<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-20T08:59:04</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018228514</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018228514</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-23</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-19</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>fr</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-23</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-20</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>JFC</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162457747</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/228/018228514/000162457747.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>25.01.06</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.03</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.06</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.10</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>7</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Селскостопанско, земекопно и строително оборудване, оборудване за добиване на нефт и газ и минно оборудване; Разпределителни машини; Оборудване за преместване и подемно оборудване.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Zařízení a stroje pro zemědělství, pro zemní práce, pro stavebnictví, pro těžbu ropy a plynu, důlní zařízení; Dávkovací stroje; Manipulační zařízení.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Udstyr til landbrug, jordflytning, bygning, udvinding af olie og gas samt til mineboring; Dispenseringsautomater; Udstyr til flytning og håndtering af genstande.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Maschinelle Ausrüstung für die Landwirtschaft, Erdarbeiten, Bauarbeiten, Öl- und Gasgewinnungsarbeiten sowie Bergbauarbeiten; Abgabemaschinen; Umzugs- und Transportgeräte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Εξοπλισμός γεωργικός, χωματουργικός, κατασκευαστικός, εξαγωγής πετρελαίου και αερίου και εξόρυξης· Μηχανές διανομής· Εξοπλισμός μετακίνησης και διακίνησης φορτίων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Agricultural, earthmoving, construction, oil and gas extraction and mining equipment; Dispensing machines; Moving and handling equipment.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Maquinaria para la agricultura, movimiento de tierras, construcción, extracción de petróleo y gas y minería; Máquinas dispensadoras; Equipos para mover y desplazar mercancías.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Põllumajandus-, mullatöö-, ehitusmasinad ja -seadmed, nafta- ja gaasitootmis- ning -kaevandamismasinad ja -seadmed; Jaotusseadmed; Liikur- ja transpordiseadmed, manipulaatorid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Laitteet maanviljelys-, maansiirto-, rakennus-, öljyn- ja kaasuntuotantoa sekä kaivostoimintaa varten; Annostelukoneet; Siirto- ja käsittelylaitteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Machines agricoles, de terrassement, construction, d'extraction du pétrole et du gaz et des mines; Machines de distribution; Appareils de déplacement et de manutention.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Oprema za poljoprivredu, zemljane radove, građevinarstvo, izvlačenje nafte i plina i rudarstvo; Strojevi za posluživanje; Oprema za premještanje i rukovanje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Mezőgazdasági, talajmozgató, építési, olaj és gázkitermelő és bányászati berendezések; Adagológépek; Mozgató és kezelő berendezések.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Attrezzatura per l'agricoltura, il movimento terra, la costruzione, l'estrazione di petrolio e di gas e di minerali; Macchine erogatrici; Attrezzatura per la movimentazione e la manipolazione.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Žemės ūkio, kasimo, statybos, naftos ir dujų gavybos bei kasybos įrenginiai; Išdavimo automatai; Perkėlimo ir krovimo įranga.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Mašīnas un iekārtas, kas paredzētas izmantošanai lauksaimniecībā, zemes darbos, būvniecībā, naftas un gāzes ieguvē un kalnrūpniecībā; Dozēšanas un padeves mašinas; Pārvietošanas un kraušanas iekārtas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Tagħmir tal-agrikoltura, t-tħammil, il-kostruzzjoni,l-estrazzjoni taż-żejt u l-gass u t-tħaffir taħt l-art; Magni tal-bejgħ awtomatiċi; Tagħmir għaċ-ċaqliq u l-immaniġġjar.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Landbouwkundige, grondverzet-, bouw-, olie- en gaswinning en mijnontginningsmachines; Afgifteautomaten; Verplaatsings- en laad- en losapparatuur.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Maszyny rolnicze, do robót ziemnych, budowlane, dla przemysłu wydobywczego i górnictwa; Dystrybutory automatyczne; Urządzenia do przenoszenia i transportu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Equipamento agrícola, de terraplanagem, de construção, de extração de petróleo e gás e de mineração; Máquinas dispensadoras; Equipamentos para mover e manobrar.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Echipament pentru agricultură, terasament, construcţii, extracţia petrolului şi gazului şi pentru minerit; Maşini de distribuire; Echipament pentru mişcare şi manevrare.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Poľnohospodárske zariadenia, zariadenia na zemné práce, stavebné zariadenia, zariadenia na ťažbu ropy a zemného plynu a na banské dobývanie; Výdajné stroje; Zariadenia na presun bremien, manipulátory.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Naprave za poljedeljstvo, zemeljska dela, gradnjo, rudarstvo ter črpanje nafte in plina; Stroji za distribucijo; Naprave za premikanje in rokovanje z blagom.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Utrustning för jordbruk, schaktning, konstruktion, olje- och gasutvinning samt gruvdrift; Automater; Förflyttnings- och hanteringsutrustning.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Навигационни шамандури; Навигационна морска апаратура; Апарати за улавяне на данни.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Navigační bóje; Námořní navigační přístroje; Přístroje na sběr dat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Navigationsbøjer; Sønavigationsapparater; Apparatur til dataindsamling.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Navigationsbojen; Seenavigationsapparate; Datenerfassungsgeräte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Πλωτήρες σήμανσης πλοήγησης· Συσκευές θαλάσσιας πλοήγησης· Συσκευές συλλογής δεδομένων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Navigational buoys; Marine navigation apparatus; Data collection apparatus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Boyas de navegación; Aparatos de navegación marítima; Aparatos para la adquisición de datos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Navigatsioonipoid; Merenavigatsiooniaparaadid; Andmekogumisseadmed.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Navigointipoijut; Merenkulkulaitteet; Datankeruulaitteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Bouées de navigation; Appareils de navigation maritime; Appareils de collecte de données.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Navigacijske plutače; Uređaji za pomorsku navigaciju; Uređaji za prikupljanje podataka.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Navigációs bóják; Tengeri navigációs berendezések; Adatgyűjtő berendezések.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Boe di navigazione; Apparecchi di navigazione marittima; Apparecchi per l'acquisizione di dati.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Navigaciniai plūdurai; Laivų navigaciniai aparatai; Duomenų kaupimo aparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Navigācijas bojas; Jūras navigācijas aparāti; Datu tveršanas iekārtas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Bagi tan-navigazzjoni; Apparat għan-navigazzjoni fuq il-baħar; Apparat għall-ġbir tad-data.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Navigatieboeien; Navigatie-instrumenten voor het zeewezen; Apparatuur voor het verzamelen van gegevens.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Boje nawigacyjne; Urządzenia do nawigacji morskiej; Urządzenia do gromadzenia danych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Boias de navegação; Aparelhos de navegação marítima; Aparelhos de receção de dados.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Balize pentru navigaţie; Aparate maritime de navigare; Echipamente pentru colectarea de date.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Navigačné bóje; Námorné navigačné prístroje; Zariadenia na zber údajov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Navigacijske boje; Aparati za pomorsko navigacijo; Naprave za zbiranje podatkov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Navigationsbojar; Apparater för marin navigering; Instrument för datafångst.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>12</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Колички за пренасяне на пране; Колички, каруци, талиги задвижвани с човешка сила; Колички за транспорт на стоки в складове; Колички за инструменти; Вагонетки; Превозни средства с висока проходимост; Електрически превозни средства.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Prádelní vozíky; Vozíky a vozítka poháněné lidskou silou; Manipulační vozíky; Vozíky na nářadí; Výklopné vozíky; Terénní vozidla; Elektrická vozidla.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Vogne til vasketøj; Menneskedrevne vogne; Håndteringsvogne; Værktøjsvogne; Befordringsmidler med tippelad; Terrængående køretøjer; Elektriske befordringsmidler.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Wäschewagen; Durch Muskelkraft betriebene Karren und Wägen; Transportkarren; Werkzeugwagen; Kippwagen; Geländefahrzeuge; Elektrofahrzeuge.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Καροτσάκια πλυντηρίου· Τροχήλατα είδη και καροτσάκια κινούμενα από ανθρωπο· Αμαξίδια χειρισμού· Καροτσάκια εργαλείων· Ανακλινόμενα καρότσια· Οχήματα παντός εδάφους· Οχήματα ηλεκτρικά.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Laundry trolleys; Human-powered trolleys and carts; Handling carts; Tool trolleys; Tilt trucks; All-terrain vehicles; Electric vehicles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Carritos de lavandería; Carretillas de mano; Carretillas para manipular mercancías; Carros de herramientas; Carros basculantes; Vehículos todoterreno; Vehículos eléctricos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Mustapesukärud; Kärud; Veovankrid; Tööriistakärud; Kallurid; Maastikusõidukid; Elektrisõidukid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Pyykkikärryt; Käsikäyttöiset kärryt ja vaunut; Tavarakärryt; Työkalukärryt; Kippikärryt; Maastoajoneuvot; Sähköajoneuvot.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Chariots à linge; Chariots manuels; Chariots de manutention; Servantes d'atelier [chariots]; Chariots à bascule; Véhicules tout terrain; Véhicules électriques.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Kolica za prljavo rublje; Kolica na ljudski pogon; Transportna kolica; Kolica za alat; Nagibna plastična kolica; Terenska vozila; Električna vozila.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Mosodai kocsik; Kézikocsik és hajtányok; Anyagmozgató kézikocsik; Szerszámkocsik; Billenős tehergépkocsik, kamionok; Terepjáró járművek; Elektromos járművek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Carrelli da lavanderia; Carrelli a spinta manuale; Carrelli per manutenzione; Carrelli portautensili; Carrelli inclinabili per camion; ATV (Veicoli adatti ad ogni terreno); Veicoli elettrici.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Skalbinių vežimėliai; Rankiniai vežimai ir vežimėliai; Krovinių vežimėliai; Įrankių vežimėliai; Savivarčiai; Visureigiai; Elektrinės transporto priemonės.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Veļas ratiņi; Rokas vagonetes un rati; Kravu pārvietošanas ratiņi; Darbarīku ratiņi; Kravas automobiļi ar nolaižamu platformu; Apvidus transportlīdzekļi; Elektriskie transportlīdzekļi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Trolis tal-londri; Trolleys u karretti li jitħaddmu mill-bniedem; Karretti għall-immaniġġjar; Tròlis għall-għodda; Trakkijiet b'kumpartament immejjel għat-tbattil; Vetturi tajbin għal kull xorta ta' terren; Vetturi tal-elettriku.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Wagentjes voor de was; Rail-lorries en karren aangedreven door mensen; Transportwagentjes; Gereedschapswagens; Dompwagens; Terreinvoertuigen; Elektrische voertuigen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Wózki na pranie; Wózki napędzane siłą ludzką; Wózki transportowe; Wózki narzędziowe; Kontenery przechylne; Samochody terenowe; Pojazdy elektryczne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Carrinhos de lavandaria; Trolleys e carrinhos por tração humana; Carros de mão para transporte de mercadorias; Carrinhos de ferramentas; Camiões basculantes; Veículos todo-o-terreno; Veículos elétricos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Cărucioare pentru rufe; Cărucioare acţionate manual şi furgoane; Cărucioare de manipulare; Cărucioare pentru scule; Camioane basculante; Vehicule pentru orice tip de teren; Vehicule electrice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Vozíky na bielizeň; Vozíky a káry poháňané ľudskou silou; Manipulačné vozíky; Vozíky na náradie; Výklopné vozíky; Vozidlá na všetky druhy terénu; Elektromobily.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Vozički za perilo; Vozila na človeški pogon; Transportni vozički; Vozički za orodje; Prekucni vozički; Terenska vozila; Električna vozila.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Tvättvagnar; Manuellt drivna kärror och vagnar; Bordsvagnar; Verktygsvagnar; Tippbara vagnar; Terrängfordon; Elektriska fordon och farkoster.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>17</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Гъвкави тръби, тръби, маркучи и фитинги за тях, включително клапи, и фитинги за твърди тръби, всички неметални; Огъваеми тръбопроводи, тръби, маркучи, и арматури за тях, включително клапи, неметални; Неметални свръзки за гъвкави тръбопроводи; Свръзки; Неметални ъглови съединения свръзки за гъвкави тръби; Принадлежности [неметални] за гъвкави тръби; Фитинги, не от метал за твърди тръби; Неметални свръзки за тръби; Неметални свръзки и сглобки за тръби; Фитинги за тръби [приспособления] (неметални); Фитинги за тръби [приспособления] (неметални) части за водоустойчиви тръби; Тръбни уплътнители; Съединения, не от метал, за гъвкави тръби.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Ohebné trubky, potrubí, hadice, jejich příslušenství [včetně ventilů] a příslušenství k neohebným trubkám, vše nekovové; Ohebné trubky, potrubí, hadice a příslušenství těchto výrobků, včetně ventilů, nekovové; Nekovové spojky na ohebné trubky; Spojky; Nekovová kolena na ohebné potrubí; Nekovová příslušenství na ohebná potrubí; Armatury na pevná potrubí, ne kovové; Nekovové potrubní spoje; Nekovové potrubní spojky a klouby; Nekovové potrubní fitinky (spojky); Nekovové potrubní fitinky (spojky) jako části pevných vodovodních potrubí; Těsnění na potrubí; Spojky pro ohebná potrubí, ne kovové.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Fleksible rør, slanger og tilbehør hertil (inklusive ventiler), samt tilbehør til stive rør, ingen af disse af metal; Fleksible rør, slanger og tilbehør hertil, inklusive ventiler, ikke af metal; Overgangsstykker [ikke af metal] til bøjelige rør; Koblinger; Ikke-metalliske vinkelsamlinger til fleksible rør; Ikke-metalliske beslag til bøjelige slanger; Fittings, ikke af metal, til stive rør; Ikke-metalliske rørkoblinger; Ikke-metalliske rørkoblinger og -samlinger; Ikke-metalliske rørfittings [forbindelsesled]; Ikke-metalliske rørfittings [forbindelsesled], dele af uelastiske vandrør; Fugetætninger til rør; Forbindelsesled, ikke af metal, til rør.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Flexible Leitungen, Röhren, Schläuche und Anschlussstücke hierfür [einschließlich Ventile] sowie Anschlussstücke für Hartrohre, alle nicht aus Metall; Flexible Leitungen, Röhren, Schläuche und Anschlussstücke, einschließlich Ventile, nicht aus Metall; Kupplungen für Schläuche, nicht aus Metall; Rohrkupplungen; Eckverbindungsstücke für Schläuche, nicht aus Metall; Nicht metallisches Zubehör für flexible Rohre; Rohrleitungsverbindungen, nicht aus Metall; Nicht metallische Rohranschlüsse; Rohrkupplungen und -verbindungsstücke, nicht aus Metall; Rohrabzweigungsstücke, nicht aus Metall; Rohrabzweigungsstücke, nicht aus Metall [als Teile von unbeweglichen Wasserrohren]; Leitungsdichtungen; Anschlussstücke, nicht aus Metall, für Rohre.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Εύκαμπτοι σωλήνες, αγωγοί, μάνικες και εξαρτήματα αυτών (συμπεριλαμβανομένων βαλβίδων), και εξαρτήματα για άκαμπτους σωλήνες, στο σύνολό τους μη μεταλλικά· Εύκαμπτοι σωλήνες, αγωγοί, μάνικες και εξαρτήματα αυτών, συμπεριλαμβανομένων βαλβίδων, όχι από μέταλλο· Συνδέσεις (Μη Μεταλλικές-) για ευέλικτοιυς σωλήνες· Σύνδεσμοι· Γωνίες για εύκαμπτους σωλήνες (μη μεταλλικές)· Εξαρτήματα [μη μεταλλικά] για εύκαμπτους σωλήνες· Εξαρτήματα, μη μεταλλικά, για άκαμπτους σωλήνες· Μη μεταλλικές συνδέσεις σωλήνων· Μη μεταλλικές διατάξεις σύζευξης σωλήνων για σύνδεση· Εξαρτήματα σωλήνων [ενώσεις] (μη μεταλλικά -)· Εξαρτήματα σωλήνων [ενώσεις] (μη μεταλλικά -) μέρη άκαμπτων υδροσωλήνων· Σωλήνων (συζεύξεις)· Προσαρμογές, μη μεταλλικές, για εύκαμπτους σωλήνες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Flexible pipes, tubes, hoses and fittings therefor (including valves), and fittings for rigid pipes, all non-metallic; Flexible pipes, tubes, hoses, and fittings therefor, including valves, non-metallic; Couplings (Non-metallic -) for flexible pipes; Couplings; Elbow joints (Non-metallic -) for flexible pipes; Fittings [non-metallic] for flexible pipes; Fittings, not of metal, for rigid pipes; Non-metallic couplings for pipes; Non-metal pipe couplings and joints; Pipe fittings [junctions] (non-metallic -); Pipe fittings [junctions] (non-metallic -) parts of rigid water pipes; Pipe gaskets; Junctions, not of metal, for pipes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Tubos flexibles, tubos, mangueras y sus accesorios [incluidas las válvulas], y accesorios para tuberías rígidas, que no sean de metal; Tubos flexibles, tubos, mangueras no metálicos y sus accesorios, incluidas las válvulas; Acoplamientos no metálicos para tubos flexibles; Acoplamientos; Uniones en codo (no metálicas) para tubos flexibles; Accesorios [no metálicos] para tubos flexibles; Guarniciones no metálicas para tuberías rígidas; Acoplamientos de tuberías no metálicos; Acoplamientos y juntas de tubos que no sean de metal; Accesorios para tubos [uniones] (no metálicos); Accesorios para tubos [uniones] (no metálicos) partes de tubos de agua rígidos; Juntas para tuberías; Racores no metálicos para tuberías.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Paindtorud, voolikud ja nende tarvikud (sh ventiilid) ning torupaigaldised, kõik v.a metallist; Paindtorud ja voolikud ning nende garnituurid, sh ventiilid, v.a metallist; Mittemetallist paindtorude muhvid; Sisekeermega vahejätkud; Voolikute mittemetallist käänikliitmikud; Paindtorude mittemetallist tarvikud; Jäikade torude tarvikud, v.a metallist; Torumuhvid, toruliitmikud (v.a metallist); Mittemetallist torumuhvid ja -liitmikud; Mittemetallist torutarvikud [ühendused]; Torutarvikud [ühendused] (mittemetallist) osana jäikadest veetorudest; Torude ühendustihendid; Paindtoruliitmikud, v.a metallist.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Taipuisat putkijohdot, putket ja letkut sekä niiden sovitteet (mukaan lukien venttiilit) sekä jäykkien putkien sovitteet, kaikki muusta kuin metallista; Taipuisat putket ja letkut sekä niiden tarvikkeet, mukaan lukien venttiilit, muusta kuin metallista; Liittimet joustaville putkille (ei-metalliset); Liittimet ja muhvit; Taipuisien putkien käyräliitokset (ei-metalliset); Tarvikkeet [ei-metalliset] taipuisille putkille; Liittimet, ei-metalliset, jäykkiä putkia varten; Ei-metalliset putkiliittimet; Muut kuin metalliset putkiliitokset ja -liittimet; Putkien tarvikkeet [liitoskappaleet] (ei-metalliset); Putkitarvikkeet [liitoskappaleet] (ei-metalliset) jäykkien vesiputkien osat; Putkitiivisteet; Ei-metalliset putkiliitokset taipuisille putkille.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Tuyaux, tubes, tuyaux en caoutchouc flexibles et leurs parties constitutives (y compris soupapes), et parties constitutives pour tuyaux rigides, non métalliques; Tuyaux flexibles, tubes, flexibles, et leurs pièces, y compris vannes, non en métal; Accouplements non métalliques pour tuyaux flexibles; Raccords non métalliques pour tuyaux; Raccords coudés non métalliques pour tuyaux flexibles; Accessoires non métalliques (raccords) pour tubes flexibles; Garnitures non métalliques pour tuyaux rigides; Raccords non métalliques pour tuyaux; Accouplements et joints pour tuyaux non métalliques; Raccords [jonctions] non-métalliques de tuyaux; Accessoires non métalliques pour tuyaux [raccords] en tant que pièces de conduites d'eau rigides; Joints pour conduites; Raccords non métalliques pour tuyaux.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Savitljivi cjevovodi, cijevi, crijeva te pripadajući priključci (uključujući ventile) i svi nemetalni priključci za nesavitljive cijevi; Nemetalne fleksibilne cijevi, crijeva i njihovi sastavni dijelovi, uključujući ventile; Spojnice (Nemetalne -) za savitljive cijevi; Spojnice; Kutni spojevi (Nemetalni -) za savitljive cijevi; Priključci [nemetalni] za savitljive cijevi; Nemetalni elementi za krute cijevi; Nemetalne spojke za cijevi; Nemetalne cijevne spojke i spojnice; Cijevni priključci [spojevi] (nemetalni -); Cijevni priključci [spojevi] (nemetalni -) dijelovi krutih vodovodnih cijevi; Brtve za cijevi; Nemetalni priključci za savitljive cijevi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Rugalmas csövek, tömlők és ezekhez való szerelvények (a szelepeket is beleértve), valamint szerelvények merev csövekhez, egyik sem fémből; Flexibilis csövek, vezetékek, tömlők és ezekhez való szerelvények, többek között szelepek, nem fémből; Nem fémből készült csatlakozók hajlékony csövekhez; Csőkapcsolók, tengelykapcsolók; Nem fém könyökcsatlakozók rugalmas csövekhez; Szerelvények [nemfémes] rugalmas csövekhez; Szerelvények, nem fémből, merev csövekhez; Csőcsatlakozások (Nem fém -); Nem fémből készült csőkarmantyúk és csőcsatlakozások; Csőszerelvények [illesztések] (nemfém -); Merev vízvezetékcsövek részét képező nem fém csőszerelvények [illesztések]; Csőtömítések; Csatlakozások nem fémből flexibilis csövekhez.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Tubi, tubature e condutture flessibili e loro accessori, incluse le valvole, e accessori per tubi rigidi, tutti non metallici; Tubi flessibili, condutture e loro raccordi e raccorderia, comprese le valvole, non in metallo; Raccordi non in metallo per tubi flessibili; Giunti; Giunti a gomito (Non metallici -) per tubi flessibili; Raccordi [non metallici] per tubi flessibili; Raccordi, non metallici, per tubi rigidi; Connettori non metallici per tubi; Giunti e raccordi per tubi non in metallo; Raccordi per tubi [giunzioni] (non metallici -); Raccordi per tubi [giunzioni] (non metallici -) parti di condotte per l'acqua; Giunti per condotte; Raccordi non metallici per tubi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Lankstieji vamzdžiai, vamzdeliai, žarnos ir jų priedai (įskaitant vožtuvus) ir standžiųjų vamzdžių priedai, visi ne iš metalo; Ne metaliniai lankstieji vamzdžiai, žarnos ir jų dalys, tarp jų vožtuvai; Ne metalinės lanksčiųjų vamzdžių movos; Movos; Ne metalinės lanksčiųjų vamzdžių alkūninės jungtys; Lanksčiųjų vamzdžių jungtys [ne metalinės]; Ne metalinės standžiųjų vamzdžių jungtys; Vamzdžių movos ne iš metalo; Ne metalinės vamzdžių movos ir jungtys; Vamzdžių jungtys [jungiamosios movos] (Ne metalinės -); Vamzdžių jungtys [jungiamosios movos] (Ne metalinės -), nelanksčių vandens vamzdžių dalys; Vamzdžių tarpikliai; Ne metaliniai lanksčiųjų vamzdžių sujungimai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Elastīgas caurules, caurules, šļūtenes un to daļas [tai skaitā vārsti], piederumi cietajām caurulēm [visi minētie nemetāliski]; Elastīgas caurules, cauruļvadi, šļūtenes un to armatūra, tostarp vārsti, kas nav no metāla; Nemetāliskas uzmavas elastīgo cauruļu savienošanai; Savienojumi; Nemetāliski cauruļu līkumi elastīgām caurulēm; Nemetāliski elastīgu cauruļu piederumi; Nelokāmu cauruļu piederumi, kas nav no metāla; Nemetāliski cauruļu savienojumi; Cauruļu savienojumi un salaidumi, kas nav no metāla; Cauruļvadu piederumi [savienojumi] (nemetāliski -); Cauruļvadu piederumi [savienojumi] (nemetāliski -) cieto ūdensapgādes cauruļu daļas; Cauruļvadu blīves; Nemetāliski elastīgo cauruļu savienojumelementi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Pajpijiet flessibbli, tubi, pajpijiet u fittings għalihom (inklużi valvoli), u fittings għal pajpjiet riġidi, kollha kemm huma mhux tal-metall; Pajpijiet flessibbli, tubi, manek, u fitings għalihom, inklużi valvoli, mhux tal-metall; Tagħmir tal-igganċjament (mhux metalliku) għal pajpijiet flessibbli; Ganċijiet; Ġonot angolati (mhux metalliċi) għall-pajpijiet flessibbli; Fittjaturi [mhux metalliċi] għall-pajpijiet flessibbli; Fitings, mhux tal-metall, għall-pajpijiet riġidi; Igganċjar mhux tal-metall għall-pajpijiet; Tagħmir għall-igganċjar u ġonot tal-pajpijiet mhux tal-metall; Fittjaturi għall-pajpijiet [ġonot] (mhux tal-metall); Fittjaturi tal-pajpijiet [li tgħaqqad] (mhux metalliċi) partijiet tal-pajpijiet tal-ilma riġidu; Ħoloq tal-lastku għas-siġill ta' pajpijiet; Ġogi, mhux tal-metall, għall-pajpijiet flessibbli.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Buigzame pijpen, buizen, slangen en armaturen hiervoor (inclusief kleppen), en beslag voor onbuigzame buizen, alle niet van metaal; Buigzame pijpen, buizen en slangen, en fittingen daarvoor, waaronder kleppen, niet van metaal; Koppelstukken (niet van metaal) voor buigzame buizen; Koppelstukken; Elleboogkoppelingen voor flexibele buizen (Niet-metalen -); Beslag [niet-metalen] voor buigzame pijpen; Beslag, niet van metaal, voor onbuigzame pijpen; Verbindingsstukken voor pijpen (Niet-metalen -); Koppel- en verbindingsstukken voor buizen, niet van metaal; Armaturen voor buizen [koppelstukken] (niet-metalen -); Buisleidingen [koppelstukken] (niet-metalen -) delen van onbuigzame waterleidingen; Pakkingen voor leidingen; Buiskoppelingen, niet van metaal, voor buigzame buizen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Giętkie rury, rurki, węże i wyposażenie do nich [w tym zawory] oraz wyposażenie do rur sztywnych, wszystkie niemetalowe; Rury giętkie, rurki, przewody giętkie i wyposażenie do nich, w tym zawory, nie z metalu; Niemetalowe złączki do rur elastycznych; Złączki; Niemetalowe złącza kolankowe do rur elastycznych; Osprzęt [niemetalowy] do elastycznych rur; Kształtki, niemetalowe, do rur sztywnych; Łączniki rurowe niemetalowe; Niemetalowe złącza i połączenia rurowe; Połączenia rurowe [złączki] niemetalowe; Niemetalowe połączenia rurowe [złączki] części sztywnych instalacji wodociągowych; Uszczelki do rur; Złączki, niemetalowe, do rur elastycznych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Tubos flexíveis, condutas, mangueiras e partes dos mesmos (incluindo válvulas) e acessórios para tubos rígidos, sendo todos não metálicos; Tubos flexíveis, tubos, mangueiras e respetivos acessórios, incluindo válvulas, não metálicos; Acoplamentos não metálicos para tubos flexíveis; Dispositivos de acoplamento; Juntas de cotovelo [não metálicas] para tubos flexíveis; Acessórios [não metálicos] para tubos flexíveis; Acessórios, não metálicos, por tubos rígidos; Ligações de tubos não metálicas; Uniões e junções não metálicas para tubos; Acessórios [uniões] para tubos não metálicos; Acessórios [uniões] para condutas (não metálicos) peças de canos rígidos de água; Juntas para tubos; Uniões não metálicas para tubos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Conducte, tuburi, furtunuri flexibile şi accesoriile lor (inclusiv supape) şi fitinguri pentru conducte rigide, toate nemetalice; Ţevi, tuburi şi furtunuri flexibile şi garnituri pentru acestea, inclusiv supape, nemetalice; Cuplaje (nemetalice) pentru conducte flexibile; Racorduri; Racorduri cu cot (nemetalice) pentru conducte flexibile; Accesorii [nemetalice] pentru ţevi flexibile; Racorduri nemetalice pentru ţevi rigide; Racorduri de ţevi nemetalice; Cuplaje şi îmbinări nemetalice pentru ţevi; Fitinguri pentru ţevi [racorduri] nemetalice; Fitinguri pentru ţevi [racorduri] nemetalice [piese pentru ţevi de apă rigide]; Garnituri de etanşare pentru conducte; Racorduri, nu din metal, pentru ţevi flexibile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Nekovové ohybné potrubia, rúry, hadice a ich príslušenstvo (vrátane ventilov) a kovania na pevné potrubia; Nekovové ohybné potrubia, rúry, hadice a ich príslušensvto vrátane ventilov; Nekovové spojky pre pružné potrubia; Spojkové zariadenia; Nekovové kolenné ohyby pre pružné potrubia; Fitingy [nekovové] na ohybné potrubia; Nekovové súčiastky na pevné potrubia; Nekovové spojky na potrubia; Nekovové potrubné spojky a spoje; Nekovové fitingy [spojky] na potrubia; Nekovové fitingy [spojky] na rúry ako časti pevných vodovodných potrubí; Tesnenia na potrubia; Nekovové spojky na ohybné potrubia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Gibke cevi, cevi, gumijaste cevi in oprema zanje [vključno z ventili] ter oprema za toge cevi, vse nekovinsko; Nekovinske upogljive cevi, cevi, gumijaste cevi in oprema zanje, vključno z ventili; Nekovinske spojke za prožne cevi; Spojke; Nekovinske kolenaste spojke za gibke cevi; Nekovinski fitingi za gibke cevi; Fitingi, nekovinski, za toge cevi; Nekovinske spojke za cevi; Nekovinske spojke in spoji za cevi; Nekovinski fitingi za cevi [spojke]; Nekovinski fitingi za cevi kot deli fiksnih vodnih cevi [spojke]; Cevna tesnila; Spojke, nekovinske, za gibke cevi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Flexibla ledningar, rör och slangar samt delar därtill, inklusive ventiler, och delar till styva rör, allt av icke-metalliska material; Flexibla rör, slangar, och komponenter till dessa, inklusive ventiler, inte av metall; Kopplingar för flexibla rör (inte av metall); Fasta kopplingar; Krökta kopplingar för flexibla rör (inte av metall); Beslag [icke-metalliska] för flexibla rör; Rörkopplingar, inte av metall, för styva rör; Icke metalliska kopplingar för rör; Rörkopplingar och -fogar, inte av metall; Rördelar, inte av metall [rörkopplingar]; Rördelar [skarvar], inte av metall (delar av styva vattenledningar); Rörpackningar; Förgreningar, inte av metall, för flexibla rör.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>19</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Строителни и конструкционни материали и елементи, неметални; Дренажни тръби; Отводнителни канавки, не от метал; Дренажни тръби, неметални; Дренажни уловители [сифони], не от метал или от пластмаса; Тръби, изработени от пластмаса за инсталационни газови тръби; Неметални водни тръби [които не са части отсанитарни инсталации]; Тръби (Напорни -) [неметални]; Пластмасови канали за дренаж; Обвивки за тела на стълбове, не от метал; Водопроводни тръби, неметални.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Nekovové stavební a konstrukční materiály a prvky; Odtokové potrubí; Nekovové odtoky; Odtokové trubky, ne kovové; Odtokové sifony [ventily], ne kovové nebo z plastických hmot; Plastová potrubí pro plynovody; Nekovové vodovodní trubky (s výjimkou součástí sanitárních zařízení); Přívodní potrubí, ne kovová; Plastová vedení pro odvodňování; Nekovové poklopy děr; Vodovodní potrubí, ne kovové.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Bygge- og konstruktionsmaterialer og -elementer, ikke af metal; Afløbsrør; Afløbsbrønde, ikke af metal; Afløbsrør, ikke af metal; Drænrørsventiler, ikke af metal eller plastic; Plastikrør til gasledninger; Vandrør, ikke af metal [ikke dele til sanitetsinstallationer]; Rør til kanaler for tilløbsvand, ikke af metal; Plasticledninger til dræning; Overtræk til aksler, ikke af metal; Vandledninger, ikke af metal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Baumaterialien und Bauelemente, nicht aus Metall; Abwasserleitungen; Abflussrinnen, nicht aus Metall; Drainagerohre, nicht aus Metall; Klappenventile für Drainagerohre, nicht aus Metall oder aus Kunststoff; Kanäle aus Kunststoff zum Verlegen von Gasleitungsrohren; Wasserleitungen, nicht aus Metall [ausgenommen Teile von sanitären Anlagen]; Druckrohrleitungen, nicht aus Metall; Kunststoffleitungen für Entwässerungen; Nicht metallische Schaftabdeckungen; Wasserleitungen, nicht aus Metall.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Οικοδομικά και κατασκευαστικά υλικά και στοιχεία, όχι από μέταλλο· Αγωγοί εκκένωσης· Μη μεταλλικά αποχετευτικά φρεάτια απορροής· Αγωγοί αποχέτευσης μη μεταλλικοί· Βαλβίδες αγωγών αποχέτευσης [όχι από μέταλλο ή πλαστικό]· Αγωγοί από πλαστικό για ζεύξη σωλήνων για αέρια· Μη μεταλλικοί σωλήνες νερού [εκτός από μέρη εγκαταστάσεων υγιεινής]· Υδροσωλήνες, μη μεταλλικοί· Πλαστικοί αγωγοί αποχέτευσης· Ατράκτου καλύμματα, μη μεταλλικές· Μη μεταλλικοί υδραγωγοί.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Building and construction materials and elements, not of metal; Drain pipes; Drain gullies, not of metal; Drain pipes, not of metal; Drain traps [valves], not of metal or plastic; Ducts made of plastics for trunking pipes for gases; Non-metallic water pipes [other than parts of sanitary installations]; Penstock pipes, not of metal; Plastic conduits for drainage; Shaft covers, not of metal; Water-pipes, not of metal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Materiales y elementos para la construcción y edificación, no metálicos; Tuberías de drenaje; Sumideros de desagüe, que no sean de metal; Tuberías de desagüe no metálicas; Sifones de desagüe no metálicos ni de materias plásticas; Conductos de plástico para la canalización de tuberías de gases; Tuberías de agua no metálicas [que no sean partes de instalaciones sanitarias]; Tuberías forzadas no metálicas; Conductos de plástico para drenaje; Tapas de pozos, que no sean de metal; Tuberías de agua no metálicas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Ehitusmaterjalid ja -elemendid, v.a metallist; Äravoolutorud; Äravoolutrapid (v.a metallist); Drenaažitorud, v.a metallist; Drenaažitorude klapid, v.a metallist või plastist; Gaasitorusid ümbritsevad plastkanalid; Mittemetallist veetorud [v.a sanitaarseadmete osad]; Lüüsitorud, v.a metallist; Plastist drenaažitorud; Šahti kaaned (v.a metallist); Veetorud, v.a metallist.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Rakennusaineet ja -elementit, ei-metalliset; Viemärin laskuputket; Viemärien kourut, ei-metalliset; Viemäriputket, ei-metalliset; Hajulukot, ei-metalliset eikä muovia; Muovikanavat kaasuputkijohtoja varten; Ei-metalliset vesiputket [muut kuin saniteettilaitteistojen osat]; Painejohtoputket, ei-metalliset; Muoviset putkijohdot vedenpoistoon; Kuilunkannet, ei-metalliset; Vesijohdot, ei-metalliset.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Matériaux et éléments de construction non métalliques; Tuyaux de drainage [non métalliques]; Rigoles non métalliques; Tuyaux de drainage non métalliques; Clapets de tuyaux de drainage ni en métal, ni en matières plastiques; Conduites en matières plastiques pour gainer des tuyaux de gaz; Conduites d'eau non métalliques autres que parties d'installations sanitaires; Conduites forcées non métalliques; Conduites de drainage en matières plastiques; Couvercles de puits non métalliques; Conduites d'eau non métalliques.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Građevinski i konstrukcijski materijali i elementi, ne od metala; Odvodne cijevi; Nemetalni kanali za odvode; Drenažne nemetalne cijevi; Ventili za drenažne cijevi [ni metalne ni od plastične]; Vodovi od plastike za cijevi glavnog kanala za plinove; Nemetalne vodovodne cijevi [osim dijelova sanitarnih instalacija]; Cjevovodi, tlačni, nemetalni; Plastični vodovi za odvodnju; Poklopci šahta, nemetalni; Cjevovodi za vodu, nemetalni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Nem fémből készült építési és szerkezeti anyagok és elemek; Vízelvezető csövek; Víznyelő aknák, nem fémből; Lefolyócsövek, szennyvízcsatornák, nem fémből; Bűzelzárók, szagelzáró szifonok, nem fémből vagy műanyagból; Műanyagból készült csatornák gázvezetékekhez; Nem fém kifolyócsövek [kivéve egészségügyi berendezések részei]; Zsilipcsövek, nem fémből; Műanyag csövek vízelvezetéshez; Nemfém aknafedlapok; Vízvezetékek, nem fémből.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Materiali ed elementi da costruzione, non di metallo; Tubazioni di scarico; Grondaie di drenaggio, non metalliche; Tubi di drenaggio non metallici; Valvole per tubi di drenaggio non in metallo né in materie plastiche; Condotte in plastica per la diramazione di tubi per gas; Tubi per l'acqua non metallici [non parti di impianti sanitari]; Condotte forzate non in metallo; Condutture in plastica per il drenaggio; Coperture per pozzi, non in metallo; Condotte d'acqua non metalliche.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Ne metalinės statybinės medžiagos ir gaminiai; Nutekamieji vamzdžiai; Vandens nutekamieji grioviai; Ne metaliniai drenažo vamzdžiai; Ne metaliniai ir ne plastikiniai drenažo vamzdžių vožtuvai; Plastikiniai dujų vamzdžių jungimo kanalai; Ne metaliniai vandentiekio vamzdžiai [ne sanitarinių įrenginių dalys]; Ne metaliniai slėginiai vamzdžiai; Plastikiniai drenažo vamzdžiai; Ne metaliniai šulinių dangčiai; Ne metaliniai vandentiekio vamzdžiai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Nemetāliski būvmateriāli un būvelementi; Novadcaurules; Nemetāla noteku gūlijas; Drenāžas caurules (nemetāla); Vārsti drenāžas caurulēm [izņemot metāla vai plastmasas]; Gāzes cauruļvadiem paredzēti plastmasas kanāli; Nemetāla ūdens caurules [izņemot santehnikas sistēmu daļas]; Nemetāliskas spiedvadu caurules; Plastmasas cauruļvadi drenāžai; Nemetāliski aku pārsegi; Nemetāla ūdensvadi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Materjali u elementi għall-bini u l-kostruzzjoni, mhux tal-metall; Katusi tad-dranaġġ; Kanali dojoq tad-drejn mhux tal-metall; Pajpijiet tad-drenaġġ mhux tal-metall; Serpentini tad-dranaġġ [valvoli], mhux tal-metall jew tal-plastik; Tubi magħmulin mill-plastiks għall-pajpijiet tat-trunking għall-gassijiet; Pajpijiet tal-ilma mhux metalliċi [minbarra partijiet ta' installazzjonijiet sanitarji]; Pajpijiet għar-regolaturi tal-ħruġ tal-ilma, mhux tal-metall; Kondjuwits tal-plastik għad-drenaġġ; Koperturi tax-xaft, mhux tal-metall; Pajpijiet tal-ilma, mhux tal-metall.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Bouw- en constructiematerialen en -elementen, niet van metaal; Afvoerpijpen (niet van metaal); Afvoergoten, niet van metaal; Draineerbuizen, niet van metaal; Kleppen, niet van metaal of van plastic, voor draineerbuizen; Plastic goten voor gasleidingen; Waterleidingen, niet van metaal [anders dan onderdelen van sanitaire installaties]; Persleidingen, niet van metaal; Afwateringsbuizen van kunststof; Omhulsels voor schachten, niet van metaal; Waterleidingen, niet van metaal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Niemetalowe materiały i elementy budowlane i konstrukcyjne; Rury odpływowe; Kanały ściekowe, nie z metalu; Rury drenażowe niemetalowe; Zawory przewodów drenażowych, niemetalowe i nie z tworzyw sztucznych; Kanały wykonane z tworzyw sztucznych do prowadzenia rur gazowych; Niemetalowe rurociągi wodne [inne niż części instalacji sanitarnych]; Rurociągi zasilające, niemetalowe; Przewody z tworzyw sztucznych do odwadniania; Pokrywy szybu technicznego, nie z metalu; Rury wodociągowe niemetalowe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Materiais e elementos de edificação e construção, não metálicos; Tubos para drenar; Fossas de escoamento, não metálicas; Tubos de drenagem [não metálicos]; Válvulas para tubos de drenagem [não metálicas e não plásticas]; Tubagens em matérias plásticas para redes de condutas de gás; Tubos de água não metálicos [sem ser partes de instalações sanitárias]; Condutas forçadas [não metálicas]; Condutas plásticas para drenagem; Coberturas de poços, não metálicas; Condutas de água não metálicas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Materiale şi elemente de construcţie şi edificare, nemetalice; Conducte pentru drenare; Guri de scurgere nemetalice; Evacuare (conducte de - nemetalice); Clapete pentru conducte de evacuare [cu excepţia celor din metal şi din materiale plastice]; Ţevi confecţionate din materiale plastice pentru conductele de exploatare a gazelor; Conducte nemetalice de apă [altele decât piesele instalaţiilor sanitare]; Conducte forţate [nemetalice]; Conducte de plastic pentru scurgere; Capace de puţuri, nu din metal; Conducte de apă, nemetalice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Nekovové stavebné a konštrukčné materiály a stavebné dielce; Drenážne potrubie; Nekovové odtokové žľaby; Drenážne nekovové rúry; Klapky, ventily drenážnych rúrok (okrem kovových a plastových); Plastové vodiace objímky na plynové potrubia; Nekovové vodovodné potrubia [s výnimkou častí sanitárnych inštalácií]; Nekovové tlakové potrubia; Plastové vedenia pre odvodňovanie; Nekovové poklopy jám; Nekovové vodovodné potrubia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Gradbeni in konstrukcijski materiali in elementi, ne kovinski; Odtočne cevi; Odtočni kanali, ne iz kovine; Drenažne cevi, ne iz kovine; Odtočni sifoni, ne iz plastike ali kovine [ventili]; Vodi iz plastike, za glavne plinske cevi; Nekovinske vodovodne cevi [ne kot deli sanitarnih instalacij]; Nekovinski tlačni cevovodi; Vodi iz plastike, za drenažo; Nekovinski pokrovi za jaške; Vodovodne cevi, ne iz kovine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Material och element för byggnation och konstruktion, inte av metall; Avloppsrör; Avloppsgaller, inte av metall; Avloppsrör, inte av metall; Vattenlås [ventiler], inte av metall eller plast; Kanaler gjorda av plast för dragning av rör för gaser; Icke-metalliska vattenledningar [inte delar av sanitära anläggningar]; Rör för reglerbart vattenutsläpp, inte av metall; Plastledningar för dränering; Schaktlock, inte av metall; Vattenledningar, inte av metall.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>20</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Къщи и легла за животни; Kонтейнери, и прегради и каси за тях, неметални; Клетки за животни; Къщички за домашни любимци; Преносими кучешки колиби; Eкрани, стойки и знаци, неметални.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Přístřeší a pelíšky pro zvířata; Nádoby a uzávěry a držáky pro ně, nekovové; Kotce pro zvířata; Domky pro domácí zvířata; Přenosné psí boudy; Vývěsní tabule, stojany a značky, nekovové.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Dyrehuse og senge til dyr; Beholdere og lukninger og holdere dertil, ikke af metal; Bure til dyr; Huse til kæledyr; Bærbare kenneler; Displays, standere og skilte, ikke af metal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Behausungen und Betten für Tiere; Behälter sowie Verschlüsse und Halter hierfür, nicht aus Metall; Kleintierställe; Behausungen für Haustiere; Transportable Hundehütten; Displays, Ständer und Beschilderung, nicht aus Metall.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Σπίτια ζώων και κρεβάτια· Δοχεία και πώματα και βάσεις κράτησης αυτών, όχι από μέταλλο· Ξύλινα κλουβιά για ζώα· Σπιτάκια για κατοικίδια· Φορητά σπιτάκια ζώων· Πινακίδες, βάσεις και επιγραφές, μη μεταλλικές.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Animal housing and beds; Containers, and closures and holders therefor, non-metallic; Hutches for animals; Pet houses; Portable kennels; Displays, stands and signage, non-metallic.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Camas y receptáculos para animales; Recipientes, cierres y accesorios relativos a ellos, no metálicos; Casetas para animales; Casas para mascotas; Perreras portátiles; Expositores, estands y letreros, no metálicos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Lemmikloomamajad ja -asemed; Mahutid ja mahutite sulgurid ja hoidikud, v.a metallist; Loomakuudid; Lemmikloomade majakesed; Teisaldatavad koerakuudid; Tahvlid, stendid, infoekraanid (v.a metallist).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Eläinten kopit ja sängyt; Säiliöt sekä sulkimet ja pitimet niitä varten, muusta kuin metallista; Eläinten kopit; Lemmikkieläinten kopit; Kannettavat koirankopit; Näyttötaulut, telineet ja kyltit muusta kuin metallista.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Logements et lits pour animaux; Conteneurs, et fermetures et leurs supports, non métalliques; Clapiers pour animaux; Maisons pour animaux domestiques; Niches transportables; Écrans, piédestaux et éléments de signalisation, non métalliques.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Kućice i kreveti za životinje; Nemetalni spremnici, njihovi zatvarači i nosači; Kavezi za životinje; Kućice za kućne ljubimce; Prijenosne kućice za pse; Zasloni, stalci i oznake, ne od metala.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Házak és fekhelyek állatoknak; Tárolók és ezekhez való fedők és fogantyúk, nem fémből; Állatketrecek; Házak, ólak házikedvenceknek; Hordozható kutyaházak, kutyaólak; Display elemek, állványok és jelző- vagy hirdetőtáblák, nem fémből.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Casette e cucce per animali; Recipienti e loro tappi e contenitori, non in metallo; Gabbie per animali; Case per animali domestici; Cucce portatili; Schermi, espositori ed insegne, non in metallo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Gyvūnų būstai ir gultai; Ne metaliniai konteineriai ir jų uždoriai bei laikikliai; Gyvūnų narveliai [nameliai]; Naminių gyvūnų nameliai; Nešiojamosios gyvūnų būdos; Ne metalinės vitrinos, stendai ir iškabos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Dzīvnieku mājiņas un guļvietas; Trauki, kā arī to aizbāžņi un statīvi, kas nav no metāla; Dzīvnieku būri; Mājdzīvnieku mājas; Pārvietojamas suņu būdas; Ekrāni, stendi un virziena rādītāji, kas nav no metāla.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Akkomodazzjoni u friex għall-annimali; Kontenituri, u għeluq għall-kontenituri u ħowlders għalihom, mhux tal-metall; Gaġeġ għall-annimali; Abitazzjonijiet għall-annimali; Djar tal-klieb li jinġarru; Displejs, tagħmir għaż-żamm ta' xi ħaġa u disinji grafiċi, mhux tal-metall.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Behuizing en bedden voor dieren; Containers, en sluitingen en houders daarvoor, niet van metaal; Konijnenhokken; Behuizing voor huisdieren; Hokken (draagbaar); Uitstaleenheden, standers en signaleringsborden, niet van metaal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Budy, kojce i legowiska dla zwierząt domowych; Pojemniki, spinacze i uchwyty do nich, niemetalowe; Klatki dla zwierząt; Budki dla zwierząt domowych; Przenośne budy; Plansze, stoiska wystawowe i oznakowanie, niemetalowe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Casas e camas para animais; Contentores, e fechos e respetivos suportes, não metálicos; Casotas para animais; Casas para animais domésticos; Canis portáteis; Expositores, suportes e sinalização, não metálicos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Adăposturi şi paturi pentru animale; Recipiente şi dispozitive de închidere şi suporturi pentru acestea, nemetalice; Coteţe pentru animale; Căsuţe pentru animale de companie; Padocuri portabile; Afişaje, standuri şi indicatoare, nu din metal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Obydlia a lôžka pre zvieratá; Nekovové nádoby s uzávermi a držiakmi; Klietky pre zvieratá; Domčeky pre domáce zvieratá; Prenosné búdy; Nekovové vystavovacie vitríny, stojany a informačné tabule.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Bivališča in ležišča za živali; Posode, zapirala in držala zanje, nekovinsko; Kletke za živali; Ute za hišne ljubljence; Prenosni pesjaki; Nekovinske razstavne površine, stojala in oznake.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Hus och bäddar för djur; Containrar, och tillslutningar och hållare därtill, icke-metalliska; Burar för djur; Kojor för sällskapsdjur; Bärbara hundkojor; Skyltar, ställ och montrar, inte av metall.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>21</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Ясли за животни; Поилки за едър рогат добитък; Ясли за животни; Хранилки за добитък, задействани от животни; Поилки за добитък, задействани от животните; Хранилки за животни, задействани от животните; Поилки; Хранилки; Корита за хранене на животни; Корита от метал за хранене на едър рогат добитък; Ясли за крави; Ясли за животни; Ясли за коне; Ясли за овце; Хранилки за малки животни.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Žlaby, krmné jesle pro zvířata; Napájecí žlaby pro dobytek; Žlaby, krmné jesle pro zvířata; Automatické podavače krmiva pro hospodářská zvířata (aktivované zvířaty); Zvířaty aktivovaná napajedla hospodářských zvířat; Krmidla pro zvířata aktivovaná samotným zvířetem; Napajedla; Krmné žlaby; Žlaby pro krmení hospodářských zvířat; Kovové žlaby na krmení pro dobytek; Žlaby na krmení pro krávy; Žlaby, krmné jesle pro zvířata; Žlaby na krmení pro koně; Žlaby na krmení pro ovce; Krmítka pro malá zvířata.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Krybber til dyr; Vandtrug til kvæg; Krybber til dyr; Foderudstyr der aktiveres af husdyret; Drikkeautomater der aktiveres af husdyret; Foderudstyr der aktiveres af dyret; Drikketrug; Fodertrug; Fodertrug til husdyrbesætninger; Fodertrug til kvæg af metal; Krybber til køer; Krybber til dyr; Krybber til heste; Krybber til får; Foderanordninger til små dyr.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Futtertröge; Wassertröge für Vieh; Futtertröge; Vom Tier betätigter Futterautomat; Vom Tier betätigte Tränke; Vom Tier betätigbare Futterspender; Tränkgefäße; Tröge; Futtertröge für Vieh; Metallfuttertröge für Rinder; Futtertröge für Kühe; Futtertröge; Futtertröge für Pferde; Futtertröge für Schafe; Futtergefäße für Kleintiere.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Φάτνες για ζώα· Ποτίστρες για βοοειδή· Φάτνες για ζώα· Ταΐστρες των ζώων ενεργοποιούμενες από αυτά· Ποτίστρες ζώων ενεργοποιούμενες από αυτά· Ταΐστρες ζώων ενεργοποιούμενες από τα ζώα· Ποτίστρες· Ταΐστρες ζώων· Ταΐστρες για κτηνοτροφικά ζώα· Μεταλλικές ταΐστρες για βοοειδή· Ταΐστρες αγελάδων· Φάτνες για ζώα· Ταΐστρες αλόγων· Ταΐστρες προβάτων· Ταΐστρες για μικρά ζώα.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Cattle troughs; Watering troughs for cattle; Feeding troughs for cattle; Animal activated livestock feeders; Animal activated livestock waterers; Animal activated animal feeders; Drinking troughs; Feeding troughs; Feeding troughs for livestock; Feeding troughs of metal for cattle; Mangers for cows; Mangers for animals; Mangers for horses; Mangers for sheep; Small animal feeders.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Comederos para animales; Abrevaderos de agua para ganado; Comederos para animales; Comederos para ganado accionados por los animales; Bebederos para ganado accionados por los animales; Comederos de animales que activan los propios animales; Abrevaderos; Comederos; Pesebres para animales; Comederos metálicos para ganado; Comederos para vacas; Comederos para animales; Comederos para caballos; Comederos para ovejas; Comederos para animales pequeños.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Loomasõimed; Kariloomade jootmiskünad; Loomasõimed; Aktiveeruvad sööturid kariloomadele; Aktiveeruvad jooturid kariloomadele; Loomade aktiveeritavad söötmisseadmed; Joogikünad; Söödakünad; Kariloomade söödakünad; Metallist künad kariloomadele; Lehmade söödakünad; Loomasõimed; Hobuste söödakünad; Lammaste söödakünad; Väikeloomade sööturid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Syöttökaukalot eläimille; Vesikaukalot karjalle; Syöttökaukalot eläimille; Automaattiset karjanruokintalaitteet; Automaattiset karjanjuottolaitteet; Eläinten avulla aktivoituvat eläinten syöttölaitteet; Juomakaukalot; Syöttötiinut ja -purtilot; Karjansyöttökaukalot; Metalliset syöttökaukalot karjalle; Lehmille tarkoitetut kaukalot; Syöttökaukalot eläimille; Hevosille tarkoitetut kaukalot; Lampaille tarkoitetut kaukalot; Pieneläinten syöttölaitteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Mangeoires pour animaux; Abreuvoirs pour le bétail; Mangeoires pour animaux; Distributeurs d'aliments pour bétail actionnés par les animaux; Abreuvoirs pour bétail actionnés par les animaux; Mangeoires activées par les animaux; Abreuvoirs; Auges; Mangeoires pour animaux; Auges métalliques pour le bétail; Mangeoires à vaches; Mangeoires pour animaux; Mangeoires à chevaux; Mangeoires à moutons; Distributeurs d'aliments pour petits animaux.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Korita za stoku; Korita - pojilice za stoku; Korita za stoku; Hranilice za stoku koje aktiviraju životinje; Pojilice za stoku koje aktiviraju životinje; Hranilice za životinje koje aktiviraju životinje; Korita za vodu; Korita; Korita za hranjenje stoke; Metalna korita za hranjenje stoke; Jasle za krave; Korita za stoku; Jasle za konje; Jasle za ovce; Hranilice za male životinje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Jászlak állatoknak; Marhaitató vályúk; Jászlak állatoknak; Állatok által működtethető állatetetők; Állatok által működtethető állatitatók; Automata állatetetők [állat által működtetett]; Itatóvályúk; Vályúk; Etetővályúk haszonállatoknak; Fémvályúk szarvasmarhák etetésére; Jászlak szarvasmarháknak; Jászlak állatoknak; Jászlak lovaknak; Jászlak juhoknak; Kisállatetetők.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Mangiatoie per animali; Abbeveratoi per bovini; Mangiatoie per animali; Mangiatoie per bestiame attivate dall'animale; Abbeveratoi per bestiame attivati dall'animale; Dispositivi per l'alimentazione di animali attivati dagli stessi; Abbeveratoi; Mastelli; Mangiatoie per bestiame; Mangiatoie di metallo per il bestiame; Mangiatoie per mucche; Mangiatoie per animali; Mangiatoie per cavalli; Mangiatoie per pecore; Articoli per l'alimentazione di piccoli animali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Gyvūnų ėdžios; Galvijų girdyklos; Gyvūnų ėdžios; Gyvūnų aktyvuojamos šėryklos; Gyvūnų aktyvuojamos girdyklos; Gyvūno aktyvuojamos šėryklos; Girdyklos; Ėdalo loviai; Gyvulių šėrimo loviai; Metaliniai galvijų ėdalo loviai; Karvių ėdžios; Gyvūnų ėdžios; Arklių ėdžios; Avių ėdžios; Smulkių gyvūnų pašaro tiektuvai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Dzīvnieku barošanas siles; Liellopu dzirdītavas; Dzīvnieku barošanas siles; Mājlopu barotavas, kuras aktivizē paši dzīvnieki; Mājlopu dzirdinātavas, kuras aktivizē paši dzīvnieki; Barotavas, ko aktivizē paši dzīvnieki; Dzirdināšanas siles; Barošanas siles; Barošanas siles mājlopiem; Metāla barības siles liellopiem; Siles govīm; Dzīvnieku barošanas siles; Siles zirgiem; Siles aitām; Mazu dzīvnieku barotavas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Maxturi għall-annimali; Reċipjenti tal-ilma għall-ifrat; Maxturi għall-annimali; Tagħmir attivat mill-annimali għall-provvista tal-ikel għall-bhejjem tal-irziezet; Tagħmir attivat mill-annimali għall-provvista tal-ilma tax-xorb għall-bhejjem tal-irziezet; Apparat għat-tmigħ tal-annimali, attivat mill-annimali; Ħawtijiet għax-xorb; Ħawtijiet tal-ikel; Mejjili tal-għalf għall-bhejjem; Mejjieli tal-metall għall-għalf tal-baqar; Kontenituri tal-għalf għall-baqar; Maxturi għall-annimali; Kontenituri tal-għalf għaż-żwiemel; Kontenituri tal-għalf għan-nagħaġ; Kontenituri żgħar tal-għalf għall-annimali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Voederbakken voor dieren; Watertroggen voor vee; Voederbakken voor dieren; Door het dier geactiveerde veevoederbakken; Door het dier geactiveerde drinkbakken; Voederbakken voor dieren (Door dieren te activeren -); Drinkbakken; Ruiven; Voederbakken voor vee; Voedertroggen van metaal voor vee; Voedertroggen voor koeien; Voederbakken voor dieren; Voedertroggen voor paarden; Voedertroggen voor schapen; Voerbakken voor kleine dieren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Żłoby dla zwierząt; Wodopoje-koryta dla bydła; Żłoby dla zwierząt; Podajniki do paszy dla żywego inwentarza włączane przez zwierzęta; Urządzenia do pojenia żywego inwentarza włączane przez zwierzęta; Podajniki karmy dla zwierząt uruchamiane przez zwierzęta; Koryta do picia; Koryta; Koryta do karmienia zwierząt gospodarskich; Metalowe koryta dla bydła; Żłoby dla krów; Żłoby dla zwierząt; Żłoby dla koni; Żłoby dla owiec; Podajniki karmy dla małych zwierząt.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Manjedouras para animais; Bebedouros para gado; Manjedouras para animais; Alimentadores para gado acionados pelos animais; Bebedouros para gado ativados pelos animais; Comedouros activados pelo próprio animal; Bebedouros para o gado; Comedouros para o gado; Manjedoiras para gado; Comedouros metálicos para o gado; Manjedouras para vacas; Manjedouras para animais; Manjedouras para cavalos; Manjedouras para ovelhas; Comedouros para animais pequenos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Iesle pentru animale; Jgheaburi de apă pentru bovine; Iesle pentru animale; Dispozitive de alimentare pentru animale domestice acţionate de acestea; Adăpători acţionate de animale domestice; Dispozitive de hrănire pentru animale pe care animalele le pot acţiona singure; Adăpători; Jgheaburi; Iesle pentru animale; Iesle de hrănire metalice pentru bovine; Iesle pentru bovine; Iesle pentru animale; Iesle pentru cai; Troace pentru ovine; Biberoane pentru animale mici.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Korytá na kŕmenie zvierat; Žľaby na napájanie dobytka; Korytá na kŕmenie zvierat; Zvieratami aktivované kŕmidlá hospodárskych zvierat; Zvieratami aktivované napájadlá hospodárskych zvierat; Kŕmidlá pre domáce zvieratá aktivované samotným zvieraťom; Napájadlá; Žľaby, válovy; Žľaby (válovy) pre dobytok; Kovové válovy na kŕmenie hovädzieho dobytka; Žľaby pre kravy; Korytá na kŕmenie zvierat; Žľaby pre kone; Žľaby pre ovce; Krmivo pre drobné zvieratá.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Krmilna korita za živali; Napajalna korita za živino; Krmilna korita za živali; Krmilniki za živino, ki jih aktivirajo živali same; Napajalniki za živino, ki jih aktivirajo živali same; Naprave za hranjenje živali, ki jih aktivirajo živali same; Napajališča (korita za vodo); Korita za hrano; Korita za krmljenje živine; Kovinska krmilna korita za živino; Krmilna korita za krave; Krmilna korita za živali; Krmilna korita za konje; Krmilna korita za ovce; Krmilniki za male živali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Fodertråg för djur; Vattenhoar för boskap; Fodertråg för djur; Foderautomater för boskap; Dricksvattenautomater för boskap; Utfodrare för djur som aktiveras av djuret; Dryckeskar; Tråg; Fodertråg för boskap; Fodertråg av metall till boskap; Krubbor för kor; Fodertråg för djur; Krubbor för hästar; Krubbor för får; Matningsanordningar för små djur.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/088</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-12</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/158</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-20</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>182819</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
