<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-28T12:49:05</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229848</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229848</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-27</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-25</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-27</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-28</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>jr</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162504733</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/229/018229848/000162504733.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>26.01.03</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.01.18</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.01.24</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.10</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.18</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>29</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Месо; Риба, нежива; Домашни птици; Дивеч; Месни екстракти; Консервирани, замразени, сушени, варени и печени плодове и зеленчуци; Желета; Сладка, конфитюри [джемове]; Мармалад; Компоти; Яйца; Мляко; Млечни продукти; Млечни напитки [с преобладаващо съдържание на мляко]; Млечни шейкове; Какаово масло за хранителни цели; Фъстъчено масло; Mасла за храна; Мазнини за хранителни цели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Maso a masné výrobky; Ryby, ne živé; Drůbež; Zvěřina; Masové výtažky; Konzervované, mražené, sušené a vařené ovoce a zelenina; Želé, aspiky, rosoly jedlé; Džemy; Marmeláda; Kompoty; Vejce; Mléko; Mléčné výrobky; Mléčné nápoje s převažujícím podílem mléka; Mléčné koktejly; Kakaové máslo potravinářské; Arašídové máslo; Potravinářské oleje; Jedlé tuky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Kød; Fisk, ikke levende; Fjerkræ; Vildt, ikke levende; Kødekstrakter; Konserverede, frosne, tørrede og tilberedte frugter og grøntsager; Spiselige geléer; Syltetøj; Marmelade; Kompotter; Æg; Mælk; Fødevarerpræparater bestående hovedsageligt af mælk; Mælkedrikke overvejende bestående af mælk; Milk shakes; Kakaosmør til brug som næringsmiddel; Jordnøddesmør; Olier til brug som næringsmiddel; Spiselige fedtstoffer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Fleisch; Fisch; Geflügel; Wild; Fleischextrakte; konserviertes, tiefgekühltes, getrocknetes und gekochtes Obst und Gemüse; Gallerten [Gelees]; Konfitüren; Marmeladen; Kompotte; Eier; Milch; Milchprodukte; Milchgetränke mit überwiegendem Milchanteil; Milchshakes; Kakaobutter; Erdnussbutter; Speiseöle; Speisefette.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Κρέατα· Ψάρια· Πουλερικά· Θηράματα· Εκχυλίσματα κρέατος· Φρούτα και λαχανικά διατηρημένα (κονσέρβες), κατεψυγμένα, αποξηραμένα και μαγειρεμένα· Ζελατίνες· Μαρμελάδες· Μαρμελάδες εσπεριδοειδών· Φρούτα κομπόστα· Αβγά· Γάλα· Γαλακτοκομικά (- προϊόντα)· Ροφήματα γάλακτος με μεγάλη περιεκτικότητα γάλακτος· Ποτά από χτυπητό γάλα (μιλκ-σέικ)· Βούτυρο-κακάο· Φυστικοβούτυρο· Εδώδιμα έλαια· Εδώδιμα λίπη.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Meat; Fish; Poultry; Game; Meat extracts; Preserved, frozen, dried and cooked fruits and vegetables; Jellies; Jams; Marmalade; Compotes; Eggs; Milk; Milk products; Milk beverages, milk predominating; Milk shakes; Cocoa butter; Peanut butter; Oils for food; Edible fats.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Carne; Pescado; Aves de corral; Carne de caza; Extractos de carne; Frutas y verduras, hortalizas y legumbres en conserva, congeladas, secas y cocidas; Jaleas comestibles; Confituras; Mermeladas; Compotas; Huevos; Leche; Productos lácteos; Bebidas lácteas en las que predomina la leche; Batidos de leche; Manteca de cacao; Mantequilla de maní; Aceites para uso alimenticio; Grasas comestibles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Liha; Kalad, v.a elusad; Kodulinnud; Ulukid, v.a elusad; Lihaekstraktid; Konservitud, külmutatud, kuivatatud ja küpsetatud puuvili ja köögivili; Tarretised; Moosid, keedised, džemmid; Marmelaad (keedis); Kompotid; Munad; Piim; Piimatooted; Piimajoogid, põhikomponent piim; Piimakokteilid; Kakaovõi; Maapähklivõi; Toiduõlid; Toidurasvad.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Liha; Kalat [ei-elävät]; Siipikarja; Riista; Lihauutteet; Säilötyt, pakastetut, kuivatut ja kuumentamalla valmistetut hedelmät ja vihannekset; Hyytelöt; Hillot; Marmeladit [hyytelöt]; Hedelmät, haudutetut; Munat; Maito; Maitotuotteet; Pääosin maitoa sisältävät maitopohjaiset juomat; Maitopirtelöt; Suklaapähkinävoi; Pähkinävoi; Ravintoöljyt; Ravintorasvat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Viande; Poissons non vivants; Volailles; Gibier; Extraits de viande; Fruits et légumes conservés, congelés, séchés et cuits; Gelées comestibles; Confitures; Marmelade d'agrumes; Compotes; Oeufs; Lait; Produits laitiers; Boissons lactées où le lait prédomine; Milk-shakes [boissons frappées à base de lait]; Beurre de cacao; Beurre de cacahuètes; Huiles à usage alimentaire; Graisses comestibles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Meso; Riba; Perad; Divljač; Mesni ekstrakti; Konzervirano, zamrznuto, sušeno i kuhano voće i povrće; Želei; Džemovi; Marmelada; Voće, kuhano; Jaja; Mlijeko; Mliječni proizvodi; Mliječni napici u kojima mlijeko prevladava; Mliječni frapei; Maslac od kakaa; Maslac od arašida; Ulja za prehranu; Masti, jestive.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Húsok; Halak; Baromfi; Vadhús; Húskivonatok; Tartósított, fagyasztott, szárított és főzött gyümölcsök és zöldségek; Zselék; Dzsemek, lekvárok [nem citrusfélékből]; Lekvárok [citrusfélékből]; Gyümölcsbefőttek; Tojások; Tej; Tejtermékek; Tejes italok, főként tejet tartalmazó; Milk shake-ek [tejturmixok]; Csokoládés mogyoróvaj; Mogyoróvaj; Olajok, étkezési; Zsírok, étkezési.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Carni; Pesce (alimento); Pollame; Cacciagione [selvaggina]; Estratti di carne; Frutta e ortaggi conservati, congelati, essiccati e cotti; Gelatine commestibili; Confetture; Marmellate; Composti; Uova; Latte; Prodotti lattieri; Bevande al latte, nelle quali predomina il latte; Frullati; Burro di cacao; Burro di arachidi; Olio ad uso alimentare; Grassi commestibili.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Mėsa; Žuvys [negyvos]; Paukštiena; Laukinių paukščių bei žvėrių mėsa [laukiniena]; Mėsos ekstraktai; Konservuoti, šaldyti, džiovinti, virti ir kepti vaisiai ir daržovės; Drebučiai; Uogienės; Marmeladas; Kompotai; Kiaušiniai; Pienas; Pieno produktai; Pieno gėrimai [pieno pagrindu]; Pieno kokteiliai; Kakavos sviestas (maistui); Žemės riešutų sviestas; Aliejai (maistui); Maistiniai riebalai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Gaļa; Zivis; Mājputnu gaļa; Medījumi; Gaļas ekstrakti; Konservēti, saldēti, žāvēti (kaltēti) un termiski apstrādāti augļi un dārzeņi; Želejas; Džemi; Marmelāde; Augļu kompoti; Olas; Piens; Piena produkti; Piena dzērieni uz piena bāzes; Piena kokteiļi; Kakao sviests; Zemesriekstu sviests; Pārtikas eļļas; Pārtikas taukvielas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Laħmijiet; Ħut [mhux ħaj]; Tjur; Laħam tal-kaċċa, mhux ħaj; Estratti tal-laħam; Frott u ħaxix ippriservat, iffriżat, imnixxef u msajjar; Ġeli għall-ikel; Ġammijiet; Marmellata; Compotes; Bajd; Ħalib; Prodotti tal-ħalib; Xorb tal-ħalib, li jippredomina l-ħalib; Frullat tal-ħalib (milkxejk); Butir tal-ġewż u taċ-ċikkulata; Butir tal-karawett; Żjut għall-ikel; Xaħam li jittiekel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Vlees; Vis; Gevogelte; Wild, niet levend; Vleesextracten; Geconserveerde, diepgevroren, gedroogde en gekookte vruchten en groenten; Geleien; Confituren; Marmelade; Compote; Eieren; Melk; Melkproducten; Melkdranken, waarin melk het hoofdbestanddeel is; Milkshakes; Cacaoboter; Pindakaas; Oliën voor voeding; Eetbare vetten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Mięso i wędliny; Ryby; Drób; Dziczyzna; Ekstrakty mięsne; Konserwowane, mrożone, suszone i gotowane owoce i warzywa; Galaretki; Dżemy; Marmolada; Owoce gotowane; Jaja; Mleko; Mleczne produkty; Napoje mleczne z przewagą mleka; Koktajle mleczne; Masło kakaowe; Masło arachidowe; Oleje spożywcze; Tłuszcze jadalne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Carnes; Peixe, não vivo; Aves domésticas; Carnes de caça; Extractos de carne; Frutos e legumes em conserva, congelados, secos e cozidos; Geleias; Doces [geleias]; Marmelada; Compotas; Ovos; Leite; Produtos lácteos; Bebidas lácteas, onde predomina o leite; Batidos; Manteiga de cacau [alimentação]; Manteiga de amendoim; Óleos para alimentação; Gorduras comestíveis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Cărnuri; Peşte, cu excepţia celui viu; Carne de pasăre de curte; Carne de vânat; Extracte din carne; Fructe şi legume conservate, congelate, uscate şi fierte; Jeleuri comestibile; Gemuri; Dulceţuri; Fructe, gătite; Ouă; Lapte; Lactate (Produse -); Băuturi pe bază de lapte; Shake-uri din lapte; Unt de cacao; Unt de arahide; Uleiuri de uz alimentar; Grăsimi comestibile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Mäso; Ryby (neživé); Hydina; Divina; Mäsové výťažky; Konzervované, mrazené, sušené a varené ovocie a zelenina; Potravinárska želatína; Džemy; Marmelády; Kompóty; Vajcia; Mlieko; Mliečne výrobky; Mliečne nápoje (s vysokým obsahom mlieka); Mliečne koktaily; Konzumné kakaové maslo; Arašidové maslo; Potravinárske oleje; Pokrmové tuky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Meso; Ribe; Perutnina; Divjačina, meso; Mesni ekstrakti; Konzervirano, zamrznjeno, sušeno ter kuhano sadje in zelenjava; Želeji, želatine; Džemi; Marmelada; Sadje, dušeno; Jajca; Mleko; Mlečni proizvodi; Mlečni napitki, kjer mleko prevladuje; Milk shake (stepena pijača na osnovi mleka); Kakavovo maslo; Arašidovo (kikirikijevo) maslo; Olja za prehrano; Jedilne maščobe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Kött; Fisk, inte levande; Fjäderfä; Vilt, inte levande; Köttextrakt; Konserverade, frysta, torkade och tillagade frukter och grönsaker; Geléer; Sylter; Marmelader; Frukt, kokt; Ägg; Mjölk; Mjölkprodukter; Mjölkdrycker (övervägande mjölk); Milkshakes; Kakaosmör; Jordnötssmör; Matoljor; Ätliga fetter.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>30</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Шоколад; Шоколадови изделия; Напитки на основата на шоколад и какао; Млечен шоколад; Какаови напитки с мляко; Напитки от кафе с мляко; Шоколадови маси; Покрития; Какаови изделия, включително какао на прах и прахообразни какаови смеси, доколкото са включени в клас 30 (с изключение на какаово масло и мазнина от какао); Шоколади; Сладкарски изделия; Нуга; Нуга продукти; Записани компютърни програми на всякакъв вид носители на данни; Кафе; Чай; Какао; Заместители на кафе; Ориз; Тапиока; Саго; Брашно; Зърнени храни; Хляб; Смес за сладкиши; Сладкарски изделия; Сладоледи; Захар; Мед; Сиропи и меласи; Мая; Бакпулвер; Сол; Горчица; Оцет; Сосове [подправки за ястия]; Подправки; Лед.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Čokoláda; Čokoládové výrobky; Nápoje na bázi čokolády a kakaa; Mléčná čokoláda; Kakaové nápoje s mlékem; Kávové nápoje s mlékem; Čokoládové hmoty; Polevy; Kakaové výrobky včetně kakaového prášku a práškových směsí obsahujících kakao, zařazené do třídy 30 [s výjimkou kakaového másla a kakaového tuku]; Čokolády; Cukrovinky; Nugát; Nugátové výrobky; Sladkosti všeho druhu; Káva; Čaj; Kakao; Náhražky kávy; Rýže; Tapioka; Ságo; Mouka; Přípravky z obilovin; Chléb; Cukrářské výrobky; Cukrářské výrobky; Zmrzlina; Cukr; Med; Zlatý sirup; Droždí; Kypřící prášek do pečiva; Sůl; Hořčice; Ocet; Omáčky [dochucovadla]; Koření; Led pro osvěžení.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Chokolade; Chokoladevarer; Drikke fremstillet på basis af chokolade og kakao; Mælkechokolade; Kakaodrikke med mælk; Kaffedrikke med mælk; Chokolademasse; Overtrækschokolade; Kakaoprodukter, inklusive kakaopulver og kakaoholdige blandinger i pulverform, indeholdt i klasse 30 [dog ikke kakaosmør og -fedt]; Chokolader; Konfekturevarer; Nougat; Nougatprodukter; Søde sager af enhver art; Kaffe; Te; Kakao; Kaffeerstatning; Ris; Tapioka; Sago; Mel; Kornpræparater; Brød; Konditorivarer; Konfekturevarer; Spiseis; Sukker; Honning; Lys sirup; Gær; Bagepulver; Salt; Sennep; Eddike; Kryddersaucer; Krydderier; Råis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Schokolade; Schokoladenwaren; Schokolade- und Kakaogetränke; Milchschokolade; Milchkakao; Milchkaffee; Schokoladenmassen; Kuvertüren; Kakaoerzeugnisse einschließlich Kakaopulver und pulverförmige kakaohaltige Mischungen, soweit in Klasse 30 enthalten [ausgenommen Kakaobutter und -fett]; Pralinen; Confiseriewaren; Nougat; Nougaterzeugnisse; Süßwaren jeglicher Art; Kaffee; Tee; Kakao; Kaffee-Ersatzmittel; Reis; Tapioka; Sago; Mehle; Getreidepräparate; Brot; feine Backwaren; feine Konditorwaren; Speiseeis; Zucker; Honig; Melassesirup; Hefe; Backpulver; Salz; Senf; Essig; Soßen [Würzmittel]; Gewürze; Kühleis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Σοκολάτα· Είδη σοκολατοποιίας· Ποτά με βάση σοκολάτα και κακάο· Σοκολάτα γάλακτος· Γάλα (Κακάο με -)· Γάλα (Καφές με -)· Μάζες σοκολάτας· Κουβερτούρες· Προϊόντα κακάο όπου περιλαμβάνονται σκόνη κακάο και μείγματα σε μορφή σκόνης που περιέχουν κακάο, περιλαμβανόμενα στην κλάση 30 [εκτός από βούτυρο και λίπος κακάο]· Σοκολάτες, σοκολάτα· Είδη ζαχαροπλαστικής· Μαντολάτο· Προϊόντα πραλίνας· Γλυκίσματα κάθε είδους· Καφές· Τσάι· Κακάο· Υποκατάστατα καφέ· Ρύζι· Ταπιόκα· Σαγού· Αλεύρι· Δημητριακά· Άρτος· Γλυκά· Είδη ζαχαροπλαστικής· Παγωτά· Ζάχαρη· Μέλι· Σιρόπια και μελάσες· Μαγιά· Ζυμωτική σκόνη· Αλάτι· Μουστάρδα· Ξύδι· Σάλτσες [καρυκεύματα]· Μπαχαρικά· Πάγος.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Chocolate; Chocolate goods; chocolate-, and cocoa- based beverages; Milk chocolates; Cocoa beverages with milk; Coffee beverages with milk; Chocolate masses; Coatings; Cocoa preparations, including cocoa powder and powdered mixtures containing cocoa, included in class 30, other than cocoa butter and fat; Chocolates; Confectionery; Nougat; Nougat preparations; Confectionery of all kinds; Coffee; Tea; Cocoa; Artificial coffee; Rice; Tapioca; Sago; Flour; Cereal preparations; Bread; Pastries; Pastry; Edible ices; Sugar; Honey; Golden syrup; Yeast; Baking powder; Salt; Mustard; Vinegar; Sauces [condiments]; Spices; Ice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Chocolate; Productos de chocolate; Bebidas con una base de chocolate y cacao; Chocolate con leche; Cacao con leche; Café con leche; Masas de chocolate; Coberturas; Productos de cacao, incluyendo cacao en polvo y mezclas con cacao en forma de polvo, comprendidos en la clase 30 [excepto manteca y grasa de cacao]; Bombones; Productos de confitería; Turrón; Productos de turrón; Dulces de todo tipo; Café; Té; Cacao; Sucedáneos del café; Arroz; Tapioca; Sagú; Harinas; Preparaciones a base de cereales; Pan; Productos de pastelería; Productos de pastelería; Helados comestibles; Azúcar; Miel; Jarabe de melaza; Levadura; Polvos de hornear; Sal; Mostaza; Vinagres; Salsas [condimentos]; Especias; Hielo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Šokolaad; Šokolaaditooted; Šokolaadi- ja kakaojoogid; Piimašokolaad; Kakaojoogid piimaga; Kohvi-piimajoogid; Šokolaadipastad; Kuvertüürid; Kakaokaubad, sh kakaopulber ja pulbrilised, kakaod sisaldavad segud, mis kuuluvad klassi 30 [v.a kakaovõi ja -rasv]; Šokolaadid ja šokolaadikommid; Kondiitritooted; Pähklimaiustus; Nugatitooted; Iga liiki maiustused; Kohv; Tee; Kakao; Kohvi aseained; Riis; Tapiokk, maniokitärklis; Saago, saagotangud; Jahu; Teraviljasaadused; Leib, sai; Kondiitritooted; Maiustused; Jäätis; Suhkur; Mesi; Kuldsiirup, melass; Pärm; Küpsetuspulber; Sool; Sinep; Äädikas; Maitsekastmed; Vürtsid; Jää.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Suklaa; Suklaatuotteet; Suklaa- ja kaakaopohjaiset juomat; Maitosuklaa; Kaakaojuomat maidon kanssa; Kahvijuomat maidon kanssa; Suklaamassat; Kuorrutteet; Kaakaotuotteet, mukaan lukien kaakaojauhe ja jauhemaiset kaakaopitoiset seokset, luokassa 30 [paitsi kaakaovoi ja -rasva]; Suklaat; Konditoriatuotteet; Nougat; Nougatvalmisteet; Kaikenlaiset makeiset; Kahvi; Tee; Kaakao; Kahvinkorvike; Riisi; Tapioka; Saagosuurimot; Jauhot; Viljavalmisteet; Leipä; Leivonnaiset; Konditoriatuotteet; Jäätelöt; Sokeri; Hunaja; Siirapit ja melassit; Hiiva; Leivinjauhe; Suola; Sinappi; Etikka; Kastikkeet (Mauste -); Mausteet; Jää.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Chocolat; Produits à base de chocolat; Boissons à base de chocolat et de cacao; Chocolats au lait; Boissons à base de cacao et de lait; Café au lait; Masses de chocolat; Nappages; Produits à base de cacao, y compris la poudre de cacao et les mélanges en poudre contenant du cacao, compris dans la classe 30 [excepté le beurre de cacao et la graisse de cacao]; Chocolats; Confiseries; Nougat; Produits à base de nougat; Sucreries en tout genre; Café; Thé; Cacao; Succédanés du café; Riz; Tapioca; Sagou; Farine; Préparations faites de céréales; Pain; Pâtisserie; Produits de confiserie; Glaces alimentaires; Sucre; Miel; Sirop de mélasse; Levure; Poudre à lever; Sel; Moutarde; Vinaigres; Sauces [condiments]; Épices; Glace à rafraîchir.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Čokolada; Čokoladni proizvodi; Pića od čokolade i kakaa; Mliječne čokolade; Kakao pića s mlijekom; Pića od kave s mlijekom; Čokoladne smjese; Glazura; Proizvodi od kakaa uključujući kakao prah i mješavine u obliku praha koje sadrže kakao, ako su obuhvaćeni razredom 30 [osim kakao maslaca i masti]; Čokoladne praline; Slastice; Nugat; Proizvodi od nugata; Slatkiši svih vrsta; Kava; Čaj; Kakao; Nadomjesci kave; Riža; Tapioka; Sago [škrob iz jezgre palme sago]; Brašno; Žitarice; Kruh; Tijesto za kolače; Slastice; Sladoledi; Šećer; Med; Sirupi i melase; Pjenica [kvasac]; Prašak za dizanje; Sol; Senf; Ocat; Umaci (začinski); Začini; Led.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Csokoládé; Csokoládétermékek; Csokoládé- és kakaóalapú italok; Tejcsokoládék; Kakaóitalok tejjel; Kávé tejjel; Csokoládé masszák; Bevonatok; Kakaóból készült termékek, beleértve a kakaóport és kakaót tartalmazó por alakú keverékeket, amennyiben a 30. osztályba tartoznak [kivéve kakaóvaj és kakaózsír]; Csokoládék; Cukrász áruk; Nugát; Nugát termékek; Mindenféle édességek; Kávé; Tea; Kakaó; Pótkávé; Rizs; Tápióka; Szágó; Liszt; Gabonakészítmények; Kenyér; Süteménytészta; Cukrász termékek; Fagylaltok; Cukor; Méz; Szirupok és melasz; Élesztő; Sütőpor; Só; Mustár; Ecet; Szószok [ízesítőszerek, fűszeres mártások]; Fűszerek; Jég.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Cioccolato; Prodotti al cioccolato; Bevande a base di cioccolato e cacao; Cioccolata da bere con latte; Bevande al cacao con latte; Caffè e latte; Masse di cioccolata; Glasse di cioccolato; Prodotti a base di cacao, compresi cacao in polvere e miscele in polvere contenenti cacao, compresi nella classe 30 [esclusi burro di cacao e grasso di cacao]; Cioccolatini; Prodotti di confetteria; Torrone; Prodotti di nougat; Dolciumi d'ogni genere; Caffè; Tè; Cacao; Succedanei del caffè; Riso; Tapioca; Sago; Farine alimentari; Preparati fatti di cereali; Pane; Pasticceria; Confetteria; Gelati; Zucchero; Miele; Sciroppo di melassa; Lievito; Lievito in polvere; Sale; Senape; Aceto; Salse salate; Spezie; Ghiaccio.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Šokoladas ir šokoladiniai saldainiai; Šokolado produktai; Šokolado ir kakavos pagrindu pagaminti gėrimai; Pieniniai šokoladai; Kakavos gėrimai su pienu; Kavos gėrimai su pienu; Šokolado masės; Glajai; Kakavos gaminiai, įskaitant kakavos miltelius ir miltelių mišinius su kakava, priskirtus 30 klasei (išskyrus kakavos sviestą ir riebalus); Šokoladai; Konditerijos prekės; Nuga; Nugos gaminiai; Visų rūšių saldumynai; Kava; Arbata; Kakava; Kavos pakaitalai; Ryžiai; Valgomasis maniokas; Sago kruopos; Miltai; Grūdų produktai; Duona; Miltiniai konditerijos gaminiai; Konditerijos gaminiai; Ledai; Cukrus; Medus; Melasos sirupas; Mielės; Kepimo milteliai; Druska; Garstyčios; Actas; Padažai [uždarai]; Prieskoniai; Ledas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Šokolāde; Šokolādes produkti; Šokolādes un kakao dzērieni; Piena šokolāde; Kakao dzērieni ar pienu; Kafijas dzērieni ar pienu; Šokolādes masas; Glazūras; Kakao izstrādājumi, tostarp kakao pulveri un kakao saturoši pulverveida maisījumi, kas iekļauti 30. klasē [izņemot kakao sviestu un taukvielas]; Šokolādes; Konditorejas izstrādājumi; Nuga; Lazdu riekstu krēma izstrādājumi; Visu veidu saldumi; Kafija; Tēja; Kakao; Kafijas aizstājēji; Rīsi; Tapioka; Sāgo; Milti; Graudaugu produkti; Maize; Toršu mīkla; Saldumu konditoreja; Saldējums; Cukurs; Medus; Sīrupi (ēdieni); Raugs; Cepamais pulveris; Sāls; Sinepes; Etiķis; Mērces [garšvielu mērces]; Garšvielas; Pārtikas ledus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Ċikkulata; Prodotti taċ-ċikkulata; Xarbiet ibbażati fuq iċ-ċikkulata, u l-kawkaw; Ċikkulata tal-ħalib; Xorb tal-kawkaw bil-ħalib; Xorb tal-kafè bil-ħalib; Kompożizzjonijiet taċ-ċikkulata; Kisi taċ-ċikkulata; Prodotti tal-kawkaw, inkluż trab tal-kawkaw u taħlitiet li fihom il-kawkaw fil-forma ta' trab, mhux inklużi fil-Klassi 30 [minbarra butir u xaħam tal-kawkaw]; Ċikkulati; Prodotti tal-ħelu; Qubbajt; Prodotti tal-qubbajt; Prodotti tal-ħelu ta' kull tip; Kafè; Tè; Kawkaw; Kafè artifiċjali; Ross; Tapjoka; Sagu; Dqiq; Ċereali; Ħobż; Għaġina tal-kejk; Prodotti tal-għaġina; Ġelati; Zokkor; Għasel; Xiropp u għasel iswed; Ħmira; Trab tal-ħami; Melħ; Mustarda; Ħall; Zlazi [kondimenti]; Ħwawar; Silġ.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Chocolade; Chocoladeproducten; Dranken op basis van chocolade en cacao; Melkchocolade; Cacaodranken met melk; Koffiedranken met melk; Chocolademassa's; Couvertures; Cacaoproducten waaronder cacaopoeder en poedervormige cacaohoudende mengsels, voor zover begrepen in klasse 30 [uitgezonderd cacaoboter en -vet]; Chocolaatjes; Banketbakkerswaren; Noga; Nogaproducten; Allerlei soorten zoetwaren; Koffie; Thee; Cacao; Koffiesurrogaten; Rijst; Tapioca; Sago; Meel; Graanpreparaten; Brood; Banketbakkerswaren; Suikerbakkerswaren; Consumptie-ijs; Suiker; Honing; Melassestroop; Gist; Bakpoeder; Zout; Mosterd; Azijn; Kruidensausen; Specerijen; Ijs.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Czekolada; Wyroby z czekolady; Napoje na bazie czekolady i kakao; Czekolada mleczna; Napoje kakaowe z mlekiem; Napoje kawowe z mlekiem; Masy czekoladowe; Polewy czekoladowe; Produkty kakaowe, w tym proszek kakaowy i mieszanki z zawartością kakao w postaci proszku, ujęte w klasie 30 [z wyjątkiem masła kakaowego i tłuszczu kakaowego]; Czekoladki; Wyroby cukiernicze; Nugat; Produkty nugatowe; Słodycze wszelkiego rodzaju; Kawa; Herbata; Kakao; Kawa nienaturalna; Ryż; Tapioka; Sago; Mąka; Zboża; Chleb; Ciasto na wypieki; wyroby cukiemicze; Lody; Cukier; Miód; Syropy i melasa; Drożdże; Proszek do pieczenia; Sól; Musztarda; Ocet; Sosy [przyprawy]; Przyprawy; Lód.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Chocolate; Produtos à base de chocolate; Bebidas à base de chocolate e de cacau; Chocolates de leite; Bebidas de cacau com leite; Bebidas de café com leite; Pastas de chocolate; Coberturas; Produtos à base de cacau, incluindo cacau em pó e misturas em pó contendo cacau, incluídos na classe 30 [com exceção de manteiga e gordura de cacau]; Chocolates; Produtos de confeitaria; Nogados [Nougat]; Produtos à base de nogado; Doçarias de todos os tipos; Café; Chá; Cacau; Sucedâneos do café; Arroz; Tapioca; Sagú; Farinhas alimentares; Preparações à base de cereais; Pão; Produtos de pastelaria; Produtos de confeitaria; Gelados comestíveis; Açúcar; Mel; Xarope de melaço; Levedura; Fermento em pó; Sal; Mostarda; Vinagres; Molhos [condimentos]; Especiarias; Gelo para refrescar.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Ciocolată; Produse pe baza de ciocolata; Băuturi cu ciocolată şi cacao; Ciocolată cu lapte; Lapte (Cacao cu -); Lapte (Cafea cu -); Mase de ciocolată; Glazuri; Produse din cacao, inclusiv pudră de cacao şi amestecuri cu cacao sub formă de pulbere, cuprinse în clasa 30 [cu excepţia untului şi grăsimii de cacao]; Bomboane cu ciocolată; Produse de confiserie; Nuga; Produse din nuga; Dulciuri de toate felurile; Cafea; Ceai; Cacao; Înlocuitori de cafea; Orez; Tapiocă; Sago; Făină; Cereale; Pâine; Torturi; Produse de cofetărie; Îngheţată comestibilă; Zahăr; Miere; Siropuri şi melasă; Drojdie; Praf de copt; Sare; Muştar; Oţet; Sosuri [condimente]; Mirodenii; Gheaţă.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Čokoláda; Čokoládové výrobky; Čokoládové a kakaové nápoje; Mliečna čokoláda; Mliečne kakaové nápoje; Mliečne kávové nápoje; Čokoládové zmesi; Polevy; Výrobky z kakaa, vrátane kakaového prášku a práškových zmesí s obsahom kakaa, zaradené do triedy 30 [s výnimkou kakaového masla a kakaových tukov]; Čokolády; Cukrovinky; Nugát; Nugatové výrobky; Sladkosti všetkých druhov; Káva; Čaj; Kakao; Kávové náhradky; Ryža; Tapioka; Ságo; Múka; Prípravky z obilnín; Chlieb; Jemné pečivárske výrobky; Cukrárske výrobky; Zmrzliny; Cukor; Med; Melasový sirup; Droždie; Práškové droždie; Soľ; Horčica; Ocot; Omáčky (chuťové prísady); Korenie; Ľad.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Čokolada; Čokoladni izdelki; Pijače na osnovi čokolade in kakava; Mlečne čokolade; Kakavovi napitki z mlekom; Kavni napitki z mlekom; Čokoladne mase; Kuverture; Kakavni izdelki, vključno kakav v prahu in mešanice s kakavom v prahu, ki jih obsega razred 30 [razen kakavovega masla in maščobe]; Čokolade; Slaščice; Nougat (zmes iz lupinastega sadja, sladkorja in kakavovega masla); Izdelki z nugatom; Sladkarije vseh vrst; Kava; Čaj; Kakav; Kavni nadomestki; Riž; Tapioka; Sago (škrobna moka iz stržena sagove palme); Moka; Žitarice; Kruh; Testo za torte; Slaščičarski izdelki; Sladoled; Sladkor; Med; Sirupi, melasni sirupi; Kvas; Pecilni praški; Sol; Gorčica; Kis; Omake [začimbe]; Začimbe; Led.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Choklad; Chokladvaror; Choklad- och kakaobaserade drycker; Mjölkchoklad; Kakaodrycker med mjölk; Kaffedrycker med mjölk; Chokladmassa; Glasyrer; Kakaoprodukter inkluderande kakaopulver och pulverformiga kakaohaltiga blandningar, ingående i klass 30 [ej kakaosmör och -fett]; Chokladprodukter; Konditorivaror; Nougat; Nougatprodukter; Sötsaker av alla slag; Kaffe; Te; Kakao; Kaffeersättning; Ris; Tapioka; Sagogryn; Mjöl; Spannmål; Bröd; Kakdeg; Konfekt; Glass; Socker; Honung; Sirap; Jäst; Bakpulver; Salt; Senap; Vinäger; Såser [smaktillsatser]; Kryddor; Is.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>35</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Услуги в търговията на дребно касаещи хранителни продукти, алкохолни и безалкохолни напитки, ландшафт и градинарски продукти, канцеларските стоки, канцеларски принадлежности, декоративни артикули, писалки за офиси, занаятчийски изделия, опаковане на стоки; Услуги за търговия на дребно относно стоки от кожи, а именно кожени чанти, куфари от кожа, ръчни чанти от кожа, раници от кожа, кожени папки, кожени калъфи за документи, козметични куфари от кожа, кожени несесери, кожени торби, кожени кутии, портфейли от кожа, калъфи за кредитни карти от кожа, портмонета от кожа, несесери от кожа за пътни принадлежности, кожени ключодържатели, етикети за куфари от кожа, кутийки от кожа, седларски изделия от кожа, опаковъчни торби, калъфи или чанти от кожа; Търговия на дребно с пътни артикули, А именно пътнически и ръчни куфари, Торби, Раници, Ръчни чанти, портмонета и портфейли, Документни папки [канцеларски принадлежности], Портмонета за ключове, Чадъри, Домакински или кухненски прибори и съдове, Глинени съдове и Ножарски изделия, Стъклени изделия, Порцеланови и грънчарски изделия, Текстилни продукти, Ленени изделия за бита, Дрехи, обувки и принадлежности за глава, Пасмантерия, Стоки за спорт и игри, Коледни украси; Набавяне на договори за трети лица; Посредничество на договори за трети лица относно предоставяне на услуги, по-специално в областта на договори за доставка на хранителни стоки и напитки; Предоставяне на информация в интернет за продукти за консумация, за потребителски консултации в рамките на обслужване на клиенти; Всички горепосочени услуги, също в рамките на онлайн търговията.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Maloobchodní služby s ohledem na potraviny, alkoholické a nealkoholické nápoje, zemědělské a zahradnické produkty, papírové zboží, papírenské výrobky, dekorační potřeby, kancelářské potřeby, potřeby pro kutily, balicí potřeby; Maloobchod s ohledem na kožené zboží, jmenovitě kožené tašky, kožené kufry, kožené kabelky, kožené batohy, aktovky z kůže, obaly na dokumenty z kůže, kosmetické kufříky z kůže, kožená pouzdra, kožené váčky, kožené boxy, náprsní tašky z kůže, pouzdra na kreditní karty z kůže, peněženky z kůže, cestovní neceséry z kůže, pouzdra na klíče z kůže, visačky na kufry z kůže, krabice z kůže, dózy z kůže, sedlářské výrobky kožené, sáčky, pouzdra nebo tašky z kůže pro účely balení; Maloobchodní služby zaměřené na cestovní potřeby, Jmenovitě zavazadla a kufry, Tašky, Batohy, Peněženek a náprsních tašek, Pořadačů, Klíčenky, Deštníky, Domácí nebo kuchyňské potřeby, nádoby, Nádobí a Jídelní příbory, Skleněné nádobí, Porcelánové a kameninové zboží, Textilní výrobky, Textilní předměty pro použití v domácnosti, Oděv, obuv a pokrývky hlavy, Galanterie, Sportovní potřeby a hračky, Ozdoby na vánočné stromečky; Zprostředkování smluv pro třetí osoby; Zprostředkování smluv pro druhé o poskytování služeb, zejména smluv o dodávkách potravin a nápojů; Poskytování informací na internetu o spotřebním zboží a o spotřebitelském poradenství v rámci zákaznického servisu; Všechny výše uvedené služby také v rámci on-line obchodu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Detailhandel vedrørende næringsmidler, alkoholholdige og ikke-alkoholholdige drikke, landskaber og havebrugsprodukter, papirvarer, papirhandlervarer, dekorationsartikler, kontorartikler, hobbyartikler, emballering af varer; Detailhandel med lædervarer, nemlig tasker af læder, kufferter af læder, håndtasker af læder, rygsække af læder, attachétasker af læder, dokumentmapper af læder, toilettasker af læder, læderetuier, læderposer, æsker af læder, tegnebøger af læder, holdere af læder til kreditkort, punge af læder, rejsesæt af læder, nøgleetuier af læder, kuffertvedhæng af læder, æsker af læder, sadelmagervarer af læder, poser, hylstre eller lommer af læder til emballeringsbrug,; Detailhandel med rejseartikler, Nemlig rejse- og håndkufferter, Tasker, Rygsække, Møntpunge og tegnebøger, Brevordnere, Nøgleetuier, Paraplyer, Husholdnings- og køkkenredskaber samt beholdere, Lertøj og Knivsmedevarer, Glasvarer, Porcelæn og lertøj, Tekstilvarer, Husholdningsartikler af tekstil, Beklædningsgenstande, fodtøj og hovedbeklædning, Possementmagervarer, Artikler til sport og spil, Juletræspynt; Tilvejebringelse af kontrakter [for andre]; Formidling af kontrakter for tredjemand vedrørende tilvejebringelse af tjenesteydelser, især kontrakter om levering af fødevarer og drikkevarer; Levering af informationer via internettet om forbrugsprodukter og i forbindelse med forbrugerrådgivning i forbindeles med kundeservice; Alle førnævnte tjenesteydelser også i forbindelse med onlinehandel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Einzelhandelsdienstleistungen betreffend Lebensmittel, alkoholische und nichtalkoholische Getränke, landwirtschaftliche und gartenwirtschaftliche Erzeugnisse, Papierwaren, Schreibwaren, Dekorationsartikel, Büroartikel, Bastelartikel, Verpackungsartikel; Einzelhandelsdienstleistungen betreffend Lederwaren, nämlich Ledertaschen, Lederkoffer, Lederhandtaschen, Lederrucksäcke, Aktenmappen aus Leder, Dokumentenmappen aus Leder, Kosmetikkoffer aus Leder, Lederetuis, Lederbeutel, Lederboxen, Brieftaschen aus Leder, Kreditkartenmäppchen aus Leder, Portemonnaies aus Leder, Reisenecessaires aus Leder, Schlüsseletuis aus Leder, Kofferanhänger aus Leder, Schachteln aus Leder, Dosen aus Leder, Sattlerwaren aus Leder, Verpackungsbeutel, -hüllen oder -taschen aus Leder; Einzelhandelsdienstleistungen betreffend Reiseartikel, nämlich Reise- und Handkoffer, Taschen, Rücksäcke, Geldbeutel, Brieftaschen, Dokumentenmappen, Schlüsseltaschen, Regenschirme, Geräte und Behälter für Haushalt und Küche, Geschirr und Besteck, Waren aus Glas, Steingut und Porzellan, Textilwaren, Haushaltstextilien, Bekleidungsstücke, Schuhwaren, Kopfbedeckungen, Kurzwaren, Sport- und Spielwaren, Christbaumschmuck; Vermittlung von Verträgen für Dritte; Vermittlung von Verträgen für Dritte über die Erbringung von Dienstleistungen, insbesondere Verträgen über die Lieferung von Lebensmitteln und Getränken; Bereitstellen von Informationen im Internet zu Konsumentenprodukten und zur Verbraucherberatung im Rahmen eines Kundenservices; alle vorstehend genannten Dienstleistungen auch im Rahmen des Online-Handels.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με τρόφιμα, οινοπνευματώδη και μη οινοπνευματώδη ποτά, γεωργικά και κηπουρικά προϊόντα, χαρτικά, είδη χαρτοπωλείου, διακοσμητικά είδη, είδη γραφείου, υλικά για χειροτεχνία, είδη συσκευασίας· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με δερμάτινα είδη, συγκεκριμένα δερμάτινες τσάντες, δερμάτινες βαλίτσες, δερμάτινες τσάντες χειρός, δερμάτινα σακίδια πλάτης, χαρτοφύλακες από δέρμα, φακέλους εγγράφων από δέρμα, βαλιτσάκια για είδη καλλυντικής περιποίησης από δέρμα, δερμάτινες θήκες, δερμάτινα πουγκιά, δερμάτινα κουτιά, πορτοφόλια τσέπης από δέρμα, θήκες για πιστωτικές κάρτες από δέρμα, πορτοφόλια από δέρμα, τσαντάκια ταξιδίου από δέρμα, κλειδοθήκες από δέρμα, ετικέτες αποσκευών από δέρμα, κουτιά από δέρμα, κυλινδρικά κουτιά από δέρμα, είδη σελοποιίας από δέρμα, σακούλες, θήκες ή τσάντες συσκευασίας από δέρμα· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με σε σχέση με είδη ταξιδίου, Συγκεκριμένα κιβώτια και βαλίτσες ταξιδίου, Σάκοι, Σακίδια πλάτης, Τσαντάκια για νομίσματα και πορτοφόλια τσέπης, Φακέλους αρχειοθέτησης (ντοσιέ), Θήκες για κλειδιά, Ομπρέλες, Μικρά σκεύη και δοχεία για οικιακή ή μαγειρική χρήση, Σερβίτσια και Πιρούνια, κουτάλια, Υαλουργικά, Πορσελάνη και φαγεντιανά, Προϊόντα υφαντουργίας, Είδη υφαντουργίας οικιακής χρήσης, Ενδύματα, υποδήματα, είδη πιλοποιίας, Συμπληρώματα, Είδη αθλητισμού και παιχνιδιού, Διακοσμήσεις χριστουγεννιάτικων δένδρων· Προμήθεια συμβάσεων για λογαριασμό τρίτων· Μεσιτεία συμβάσεων για λογαριασμό τρίτων σχετικά με την παροχή υπηρεσιών, ειδικότερα συμβάσεων σχετικά με την προμήθεια τροφίμων και ποτών· Υπηρεσίες παροχής πληροφοριών στο Διαδίκτυο σε σχέση με καταναλωτικά προϊόντα και για την παροχή συμβουλών σε καταναλωτές στο πλαίσιο υπηρεσίας εξυπηρέτησης πελατών· Στο σύνολό τους οι προαναφερόμενες υπηρεσίες παρεχόμενες επίσης και στα πλαίσια του επιγραμμικού εμπορίου.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Retailing in relation to foodstuffs, alcoholic and non-alcoholic beverages, agricultural and horticultural products, stationery, decorations, office requisites, craft articles, packaging articles; Retailing relating to leather goods, namely leather bags, leather suitcases, leather handbags, leather backpacks, document cases [leather goods], document holders of leather, vanity cases of leather, leather cases, leather pouches, leather boxes, briefcases [leather goods], credit card holders made of leather, wallets of leather, travelling sets of leather, key cases of leather, luggage labels of leather, boxes made of leather, saddlery of leather, bags, envelopes or pouches of leather; Retailing of travel articles, Namely trunks and suitcases, Bags, Rucksacks, Handbags, purses and pocket wallets, Document files, Cases for keys, Umbrellas, Household or kitchen utensils and containers, Crockery and Cutlery, Glassware, Porcelain and earthenware, textile products, Household textile articles, Clothing, footwear, headgear, haberdashery, Sports and games equipment, Decorations for Christmas trees; Procurement of contracts [for others]; Arranging of contracts, for others, for the providing of services, in particular contracts for supplying foodstuffs and beverages; Providing of information on the internet about consumer goods and consumer advice in the context of customer service; All of the aforementioned services also being provided in the context of online trade.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios de comercio minorista de alimentos, alcohol y bebidas sin alcohol, productos agrícolas y hortícolas, artículos de papel, papelería, artículos de decoración, artículos de oficina, artículos de manualidades, productos de embalaje; Servicios de venta minorista de productos de cuero, en concreto bolsas de cuero, maletas de cuero, bolsos de cuero, mochilas de cuero, portafolios de cuero, estuches para artículos de tocador de cuero, estuches de cuero, monederos de cuero, cajas de cuero, carteras de cuero, fundas para tarjetas de crédito de cuero, monederos de cuero, neceseres de viaje de cuero, fundas de llaves de cuero, etiquetas para equipaje de cuero, cajas de cuero, artículos de guarnicionería de cuero, bolsas, fundas o sacos de embalaje de cuero; Venta minorista de artículos de viaje, En concreto baúles y maletas, Bolsas, Mochilas, bolsos monederos y carteras de bolsillo, de carpetas para documentos, Estuches para llaves, Paraguas, Utensilios y recipientes para el menaje o la cocina, Vajillas y Cuchillería, tenedores y cucharas, Cristalería, Porcelana y loza, Productos textiles, Artículos textiles para la casa, Vestidos, calzados, sombrerería, Pasamanería, Artículos de deporte y juguetes, Y decoraciones para árboles de Navidad; Obtención de contratos [para terceros]; Mediación de contratos de prestación de servicios por cuenta de terceros, en particular contratos sobre el suministro de comidas y bebidas; Facilitación de información en Internet sobre productos de consumo, y para el asesoramiento de consumidores en el marco de servicios al cliente; Todos los servicios mencionados también en el marco del comercio en línea.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Järgmiste kaupade jaemüügiteenused: toiduained, alkohol- ja alkoholita joogid, põllumajandus- ja aiandustooted, paberikaubad, kirjatarbed, kaunistuskaubad, kantseleitarbed, meisterdamistarbed, pakkekaubad; Järgmiste kaupadega seotud jaemüügiteenused: nahast valmistatud tooted, nimelt nahkkotid, nahkkohvrid, nahast käekotid, nahast seljakotid, nahast aktimapid, nahast dokumendimapid, nahast kosmeetikakotid, nahast taskud, nahast paunad, nahast karbid, nahast rahataskud, nahast krediitkaardihoidikud, nahast peenrahakotid, nahast reisitarvikute komplektid, nahast võtmetaskud, nahast pagasilipikud, nahast karbid, nahast toosid, nahast sadulsepatooted, nahast pakkekotid, -ümbrised või -taskud; Reisitarvete jaekaubandusteenused, Nimelt reisikotid ja kohvrid, Kotid, Seljakotid, Peenrahakotid ja rahataskud, Dokumendimapid, Võtmekotid, Vihmavarjud, Majapidamis- või kööginõud ja mahutid, Lauanõud ja Köögiriistad, Klaaskaubad, Portselan ja savinõud, Tekstiiltooted, Kodutekstiilid, Rõivad, jalatsid ja peakatted, Pudukaubad, Sporditarbed ja mänguasjad, Jõulupuuehted; Lepingute hankimine (teenusena); Kolmandatele isikutele teenuste osutamise lepingute, eelkõige toiduainete ja jookide kohaletoimetamise lepingute vahendamine; Tarbekaupade ja tarbijanõustamise teabe pakkumine internetis klienditeeninduse raames; Kõik eespool nimetatud teenused ka siduskaubanduse raames.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Seuraaviin tavaroihin liittyvät vähittäiskauppapalvelut: elintarvikkeet, alkoholipitoiset ja alkoholittomat juomat, maatalous- ja puutarhatuotteet, paperitavarat, kirjoitustavarat, koristetuotteet, toimistotarvikkeet, askartelutuotteet, pakkaustavarat; Vähittäiskauppapalvelut seuraavilla aloilla: nahkatavarat, nimittäin nahkalaukut, nahkaiset matkalaukut, nahkaiset käsilaukut, nahkareput, nahkaiset asiakirjasalkut, nahkaiset asiakirjakotelot, nahkaiset meikkilaukut, nahkakotelot, nahkapussit, nahkalaatikot, nahkalompakot, nahkaiset luottokorttikotelot, nahkakukkarot, nahkaiset matkalaukkusarjat, nahkaiset avainkotelot, matkatavaroiden osoitelipukkeet nahasta, nahasta valmistetut rasiat, nahkaiset satulavarusteet, nahkaiset pakkauspussit, -kotelot tai -kassit; Vähittäiskauppapalvelut, jotka koskevat matkatavaroita, Nimittäin matka-arkut ja -laukut, Kassit, Reput, Kukkarot ja taskulompakot, Asiakirjakansiot, Avainkotelot, Sateenvarjot, Talous- tai keittiövälineet ja -säilytysastiat, Astiat ja Ruokailuvälineet, Lasitavara, Posliini ja keramiikka, Tekstiilituotteet, Kodintekstiilit, Vaatteet, jalkineet, päähineet, Miesten asusteet, Urheiluvälineet ja lelut, Joulukuusen koristeet; Sopimusten hankinta muille; Palveluiden tuottamiseen liittyvien sopimusten välitys kolmansille osapuolille, erityisesti elintarvikkeiden ja juomien toimittamiseen liittyvien sopimusten; Kulutustuotteisiin ja kuluttajaneuvontaan liittyvien tietojen tarjoaminen Internetissä asiakaspalvelun yhteydessä; Kaikki edellä mainitut palvelut myös online-kaupan yhteydessä.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Services de commerce de détail d'aliments, boissons alcooliques et boissons non alcooliques, produits agricoles et horticoles, articles en papier, articles d'écriture, articles de décoration, articles de bureau, articles de bricolage, articles d'emballage; Services de vente au détail concernant des articles de maroquinerie, à savoir sacs en cuir, valises en cuir, sacs à main en cuir, sacs à dos en cuir, dossiers en cuir, porte-documents en cuir, trousses de toilette en cuir, étuis en cuir, pochettes en cuir, boîtiers en cuir, portefeuilles en cuir, porte-cartes de crédit en cuir, porte-monnaie en cuir, nécessaires de voyage en cuir, étuis à clés en cuir, étiquettes de valises en cuir, coffrets en cuir, boîtes en cuir, articles de sellerie en cuir, sachets, enveloppes ou sacs d'emballage en cuir; Services de vente au détail concernant les articles de voyage, À savoir valises et mallettes, Sacs, Sacs à dos, Sacs à main, porte-monnaie et portefeuilles, De pochettes pour documents, Étuis pour clés, Parapluies,, Ustensiles et récipients pour le ménage ou la cuisine, Plats et Coutellerie, fourchettes et cuillers, Verrerie, Verrerie et faïence, Produits en matières textiles, Articles en matières textiles pour le ménage, Vêtements, chaussures, chapellerie, La mercerie, Articles de sport et jeu, Décorations pour arbres de Noël; Obtention de contrats pour le compte de tiers; Courtage, pour le compte de tiers, de contrats de prestation de services, notamment de contrats de livraison d'aliments et de boissons; Mise à disposition d'informations sur l'internet concernant des produits de consommation et les conseils aux consommateurs dans le cadre d'un service à la clientèle; Tous les services précités également dans le cadre du commerce en ligne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Usluge maloprodaje u vezi sa živežnim namirnicama, alkoholnim i bezalkoholnim pićima, poljoprivrednim i hortikulturnim proizvodima, papirnatim proizvodima, priborom za pisanje, ukrasima, uredskim proizvodima, proizvodima za izradu rukotvorina, proizvodima za pakiranje; Usluge maloprodaje u vezi s proizvodima od kože, i to kožnim torbama, kožnim kovčezima, kožnim ručnim torbama, kožnim naprtnjačama, kožnim aktovkama, kožnim mapama za dokumente, kožnim kozmetičkim kovčežićima, kožnim futrolama, kožnim vrećicama, kožnim kutijama, kožnim lisnicama, kožnim futrolama za kreditne kartice, kožnim novčanicima, kožnim putnim neseserima, kožnim futrolama za ključeve, kožnim privjescima za kovčege, kutijicama od kože, kutijama od kože, sedlarskim proizvodima od kože, vrećicama, omotima ili torbama za pakiranje od kože; Maloprodajne usluge u vezi s putnim artiklima, I to putni i ručni kovčezi, Torbe i vrećice, Ruksaci, Torbice za kovanice i džepne lisnice, Fascikala [papirnatih proizvoda], Navlake za ključeve [kožna galanterija], Kišobrani, Kućanski ili kuhinjski pribor i posude, Stolno posuđe i Noževi, vilice i žlice, Stakleno posuđe, Porculan i zemljano posuđe, Tekstilni proizvodi, Kućanska tekstilna tkanina, Odjeća, obuća, pokrivala za glavu, Pozamanterija, Sportski artikli i igračke, Ukrasi za božićna drvca; Pribavljanje ugovora za druge; Posredovanje ugovorima za druge pružanjem usluga, posebno ugovorima o isporuci hrane i pića; Pružanje informacija na internetu o potrošačkim proizvodima i za savjetovanje potrošača u okvirima korisničke podrške; Sve navedene usluge također i u okvirima trgovine na mreži.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kiskereskedelmi szolgáltatások élelmiszerek, alkoholtartalmú és alkoholmentes italok, mezőgazdasági és kertészeti termékek, papíráruk, dekorációs cikkek, irodai felszerelések, barkácscikkek, csomagolási cikkek terén; Kiskereskedelmi szolgáltatások a következőkre vonatkozóan: bőráruk, nevezetesen bőrtáskák, bőröndök bőrből, bőr kézitáskák, bőr hátizsákok, mappák bőrből, bőr irattartók, kozmetikai táskák bőrből, bőrtokok, bőrerszények, bőrdobozok, bőr levéltárcák, hitelkártyatartók bőrből, pénztárcák bőrből, bőrből készült úti készletek, bőr kulcstartók, bőröndbiléták bőrből, skatulyák bőrből, dobozok bőrből, lószerszámok bőrből, csomagolózacskók, -tokok vagy -táskák bőrből; Kiskereskedelmi szolgáltatások utazási cikkekre vonatkozóan, Mégpedig utazó- és kézibőröndök, Táskák, Hátizsákok, Pénztárcák és zsebtárcák, Dokumentumtartó dossziék, Kulcstokok, Esernyők, Háztartási vagy konyhaeszközök és tárolók, Edények és Evőeszközök, Üvegáru, Porcelán és agyagáru, Textiltermékek, Háztartási textiláruk, Ruházati cikkek, lábbelik és fejfedők, Paszományáruk, Sport- és játékáruk, Dekorációk karácsonyfákra; Szerződések közvetítése; Szolgáltatások nyújtásáról szóló szerződések közvetítése harmadik fél számára, különösen az élelmiszerek és italok szállításáról szóló szerződések; Információ biztosítása az interneten fogyasztási termékekkel, fogyasztói tanácsadással kapcsolatban, ügyfélszolgálat keretében; Az összes fent említett szolgáltatás az online kereskedelem keretein belül is.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Servizi di vendita al dettaglio di alimenti, bevande alcoliche e analcoliche, prodotti agricoli e orticoli, articoli di carta, cartoleria, articoli decorativi, articoli per ufficio, articoli per bricolage, articoli per imballaggio; Servizi di vendita al dettaglio riguardanti pelletteria, ovvero borse in pelle, valigie in pelle, borsette in pelle, zaini in pelle, valigette in cuoio, cartelle per documenti in pelle, borse per cosmetici in pelle, custodie in pelle, borsellini in pelle, scatole in pelle, portafogli in pelle, custodie per carte di credito in pelle, portamonete in pelle, borsette da viaggio in pelle, portachiavi in pelle, etichette per bagagli in pelle, scatole in cuoio, barattoli in cuoio, selleria in pelle, sacchetti, contenitori o borse d'imballaggio in pelle; Servizi di vendita al dettaglio di articoli per il viaggio, Ovvero bauli e valigie a mano, Borse, Zaini, Borsette, portamonete e portafogli, Raccoglitori portadocumenti, Borselli portachiavi, Ombrelli, Utensili e recipienti per la casa e la cucina, Vasellame e Posateria, Articoli di vetro, Porcellana e maiolica, Prodotti tessili, Articoli tessili per la casa, Articoli di abbigliamento, scarpe, cappelleria, Articoli di merceria, Articoli sportivi e giocattoli, Decorazioni per alberi di Natale; Acquisizione di contratti [per conto terzi]; Mediazione di contratti per conto terzi sulla fornitura di servizi, in particolare contratti riguardanti la fornitura di alimenti e bevande; Diffusione d'informazioni su Internet riguardanti prodotti di consumo e per la consulenza ai consumatori nell'ambito di un servizio clienti; Tutti i suddetti servizi resi anche nell'ambito del commercio on-line.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Mažmeninės prekybos paslaugos, susijusios su maisto produktais, svaigiaisiais ir gaiviaisiais gėrimais, žemės ūkio ir sodo produktais, popieriaus gaminiais, raštinės prekėmis, puošybos reikmenimis, biuro reikmenimis, meistravimo reikmenimis, pakavimo reikmenimis; Mažmeninė prekyba odos gaminiais, būtent odiniais krepšiais, odiniais lagaminais, odinėmis rankinėmis, odinėmis rankinėmis, odinėmis kuprinėmis, odiniais dokumentų aplankais, odiniais dokumentų segtuvais, odiniais kosmetikos lagaminėliais, odiniais dėklais, odiniais maišeliais, odinėmis dėžutėmis, odinėmis kišeninėmis piniginėmis, odiniais kredito kortelių dėklais, odinėmis piniginėmis, odinėmis kelioninėmis reikmeninėmis, odiniais raktų dėklais, pritaikytais lagaminų žymekliais iš odos, odinėmis dėžutėmis, odiniais pakinktais, odiniais pakavimo maišeliais, įmautėmis ar krepšeliais; Mažmeninė prekyba kelionės reikmenimis, Būtent kelioniniais ir rankinio bagažo lagaminais, Krepšiai, Kuprinės, Monetų piniginės ir kišeninės piniginės, Dokumentų segtuvais, Raktinės, Skėčiai, Buitiniai ir virtuvės rakandai ir indai, Indai ir Įrankių komplektas, Stiklo dirbiniai, Porceliano ir fajanso indai, Tekstilės gaminiai, Buitiniai tekstilės reikmenys, Rūbai, apavas ir galvos apdangalai, Galionai, Sporto prekėmis ir žaislais, Kalėdų eglučių dekoracijos; Sutarčių tiekimas [kitiems]; Tarpininkavimas sudarant paslaugų teikimo sutartis tretiesiems asmenims, ypač sudarant maisto produktų ir gėrimų tiekimo sutartis; Informacijos teikimas internete apie vartotojų produktus ir vartotojų konsultacijas vykdant klientų aptarnavimo veiklą; Visos pirmiau išvardytos paslaugos teikiamos ir vykdant internetinę prekybą.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Mazumtirdzniecības pakalpojumi šādās jomās: pārtika, alkoholiski un bezalkoholiski dzērieni, lauksaimniecības un dārzkopības izstrādājumi, papīra izstrādājumi, kancelejas preces, dekorēšanas preces, biroja preces, meistarošanas preces, iesaiņošanas preces; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar ādas izstrādājumiem, proti, ādas somas, ādas koferi, ādas rokassomas, ādas mugursomas, dokumentu mapes no ādas, dokumentu portfeļi no ādas, kosmētikas somiņas no ādas, ādas etvijas, ādas maisiņi, ādas kastes, kabatas portfeļi no ādas, kredītkaršu turētāji no ādas, naudas maki no ādas, ceļojumu piederumi no ādas, atslēgu maciņi no ādas, koferu piekariņi no ādas, ādas kārbas, ādas blašķes, zirglietas no ādas, iesaiņošanas maisiņi, apvalki vai somas no ādas; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar ceļošanas precēm, Proti, ceļasomas un čemodāni, Somas, Mugursomas, Naudasmaki un kabatas portfeļi, Dokumentu mapes, Atslēgu somas, Lietussargi, Mājsaimniecības vai virtuves darbarīki un konteineri, Trauki un Galda piederumi, Stikla trauki, Porcelāna un māla izstrādājumi, Tekstila preces, Mājsaimniecības tekstilizstrādājumi, Apģērbi, apavi un galvassegas, Pielikumi, Sporta piederumi un rotaļlietas, Vingrošanas un sporta izstrādājumi; Līgumu iegūšana [trešajām personām]; Līgumu starpniecība trešām personām saistībā ar pakalpojumu sniegšanu, jo īpaši līgumi par pārtikas un dzērienu piegādi; Informācijas nodrošināšana internetā saistībā ar patēriņa precēm un patērētāju konsultēšana klientu servisa ietvaros; Visi iepriekš minētie pakalpojumi arī tiešsaistes tirdzniecības ietvaros.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Servizzi ta' bejgħ bl-imnut relatati ma' ikel, xorb alkoħoliku u mhux alkoħoliku, prodotti agrikoli u tal-ortikultura, oġġetti tal-karti, kartolerija, oġġetti dekorattivi, oġġetti neċessarji għall-uffiċċju, oġġetti għall-artiġjanat, oġġetti għall-ippakkjar; Servizzi tal-bejgħ bl-imnut relatati ma' prodotti tal-ġilda, jiġifieri basktijiet tal-ġilda, bagalji tal-ġilda, ħendbegs tal-ġilda, barżakki tal-ġilda, fowlders tad-dokumenti, tal-ġilda, portafolli tad-dokumenti, tal-ġilda, valiġetti tal-kożmetiċi, tal-ġilda, pokits tal-ġilda, boroż tal-ġilda, kaxxi tal-ġilda, portafolli tal-ġilda, pokits tal-ġilda għall-kards tal-kreditu, portmonijiet tal-ġilda, settijiet tal-ivvjaġġar, tal-ġilda, pokits taċ-ċwievet, tal-ġilda, tikketti tal-bagalji, tal-ġilda, kaxxetti tal-ġilda, kontenituri tal-ġilda, oġġetti magħmulin minn sarraġ, tal-ġilda, boroż jew basktijiet tal-ippakkjar; Servizzi tal-bejgħ bl-imnut ta' oġġetti tal-ivvjaġġar, Jiġifieri bagalji u bagalji tal-idejn, Boroż, Barżakki ta' fuq id-dahar, Portmonijiet u portafolli tal-but, Ta' folders għad-dokumenti, Boroż taċ-ċwievet, Umbrelel, Għodod għad-dar u għall-kċina u kontenituri, Oġġett tax-xaqquf u Pużati, Tazzi, Porċellana u oġġetti tal-fuħħar, Prodotti tessili, Artikli tat-tessuti għad-dar, Artikli tal-ħwejjeġ, xedd is-saqajn u xedd ir-ras, Oġġetti għall-ħjata, Oġġetti tal-isport u ġugarelli, Dekorazzjonijiet għas-siġra tal-Milied; Akkwist ta' kuntratti [għal oħrajn]; Medjazzjoni ta' kuntratti għal terzi persuni dwar il-provvista ta' servizzi, speċjalment kuntratti dwar il-kunsinna ta' ikel u xorb; Provvista ta' informazzjoni fuq l-internet dwar prodotti tal-konsumatur u għall-konsulenza lill-klijent fil-kwadru ta' servizz li jingħata lill-klijent; Is-servizzi kollha msemmija anke fil-qasam tal-kummerċ onlajn.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Detailhandelsdiensten met betrekking tot levensmiddelen, alcoholhoudende en alcoholvrije dranken, landbouw- en tuinbouwproducten, producten van papier, schrijfwaren, decoratieartikelen, kantoorartikelen, knutselartikelen, verpakkingsartikelen; Detailhandelsdiensten met betrekking tot lederwaren, te weten lederen tassen, koffers van leder, handtassen van leder, rugzakken van leder, aktetassen van leder, documentmappen van leder, beautycases van leder, lederen etuis, lederen zakken, dozen van leder, portefeuilles van leder, creditcardmapjes van leder, portemonnees van leder, reisnecessaires van leder, sleuteletuis van leder, kofferlabels van leder, etuis van leder, dozen van leder, zadelmakerswaren van leder, zakken [omslagen, hoezen], van leder, voor verpakking; Detailhandelsdiensten betreffende reisartikelen, Te weten reiskoffers en koffers, Tassen, Rugzakken, Tassen voor muntstukken en zakportefeuilles, Documentenmappen, Sleuteletuis, Paraplu's, Gerei en vaatwerk voor huishouding en keuken, Vaatwerk en Bestek, Glaswerk, Porselein en aardewerk, Textiele goederen, Artikelen van textiel voor gebruik in de huishouding, Kledingstukken, schoeisel, hoofddeksels, Passementen, Sport en speelwaren, Ornamenten en versierselen voor kerstbomen; Verwerven van contracten voor derden; Bemiddeling bij contracten voor derden over het leveren van diensten, met name contracten over de levering van levensmiddelen en dranken; Ter beschikking stellen van informatie op internet met betrekking tot consumptiegoederen en consumentenadvisering in het kader van klantenservice; Alle voornoemde diensten ook in het kader van de onlinehandel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Usługi handlu detalicznego w związku z towarami, takimi jak artykuły spożywcze, napoje alkoholowe i bezalkoholowe, produkty rolne i ogrodnicze, wyroby papierowe, artykuły piśmienne, materiały dekoracyjne, artykuły biurowe, artykuły do majsterkowania, artykuły opakowaniowe; Usługi handlu detalicznego odnośnie do towarów, takich jak wyroby ze skóry, mianowicie torby skórzane, walizki skórzane, torebki skórzane, plecaki skórzane, aktówki skórzane, skórzane teczki na dokumenty, kosmetyczki skórzane, etui ze skóry, torebki skórzane, pojemniki skórzane, portfele skórzane, skórzane etui na karty kredytowe, portmonetki skórzane, skórzane komplety podróżne, skórzane etui na klucze, skórzane etykiety na bagaż, pudełka ze skóry, wyroby rymarskie ze skóry, torebki do pakowania [koperty, woreczki] ze skóry; Usługi handlu detalicznego obejmujące akcesoria podróżne, Mianowicie walizki i torby podróżne, Torby, Plecaki, Portmonetki i portfele, Teczek na dokumenty, Etui na klucze, Parasole, Przybory kuchenne lub gospodarstwa domowego oraz pojemniki, Naczynia stołowe i Sztućce, Wyroby szklane, Porcelana i naczynia ceramiczne, Produkty tekstylne, Wyroby tekstylne dla domu, Artykuły odzieżowe, obuwie i nakrycia głowy, Pasmanteria, Artykuły sportowe i zabawki, Ozdoby choinkowe; Pozyskiwanie umów [dla osób trzecich]; Pośrednictwo z zakresu umów, na rzecz innych osób, dotyczących świadczenia usług, w szczególności w umowach dotyczących dostawy produktów spożywczych i napojów; Udostępnianie informacji przez internet o produktach konsumenckich i do celów doradztwa dla użytkowników w ramach obsługi klientów; Wszystkie wyżej wymienione towary również w ramach handlu online.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Serviços de comércio retalhista de alimentos, bebidas alcoólicas e não alcoólicas, produtos agrícolas e hortícolas, artigos de papel, artigos de papelaria, artigos decorativos, artigos de escritório, artigos de trabalhos manuais, artigos de embalagem; Serviços de comércio retalhista relacionados com artigos em couro, nomeadamente sacos de couro, malas de couro, malas de mão em couro, mochilas em couro, pastas para documentos em couro, porta-documentos em couro, malas de cosméticos em couro, estojos em couro, bolsas em couro, caixas em couro, carteiras em couro, porta-cartões de crédito em couro, porta-moedas em couro, estojos de viagem em couro, porta-chaves em couro, etiquetas em couro adaptadas para malas, caixas em couro, selaria em couro, bolsas, invólucros e sacos de embalagem em couro; Serviços de comércio retalhista de artigos de viagem, Nomeadamente malas de viagem e de mão, Sacos, Mochilas, Malas porta-moedas e carteiras de bolso, Pastas para documentos, Porta-chaves, Chapéus-de-chuva, Utensílios e recipientes para o lar ou para a cozinha, Pratos e Cutelaria, Vidraria, Porcelana e faianças, Produtos têxteis, Têxteis-lar, Vestuário, calçado e chapelaria, Retrosaria, Artigos de desporto e jogos, Decorações de Natal; Obtenção de contratos para terceiros; Mediação, para terceiros, de contratos de prestação de serviços, em especial contratos de fornecimento de alimentos e bebidas; Fornecimento de informações na Internet sobre produtos de consumo e sobre aconselhamento de consumidores no âmbito de serviços de assistência a clientes; Todos os serviços atrás referidos também no âmbito do comércio on-line.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu alimente, băuturi alcoolice şi nealcoolice, produse agricole şi horticole, articole de papetărie, articole pentru scris, articole decorative, articole de birou, articole de bricolaj, articole de ambalat; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu produse din piele, și anume cu genți din piele, valize din piele, genți de mână din piele, rucsacuri din piele, serviete din piele, mape din piele pentru documente, genți de cosmetice din piele, tocuri din piele, saci din piele, cutii din piele, portofele din piele, mape mici din piele pentru carduri de credit, portmonee din piele, truse de voiaj din piele, portchei din piele, etichete din piele pentru valize, cutii din piele, casete din piele, articole de șelărie din piele, saci [pungi, plicuri] din piele pentru ambalat; Servicii asigurate de magazine care vând cu amănuntul articole de călătorie, Și anume geamantane și valize, Sacose, Rucsacuri, Portmonee şi portofele, De dosare pentru documente, Brelocuri, Umbrele de ploaie, Ustensile şi recipiente de menaj sau de bucătărie, Veselă şi Cuţitărie, Articole din sticlă, Articole de porţelan şi articole din ceramică, Produse textile, Lenjerie de casă, Articole de imbracaminte, incaltaminte si articole de acoperit capul, Articole de mercerie, Articole de sport și de jucărie, Ornamente de pom; Intermediere de contracte [pentru terţi]; Intermediere de contracte pentru alte persoane cu privire la prestarea de servicii, în special de contracte cu privire la livrarea de alimente şi băuturi; Furnizare de informaţii pe internet despre produse de consum şi consultanţă pentru consumatori în cadrul unui serviciu pentru clienţi; Toate serviciile menţionate anterior inclusiv în cadrul vânzării online.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Maloobchodné služby so zameraním na potraviny, alkoholické a nealkoholické nápoje, produkty z poľnohospodárstva a záhradníctva, písacie potreby, ozdoby, kancelárske potreby, potreby pre domácich majstrov, obalové a baliace tovary; Maloobchodný predaj so zameraním na kožené výrobky, menovite kožené tašky, kožené kufre, kožené kabelky, kožené ruksaky, kožené obaly na spisy, kožené puzdrá na dokumenty, kožené prázdne kufríky na toaletné potreby, kožené puzdrá, kožené vrecká, kožené boxy, kožené peňaženky, kožené obaly na kreditné karty, kožené peňaženky, kožené cestovné doplnky, kožené kľúčenky, prispôsobené kožené držiaky na batožinové visačky, kožené škatule, kožené puzdrá, sedlárske výrobky, obalové a baliace vrecká; Maloobchodné služby týkajúce sa cestovných tovarov, Menovite cestovná batožina a príručné kufre, Tašky, Batohy, Kabelky (peňaženky) a peňaženky, Zakladače na dokumenty, Tašky na kľúče, Dáždniky, Kuchynské náradie a nádoby, Riad a Príbory, Sklo, Porcelánový a hrnčiarsky tovar, Textilné výrobky, Textilné výrobky do domácnosti, Časti odevu, obuv a pokrývky hlavy, Galantérny tovar, Športové výrobky a hračky, Ozdoby na vianočný stromček; Obstarávanie zmlúv pre tretie osoby; Obstarávanie zmlúv pre zákazníkov o poskytovaní služieb, predovšetkým zmlúv o dodávaní potravín a nápojov; Poskytovanie informácií na internete o výrobkoch pre spotrebiteľov a o poradenstve spotrebiteľom v rámci zákazníckeho servisu; Všetky uvedené služby aj v rámci on-line obchodu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Maloprodajne storitve za izdelke, kot so živila, alkoholne in brezalkoholne pijače, poljedelski in vrtnarski proizvodi, papirni izdelki, pisarniški material, dekorativni izdelki, pisarniški pribor, izdelki za ustvarjanje za zabavo, izdelki za pakiranje; Maloprodajne storitve v zvezi z usnjenimi izdelki, in sicer usnjenimi torbami, usnjenimi kovčki, usnjenimi ročnimi torbicami, usnjenimi nahrbtniki, aktovkami iz usnja, mapami za dokumente iz usnja, kozmetičnimi kovčki iz usnja, usnjenimi etuiji, usnjenimi mošnjami, usnjenimi škatlami, listnicami iz usnja, mapami za kreditne kartice iz usnja, denarnicami iz usnja, potovalnimi neseserji iz usnja, etuiji za ključe iz usnja, obeski za kovčke iz usnja, škatlami iz usnja, dozami iz usnja, sedlarskimi izdelki iz usnja, pakirnimi mošnjami, ovitki ali torbami iz usnja; Maloprodajne storitve v zvezi s potovalnimi izdelki, In sicer potovalni in ročni kovčki, Torbe, Nahrbtniki, Denarnic in žepnih denarnic, Mape za dokumente, Torbice za ključe, Dežniki, Gospodinjski ali kuhinjski pripomočki in posode, Posoda in Jedilni pribor, Steklena posoda, Porcelan in fajansa, Tekstilni izdelki, Tekstilni izdelki za gospodinjstvo, Oblačilni, obutev in pokrivala, Galanterijski izdelki, Izdelki za šport in igrače, Okraski za novoletne jelke; Posredovanje pogodb za druge; Posredovanje pogodb za tretje osebe, in sicer pogodb o opravljanju storitev, zlasti pogodb o dostavi hrane in pijače; Nudenje informacij na internetu, in sicer o potrošniških izdelkih in za svetovanje potrošnikom v okviru storitev za stranke; Vse omenjene storitve tudi v okviru spletne trgovine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Detaljhandelstjänster med avseende på livsmedel, alkoholhaltiga och alkoholfria drycker, landskaps- och trädgårdsprodukter, pappersvaror, pappersvaror, prydnadsartiklar, kontorsartiklar, pysselartiklar, förpackningsvaror; Detaljhandelstjänster med avseende på varor av läder, nämligen läderväskor, resväskor av läder, läderhandväskor, läderryggsäckar, portföljer av läder, dokumentmappar av läder, sminkväskor av läder, läderfodral, läderpungar, läderlådor, plånböcker av läder, kreditkortsfodral av läder, portmonnäer av läder, reseetuier av läder, nyckelfodral tillverkade av läder, bagageskyltar av läder, askar av läder, burkar av läder, sadelmakerivaror av läder, förpackningspåsar, -höljen eller -väskor av läder; Detaljhandelstjänster avseende resartiklar, Nämligen koffertar och resväskor, Väskor, Ryggsäckar, Plånböcker och portmonnäer, Dokumentmappar [kontorsmateriel], Nyckelfodral, Paraplyer, Redskap och behållare för hushållsändamål och kök, Kärl och Knivsmidesvaror, bestick, Glasvaror, Porslin och lergods, Textila produkter, Hushållsartiklar av textil, Kläder, fotbeklädnader, huvudbonader, Snörmakerier, Sport- och leksaker, Och julgransprydnader; Anskaffande av kontrakt för andras räkning; Förmedling av kontrakt för tredje man avseende utförande av tjänster, speciellt avtal avseende leverans av livsmedel och drycker; Tillhandahållande av information på internet avseende konsumentprodukter och för konsumentrådgivning inom ramen för en kundservice; Alla nämnda tjänster även inom ramen för direktansluten handel.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>41</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Развлечение; Културни дейности; Организиране и уреждане на изложения за развлекателни, културни и образователни цели; Предоставяне на съоръжения и услуги за музеи.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Zábava; Kulturní aktivity; Organizování a pořádání výstav pro zábavní, kulturní a vzdělávací účely; Poskytování muzejních zařízení a služeb.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Underholdningsvirksomhed; Kulturelle arrangementer; Organisering og arrangering af udstillinger inden for underholdning, kultur og uddannelse; Udbydelse af museumsfaciliteter- og tjenester.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Unterhaltung; kulturelle Aktivitäten; Organisation und Veranstaltung von Ausstellungen für unterhaltende, kulturelle und bildende Zwecke; Betrieb von Museen und Bereitstellung von Museumsdienstleistungen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ψυχαγωγία· Πολιτιστικές δραστηριότητες· Οργάνωση και διοργάνωση εκθέσεων για ψυχαγωγικούς, πολιτιστικούς και εκπαιδευτικούς σκοπούς· Παροχή εγκαταστάσεων και υπηρεσιών μουσείου.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Entertainment; Cultural activities; Arranging and conducting of exhibitions for entertainment, cultural and educational purposes; Providing museum facilities and services.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios de entretenimiento; Actividades culturales; Organización y realización de exposiciones con fines culturales, formativos y de esparcimiento; Explotación de instalaciones y prestación de servicios de museos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Meelelahutus; Kultuuritegevus; Meelelahutus-, kultuuri- ja haridusnäituste organiseerimine ja korraldamine; Muuseumiruumide ja -teenuste pakkumine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Ajanviete; Kulttuuritoiminnat; Näyttelyjen ja messujen organisointi ja järjestäminen kulttuuri-, ajanviete- ja opetustarkoituksiin; Museotilojen ja -palvelujen tarjoaminen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Divertissement; Activités culturelles; Organisation et gestion d'expositions aux fins de divertissement, culture et formation; Mise à disposition d'installations et de services de musées.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Razonoda; Kulturne aktivnosti; Organizacija i priređivanje izložaba u zabavne, kulturne i obrazovne svrhe; Ponuda muzejskih objekata i usluga.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Szórakoztatás; Kulturális tevékenységek; Szórakoztató, kulturális és képzési célú kiállítások szervezése és rendezése; Múzeumi létesítmények és szolgáltatások biztosítása.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Divertimento; Attività culturali; Organizzazione e allestimento di esposizioni per scopi di intrattenimento, culturali e formativi; Fornitura di impianti e servizi per musei.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Pramogos; Kultūrinė veikla; Parodų pramogų, kultūros ir švietimo srityse organizavimas ir rengimas; Muziejų aprūpinimas eksponavimo reikmenimis ir muziejų paslaugos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Izpriecas; Kultūras pasākumi; Izstāžu organizēšana un rīkošana izklaides, kultūras un izglītības nolūkos; Muzeju aprīkojuma un pakalpojumu nodrošināšana.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Divertiment; Attivitajiet kulturali; Organizzazzjoni u arranġament ta' esibizzjonijiet għal skopijiet ta' divertiment, kulturali u edukattivi; Provvista ta' faċilitajiet u servizzi ta' mużewijiet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Ontspanning; Culturele activiteiten; Het organiseren en houden van tentoonstellingen voor ontspannende, culturele en educatieve doeleinden; Verschaffing van museumfaciliteiten en -diensten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Rozrywka; Imprezy kulturalne; Organizowanie i organizacja wystaw do celów rozrywkowych, kulturalnych i edukacyjnych; Zapewnianie sprzętu, obiektów i usług muzealnych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Divertimento; Atividades culturais; Organização e realização de exposições com fins recreativos, culturais e educativos; Fornecimento de instalações e serviços museológicos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Divertisment; Activităţi culturale; Organizare şi realizare de expoziţii în scopuri de divertisment, culturale şi educative; Furnizare de spaţii şi servicii pentru muzee.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Zábava; Kultúrna činnosť; Organizácia a usporadúvanie výstav na zábavné, kultúrne a vzdelávacie účely; Poskytovanie múzejných zariadení a služieb.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Razvedrilo; Kulturne dejavnosti; Organizacija in prirejanje razstav v razvedrilne, kulturne in izobraževalne namene namene; Zagotavljanje muzejskih prostorov, opreme in storitev.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Underhållning; Kulturverksamhet; Organisation och anordnande av utställningar för underhållande, kulturella och bildande ändamål; Tillhandahållande av museianläggningar och museitjänster.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>43</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Ресторантьорство; Временно настаняване; Ресторантьорски услуги; Барчета; Кетъринг (приготвяне и доставка на храни и напитки).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Služby zajišťující stravování a nápoje; Dočasné ubytování; Restaurace; Kavárny; Zajišťování hromadného stravování (catering).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Tilvejebringelse af mad og drikke; Midlertidig indkvartering; Tjenester ydet af restauranter; Cafévirksomhed; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Dienstleistungen zur Verpflegung von Gästen; Dienstleistungen zur Beherbergung von Gästen; Verpflegung von Gästen in Restaurants; Verpflegung von Gästen in Cafés; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Υπηρεσίες παροχής διατροφής και ποτών· Προσωρινή κατάλυση· Υπηρεσίες εστιατορίου· Καφετέριες· Τροφοδοσία.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Services for providing food and drink; Providing temporary accommodation; Restaurants; Café services; Catering for the provision of food and beverages.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios de restauración (alimentación); Puesta a disposición de alojamientos temporales; Servicios de restaurantes; Servicios de cafés; Catering para el suministro de comidas y bebidas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Toitlustusteenused; Tähtajaline majutamine; Restoraniteenused; Kohvikuteenused; Toitlustusteenindus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Ravitseminen ja juomien anniskelu; Tilapäismajoitus; Ravintolapalvelut; Kahviot; Pitopalvelu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Services de restauration (alimentation); Mise à disposition d'hébergements temporaires; Services de restauration (alimentation); Services de cafés; Services de traiteurs pour l'approvisionnement en nourriture et boissons.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Usluge pružanja hrane i pića [okrepa]; Privremeni smještaj; Usluge restorana; Kafići; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Vendéglátás (élelmezés); Ideiglenes szállásbiztosítás; Éttermi szolgáltatások; Kávéházak; Vendéglátás.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Servizi di ristorazione (alimentazione); Alloggi temporanei; Servizi di ristoranti; Servizi di bar-ristoranti; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Maisto ir gėrimų parūpinimo paslaugos; Laikinas apgyvendinimas; Restoranų paslaugos; Kavinės; Viešojo maitinimo paslaugos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Apgāde ar uzturu; Viesu izmitināšana; Restorānu pakalpojumi; Kafejnīcu pakalpojumi; Ēdienu sagatavošana un piegāde pēc pasūtījuma.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Servizzi għall-provvista ta' ikel u xorb; Akkomodazzjoni temporanja; Servizzi ta' restorant; Kafetteriji; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Restauratie (het verstrekken van voedsel en dranken); Tijdelijke huisvesting; Restauratie [het verstrekken van maaltijden]; Diensten van café-restaurants; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Usługi zaopatrzenia w żywność i napoje; Tymczasowe zakwaterowanie; Usługi restauracyjne; Kafeterie [bufety]; Obsługa gastronomiczna z własnym zapleczem, produktami i transportem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Serviços de restauração (alimentação); Alojamento temporário; Serviços de restaurantes; Cafés; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Servicii de alimentaţie publică; Cazare temporară; Restaurante [servirea mesei]; Bufete cu autoservire; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Reštauračné služby (strava); Prechodné ubytovanie; Reštauračné (stravovacie) služby; Kaviarne; Dodávanie hotových jedál a nápojov na objednávku (ketering).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Nudenje hrane in pijače; Začasna nastanitev; Storitve restavracij; Kavarne; Catering.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Utskänkning av mat och dryck; Upplåtande av tillfälligt boende; Restauranger; Kafeterior; Catering.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/091</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-15</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/163</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-27</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>875775</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>10478</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
