<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-11T09:40:04</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229052</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229052</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-23</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-07</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>it</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-23</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-11</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>Aovansi</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Козметични маски; Козметика за персонална употреба; Декоративни лепенки за нокти; Козметични препарати за отслабване; Немедицински кремове за баня; Почистващи препарати за зъби; Течности за измиване; Препарати за овлажняване на кожата; Моливи за вежди; Почистващо мляко за лице; Козметични средства; Червила; Душ гелове и душ кремове; Почистващи препарати за домашна употреба; Слънцезащитни кремове; Лак за нокти; Удължители за нокти; Освежаващи дъха препарати за лична хигиена; Стилизанти за очи; Препарати за миене на съдове.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Kosmetické masky; Kosmetické přípravky pro osobní použití; Ozdobné nálepky na nehty; Kosmetické přípravky pro zeštíhlení; Koupelové krémy (neléčivé); Přípravky na čištění zubů; Tekuté přípravky na mytí; Pleťové hydratační přípravky; Kosmetické tužky; Pleťové čisticí mléko; Kosmetické přípravky; Rtěnky; Tělové šampony; Čisticí prostředky k použití v domácnosti; Ochranné opalovací přípravky; Laky na nehty; Špičky na nehty; Přípravky na osvěžení dechu pro osobní hygienu; Líčidla na oči; Přípravky na mytí nádobí.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Skønhedsmasker; Kosmetiske præparater til personlig brug; Nail art stickere; Kosmetiske præparater til slankeformål; Ikke-medicinske badecremer; Præparater til rensning af tænder; Flydende vaskemidler; Fugtighedspræparater til huden; Kosmetiske stifter; Rensemælk til ansigtet; Kosmetik; Læbestifter; Bodyshampoo; Rengørings- og vaskemidler til husholdningsbrug; Sollotion; Neglelak; Spidser til kunstige negle; Præparater mod dårlig ånde til personlig hygiejne; Øjenmakeup; Vaskemidler til opvaskemaskiner.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Schönheitsmasken; Mittel zur Körper- und Schönheitspflege für den persönlichen Gebrauch; Nagelaufkleber; Kosmetische Schlankheitspräparate; Badecremes, nicht für medizinische Zwecke; Zahnreinigungspräparate; Waschmittelflüssigkeiten; Feuchtigkeitsbalsam für die Haut; Kosmetikstifte; Gesichtsreinigungsmilch für die Schönheitspflege; Kosmetika; Lippenstifte; Körpershampoos; Haushaltsreinigungsmittel; Sunblocker; Nagellack; Fingernagelspitzen; Atemerfrischende Präparate für den persönlichen Gebrauch; Augenstyler; Geschirrspülmittel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Καλλυντικές μάσκες· Καλλυντικά για προσωπική χρήση· Αυτοκόλλητα για διακόσμηση νυχιών· Καλλυντικά παρασκευάσματα αδυνατίσματος· Κρέμες για το μπάνιο (Μη φαρμακευτικές -)· Παρασκευάσματα καθαρισμού των δοντιών· Υγρά πλύσης· Προϊόντα ενυδάτωσης του δέρματος· Μολύβια για φρύδια· Γαλάκτωμα καθαρισμού προσώπου· Καλλυντικά· Κραγιόν· Σαμπουάν σώματος· Απορρυπαντικά για οικιακή χρήση· Παρασκευάσματα ολικής αντηλιακής προστασίας· Βερνίκια ονύχων· Πρόσθετες άκρες για νύχια· Παρασκευάσματα ατομικής υγιεινής που φρεσκάρουν την αναπνοή· Προϊόντα για το στάιλινγκ των ματιών· Απορρυπαντικά για πλύσιμο πιάτων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Beauty masks; cosmetics for personal use; nail art stickers; cosmetic preparations for slimming purposes; bath creams; preparations for cleaning teeth; washing-up liquids; skin moisturizers; cosmetic pencils; facial cleansing milk; cosmetics; lipsticks; Body wash; detergents for household use; sunblock; nail polish; nail tips; breath freshening preparations for personal hygiene; eye make-up; dishwashing detergents.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Mascarillas de belleza; Cosméticos para uso personal; Pegatinas decorativas para uñas; Preparaciones cosméticas adelgazantes; Cremas de baño no medicinales; Preparaciones de limpieza dental; Detergente líquido; Hidratante para la piel; Lápices para uso cosmético; Leches de limpieza facial; Cosméticos; Lápices de labios [pintalabios]; Geles para el cuerpo; Detergentes para uso doméstico; Productos con pantalla solar; Lacas de uñas; Puntas de uñas de las manos; Preparaciones de higiene personal para refrescar el aliento; Maquillaje para los ojos; Detergentes para lavar los platos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kosmeetilised maskid; Kosmeetikavahendid isiklikuks tarbeks; Küünekleebised; Kosmeetilised kõhnutusained; Vannikreemid (v.a meditsiinilised); Hambapuhastuspreparaadid; Vedelad pesuained; Naha niisutusvahendid; Jumestuspliiatsid; Näopuhastuspiimad; Kosmeetikavahendid; Huulepulgad; Dušigeelid; Olmelised puhastusvahendid; Päikesekaitseaine; Küünelakid; Sõrmeküünetipid; Hingeõhu värskendamise preparaadid isiklikuks hügieeniks; Silmajumestusvahendid; Nõudepesuvahendid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Kosmeettiset naamiot; Kosmetiikka henkilökohtaiseen käyttöön; Kynsitarrat; Kosmeettiset valmisteet laihdutustarkoituksiin; Kylpyvoiteet (lääkeaineita sisältämättömät); Hampaiden puhdistusvalmisteet; Nestepesuaineet; Kosteusvoiteet; Kulmakarvakynät; Kasvojenpuhdistusmaito; Kosmetiikka; Huulipunat; Vartalosampoot; Pesuaineet kotitalouskäyttöön; Auringolta suojaavat aineet; Kynsilakat; Kynsien kärjet; Hengitystä raikastavat valmisteet henkilökohtaiseen hygieniaan; Silmämeikit; Astianpesuaineet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Masques de beauté; Produits cosmétiques à usage personnel; Autocollants de stylisme ongulaire; Préparations cosmétiques pour l'amincissement; Crèmes de bain à usage non médical; Préparations de nettoyage dentaire; Liquides lavants; Hydratants pour la peau; Crayons à usage cosmétique; Lait de toilette pour le visage; Cosmétiques; Rouge à lèvres; Gels douche pour le corps; Détergents ménagers; Écrans solaires totaux; Vernis à ongles; Pointes d'ongles; Préparations pour rafraîchir l'haleine pour l'hygiène personnelle; Produits de maquillage pour les yeux; Liquides vaisselle.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Kozmetičke maske; Kozmetički proizvodi za osobnu uporabu; Ukrasne naljepnice za nokte; Kozmetički proizvodi za mršavljenje; Kreme za kupanje (Neljekovite -); Pasta za zube; Tekućine za pranje; Proizvodi za hidrataciju kože; Olovke za obrve; Mlijeko za čišćenje lica; Kozmetički proizvodi; Ruž [rumenilo] za usne; Šamponi za tijelo; Deterdženti za upotrebu u kućanstvu; Zaštita od sunca; Lak za nokte; Vrhovi noktiju; Preparati za osvježenje daha za osobnu higijenu; Šminka za oči; Pripravci za pranje suđa.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kozmetikai maszkok; Kozmetikumok egyéni használatra; Körömdíszítő matricák; Kozmetikai készítmények fogyáshoz; Tusfürdők (Nem gyógyhatású -); Fogmosásra szolgáló készítmények; Mosófolyadékok; Bőrhidratálók; Szemöldökceruzák; Arctisztító tejek; Kozmetikai szerek; Ajakrúzsok; Tusfürdők; Tisztítószerek háztartási célú felhasználásra; Napvédő szerek; Körömlakkok; Műköröm tipek; Leheletfrissítő készítmények személyes higiéniához; Szemfesték; Mosogatószerek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Maschere di bellezza; Cosmetici per uso personale; Adesivi decorativi per unghie; Preparazioni cosmetiche per trattamenti dimagranti; Creme da bagno (Non medicate -); Prodotti per la pulizia dei denti; Liquidi per lavaggio; Idratanti per la pelle; Matite per uso cosmetico; Latte detergente per il viso; Cosmetici; Rossetti; Shampoo per il corpo; Detergenti per uso domestico; Prodotti con schermo solare totale; Smalti per unghie; Tips per unghie; Preparati rinfrescanti per l'alito per l'igiene personale; Cosmetici per gli occhi; Preparati per la pulizia delle stoviglie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Kosmetinės kaukės; Asmeninio naudojimo kosmetika; Nagų dekoravimo lipdukai; Liesinamieji kosmetikos preparatai; Vonių kremai (Ne gydomieji -); Dantų valymo preparatai; Plovimo skysčiai; Odos drėkinamosios priemonės; Kosmetiniai pieštukai; Valomasis veido pienelis; Kosmetika; Lūpų dažai; Kūno prausikliai; Plovikliai namų apyvokos reikmėms; Apsaugos nuo saulės preparatai; Nagų blizginimo preparatai; Rankų nagų galiukai; Burnos kvapo gaivikliai (asmeninės higienos reikmėms); Akių makiažas; Indų plovimo preparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Kosmētiskās maskas; Kosmētiskie līdzekļi personiskai lietošanai; Dekoratīvas nagu uzlīmes; Kosmētikas līdzekļi notievēšanai; Vannas krēmi nemedicīniskiem nolūkiem; Zobu tīrīšanas līdzekļi; Mazgāšanas šķidrumi; Ādas mitrināšanas līdzekļi; Zīmuļi kosmētiskiem nolūkiem; Sejas attīrīšanas pieniņi; Kosmētikas līdzekļi; Lūpu krāsas; Ķermeņa mazgāšanas līdzekļi; Detergenti mājsaimniecības nolūkiem; Aizsarglīdzekļi pret saules staru iedarbību; Nagu lakas; Mākslīgie nagu gali; Elpas atsvaidzināšanas līdzekļi personiskai higiēnai; Acu dekoratīvās kosmētikas līdzekļi; Detergenti trauku mazgāšanai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Maskri kosmetiċi; Kosmetiċi għall-użu personali; Stikers tal-arti għad-difrejn; Preparazzjonijiet kosmetiċi għal skopijiet ta' rquqija; Kremi għall-banju (mhux immedikati); Preparazzjonijiet għat-tindif tas-snien; Likwidi għall-ħasil; Kremi għat-trattib tal-ġilda; Lapsijiet tal-ħuġbejn; Ħalib għat-tindif tal-wiċċ; Kożmetiċi; Lipstik; Xampus għall-banju; Diterġenti għall-użu domestiku; Preparazzjonijiet kontra x-xemx; Verniċ tad-dwiefer; Truf tad-dwiefer tas-swaba' tal-idejn; Preparazzjonijiet li jiffriskaw in-nifs għall-iġjene personali; Irtokk tal-għajnejn; Preparazzjonijiet għal ġo magni tal-ħasil tal-platti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Schoonheidsmaskers; Cosmetische middelen voor persoonlijk gebruik; Nagelstickertjes; Cosmetische preparaten voor afslankdoeleinden; Badcrèmes (Niet-medicinale -); Reinigingsmiddelen voor tanden; Vloeibare wasmiddelen; Vochtinbrengende middelen voor de huid; Potloden voor cosmetisch gebruik; Reinigingsmelk voor het gezicht; Cosmetica; Lippenstift; Shampoos voor het lichaam; Reinigingsmiddelen voor huishoudelijk gebruik; Sunblock; Nagellak; Vingernagelpunten; Ademverfrissende preparaten voor persoonlijke hygiëne; Oogverzorgingsproducten; Vaatwasmiddelen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Maski kosmetyczne; Kosmetyki do użytku osobistego; Naklejane ozdoby do paznokci; Preparaty kosmetyczne do odchudzania; Nielecznicze kremy do kąpieli; Preparaty do czyszczenia zębów; Płyny do mycia; Nawilżacze skóry; Ołówki do brwi; Mleczko oczyszczające do twarzy; Kosmetyki; Pomadki do ust; Szampony do ciała; Detergenty do użytku domowego; Preparaty blokujące promieniowanie słoneczne; Lakiery do paznokci; Tipsy; Preparaty odświeżające oddech do higieny osobistej; Środki do makijażu oczu; Środki do zmywania naczyń.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Máscaras de beleza; Cosméticos para uso pessoal; Autocolantes para arte de unhas; Preparações cosméticas adelgaçantes; Cremes de banho não medicinais; Produtos para limpar os dentes; Líquidos para lavagem; Hidratante para a pele; Lápis para uso cosmético; Leites de limpeza facial; Cosméticos; Batons para os lábios; Champôs para o corpo; Detergentes para uso doméstico; Protetor solar; Vernizes para as unhas; Pontas de unhas; Refescantes para o hálito e higiene pessoal; Produtos de maquilhagem para os olhos; Detergentes para a lavar louça.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Măști de frumusețe; Produse cosmetice pentru uz personal; Abțibilduri pentru decorarea unghiilor; Cosmetice (Preparate -) pentru slăbire; Creme de baie (nemedicinale); Preparate pentru curățarea dinților; Lichid de spălare; Produse pentru hidratarea pielii; Creioane pentru sprâncene; Lapte de curățare pentru față; Cosmetice; Ruj de buze; Șampoane pentru corp; Detergenți de uz menajer; Preparate cu protecție solară puternică sau totală; Ojă de unghii; Vârfuri pentru unghii; Preparate de împrospătare a respirației pentru igiena personală; Machiaj pentru ochi; Detergenți pentru spălarea vaselor.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Skrášľovacie masky (kozmetické prípravky); Kozmetické prípravky na osobné použitie; Ozdobné nálepky na nechty; Kozmetické prípravky na zoštíhlenie; Neliečivé krémy do kúpeľa; Prípravky na čistenie zubov; Tekuté čistiace prípravky; Pleťové hydratačné prípravky; Kozmetické ceruzky; Mlieka na čistenie tváre; Kozmetické prípravky; Rúže; Telové šampóny; Saponáty na použitie v domácnosti; Ochranné opaľovacie prípravky; Laky na nechty; Špičky na nechty; Prípravky na osvieženie dychu na osobnú hygienu; Líčidlá na oči; Čistiace prípravky na umývanie riadu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Kozmetične maske; Kozmetični izdelki za osebno uporabo; Okrasne nalepke za nohte; Kozmetični izdelki za shujševalne namene; Kreme za kopanje brez zdravilnih učinkovin; Pripravki za čiščenje zob; Tekočine za pranje; Vlažilna sredstva za kožo; Kozmetični svinčniki; Mleko za čiščenje obraza; Kozmetični izdelki; Šminke za ustnice; Šamponi za telo; Detergenti za gospodinjsko uporabo; Krema za sončenje; Lak za nohte; Konice za nohte; Pripravki za osvežitev daha za osebno higieno; Ličila za oči; Detergenti za pomivalni stroj.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Kosmetiska masker; Kosmetika för personligt bruk; Självhäftande stickers för nagelkonst; Kosmetiska preparat för bantningsändamål; Icke-medicinska badkrämer; Preparat för rengöring av tänder; Tvättvätska; Fuktbevarande medel för huden; Kosmetiska pennor; Ansiktsrengöringsmjölk; Kosmetika; Läppstift; Kroppstvål; Rengörings- och tvättmedel för hushållsbruk; Solskyddsmedel; Nagellack; Fingernageltoppar; Andedräktsuppfriskande preparat för personlig hygien; Ögonsmink; Diskpreparat.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>28</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Топки за тенис на маса; Ремъци за йога; Йога блокчета; Въжета за скачане; Спортна оборудване; Рибарско оборудване; Гимнастически и спортни артикули; Маски за костюми; Дъмбели; Играчки за домашни любимци; Играчки; Бухалки за игри; Строителни кубчета [играчки]; Пъзели; Уреди за трениране на тялото; Дартс [хвърляне на стрелички]; Зарове; Меки текстилни играчки с пълнеж; Карти за игра; Главоблъсканици [игри]; Мозаечни пъзели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Míčky na stolní tenis; Pásy na cvičení jógy; Bloky (pomůcky) na cvičení jógy; Švihadla; Sportovní vybavení; Rybářské náčiní; Gymnastické a sportovní zboží; Karnevalové masky; Činky; Hračky pro domácí zvířata; Hračky; Pálky [sportovní náčiní]; Stavebnicové kostky [hračky]; Puzzle; Posilovací stroje; Šipky [hra]; Kostky [stolní hra]; Plyšové hračky; Hrací karty; Skládačky; Mozaikové skládačky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Bordtennisbolde; Yogastropper; Yogablokke; Sjippetov; Sportsudstyr; Fiskegrej; Gymnastik- og sportsartikler; Kostumemasker; Håndvægte; Legetøj til kæledyr; Legetøj; Ketchere; Byggeklodser [legetøj]; Puslespil; Apparater til bodybuilding; Kastepile [dart]; Terninger til spil; Plyslegetøj; Spillekort; Puslespil; Mosaikpuslespil.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Tischtennisbälle; Yoga-Gurte; Yogablöcke; Springseile; Sportgeräte; Angelgeräte; Turn- und Sportartikel; Kostümmasken; Kurzhanteln; Spielzeug für Haustiere; Spielzeug; Sportschläger; Bauklötze [Spielwaren]; Puzzles; Bodybuilding-Geräte; Wurfpfeile; Spielwürfel; Plüschtiere; Kartenspiele; Puzzles; Mosaikpuzzles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Μπαλάκια επιτραπέζιας αντισφαίρισης· Ιμάντες για γιόγκα· Κύβοι για γιόγκα· Σχοινάκια για υπερπηδήσεις· Αθλητικός εξοπλισμός· Είδη ψαρέματος· Είδη γυμναστικής και αθλητισμού· Μάσκες μεταμφίεσης· Αλτήρες· Παιχνίδια για κατοικίδια ζώα· Ατομικά παιχνίδια· Μπαστούνια για παιχνίδι· Κύβοι κατασκευών [παιχνίδια]· Συναρμολόγησης παιχνίδια [παζλ]· Αποκατάστασης σώματος συσκευές· Βέλη· Ζάρια· Μαλακά χνουδωτά παιχνίδια· Μάρκες για παιχνίδια· Παζλ· Μωσαϊκά παζλ.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">table tennis balls; Yoga straps; yoga blocks; skipping ropes; sports equipment; fishing tackle; gymnastic and sporting articles; masquerade masks; dumb-bells; toys for pets; toys; rackets; building blocks [toys]; jigsaw puzzles; body-building apparatus; darts; dice; soft toys; playing cards; puzzles; Mosaic puzzles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Pelotas para tenis de mesa; Cintas para yoga; Bloques para yoga; Cuerdas para saltar a la comba; Equipamientos deportivos; Aparejos de pesca; Artículos de deporte y gimnasia; Máscaras de disfraz; Mancuernas [pesas de gimnasia]; Juguetes para animales de compañía; Juguetes; Raquetas; Bloques de construcción [juguetes]; Rompecabezas [puzles]; Aparatos de culturismo; Dardos; Dados [juegos]; Juguetes de peluche; Naipes; Juegos de ingenio; Rompecabezas de mosaicos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Lauatennisepallid; Joogarihmad; Joogas kasutatavad klotsid; Hüppenöörid; Spordiriistad; Kalastustarbed; Võimlemis- ja sportimistarbed; Maskid (mänguasjad); Hantlid, käsikud; Lemmikloomade mänguasjad; Mänguasjad; Mängukurikad; Ehitusklotsid [mänguasjad]; Pusled; Füüsilise vormi parandamise/taastamise seadmed; Viskenooled, noolemängud; Täringud; Plüüsmänguasjad; Mängukaardid; Pusled; Mosaiikpusled.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Pöytätennispallot; Joogahihnat; Joogapalikat; Hyppynarut; Urheiluvarusteet; Kalastusvälineet; Voimistelu- ja urheiluvälineet; Naamiaispukunaamarit; Käsipainot; Lelut lemmikkieläimille; Lelut; Mailat peleihin; Rakennuspalikat [leluina]; Palapelit; Kehonrakennusvälineet; Tikat; Nopat [arpakuutiot]; Pehmolelut; Pelikortit; Pulmapelit; Mosaiikkipalapelit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Balles de tennis de table; Sangles de yoga; Blocs de yoga; Cordes à sauter; Équipements de sport; Attirail de pêche; Articles de gymnastique et de sport; Masques de déguisement; Haltères courts; Jouets pour animaux de compagnie; Jouets; Raquettes; Blocs de construction [jouets]; Puzzles; Appareils pour le culturisme; Fléchettes; Dés [jeux]; Peluches [jouets]; Cartes à jouer; Casse-tête [jeux]; Casse-tête sous forme de mosaïque.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Loptice za stolni tenis; Remenje za jogu; Kocke za jogu; Užad za preskakanje; Sportska oprema; Ribička oprema; Gimnastička i sportska oprema; Karnevalske maske; Bučice za vježbanje; Igračke za ljubimce; Igračke; Palice za igre; Kocke za slaganje [igračke]; Slagalice; Sprave za body building; Strelice; Kockice za igru; Plišane igračke; Igraće karte; Puzzle; Slagalice – mozaici.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Asztalitenisz labdák; Jógaszalagok; Jógablokkok; Ugrálókötelek; Sportfelszerelés; Horgászfelszerelések; Torna- és sporttermékek; Karneváli álarcok; Súlyzók; Játékok kisállatoknak; Játékszerek; Ütők játékokhoz; Építőkockák [játékok]; Kirakós játékok [puzzle]; Testedző berendezések; Darts; Dobókockák; Kitömött játékok; Játékkártyák; Kirakós játékok [puzzle]; Mozaik rejtvények.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Palline da ping-pong; Cinghie per yoga; Blocchetti per lo yoga; Corde per fare saltelli; Attrezzature sportive; Arnesi da pesca; Articoli per la ginnastica e lo sport; Maschere per feste in maschera; Manubri da palestra; Giocattoli per animali da compagnia; Giocattoli; Racchette; Blocchi per costruzioni [giocattoli]; Puzzle; Apparecchi per il culturismo; Freccette; Dadi [giochi]; Peluches [giocattoli]; Carte da gioco; Giocattoli in forma di puzzle; Puzzle.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Stalo teniso kamuoliukai; Jogos diržai; Jogos kaladėlės; Šokdynės; Sportinė įranga; Žvejybos reikmenys; Gimnastikos ir sporto reikmenys; Maskaradinės kaukės; Svarmenys; Kambarinių gyvūnėlių žaislai; Žaislai; Raketės; Konstrukciniai kubeliai [žaislai]; Dėstiniai [žaidimai]; Fizinių pratimų prietaisai [kūnui treniruoti]; Strėlės; Kauliukų žaidimai; Pliušiniai žaislai; Lošiamosios kortos; Galvosūkiai; Mozaikinės dėlionės.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Galda tenisa bumbas; Siksnas jogas nodarbībām; Klucīši jogas nodarbībām; Lecamauklas; Sporta piederumi; Makšķerēšanas piederumi; Vingrošanas un sporta preces; Kostīmu maskas; Hanteles; Mājas (istabas) dzīvnieku rotaļlietas; Rotaļlietas; Raketes; Rotaļu klucīši [konstruktori]; Lauzīši (puzles); Atlētiskās vingrošanas ierīces; Šautriņas; Spēļu kauliņi; Plīša rotaļlietas; Spēļu kārtis; Puzles; Mozaīku lauzīši (puzles).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Blalen tal-ping pong; Ċineg tal-Joga; Blokki tal-joga; Ħbula tal-qbiż; Tagħmir tal-isports; Tagħmir tas-sajd; Artikli tal-ġinnastika u ta' l-isports; Maskri tal-kostumi; Diski tqal imwaħħlin fit-truf ta' ħadida wżati fil-ġinnasju; Ġugarelli għal annimali domestiċi; Ġugarelli; Paletti għall-logħob; Blokki għal bini ta' kostruzzjonijiet [ġugarelli]; Logħob tat-taħbil il-moħħ (jigsaw puzzles); Apparat għat-taħriġ tal-muskoli; Darts; Dadi; Ġugarelli mimlija; Karti tal-logħob; Logħob tat-taħbil il-moħħ; Pażils tal-mużajk.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Tafeltennisballen; Yogariemen; Yogablokken; Springtouwen; Sportuitrusting; Materiaal voor de hengelsport; Gymnastiek- en sportartikelen; Kostuummaskers; Korte halters; Speelgoed voor huisdieren; Speelgoed; Rackets; Bouwblokken [speelgoed]; Legpuzzels; Fitnesstoestellen; Darts; Dobbelstenen; Pluche speelgoederen; Speelkaarten; Puzzels; Mozaïekpuzzels.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Piłeczki do tenisa stołowego; Paski do jogi; Bloczki do jogi; Skakanki; Sprzęt sportowy; Sprzęt wędkarski; Artykuły gimnastyczne i sportowe; Maski kostiumowe; Hantle; Zabawki dla zwierząt domowych; Zabawki; Kije do gier; Klocki do zabawy [konstrukcyjne]; Układanki [puzzle]; Przyrządy stosowane do ćwiczeń fizycznych; Rzutki, strzałki [gra]; Kości do gry; Zabawki wypchane; Karty do gry; Puzzle; Puzzle mozaikowe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Bolas para ténis de mesa; Cordas para ioga; Plataformas para ioga; Cordas de saltar; Aparelhos de desporto; Aparelhos para a pesca; Artigos de ginástica e desporto; Máscaras de disfarce; Halteres; Brinquedos para animais de estimação; Brinquedos; Raquetes; Blocos de construção [brinquedos]; Puzzles; Aparelhos para o culturismo; Dardos; Dados [jogos]; Peluches [brinquedos]; Cartas de jogar; Puzzles; Quebra-cabeças de mosaicos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Mingi de tenis de masă; Benzi elastice pentru yoga; Blocuri yoga; Coarde de sărit; Echipamente pentru sport; Accesorii de pescuit; Articole de gimnastică și de sport; Măști de carnaval; Haltere; Jucării pentru animale de companie; Jucării; Rachete; Blocuri de construcție [jucării]; Puzzle-uri; Aparate pentru culturism; Săgeți pentru jocul de Darts; Jocuri cu zaruri; Jucării de pluș; Cărți de joc; Jucării sub formă de puzzle-uri; Puzzle-uri mozaic.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Stolnotenisové loptičky; Pásy na cvičenie jogy; Bloky na cvičenie jogy; Švihadlá; Športové vybavenie; Rybárske náradie; Gymnastické a športové predmety; Karnevalové masky; Činky; Hračky pre zvieratá chované v domácnosti; Hračky; Rakety (športové náradie); Stavebnicové kocky (hračky); Hlavolamy (puzzle); Posilňovacie stroje; Šípky (hra); Kocky (hra); Plyšové hračky; Hracie karty; Puzzle; Mozaikové puzzle.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Žoge za namizni tenis; Trakovi za jogo; Bloki za jogo; Kolebnice; Športna oprema; Ribiška oprema; Gimnastične in športne potrebščine; Maske za kostume; Ročke (telovadno orodje); Igrače za hišne ljubljence; Igrače; Loparji za igre; Kocke [igrače]; Sestavljanke (na kocke zrezane slike); Naprave za telovadbo; Pikado; Kocke (za kockanje); Plišaste igrače; Igralne karte; Igrače v obliki sestavljank; Mozaične sestavljanke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Bordtennisbollar; Remmar för användning med yoga; Yogablock; Hopprep; Sportutrustning; Fiskeredskap; Gymnastik- och sportartiklar; Utklädnadsmasker; Hantlar; Leksaker för husdjur; Leksaker; Racketar; Byggklossar [leksaker]; Figursågat pussel; Träningsapparater; Pilar; Tärningar; Plyschleksaker; Spelkort; Pussel; Mosaikpussel.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/080</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-04-29</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/151</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-11</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1082044</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>85806</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
