<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-10-22T08:47:31</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229801</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229801</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-26</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-09-18</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>es</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-26</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-09-22</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162491349</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/229/018229801/000162491349.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>26.03.04</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.03.05</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.03.23</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.03.24</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Дезинфектиращ сапун; Бактериални отрови; Фунгициди; Бактерициди; Вода за уста за медицински цели; Лечебни вина; Медицински спирт; Йодна тинктура; Лосиони за фармацевтични цели; Препарати за баня за медицински цели; Дезинфектанти за хигиенни цели; Дезинфектанти; Почистващи препарати за контактни лещи; Бактерициди; Дезинфектанти за химични тоалетни; Дезинфекциращи превръзки; Санитарни кърпички за еднократна употреба; Антибактериални препарати за миене на ръце; Дезинфекциращи средства за измиване на ръце.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Dezinfekční mýdla; Bakteriální jedy; Fungicidy; Antibakteriální, dezinfekční přípravky; Ústní vody pro léčebné účely; Vína s léčebnými přísadami; Alkohol pro léčebné účely; Jodová tinktura; Lotiony (pleťové vody) pro farmaceutické účely; Přípravky do koupelí pro léčebné účely; Dezinfekční prostředky pro hygienické účely; Dezinfekční přípravky; Přípravky na čištění kontaktních čoček; Baktericidy; Dezinfekční přípravky pro chemické toalety; Dezinfekční obvazy; Dezinfekční ubrousky; Antibakteriální prostředky na mytí rukou; Dezinfekční prostředky na mytí rukou.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Desinficerende sæbe; Bakteriegifte; Svampedræbende præparater; Germicider; Mundskyllevand til medicinske formål; Medicinalvine; Alkohol, medicinsk; Jodtinktur; Lotions til farmaceutisk brug; Badepræparater til medicinsk brug; Desinfektionsmidler til hygiejniske formål; Desinfektionsmidler; Præparater til rensning af kontaktlinser; Bakteriedræbende stoffer; Desinfektionsmidler til kemiske toiletter; Desinficerende forbindsstoffer; Renseservietter; Antibakterielle håndvaskemidler; Desinficerende håndvaskemidler.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Desinfizierende Seifen; Bakteriengifte; Fungizide; Keimtötende Mittel; Mundspülungen für medizinische Zwecke; Medizinische Weine; Alkohol für medizinische Zwecke; Jodtinkturen; Lotionen für pharmazeutische Zwecke; Badezusätze für medizinische Zwecke; Desinfektionsmittel für hygienische Zwecke; Desinfektionsmittel; Reinigungsmittel für Kontaktlinsen; Bakterizide; Desinfektionsmittel für Chemietoiletten; Desinfizierendes Verbandmaterial; Desinfektionstücher für medizinische Zwecke; Antibakterielle Handwaschmittel; Desinfizierende Handwaschmittel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Απολυμαντικά σαπούνια· Βακτηριακά δηλητήρια· Μυκητοκτόνα· Μικροβιοκτόνα· Στοματικά διαλύματα για ιατρική χρήση· Φαρμακευτικοί οίνοι· Φαρμακευτικό οινόπνευμα· Ιώδιο (βάμμα -ου)· Λοσιόν φαρμακευτικής χρήσης· Παρασκευάσματα για το μπάνιο για ιατρική χρήση· Απολυμαντικά για υγειονομική χρήση· Απολυμαντικά· Φακών επαφής (Παρασκευάσματα καθαρισμού -)· Βακτηριοκτόνα· Απολυμαντικά για χημικές τουαλέτες· Απολυμαντικοί επίδεσμοι· Μαντιλάκια καθαρισμού· Αντιβακτηριακά προϊόντα για το πλύσιμο των χεριών· Απολυμαντικά σαπούνια χεριών.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">disinfectant soap; bacterial poisons; fungicides; germicides; mouthwashes for medical purposes; medicated wines; Medicinal alcohol; tincture of iodine; lotions for pharmaceutical purposes; bath preparations for medical purposes; disinfectants for hygiene purposes; disinfectants; contact lens cleaning preparations; Bactericides; disinfectants for chemical toilets; Disinfectant dressings; Sanitizing wipes; antibacterial handwashes; Disinfecting handwash.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Jabones desinfectantes; Venenos bacterianos; Fungicidas; Germicidas; Enjuagues bucales para uso médico; Vinos medicinales; Alcoholes medicinales; Tintura de iodo; Lociones para uso farmacéutico; Preparaciones de baño para uso médico; Desinfectantes para uso higiénico; Desinfectantes; Preparaciones para limpiar lentillas; Bactericidas; Desinfectantes para inodoros químicos; Apósitos desinfectantes; Paños desinfectantes; Productos antibacterianos para lavar las manos; Producto desinfectante para lavar las manos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Desinfitseeriv seep; Baktermürgid; Fungitsiidid; Bakteritsiidid; Meditsiinilised suuloputusveed, suuveed; Meditsiinilised veinid; Meditsiiniline piiritus; Jooditinktuur; Farmatseutilised loputusvedelikud; Meditsiinilised vannipreparaadid; Hügieenilised desinfektsioonivahendid; Desinfektsioonivahendid; Kontaktläätsede puhastusained; Germitsiidid; Desinfektsioonivahendid keemilistele tualettidele; Desinfitseerivad sidemed; Desinfitseerivad lapid; Antibakteriaalsed kätepesuained; Desinfitseerivad kätepesuvahendid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Desinfioiva saippua; Bakteerimyrkyt; Sienimyrkyt; Germisidit; Suuvedet lääkinnälliseen käyttöön; Lääkeviinit; Lääkealkoholi; Tinktuura (Jodi -); Liuokset lääketieteellisiin tarkoituksiin; Kylpyvalmisteet lääkinnällisiin tarkoituksiin; Desinfiointiaineet hygieenisiin tarkoituksiin; Desinfiointiaineet; Piilolinssien puhdistusvalmisteet; Bakterisidit; Desinfiointiaineet kemiallisiin käymälöihin; Desinfioivat sidontatarvikkeet; Desinfiointipyyhkeet; Antibakteeriset käsienpesuliuokset; Desinfioivat käsihuuhteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Savons désinfectants; Poisons bactériens; Fongicides; Germicides; Produits pour les soins de la bouche à usage médical; Vins médicinaux; Alcools médicinaux; Teinture d'iode; Lotions à usage pharmaceutique; Préparations pour le bain à usage médical; Désinfectants à usage hygiénique; Désinfectants; Préparations pour le nettoyage des verres de contact; Bactéricides; Désinfectants pour W.-C. chimiques; Pansements désinfectants; Lingettes désinfectantes; Produits antibactériens pour le lavage des mains; Produit lavant désinfectant pour les mains.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Dezinfekcijski sapuni; Bakterijski otrovi; Fungicidi; Germicidi; Sredstvo za ispiranje usta za medicinsku uporabu; Ljekovita vina; Medicinski alkohol; Jodna tinktura; Losioni za farmaceutsku uporabu; Pripravci za kupanje za medicinske svrhe; Dezinfekcijska sredstva za higijenske namjene; Dezinfekcijska sredstva; Preparati za čišćenje kontaktnih leća; Baktericidi; Raskužni [dezinfekcijski] proizvodi za kemijske zahode; Dezinfekcijske obloge za rane; Dezinfekcijske maramice; Antibakterijska sredstva za pranje ruku; Dezinfekcijsko sredstvo za pranje ruku.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Fertőtlenítő szappanok; Bakteriális mérgek; Gombaölő szerek, fungicidek; Csíraölő [fertőtlenítő] szerek; Szájöblítő szerek gyógyászati használatra; Gyógyhatású borok; Orvosi alkohol; Jódtinktúra; Oldatok, folyadékok gyógyszerészeti használatra; Fürdőkészítmények gyógyászati használatra; Fertőtlenítőszerek higiéniai célokra; Fertőtlenítőszerek; Kontaktlencse tisztító készítmények; Baktériumirtók; Fertőtlenítőszerek kémiai WC-khez; Fertőtlenítő kötszerek; Fertőtlenítő törlőkendők; Antibakteriális kézmosók; Fertőtlenítő kézmosó.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Saponi disinfettanti; Veleni batterici; Fungicidi; Germicidi; Collutori orali per uso medico; Vini medicati; Alcooli medicinali; Tintura di iodio; Lozioni per uso farmaceutico; Preparati per il bagno ad uso medico; Disinfettanti per uso igienico; Disinfettanti; Preparati per la pulizia delle lenti a contatto; Battericidi; Disinfettanti per w.c. chimici; Fasciature disinfettanti; Salviette disinfettanti; Prodotti antibatterici per lavare le mani; Disinfettanti per il lavaggio delle mani.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Dezinfekcinis muilas; Bakteriniai toksinai; Fungicidai; Baktericidai; Burnos skalavimo preparatai (medicinos reikmėms); Gydomasis vynas; Medicininis spiritas; Jodo trauktinė [tinktūra]; Losjonai (farmacijos reikmėms); Vonių preparatai (medicinos reikmėms); Dezinfekavimo priemonės (higienos reikmėms); Dezinfekavimo preparatai; Glaustinių [kontaktinių] lęšių valymo preparatai; Bakterijas žudantys preparatai; Kilnojamųjų tualetų dezinfekavimo priemonės; Dezinfekuojamoji tvarsliava; Dezinfekuojamosios šluostės; Antibakteriniai rankų plovimo skysčiai; Dezinfekuojantys rankų plovikliai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Dezinficējošas ziepes; Bakteriālas indes; Fungicīdi; Baktericīdi; Mutes skalošanas līdzekļi medicīniskiem nolūkiem; Ārstnieciskie vīni; Medicīniskais spirts; Joda tinktūra; Losjoni farmaceitiskiem nolūkiem; Medicīniski vannas līdzekļi; Dezinfekcijas līdzekļi higiēniskiem nolūkiem; Dezinfekcijas līdzekļi; Kontaktlēcu tīrīšanas līdzekļi; Baktericīdi; Ķīmisko tualešu dezinfekcijas līdzekļi; Dezinficējoši pārsienamie materiāli; Dezinfekcijas drāniņas; Antibakteriālie roku mazgāšanas līdzekļi; Dezinficējoši roku mazgāšanas līdzekļi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Sapun diżinfettanti; Velenu li joqtol il-batterji; Fungiċidi; Ġermiċidi; Likwidu għat-tlaħliħ tal-ħalq, għal skopijiet mediċi; Inbejjed immedikati; Alkoħol mediċinali; Tintura tal-jodju; Lozjonijiet għal skopijiet farmaċewtiċi; Preparazzjonijiet tal-banju għal finijiet mediċi; Diżinfettanti għal skopijiet ta' iġjene; Diżinfettanti; Preparazzjonijiet għat-tindif tal-lenti tal-kuntatt; Batteriċidi; Diżinfettanti għal tojlits kimiċi; Garżi diżinfettanti; Biċċiet tal-imsiħ għal skop ta' iġjene; Ħasil tal-idejn antibatteriku; Sapun likwidu tal-idejn diżinfettanti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Desinfecterende zeep; Gif uit bacteriën; Fungiciden; Germiciden; Mondverzorgingsproducten voor medisch gebruik; Medicinale wijnen; Medicinale alcoholen; Jodiumtinctuur; Lotions voor farmaceutisch gebruik; Badpreparaten voor medisch gebruik; Desinfecterende middelen voor hygiënisch gebruik; Ontsmettingsmiddelen; Preparaten voor het reinigen van contactlenzen; Bacteriedodende middelen; Desinfecterende middelen voor chemische toiletten; Verbandstoffen (Desinfecterende -); Hygiënische doekjes; Antibacteriële handzeep; Handreinigingsmiddelen (Desinfecterende -).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Mydła dezynfekujące; Trucizny bakteryjne; Fungicydy; Środki bakteriobójcze; Płyny do płukania jamy ustnej do celów medycznych; Wina lecznicze; Alkohol leczniczy; Jodyna; Płyny do celów farmaceutycznych; Preparaty do kąpieli do celów medycznych; Środki dezynfekcyjne do celów higienicznych; Środki odkażające; Preparaty czyszczące do szkieł kontaktowych; Środki bakteriobójcze; Środki dezynfekcyjne do toalet chemicznych; Opatrunki odkażające; Chusteczki odkażające; Antybakteryjne środki do mycia rąk; Odkażający preparat do mycia rąk.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Sabão desinfetante; Venenos bacterianos; Fungicidas; Germicidas; Elixires bocais para uso médico; Vinhos medicinais; Álcoois medicinais; Tintura de iodo; Loções para uso farmacêutico; Preparações de banho com fins medicinais; Desinfetantes para uso higiénico; Desinfectantes; Preparações para a limpeza de lentes de contacto; Bactericidas; Desinfetantes químicos para sanitários; Pensos desinfetantes; Toalhetes higiénicos; Preparações antibacterianas de lavagem de mãos; Desinfetante para lavar as mãos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Săpunuri dezinfectante; Bacteriene (Otrăvuri -); Fungicide; Germicide; Apă de gură de uz medical; Vinuri medicamentoase; Alcool medicinal; Iod (Tinctură de -); Loţiuni de uz farmaceutic; Preparate pentru baie de uz medical; Dezinfectante folosite pentru igienă; Dezinfectante; Lentile de contact (preparate pentru curăţarea -lor); Bactericizi; Dezinfectante pentru WC-uri chimice; Pansamente dezinfectante; Şerveţele dezinfectante; Soluţii antibacteriene pentru spălarea mâinilor; Produse dezinfectante pentru spălarea mâinilor.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Dezinfekčné mydlá; Bakteriálne jedy; Fungicídy; Germicídy (dezinfekčné prípravky); Ústne vody na lekárske použitie; Vína s liečivými účinkami; Alkoholy na lekárske použitie; Jódová tinktúra; Roztoky na farmaceutické použitie; Prípravky do kúpeľa na lekárske použitie; Dezinfekčné prípravky na hygienické použitie; Dezinfekčné prostriedky; Prípravky na čistenie kontaktných šošoviek; Baktericídy; Chemické dezinfekčné prostriedky na WC; Dezinfekčné obväzy; Dezinfekčné utierky; Antibakteriálne tekuté mydlá; Dezinfekčný prípravok na umývanie rúk.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Dezinfekcijsko milo; Bakterijski strupi; Fungicidi; Germicidi; Ustne vode za medicinske namene; Vina z zdravilnimi učinkovinami; Medicinski alkohol; Jodove tinkture; Losjoni za farmacevtsko uporabo; Pripravki za kopanje za medicinske namene; Razkužila za higienske namene; Dezinfekcijska sredstva; Pripravki za čiščenje kontaktnih leč; Baktericidi; Dezinfekcijska sredstva za kemična stranišča; Dezinfekcijske obveze; Dezinfekcijski robčki; Antibakterijska čistila za roke; Dezinfekcijska sredstva za umivanje rok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Desinficerande tvål; Bakteriegifter; Svampdödande medel; Bakteriedödande medel; Munvatten för medicinska ändamål; Medicinska viner; Medicinsk alkohol; Jodtinktur; Lotioner för farmaceutiska ändamål; Badpreparat för medicinska ändamål; Desinfektionsmedel för hygieniska ändamål; Desinfektionsmedel; Rengöringspreparat för kontaktlinser; Bakteriedödande medel; Desinfektionsmedel för kemiska toaletter; Desinficerande förbandsmaterial; Steriliserande torkservetter; Bakteriedödande handtvättmedel; Desinficerande handtvätt.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Лаптопи; Таблетен компютър; Лаптоп компютри; Смартфони; Калъфи за смартфони; Защитни тънкослойни покрития, пригодени за смартфони; Калъфи за смартфони; Слушалки; Кабели за предаване на данни; Електрически батерии с възможност за презареждане; Презареждащи се батерии; Смарт очила; Оборудване за компютърни мрежи и за предаване на данни; USB памет; Калъфи за пренасяне на компютри; Зарядни устройства; Кабели за USB устройства; Кабели за синхронизиране на данни; Електрически кабели за предаване на звук и образ; Кутии за високоговорители.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Počítače; Tablety (počítače); Přenosné počítače [laptopy]; Chytré telefony (smartphony); Pouzdra na chytré telefony (smartphony); Ochranné fólie na chytré telefony; Pouzdra na chytré telefony (smartphony); Sluchátka; Kabely na přenos dat; Nabíjecí elektrické akumulátory; Dobíjecí baterie; Chytré brýle; Zařízení a vybavení pro počítačové sítě a pro datovou komunikaci; USB flash disky; Tašky na přenosné počítače (laptopy); Nabíječky baterií; USB kabely; Kabely pro synchronizaci dat; Elektrické kabely pro přenos zvuku a obrazu; Reproduktorové skříně.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Computere; Tablet-computere; Bærbare computere; Smartphones; Etuier til smartphones; Beskyttelsesfilm tilpasset til smartphones; Etuier til smartphones; Hovedtelefoner; Kabler til datatransmission; Genopladelige elektriske batterier; Genopladelige batterier; Intelligente briller; Udstyr til computernetworking og datakommunikation; USB flash drivere; Tasker tilpasset til laptops; Opladere til batterier; USB-kabler; Datasynkroniseringskabler; Elektriske kabler til transmission af lyd eller billeder; Højttalerkabinetter.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Computer; Tablet-Computer; Laptops; Smartphones; Schalen für Smartphones; Angepasste Schutzfolien für Smartphones; Schalen für Smartphones; Kopfhörer; Kabel für die Datenübertragung; Wiederaufladbare elektrische Batterien; Wiederaufladbare Batterien; Datenbrillen; Computernetzwerk- und Datenkommunikationsgeräte und -ausrüstung; USB-Sticks; Tragebehältnisse für Computer; Ladegeräte für Akkumulatoren; USB-Kabel; Kabel für die Datensynchronisation; Elektrische Kabel zur Übertragung von Ton und Bild; Lautsprecherboxen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ηλεκτρονικοί υπολογιστές· Φορητοί υπολογιστές (Tablet)· Φορητοί ηλεκτρονικοί υπολογιστές· Έξυπνα τηλέφωνα· Θήκες για έξυπνα τηλέφωνα· Προστατευτικές μεμβράνες προσαρμοσμένες για έξυπνα τηλέφωνα· Θήκες για έξυπνα τηλέφωνα· Ακουστικά· Καλώδια μετάδοσης δεδομένων· Επαναφορτιζόμενοι ηλεκτρικοί συσσωρευτές· Επαναφορτιζόμενες μπαταρίες· Έξυπνα γυαλιά· Εξοπλισμός επικοινωνίας για την δικτύωση υπολογιστών και δεδομένων· Οδηγοί USB (καθολικού σειριακού αγωγού)· Θήκες μεταφοράς φορητών ηλεκτρονικών υπολογιστών· Φορτιστές μπαταριών· Καλώδια καθολικού σειριακού αγωγού (USB)· Καλώδια συγχρονισμού δεδομένων· Ηλεκτρικά καλώδια για τη μετάδοση ήχων και εικόνων· Κουτιά ηχείων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Computers; Tablet computers; Laptop computers; Smartphones; Cases for smartphones; Protective films adapted for smartphones; Protective cases for smartphones; headphones; Data cables; Rechargeable electric batteries; Rechargeable batteries; Smartglasses; Computer networking and data communications equipment; USB flash drives; Laptop bags; Battery chargers; USB cables; Data synchronization cables; Electric cables for the transmission of sounds and images; Loudspeaker cabinets.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Ordenadores; Tabletas digitales; Ordenadores de regazo; Teléfonos inteligentes; Carátulas para teléfonos inteligentes; Películas de protección para teléfonos inteligentes [smartphones]; Carátulas para teléfonos inteligentes; Auriculares; Cables para la transmisión de datos; Baterías eléctricas recargables; Baterías recargables; Gafas inteligentes; Equipos para comunicación de datos y redes informáticas; Memorias USB; Bolsas especiales para ordenadores portátiles; Cargadores de baterías; Cables USB; Cables de sincronización de datos; Cables eléctricos para la transmisión de sonidos e imágenes; Cajas para altavoces.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Arvutid, raalid; Tahvelarvutid; Sülearvutid; Nutitelefonid; Nutitelefonide ümbrised; Nutitelefonide kaitsekiled; Nutitelefonide ümbrised; Kõrvaklapid; Andmeedastuskaablid; Laaditavad elektriakud; Akupatareid; Nutiprillid; Arvutivõrgu- ja andmesideseadmed; USB-mälupulgad; Sülearvutikotid; Akulaadurid, patareilaadurid; USB-kaablid; Andmesünkroniseerimiskaablid; Heli ja kujutise edastamise elektrikaablid; Kõlarikastid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Sylimikrot; Tablettitietokoneet; Läppärit [kannettavat tietokoneet]; Älypuhelimet; Älypuhelinten kuoret; Älypuhelimille tarkoitetut suojakalvot; Älypuhelinten kuoret; Kuulokkeet; Tiedonsiirtokaapelit; Ladattavat sähköakut; Ladattavat akut; Älylasit; Tietokoneverkko- ja tietoliikennelaitteet; USB-muistit; Tietokoneen kantokotelot; Latauslaitteet sähköparistoille; USB-kaapelit; Kaapelit tiedon synkronointiin; Sähkökaapelit äänen ja kuvien siirtoon; Kaiutinkotelot.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Ordinateurs; Tablettes électroniques; Ordinateurs portables; Ordiphones [smartphones]; Étuis pour smartphones; Films de protection conçus pour ordiphones [smartphones]; Étuis pour smartphones; Casques d'écoute; Câbles de transmission de données; Piles électriques rechargeables; Batteries rechargeables; Lunettes intelligentes; Équipement de mise en réseau d'ordinateurs et de communication de données; Clés USB; Étuis de transport pour ordinateurs; Chargeurs de batteries; Câbles USB; Câbles pour la synchronisation de données; Câbles électriques pour la transmission de sons et d'images; Enceintes de haut-parleurs.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Računala; Tablet računalo; Prijenosna računala; Pametni telefoni; Etuiji za pametne telefone; Zaštitne folije prilagođene za pametne telefone; Etuiji za pametne telefone; Slušalice; Kablovi za prijenos podataka; Punjive električne baterije; Punjive baterije; Pametne naočale; Oprema za računalne mreže i prijenos podataka; USB uređaji [USB stickovi]; Torbe za prijenosna računala; Akumulatori (punjači električnih akumulatora); USB kablovi; Kabeli za sinkronizaciju podataka; Električni kablovi za prijenos zvuka i slike; Kućišta razglasa.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Számítógépek; Táblagépek; Laptop számítógépek; Okostelefonok; Tokok okostelefonhoz; Védőfóliák okostelefonokhoz; Tokok okostelefonhoz; Fejhallgatók; Adatátviteli kábelek; Újratölthető elektromos akkumulátorok; Újratölthető elemek; Okosszemüvegek; Számítógéphálózati és adatkommunikációs berendezések; USB pendrive-ok; Számítógép hordozó tokok, táskák; Akkumulátor- és elemtöltők; USB kábelek; Adatszinkronizáló kábelek; Hangok és képek továbbítására szolgáló elektromos kábelek; Hangszórószekrények, hangszóródobozok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Elaboratori elettronici; Tablet; Computer portatili; Smartphone; Custodie per smartphone; Pellicola protettiva adattata per smartphone; Custodie per smartphone; Cuffie per la musica; Cavi per trasmissione di dati; Batterie elettriche ricaricabili; Batterie ricaricabili; Occhiali intelligenti; Apparecchiatura per utilizzo di network e per comunicazione di dati; Chiavi USB; Custodie per il trasporto di computer portatili; Caricabatterie; Cavi USB; Cavi per sincronizzazione di dati; Cavi elettrici per la trasmissione di suoni ed immagini; Casse acustiche.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Kompiuteriai; Planšetiniai kompiuteriai; Skreitiniai kompiuteriai; Išmanieji telefonai; Išmaniųjų telefonų dėklai; Išmaniųjų telefonų ekranų apsauginės plėvelės; Išmaniųjų telefonų dėklai; Radijo ausinės; Duomenų perdavimo kabeliai; Įkraunamos elektrinės baterijos; Įkraunamos baterijos; Išmanieji akiniai; Kompiuterių tinklinė ir duomenų perdavimo įranga; Atmintukai [USB]; Skreitinių kompiuterių krepšiai; Baterijų įkrovimo įtaisai; USB kabeliai; Duomenų sinchronizavimo kabeliai; Elektriniai garso ir vaizdo perdavimo kabeliai; Garsiakalbių korpusai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Datori; Planšetdatori; Klēpjdatori; Viedtālruņi; Ietvari viedtālruņiem; Aizsargplēves, pielāgotas viedtālruņiem; Ietvari viedtālruņiem; Austiņas; Datu pārraides kabeļi; Elektriskas uzlādējamās baterijas; Uzlādējamas baterijas; Gudrās brilles; Datortīklu vadības un datu pārsūtīšanas ierīces; USB zibatmiņas diski; Klēpjdatoriem paredzētas somas; Elektrisko bateriju lādētāji; Universālo seriālo kopņu (USB) kabeļi; Datu sinhronizācijas kabeļi; Elektriskie kabeļi skaņas un attēlu pārraidei; Skandu korpusi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Kompjuters; Kompjuter f'forma ta' tablets; Laptops (kompjuters mobbli); Smartfowns; Kaxxi għall-ismartphones; Films protettivi adattati għal smartfowns; Kaxxi għall-ismartphones; Kuffji; Linji għat-trasmissjoni ta' data; Batteriji elettriċi li jistgħu jkunu ċċarġjati; Batteriji li jistgħu jerġgħu jiġu ċċarġjati; Nuċċalijiet intelliġenti (smartglasses); Tagħmir għan-netwerk tal-kompjuter u l-kommunikazzjonijiet tad-dejta; Flash drives tal-USB; Bagalji għall-ġarr ta' kompjuter portabbli; Karikaturi għal batteriji elettriċi; Kejbil tal-USB; Kejbils għas-sinkronizzazzjoni ta' dejta; Kejbils elettriċi għat-trażmissjoni ta' ħsejjes u immaġini; Kabinetti għall-amplifikaturi tal-ħoss.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Computers; Elektronische tablets; Laptops; Smartphones; Etuis voor smartphones; Beschermende folie aangepast aan smartphones; Etuis voor smartphones; Hoofdtelefoons; Datatransmissiekabels; Oplaadbare elektrische batterijen; Oplaadbare batterijen; Slimme brillen; Computernetwerk- en datacommunicatieapparaten; USB-sticks; Draagkoffers voor computers; Batterij-opladers; USB kabels; Kabels voor datasynchronisatie; Elektriciteitskabels voor het overbrengen van geluid en beeld; Luidsprekerkasten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Komputery; Tablety; Komputery przenośne [laptopy]; Smartfony; Etui na smartfony; Folie ochronne dostosowane do smartfonów; Etui na smartfony; Słuchawki [zakładane na głowę]; Kable do transmisji danych; Ładowalne baterie elektryczne; Baterie do ponownego ładowania; Okulary inteligentne; Urządzenia do tworzenia sieci komputerowych i komunikacji danych; Pamięci zewnętrzne USB; Torby do noszenia komputerów; Ładowarki do baterii; Kable USB; Kable do synchronizacji danych; Kable elektryczne do przesyłania dźwięków i obrazów; Obudowy głośników.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Computadores; Computadores em forma de tablet; Computadores portáteis [laptops]; Smartphones; Capas para smartphones; Películas protetoras adaptadas para smartphones; Capas para smartphones; Auriculares; Cabos para a transmissão de dados; Baterias elétricas recarregáveis; Baterias recarregáveis; Óculos inteligentes; Equipamento de redes de computadores e de comunicação de dados; Unidades de disco amovível [USB flash drives]; Estojos de transporte para computadores; Carregadores de baterias; Cabos USB; Cabos para sincronização de dados; Cabos elétricos para a transmissão de sons e imagens; Caixas para altifalantes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Computere; Tablete; Laptopuri; Telefoane inteligente; Carcase pentru telefoane inteligente; Folii de protecţie adaptate pentru telefoane inteligente; Carcase pentru telefoane inteligente; Căşti audio; Cabluri pentru transmisia de date; Baterii electrice reîncărcabile; Baterii reîncărcabile; Ochelari inteligenţi; Reţele de calculatoare şi echipament pentru comunicarea datelor; Memorii USB; Genţi adaptate pentru laptopuri; Alimentatoare pentru acumulatoare; Cabluri USB; Cabluri pentru sincronizarea datelor; Cabluri electrice pentru transmiterea de sunete şi imagini; Cutii pentru difuzoare.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Počítače; Tablety (prenosné počítače); Prenosné počítače; Smartfóny; Puzdrá na smartfóny; Ochranné fólie na smartfóny; Puzdrá na smartfóny; Slúchadlá; Káble na prenos údajov; Dobíjateľné elektrické batérie; Dobíjateľné batérie; Inteligentné okuliare; Počítačové siete a dátové komunikačné zariadenia; USB kľúče; Tašky na notebooky; Nabíjačky batérií; USB káble; Káble na synchronizovanie údajov; Elektrické káble na prenos zvuku a obrazu; Reproduktorové skrinky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Računalniki; Tablični računalnik; Notesniki (osebni računalniki); Pametni telefoni; Etuiji za pametne telefone; Zaščitne folije, prilagojene za pametne telefone; Etuiji za pametne telefone; Slušalke; Kabli za prenos podatkov; Električne baterije za ponovno polnjenje; Baterije za ponovno polnjenje; Pametna očala; Računalniška omrežna oprema in oprema za posredovanje podatkov; USB ključki; Torbe, prilagojene prenašanje računalnikov; Polnilci za baterije; USB kabli; Kabli za sinhronizacijo informacij; Električni kabli za prenos zvoka in slike; Ohišja zvočnikov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Datorer; Portföljdator; Notebooks (bärbara batteridrivna datorer); Smartphones; Skal för smartphones; Skyddsfilm för smartphones; Skal för smartphones; Hörlurar; Kablar för dataöverföring; Uppladdningsbara elektriska batterier; Återuppladdningsbara batterier; Smarta glasögon; Datornätverk och utrustning för datakommunikation; USB-minnen; Väskor för bärbara datorer; Batteriladdare; USB-kablar; Datasynkroniseringskablar; Elektriska kablar för överföring av ljud och bilder; Högtalarlådor.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>10</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Анестезиологични маски; Огледала за операционни цели; Изкуствено дишане (Апарати за -); Респиратори за изкуствено дишане; Апарати за анализи за медицински цели; Термометри за медицински цели; Ръкавици за медицински цели; Предпазители за пръсти за медицински цели; Облекло специално за операционни зали; Маски за медицински персонал; Хирургически стерилни покривки за операции; Топлинен компрес за първа медицинска помощ; Охлаждащи пластири за медицински цели; Маски за медицински персонал; Ръкавици за медицински цели; Бебешки шишета; Биберони за шишета за хранене; Апарати за вибрационни масажи [вибромасажори]; Бутилки с капкомер за медицински цели; Естетически апарати за масажиране; Ултравиолетови лампи за медицински цели; Лампи за медицински цели; Инфрачервени термометри за медицински цели; Термометри, поставяни в ухото.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Anesteziologické masky; Zrcadla pro chirurgy; Přístroje pro umělé dýchání; Respirátory pro umělé dýchání; Přístroje pro použití při lékařských analýzách; Teploměry pro lékařské účely; Rukavice pro lékařské účely; Chrániče prstů k lékařským účelům; Oděvy určené pro operační sály; Roušky pro lékařský personál; Operační roušky; Tepelné zábaly pro účely první pomoci; Chladivé náplasti pro lékařské účely; Roušky pro lékařský personál; Návleky na ruce pro lékařské použití; Dětské láhve; Dudlíky na kojenecké lahve; Vibromasážní přístroje; Lahvičky s kapátkem pro lékařské účely; Přístroje pro estetickou masáž; Lampy s ultrafialovým zářením pro lékařské účely; Lampy pro lékařské účely; Infračervené teploměry pro lékařské účely; Ušní teploměry.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Bedøvelsesmasker; Spejle til kirurger; Apparater til kunstigt åndedræt; Respiratorer til kunstigt åndedræt; Analyseapparater til medicinsk brug; Termometre til medicinsk brug; Handsker til medicinske formål; Fingerskånere til medicinsk brug; Beklædning specielt til operationsstuer; Masker til brug for medicinsk personel; Kirurgiske afdækningsstykker; Termoomslag til brug ved førstehjælp; Kølende plastre til medicinske formål; Masker til brug for medicinsk personel; Undersøgelseshandsker; Sutteflasker; Sutter til sutteflasker; Apparater til vibrationsmassage; Dråbetælleflasker til medicinske formål; Apparater til skønhedsmassage; Lamper til ultraviolet bestråling til medicinske formål; Lamper til medicinske formål; Infrarøde termometre til medicinske formål; Øretermometre.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Narkosemasken; Spiegel für Chirurgen; Apparate für die künstliche Beatmung; Atemgeräte für die künstliche Beatmung; Analysegeräte für medizinische Zwecke; Thermometer für medizinische Zwecke; Handschuhe für medizinische Zwecke; Fingerlinge für medizinische Zwecke; OP-Kleidung; Masken für medizinisches Personal; Operationstücher; Thermokissen für erste Hilfe; Kühlpflaster für medizinische Zwecke; Masken für medizinisches Personal; Handschuhe für medizinische Zwecke; Babyflaschen; Flaschensauger; Vibromassagegeräte; Tropfenzählfläschchen für medizinische Zwecke; Massagegeräte für die Schönheitspflege; Ultraviolettlampen für medizinische Zwecke; Lampen für medizinische Zwecke; Infrarotthermometer für medizinische Zwecke; Ohrthermometer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Αναισθητικές μάσκες· Χειρουργούς (Κατοπτρα για -)· Αναπνευστήρες· Αναπνευστήρες για τεχνητή αναπνοή· Συσκευές ανάλυσης για χρήση ιατρική· Θερμόμετρα ιατρικά· Γάντια ιατρικής χρήσης· Δακτυλήθρες για ιατρική χρήση· Ενδύματα (Ειδικά για χειρουργεία -)· Μάσκες για το ιατρικό προσωπικό· Σεντόνια χειρουργικά· Επιθέματα θερμικά για πρώτες βοήθειες· Ψυκτικά έμπλαστρα για ιατρική χρήση· Μάσκες για το ιατρικό προσωπικό· Μονοκόμματα γάντια ιατρικής χρήσης· Υποδοχείς για θήλαστρα· Θηλές για μπιμπερό· Δονητικές συσκευές για μαλάξεις· Σταγονόμετρων φιαλίδια ιατρικής χρήσης· Αισθητική (συσκευές για μαλάξεις -ής)· Λαμπτήρες υπεριωδών ακτίνων για ιατρική χρήση· Λυχνίες ιατρικής χρήσης· Θερμόμετρα υπερύθρων για ιατρική χρήση· Θερμόμετρα αυτιού.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Anaesthetic masks; Mirrors for surgeons; Apparatus for artificial respiration; Respirators for artificial respiration; Testing apparatus for medical purposes; Thermometers for medical purposes; Gloves for medical purposes; Finger guards for medical purposes; Clothing especially for operating rooms; Masks for use by medical personnel; Surgical drapes; Thermal packs for first aid purposes; Cooling patches for medical purposes; Medical masks; Mittens for medical use; Feeding bottles; Feeding bottle teats; Vibromassage apparatus; Dropper bottles for medical purposes; Esthetic massage apparatus; Ultraviolet ray lamps for medical purposes; Lamps for medical purposes; Infrared thermometers for medical purposes; Ear thermometers.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Mascarillas de anestesia; Espejos para cirujanos; Aparatos para la respiración artificial; Respiradores; Aparatos de análisis para uso médico; Termómetros para uso médico; Guantes para uso médico; Dediles para uso médico; Ropa especial para quirófano; Mascarillas para personal médico; Sábanas quirúrgicas; Almohadillas térmicas para primeros auxilios; Parches de enfriamiento para uso médico; Mascarillas para personal médico; Manoplas para uso médico; Recipientes para biberones; Tetinas de biberones; Vibradores; Frascos cuentagotas para uso médico; Aparatos para masajes estéticos; Lámparas de rayos ultravioleta para uso médico; Lámparas para uso médico; Termómetros de infrarrojos para uso médico; Termómetros auriculares.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Anesteesiamaskid; Haavapeeglid; Kunstliku hingamise aparaadid; Kunstliku hingamise respiraatorid; Meditsiinilised testimisseadmed; Meditsiinilised termomeetrid; Meditsiinilised kindad; Meditsiinilised sõrmekaitsmed; Eririietus operatsioonisaalides viibimiseks, operatsiooniriietus; Maskid meditsiinipersonalile; Kirurgilised steriilsed riided; Soojad mähised esmaabiks; Jahutavad meditsiinilised geelplaastrid; Maskid meditsiinipersonalile; Meditsiinilised kindad; Lutipudelid; Pudelilutid; Vibromassaažiaparaadid; Meditsiinilised tilgutipudelid; Kosmeetilise massaaži seadmed, aparaadid; Meditsiinilised ultraviolettlambid; Meditsiinilised lambid; Meditsiinilised infrapunatermomeetrid; Kõrvatermomeetrid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Anesteettiset maskit; Peilit kirurgeja varten; Tekohengityslaitteet; Hengityslaitteet tekohengitykseen; Testauslaitteet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Kuumemittarit lääketieteellisiin tarkoituksiin; Käsineet lääketieteelliseen käyttöön; Sormustimet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Vaatteet leikkaussaleja varten, erikoisvalmisteiset; Suojanaamarit lääkintähenkilökuntaa varten; Leikkausliinat; Lämpötyynyt ensiapua varten; Viilentävät tyynyt lääkintätarkoituksiin; Suojanaamarit lääkintähenkilökuntaa varten; Kintaat lääkinnällisiin tarkoituksiin; Tuttipullojen säilytysastiat; Tuttipullojen tutit; Vibrohierontalaitteet; Pipettipullot lääketieteelliseen käyttöön; Kauneudenhoidossa käytettävät hierontalaitteet; Ultraviolettisädelamput lääketieteelliseen käyttöön; Lamput lääketieteellisiin tarkoituksiin; Infrapunakuumemittarit lääketieteellisiin tarkoituksiin; Korvakuumemittarit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Masques d'anesthésie; Miroirs pour chirurgiens; Appareils pour la respiration artificielle; Respirateurs pour la respiration artificielle; Appareils pour analyses médicales; Thermomètres à usage médical; Gants à usage médical; Doigtiers à usage médical; Vêtements spéciaux pour salles d'opération; Masques utilisés par le personnel médical; Draps chirurgicaux; Coussinets thermiques pour premiers soins; Patchs refroidissants à usage médical; Masques utilisés par le personnel médical; Moufles à usage médical; Supports pour biberons; Tétines de biberons; Vibromasseurs; Flacons compte-gouttes à usage médical; Appareils pour massages esthétiques; Lampes à rayons ultraviolets à usage médical; Lampes à usage médical; Thermomètres à infrarouges à usage médical; Thermomètres auriculaires.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Maske za anesteziju; Ogledala za kirurške potrebe; Uređaji za umjetno disanje; Respiratori za umjetno disanje; Analizatori za medicinsku uporabu; Toplomjeri za medicinske potrebe; Rukavice za medicinsku uporabu; Zaštitne navlake za prste za medicinske svrhe; Specijalna odjeća za operacijske dvorane; Maske za medicinsko osoblje; Plahte za kirurške potrebe; Termičke obloge kao sredstva za prvu pomoć; Flasteri za hlađenje, za medicinske potrebe; Maske za medicinsko osoblje; Navlake za ruke bez prstiju za medicinske potrebe; Spremnici dječjih bočica; Dude za bočice; Uređaji za vibracijsku masažu; Bočice s kapaljkom za medicinske potrebe; Estetska masaža (uređaji za estetsku masažu); Ultraljubičaste lampe za medicinsku namjenu; Svjetiljke za medicinske potrebe; Infracrveni termometri za medicinske potrebe; Toplomjeri za uši.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Altató maszkok; Tükrök sebészeknek; Mesterséges lélegeztető készülékek; Lélegeztető készülékek mesterséges lélegeztetéshez; Elemzőkészülékek gyógyászati használatra; Hőmérők gyógyászati célokra; Kesztyűk gyógyászati használatra; Ujjvédők gyógyászati használatra; Speciális műtőruházat; Maszkok egészségügyi személyzet általi használatra; Sebészeti lepedők; Thermo tömlők, hideg-meleg borogatások elsősegélynyújtási célokra; Hűtőtapaszok gyógyászati célokra; Maszkok egészségügyi személyzet általi használatra; Egyujjas orvosi kesztyűk; Cumisüvegtartók; Cumik cumisüvegekhez; Vibromasszázs készülékek; Csepegtető üvegek orvosi használatra; Esztétikai masszírozó készülékek; UV lámpák gyógyászati célokra; Orvosi lámpák; Infravörös hőmérők gyógyászati célokra; Fülhőmérők.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Maschere anestetiche; Specchi per chirurghi; Apparecchi per la respirazione artificiale; Respiratori per la respirazione artificiale; Apparecchi per l'analisi per uso medico; Termometri per uso medico; Guanti per uso medico; Ditali per uso medico; Vestiti speciali per sale operatorie; Maschere utilizzate dal personale medico; Lenzuola chirurgiche; Cuscinetti termici per i primi soccorsi; Cerotti freddi per scopi medici; Maschere utilizzate dal personale medico; Manopole per uso medico; Recipienti per biberon; Tettarelle per poppatoi; Vibromassaggiatori [apparecchi]; Flaconi contagocce per uso medico; Apparecchi per massaggi estetici; Lampade a raggi ultravioletti per uso medico; Lampade per uso medico; Termometri a raggi infrarossi per uso medico; Termometri auricolari.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Anestezijos (nejautros) kaukės; Chirurgų veidrodžiai; Dirbtinio kvėpavimo aparatai; Dirbtinio kvėpavimo respiratoriai; Medicininės analizės aparatai; Medicininiai termometrai; Pirštinės (medicinos reikmėms); Apsauginiai antpirščiai (medicinos reikmėms); Specialieji operaciniai drabužiai; Kaukės medicinos personalui; Chirurginiai drabužiai; Šildomieji paketai (pirmosios pagalbos reikmėms); Vėsinantys pleistrai (medicinos reikmėms); Kaukės medicinos personalui; Medicininės kumštinės pirštinės; Žindymo buteliukai; Buteliukų žindukai; Vibracinio masažo aparatai; Lašelinių buteliai (medicinos reikmėms); Kosmetinio masažo aparatai; Ultravioletinės lempos (medicinos reikmėms); Lempos (medicinos reikmėms); Medicininiai infraraudonųjų spindulių termometrai; Ausų termometrai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Anestēzijas maskas; Ķirurģiskie spoguļi; Mākslīgās elpināšanas ierīces; Mākslīgās elpošanas aparāti; Medicīnisko analīžu veikšanai paredzētās iekārtas; Medicīniskie termometri; Cimdi medicīniskiem nolūkiem; Uzpirksteņi medicīniskiem nolūkiem; Speciālie apģērbi operāciju zālēm; Medicīnas personālam paredzētās maskas; Ķirurģiskie pārklāji; Termopakas pirmās palīdzības vajadzībām; Atvēsinoši plāksteri medicīniskiem nolūkiem; Medicīnas personālam paredzētās maskas; Medicīnas cimdi; Barošanas pudelīšu turētāji; Barošanas pudeļu knupīši; Vibromasāžas ierīces; Pipešu pudelītes medicīniskiem nolūkiem; Skaistumkopšanai paredzētās masāžas ierīces; Ultravioleto staru lampas medicīniskiem nolūkiem; Lampas medicīniskiem nolūkiem; Infrasarkano staru termometri izmantošanai medicīnā; Auss termometri.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Maskri tal-loppju; Mirja għal kirurgi; Apparat għar-respirazzjoni artifiċjali; Tagħmir biex jingħata n-nifs artifiċjali; Apparat għall-ittestjar, għal skopijiet mediċi; Termometri għal skopijiet mediċi; Ingwanti għal skopijiet mediċi; Għata tal-plastik għas-swaba' għal skopijiet mediċi; Ilbies speċjali għas-swali tal-operazzjonijiet; Maskri għal personal mediku; Lożor bħala għata għal waqt operazzjonijiet kirurġiċi; Pakki termali għal skopijiet tal-ewwel għajnuna; Irqajja' tat-tkessiħ għal skopijiet mediċi; Maskri għal personal mediku; Ingwanti għal użu mediku; Reċipjenti bħala fliexken għat-tmigħ tat-trabi; Gażażi tal-fliexken tal-ħalib; Apparat tal-massaġġi bil-vibrazzjonijiet; Qattara f'forma ta' fliexken għal skopijiet mediċi; Tagħmir għal massaġġi estetiċi; Lampi tar-raġġi ultravjola għal skopijiet mediċi; Lampi għal skopijiet mediċi; Termometri infraħomor għal skopijiet mediċi; Termometri tal-widnejn.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Verdovingsmaskers; Spiegels voor chirurgen; Apparaten voor kunstmatige ademhaling; Beademingsapparatuur; Analyse-apparaten voor medisch gebruik; Thermometers voor medisch gebruik; Handschoenen voor medisch gebruik; Vingerbeschermers voor medisch gebruik; Operatiekleding; Maskers te gebruiken door medisch personeel; Chirurgische lakens; Thermische kussentjes voor eerste hulp; Koelende patches voor medische doeleinden; Maskers te gebruiken door medisch personeel; Wanten voor medische gebruik; Reservoirs voor zuigflessen; Spenen voor zuigflessen; Vibromassage-apparaten; Druppelflesjes voor medisch gebruik; Schoonheidsmassage-apparaten; Ultravioletlampen voor medisch gebruik; Lampen voor medisch gebruik; Infraroodthermometers voor medische doeleinden; Oorthermometers.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Maski anestezjologiczne; Lusterka stosowane w chirurgii; Urządzenia do sztucznego oddychania; Respiratory do sztucznego oddychania; Analizatory do użytku medycznego; Termometry do celów medycznych; Rękawice do celów medycznych; Ochraniacze na palce do celów medycznych; Odzież specjalna używana w salach operacyjnych; Maski stosowane przez personel medyczny; Okrycia chirurgiczne; Poduszeczki termiczne do udzielania pierwszej pomocy; Plastry chłodzące do celów medycznych; Maski stosowane przez personel medyczny; Osłony bez palców na ręce do użytku medycznego; Pojemniki na butelki do karmienia; Smoczki do butelek do karmienia; Aparaty do masażu wibracyjnego; Buteleczki z kroplomierzem do celów medycznych; Przyrządy do masażu estetycznego; Lampy ultrafioletowe do celów medycznych; Lampy do celów medycznych; Termometry na podczerwień do celów medycznych; Termometry do ucha.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Máscaras anestésicas; Espelhos para cirurgiões; Aparelhos para a respiração artificial; Respiradores artificiais; Aparelhos de análise para uso médico; Termómetros para uso médico; Luvas para uso médico; Dedeiras para uso médico; Vestuário especial para salas de operação; Máscaras para pessoal médico; Lençóis para cirurgia; Almofadas térmicas para primeiros socorros; Bandas de resfriamento para uso clínico; Máscaras para pessoal médico; Mitenes para uso médico; Biberons [biberões]; Tetinas de biberão para alimentação; Aparelhos de vibromassagem; Frascos conta-gotas para uso médico; Aparelhos para massagens estéticas; Lâmpadas de raios ultravioletas para uso médico; Lâmpadas de uso médico; Termómetros de infravermelhos para uso médico; Termómetros auriculares.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Măşti de anestezie; Oglinzi de uz chirurgical; Respiraţie artificială (Aparate pentru -); Aparate de respirat pentru respiraţie artificială; Aparate de analiză pentru uz medical; Termometre de uz medical; Mănuşi de uz medical; Apărători de degete pentru uz medical; Haine speciale pentru săli de operaţie; Măşti utilizate de personalul medical; Cearceafuri chirurgicale; Comprese termice pentru prim ajutor; Bandaje de răcire pentru uz medical; Măşti utilizate de personalul medical; Mănuşi de uz medical; Recipiente pentru biberoane; Tetine de biberon; Vibromasaj (Aparate pentru -); Sticluţe cu pipetă pentru uz medical; Aparate pentru masaje estetice; Raze ultraviolete (lămpi cu - pentru uz medical); Lămpi de uz medical; Termometre cu infraroşu de uz medical; Termometre auriculare.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Anestéziologické masky; Chirurgické zrkadlá; Umelé dýchanie (Prístroje na -); Respirátory na umelé dýchanie; Zariadenia na lekárske analýzy; Lekárske teplomery; Rukavice na lekárske použitie; Náprstky (chrániče na prsty) na lekárske použitie; Odevy do operačných sál; Rúška (pre nemocničný personál); Chirurgické plachty; Ohrievacie vankúšiky prvej pomoci; Chladiace náplasti na lekárske účely; Rúška (pre nemocničný personál); Návleky na ruky na lekárske použitie; Detské fľaše; Cumle na detské fľaše; Vibromasážne prístroje; Fľaštičky na podávanie kvapiek na lekárske použitie; Zariadenia na estetickú masáž; UV-lampy na lekárske účely; Lampy na lekárske použitie; Infračervené lekárske teplomery; Ušné teplomery.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Anestezijske maske; Kirurška ogledala; Aparati za umetno dihanje; Respiratorji za umetno dihanje; Analizatorji za medicinsko uporabo; Termometri za medicinske namene; Rokavice za medicinske namene; Ščitniki za prste za medicinske namene; Posebna oblačila za operacijske prostore; Maske za medicinsko osebje; Kirurške rjuhe; Toplotne vrečice za prvo pomoč; Hladilni obliži za medicinske namene; Maske za medicinsko osebje; Palčniki [rokavice] za medicinske namene; Posodice za stekleničke za hranjenje; Cuclji za stekleničke za hranjenje dojenčkov; Vibromasažni aparati; Stekleničke s kapalko za medicinske namene; Masažni aparati za estetske učinke; Ultravijolične svetilke za medicinske namene; Svetilke za medicinske namene; Infrardeči termometri za medicinske namene; Ušesni termometri.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Narkosmasker; Speglar för kirurger; Apparater för konstgjord andning; Respiratorer för konstgjord andning; Testapparater för medicinska ändamål; Termometrar för medicinska ändamål; Handskar för medicinska ändamål; Fingerskydd för medicinska ändamål; Kläder för användning i operationsrum; Munskydd för medicinsk personal; Kirurgiska skynken; Värmekuddar för första hjälpen ändamål; Kylande plåster för medicinska ändamål; Munskydd för medicinsk personal; Tumvantar för medicinskt bruk; Nappflaskor; Nappar för nappflaskor; Vibrationsmassageapparater; Pipetter för medicinska ändamål; Massageapparater för skönhetsvård; Ultravioletta strållampor för medicinska ändamål; Lampor för medicinska ändamål; Infraröda termometrar för medicinska ändamål; Örontermometrar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>11</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Лампи; Фасунги за електрическо осветление; Осветителни уреди и инсталации; Полилеи; Таванно осветление; Обезопасени лампи за рудници; Миньорски лампи; Електрическо фенерче; Светодиоди [LED] за осветителни уреди; Светлини за монтиране на стени; Лампени стъкла; Улични лампи; Подводни прожектори; Противобактерийни лампи за пречистване на въздух; Ултравиолетови лампи, не за медицински цели; Сценична осветителна апаратура; Осветление за аквариуми; Светещи номера за къщи; Нажежаващи горелки; Прожектори за светлина.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Svítidla; Objímky pro elektrická svítidla; Osvětlovací přístroje a zařízení; Lustry; Stropní svítidla; Bezpečnostní lampy; Důlní lampy; Vyhledávací světlomety; Osvětlovací zařízení vybavená elektroluminiscenčními diodami (LED); Nástěnná světla; Punčošky do lamp; Pouliční lampy; Potápěčská světla; Germicidní lampy na čištění vzduchu; UV lampy, ne pro léčebné účely; Zařízení na osvětlení pódií; Osvětlení pro akvária; Svítící domovní čísla; Auerovy hořáky; Světelné projektory.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Lamper; Fatninger til elektrisk belysning; Belysningsapparater og installationer; Lysekroner; Loftsbelysning; Sikkerhedslamper; Minelamper; Lyskastere; Lysemitterende dioder [LED]-belysningsapparater; Væglamper; Lamperør; Gadelamper; Dykkerlamper; Bakteriedræbende lamper til rensning af luft; Lamper til ultraviolet bestråling, ikke til medicinske formål; Apparater til scenebelysning; Akvarielamper; Lysende husnumre; Glødebrændere; Spotlamper.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Beleuchtungslampen; Fassungen für elektrische Lampen; Beleuchtungsapparate und -anlagen; Kronleuchter; Deckenlampen; Sicherheitslampen; Grubenlampen; Suchscheinwerfer; Beleuchtungsgeräte mit Leuchtdioden [LEDs]; Wandleuchten für Beleuchtungszwecke; Lampenglühstrümpfe; Stehlampen, Straßenlampen; Tauchlampen; Luftreinigungslampen mit keimtötender Wirkung; Ultraviolettlampen, nicht für medizinische Zwecke; Bühnenbeleuchtungsanlagen; Beleuchtung für Aquarien; Hausnummern, leuchtend; Glühbrenner; Lichtprojektoren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Φωτισμός (λαμπτήρες -ού)· Περιβλήματα [ντουί] ηλεκτρικών λαμπών· Φωτισμός (μηχανισμοί και εγκαταστάσεις -ού)· Πολυέλαιοι· Οροφής φωτισμοί· Λυχνίες ασφαλείας· Μεταλλωρύχοι (λυχνίες -ων)· Προβολείς εντοπισμού· Συσκευές φωτισμού με φωτοδιόδους· Λαμπτήρες τοίχου· Πλαίσια, περιβλήματα και καλύμματα φωτισμού· Λάμπες για οδικό φωτισμό· Προβολείς κατάδυσης· Μικροβιοκτόνες (- λυχνίες) για το καθαρισμό του αέρα· Λαμπτήρες υπεριωδών ακτίνων για μη ιατρική χρήση· Σκηνικός φωτιστικός εξοπλισμός· Λυχνίες φωτισμού ενυδρείων· Αριθμοί οικιών φωτεινοί· Μπεκ πυρακτώσεως· Προβολείς φωτισμού.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Lamps; Sockets for electric lights; Lighting apparatus and installations; Chandeliers; Ceiling lights; Safety lamps; Miners' lamps; Searchlights; Light-emitting diodes [LED] lighting apparatus; Wall lamps; Lamp casings; Street lamps; Diving lights; Germicidal lamps for purifying air; Ultraviolet ray lamps, not for medical purposes; Stage lighting apparatus; Aquarium lights; Luminous house numbers; Incandescent burners; Light projectors.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Lámparas [aparatos de iluminación]; Casquillos [portalámparas] de lámparas eléctricas; Aparatos e instalaciones de alumbrado; Arañas de luces; Plafones [lámparas]; Lámparas de seguridad; Lámparas de minero; Proyectores de luz; Aparatos de alumbrado con diodos electroluminiscentes [LED]; Lámparas de pared; Manguitos de lámparas; Farolas; Lámparas de buceo; Lámparas germicidas para purificar el aire; Lámparas de rayos ultravioletas que no sean para uso médico; Aparatos de alumbrado para escenarios; Luces para iluminar acuarios; Números luminosos para casas; Quemadores de incandescencia; Proyectores de luz.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Lambid [valgustid]; Elektrivalgustite soklid; Valgustusaparaadid ja -seadised; Lühtrid; Laevalgustid; Turvalambid; Kaevurilambid; Taskulambid [valgustusseadmed], helgiheitjad, prožektorid; Valgustkiirgavatel dioodidel põhinevad (LED-) valgustid; Seinavalgustid; Lambi-hõõgsukad; Tänavalaternad; Tuukrite lambid; Bakterihävituslambid, bakteritsiidlambid õhupuhastuseks; Ultraviolettlambid, v.a meditsiinilised; Lavavalgustusseadmed; Akvaariumide valgustid; Helendavad majanumbrid; Hõõgpõletid; Valgusprožektorid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Lamput; Istukat sähkölampuille; Valaistuslaitteet; Kattokruunut; Kattovalaisimet; Turvalamput; Kaivoslamput; Soihdut valaistukseen; LED-valaistuslaitteet; Seinälamput; Lampunkuoret; Jalkalamput; Sukelluslamput; Itiöitä ja mikro-organismeja tuhoavat lamput ilmanpuhdistukseen; Ultraviolettisäteilylamput, ei-lääketieteellisiin tarkoituksiin; Näyttämövalaisimet; Akvaariolamput; Talonumerot, valaisevat; Hehkusukkapolttimet; Valoprojektorit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Lampes d'éclairage; Douilles de lampes électriques; Appareils et installations d'éclairage; Lustres; Plafonniers; Lampes de sûreté; Lampes de mineurs; Projecteurs d'éclairage; Appareils d'éclairage à diodes électroluminescentes [DEL]; Appareils d'éclairage fixés au mur; Manchons de lampes; Lampadaires; Éclairage de plongée; Lampes germicides pour la purification de l'air; Lampes à rayons ultraviolets autres qu'à usage médical; Appareils d'éclairage scénique; Lampes d'éclairage pour aquariums; Numéros de maisons lumineux; Becs à incandescence; Projecteurs de lumière.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Rasvjetne svjetiljke; Grla za električne žarulje; Rasvjetni uređaji i instalacije; Lusteri; Stropna svjetla; Svjetiljke, sigurnosne; Rudarske svjetiljke; Džepne svjetiljke za rasvjetu; Rasvjetni uređaji sa diodama koje emitiraju svjetlo [LED]; Zidna rasvjeta; Cijevi [tuljci] za svjetiljke; Stajaće svjetiljke; Projektori za ronjenje; Svjetiljke za uništavanje klica radi pročišćavanja zraka; Ultraljubičaste lampe, nisu za medicinske potrebe; Uređaji za osvjetljivanje pozornica; Svjetiljke za akvarije; Svjetleći kućni brojevi; Gorionici sa žarnim nitima; Svjetlosni projektori.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Lámpák; Foglalatok elektromos lámpákhoz; Világító berendezések és készülékek; Csillárok; Mennyezetvilágítások, mennyezeti lámpák; Biztonsági lámpák; Bányászlámpák; Keresőlámpák, zseblámpák; LED-diódás világító berendezések; Fali világítás; Lámpaüvegek; Beltéri állólámpák; Búvárlámpák; Csíraölő lámpák a levegő tisztításához; Ultraviola lámpák nem gyógyászati használatra; Színpadvilágító berendezések; Akváriumi világítótestek; Világító házszámok; Izzószálas égők; Fényprojektorok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Lampade per illuminazione; Portalampade per lampadine elettriche; Apparecchi ed impianti di illuminazione; Lampadari; Plafoniere; Lampade di sicurezza; Lampade per minatori; Proiettori; Diodi che emettono luce [LED]; Lampade da parete; Reticelle per lampade; Lampade a stelo; Faretti da sub; Lampade germicide per la depurazione dell'aria; Lampade a raggi ultravioletti non per uso medico; Apparecchi d'illuminazione scenica; Lampadine per acquari; Numeri per le case, luminosi; Becchi ad incandescenza; Lampade lenticolari.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Lempos; Elektros šviestuvų lizdai; Apšvietimo prietaisai ir įrenginiai; Sietynai; Lubų šviestuvai; Saugiosios lempos; Šachtininkų lemputės; Prožektoriai; Šviesadiodžio [LED] apšvietimo įrenginiai; Sieniniai šviestuvai; Lempų dangčiai; Gatvių šviestuvai; Nardymo šviestuvai; Oro valymo baktericidinės lempos; Ultravioletinės lempos (ne medicinos reikmėms); Scenos apšvietimo aparatūra; Akvariumų lempos [žibintai]; Švytintys namų numeriai; Kaitinimo degikliai; Šviesos prožektoriai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Lampas; Elektrisko lampu patronas; Apgaismošanas ierīces un aparāti; Lustras; Griestu lampas; Drošības lampas; Kalnraču lampas; Kabatas baterijas; Gaismu emitējošu diožu [LED] apgaismes iekārta; Sienas gaismekļi; Lampu kupoli; Stāvlampas; Ūdenslīdēju lukturi; Baktericīdas lampas gaisa attīrīšanai; Ultravioleto staru lampas nemedicīniskiem nolūkiem; Skatuves apgaismošanas ierīces; Lampas akvārijiem; Māju numuri (apgaismoti); Kvēldiegi; Prožektori.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Lampi; Sokits għad-dwal tal-elettriku; Apparat u sistemi tad-dawl; Linef; Dwal tas-soqfa; Lampi tas-sigurtà; Lampi tal-minaturi; Torċ għad-dawl; Apparat li jdawwal b'dajowds li jarmu d-dawl [LED]; Dwal tal-ħajt; Ċumniji tal-lampi; Lampi stàndard; Lampi tal-għaddasa; Lampi li jnaddfu l-arja u li joqtlu l-imnibbta; Lampi tar-raġġi ultravjola, mhux għal skopijiet mediċi; Apparat tad-dawl għall-palk; Dwal għall-akkwarji; Numri tad-djar luminużi; Berners inkandexxenti; Projetturi tad-dawl.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Lampen voor verlichting; Fittingen voor gloeilampen; Verlichtingsapparaten en -installaties; Kroonluchters; Plafondlampen; Veiligheidslampen; Mijnwerkerslampen; Toortsen voor verlichting; LED-verlichtingsapparatuur; Wandverlichting; Behuizingen voor lampen; Lantaarnpalen; Duikerlampen; Kiemdodende lampen voor het zuiveren van lucht; Ultravioletlampen, niet voor medisch gebruik; Podiumverlichtingstoestellen; Lampen voor aquaria; Huisnummers, verlicht; Gloeibranders; Lichtprojectoren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Lampy oświetleniowe; Oprawki do lamp elektrycznych; Urządzenia i instalacje oświetleniowe; Żyrandole; Oświetlenie sufitowe; Lampy bezpieczeństwa; Lampy górnicze; Latarki; Urządzenia do oświetlania za pomocą diod elektroluminescencyjnych [LED]; Oświetlenie ścienne; Klosze do lamp [kominki]; Lampy stojące; Lampy nurkowe; Lampy bakteriobójcze do oczyszczania powietrza; Lampy ultrafioletowe, nie do celów medycznych; Urządzenia do oświetlenia scenicznego; Lampy do oświetlania akwarium; Świecące numery na domy; Palniki żarowe; Rzutniki światła.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Lâmpadas; Casquilhos de lâmpadas elétricas; Aparelhos e instalações de iluminação; Lustres; Candeeiros de teto; Lâmpadas de segurança; Lâmpadas de mineiros; Tochas [archotes] para a iluminação; Díodos emissores de luz [LED]; Lâmpadas de murais; Camisas de candeeiros; Lampadários; Projetores de mergulho; Lâmpadas germicidas para a purificação do ar; Lâmpadas para raios ultravioletas não para uso medicinal; Aparelhos de iluminação cénica; Lâmpadas de iluminação para aquários; Números de casas luminosos; Bicos de incandescência; Projetores de luz.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Lămpi de iluminat; Dulii pentru lămpi electrice; Aparate şi instalaţii de iluminat; Lustre; Plafoniere; Lămpi de siguranţă; Lămpi pentru mineri; Lanterne pentru iluminat; Aparate de iluminat cu diode luminescente [LED]; Aplice de perete; Sticle de lampă; Lampadare; Lanterne pentru scufundări; Lămpi germicide pentru purificarea aerului; Lămpi cu raze ultraviolete (care nu sunt de uz medical); Aparate pentru iluminarea scenei; Lămpi de iluminat pentru acvarii; Numere luminoase pentru case; Arzătoare cu incandescenţă; Proiectoare de lumină.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Lampy; Objímky na elektrické svetlá; Osvetľovacie prístroje a zariadenia; Lustre; Stropné svetlá; Bezpečnostné lampy; Banské lampy; Baterky (svietidlá); Elektroluminiscenčné osvetľovacie prístroje (s LED diódami); Svetlá na priedeloch; Objímky na svietidlá; Pouličné lampy; Potápačské svetlomety; Lampy na čistenie vzduchu od baktérií (germicídne); UV-lampy nie na lekárske použitie; Zariadenia na osvetľovanie pódií; Svietidlá do akvárií; Svietiace domové čísla; Žeraviace kahany; Svetlomet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Svetilke; Obojke za električne svetilke; Naprave in napeljave za razsvetljavo; Lestenci; Stropne luči; Varnostne svetilke; Rudarske svetilke; Žepne svetilke za razsvetljavo; Aparati za osvetljevanje z LED diodami; Stenske svetilke; Okvir za luči; Stoječe svetilke; Potapljaške svetilke; Germicidne svetilke za prečiščevanje zraka; Svetilke u ultravijoličnimi žarki, ne za medicinske namene; Aparati za osvetljevanje odra; Akvarijske luči; Svetleče hišne številke; Žarilni gorilniki; Projektorji svetlobe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Lampor; Socklar för elektriska belysningar; Belysningsapparater och -installationer; Ljuskronor; Innertaksbelysningar; Säkerhetslampor; Gruvlampor; Handlyktor; Belysningsapparater för lysdioder [LED]; Lampor för väggprydnad; Lamphus; Golvlampor; Dykarlampor; Bakteriedödande lampor för luftrening; Lampor för ultraviolettstrålning, inte för medicinska ändamål; Scenbelysningsapparater; Akvariebelysning; Lysande husnummerskyltar; Glödbrännare; Ljusprojektorer.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>45</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Управление на авторски права; Наблюдаване на правата на интелектуална собственост за правни консултантски цели; Услуги в областта на интелектуалната собственост; Интелектуална собственост (Лицензиране на -); Юридически проучвания; Правни услуги във връзка с преговори по договори за трети лица; Услуги за изготвяне на правни документи; Услуги свързани със съдебни процеси; Консултантски услуги в областта на интелектуалната собственост; Посредничество; Арбитраж; Регистриране на домейн имена [юридически услуги]; Услуги свързани със съдебни процеси; Консултантски услуги, свързани с права върху интелектуална собственост; Правни консултации; Агенция за търговски марки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Správa autorských práv; Sledování práv k duševnímu vlastnictví za účelem právního poradenství; Služby v oblasti duševního vlastnictví; Poskytování licencí k duševnímu vlastnictví; Právní průzkum; Právní služby v oblasti sjednávání smluv pro jiné osoby; Příprava právních dokumentů; Advokátní služby; Poradenství v oblasti duševního vlastnictví; Mediace (smírné řešení sporů); Služby rozhodců; Registrace názvů domén [právní služby]; Advokátní služby; Poradenské služby vztahující se k právům duševního vlastnictví; Právní poradenství; Agentury pro ochranné známky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Administration af copyright; Overvågning af immaterielle rettigheder med henblik på juridisk rådgivning; Tjenester inden for immaterielle ejendomsrettigheder; Licensgivning af immaterielle rettigheder; Juridiske undersøgelser; Juridisk bistand i forbindelse med forhandling af kontrakter for tredjepart; Udfærdigelse af juridiske dokumenter; Advokatbistand; Rådgivning vedrørende immaterielle rettigheder; Mediation [mægling]; Mæglervirksomhed [voldgift]; Registrering af domænenavne [juridisk bistand]; Advokatbistand; Rådgivningsvirksomhed vedrørende intellektuelle ejendomsrettigheder; Juridiske råd; Varemærkeagentvirksomhed.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Verwaltung von Urheberrechten; Überwachung von gewerblichen Schutzrechten für Rechtsberatungszwecke; Juristische Dienstleistungen das Gebiet des geistigen Eigentums betreffend; Lizenzvergabe von gewerblichen Schutzrechten; Nachforschungen in Rechtsangelegenheiten; Juristische Dienstleistungen auf dem Gebiet der Vertragsverhandlung für Dritte; Abfassung juristischer Dokumente für Dritte; Dienstleistungen in Prozessangelegenheiten; Beratung in Fragen gewerblicher Schutzrechte; Mediation; Schlichtungsdienstleistungen; Registrierung von Domainnamen [juristische Dienstleistung]; Dienstleistungen in Prozessangelegenheiten; Beratungsdienste hinsichtlich geistiger Eigentumsrechte; Rechtsberatung; Markenagenturdienstleistungen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Διαχείριση δικαιωμάτων πνευματικής ιδιοκτησίας· Παρακολούθηση δικαιωμάτων διανοητικής ιδιοκτησίας με σκοπό την παροχή νομικών συμβουλών· Υπηρεσίες πνευματικής ιδιοκτησίας· Εκχώρηση αδειών χρήσης δικαιωμάτων πνευματικής ιδιοκτησίας· Νομική έρευνα· Νομικές υπηρεσίες σε σχέση με τη διαπραγμάτευση συμβάσεων για λογαριασμό τρίτων· Υπηρεσίες σύνταξης νομικών εγγράφων· Δικαστικές υπηρεσίες· Υπηρεσίες παροχής συμβουλών σε θέματα πνευματικής ιδιοκτησίας· Υπηρεσίες διαμεσολάβησης· Υπηρεσίες διαιτησίας· Καταχώριση ονομάτων τομέα [νομικές υπηρεσίες]· Δικαστικές υπηρεσίες· Υπηρεσίες παροχής συμβουλών σε σχέση με τα δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας· Νομικές συμβουλές· Υπηρεσίες πρακτορείων εμπορικού σήματος.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Copyright management; Monitoring intellectual property rights for legal advisory purposes; Intellectual property agency services; Licensing of intellectual property; Legal research; Legal services in relation to the negotiation of contracts for others; Legal document preparation services; Litigation services; Intellectual property consultancy; Mediation; Arbitration services; Registration of domain names [legal services]; Litigation services [services of a lawyer]; Advisory services relating to intellectual property rights; Legal advice; Trademark agent services.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Gestión de derechos de autor; Protección de derechos de propiedad intelectual; Servicios relativos a la propiedad intelectual; Concesión de licencias de propiedad intelectual; Investigaciones judiciales; Servicios jurídicos relacionados con la negociación de contratos para terceros; Servicios de preparación de documentos jurídicos; Servicios de contenciosos; Consultoría en propiedad intelectual; Mediación; Servicios de arbitraje; Nombres de dominio (registro de -) [servicios jurídicos]; Servicios de contenciosos; Servicios de asesoramiento relacionados con derechos de propiedad intelectual; Asesoramiento jurídico; Servicios de agentes de marcas registradas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Autoriõiguse juhtimine, haldamine; Intellektuaalomandiõiguste seire õigusnõustamise eesmärgil; Intellektuaalomandialased teenused; Intellektuaalomandi litsentsimine; Õigusuuringud; Lepingute läbirääkimisega seotud juriidilised teenused; Juriidiliste dokumentide koostamise teenused; Kohtuprotsessidega seotud teenused; Intellektuaalomandialane nõustamine; Vahendusteenused; Arbitraažiteenused; Domeeninimede registreerimine (juriidilised teenused); Kohtuprotsessidega seotud teenused; Intellektuaalomandiõiguste alased nõustamisteenused; Juriidiline nõustamine, õigusnõustamine; Kaubamärgiagendi teenused.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Tekijänoikeuksien hallintapalvelut; Immateriaalioikeuksien seuranta lainopillista neuvontaa varten; Immateriaalioikeuksiin liittyvät palvelut; Immateriaalioikeuksien lisensointi; Oikeustieteellinen tutkimus; Sopimusten neuvottelua muiden puolesta koskevat oikeudelliset palvelut; Oikeudellisten asiakirjojen laatiminen; Käräjäpalvelut; Immateriaalioikeuksiin liittyvä konsultointi; Sovittelupalvelut; Välimiespalvelut; Verkkotunnusten rekisteröinti [oikeuspalveluna]; Käräjäpalvelut; Immateriaalioikeuksiin liittyvät neuvontapalvelut; Lainopillinen neuvonta; Tavaramerkkitoimistopalvelut.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Gestion de droits d'auteur [service juridique]; Services de surveillance de droits de propriété intellectuelle à des fins de conseil juridique; Services en matière de propriété intellectuelle; Octroi de licences de propriété intellectuelle; Recherches légales; Services juridiques en rapport avec la négociation de contrats pour des tiers; Services d'élaboration de documents juridiques; Services de contentieux; Conseils en propriété intellectuelle; Médiation; Services d'arbitrage; Enregistrement de noms de domaine [services juridiques]; Services de contentieux; Services de conseils relatifs aux droits de la propriété intellectuelle; Conseils juridiques; Services d'agences de marques.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Upravljanje autorskim pravima; Praćenje prava intelektualnog vlasništva u svrhu davanja pravnih savjeta; Usluge u svezi s intelektualnim vlasništvom; Licenciranje intelektualnog vlasništva; Pravna istraživanja; Pravne usluge povezane s pregovaranjem ugovora za druge osobe; Usluge izrade pravnih dokumenata; Usluge parničnih ureda; Savjeti u svezi intelektualnog vlasništva; Usluge posredovanja; Usluge arbitraže; Registriranje imena domene; Usluge parničnih ureda; Savjetodavne usluge u svezi s pravima intelektualnog vlasništva; Pravni savjeti; Usluge zastupnika za žigove.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Szerzői jogok kezelése; Szellemi tulajdonjogok figyelemmel kísérése jogi tanácsadás céljából; Szellemi tulajdonnal kapcsolatos szolgáltatások; Szellemi tulajdon licenszelése; Jogi kutatás; Jogi szolgáltatások szerződések tárgyalásával kapcsolatban harmadik fél számára; Jogi dokumentumok elkészítése; Képviselet jogvitákban [jogi szolgáltatások]; Szellemi tulajdonnal kapcsolatos konzultáció; Mediációs szolgáltatások; Arbitrációs szolgáltatások; Domain nevek lajstromozása, regisztrálása [jogi szolgáltatások]; Képviselet jogvitákban [jogi szolgáltatások]; Szellemi tulajdonjogokkal kapcsolatos tanácsadási szolgáltatások; Jogi tanácsadás; Védjegyügynök szolgáltatásai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Gestione di diritti d'autore; Servizi di tutela dei diritti di proprietà intellettuale per consulenze giuridiche; Servizi in materia di proprietà intellettuale; Concessione di diritti di proprietà intellettuale; Ricerche giudiziarie; Servizi legali in relazione alla negoziazione di contratti per conto di terzi; Servizi di elaborazione documenti legali; Servizi di contenzioso; Consulenza in proprietà intellettuale; Mediazione; Servizi d'arbitrato; Registrazione di nomi di dominio [servizi giuridici]; Servizi di contenzioso; Servizi di consulenza in materia di diritti di proprietà intellettuale; Consulenza legale; Servizi d'agenzie di marchi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Autorių teisių vadyba; Intelektinės nuosavybės teisių priežiūra (teisinių konsultacijų reikmėms); Intelektinės nuosavybės paslaugos; Intelektinės nuosavybės licencijavimas; Teisiniai tyrimai; Juridinės sutarčių derybų paslaugos (kitiems); Teisinių dokumentų rengimas; Atstovavimo bylose (bylinėjimosi) paslaugos; Intelektinės nuosavybės konsultacijos; Tarpininkavimas; Arbitražas; Sričių vardų registravimas [juridinės paslaugos]; Atstovavimo bylose (bylinėjimosi) paslaugos; Konsultacijos, susijusios su intelektinės nuosavybės teisėmis; Teisinės konsultacijos; Prekių ženklų agentūros paslaugos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Autortiesību vadība; Intelektuālā īpašuma tiesību uzraudzības pakalpojumi juridisko konsultāciju nolūkiem; Pakalpojumi intelektuālā īpašuma aizsargāšanas jomā; Intelektuālā īpašuma licencēšana; Juridiskā izpēte; Juridiskie pakalpojumi, kas saistīti ar citu personu pārstāvēšanu sarunās par līgumu nosacījumiem; Juridisku dokumentu sagatavošanas pakalpojumi; Tiesvedības pakalpojumi; Konsultācijas intelektuālā īpašuma jomā; Starpniecības pakalpojumi; Arbitrāžas pakalpojumi; Domēna vārdu reģistrācija [juridiskie pakalpojumi]; Tiesvedības pakalpojumi; Konsultāciju pakalpojumi saistībā ar intelektuālā īpašuma tiesībām; Juridiskās konsultācijas; Preču zīmju aģentūru pakalpojumi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Ġestjoni tad-drittijiet tal-awtur; Il-monitoraġġ tad-drittijiet tal-proprjetà intellettwali għal finijiet ta' konsulenza legali; Servizzi relatati ma' proprjetà intellettwali; Liċenzjar ta' proprjetà intellettwali; Riċerka legali; Servizzi legali relatati man-negozjati ta' kuntratti għal oħrajn; Servizzi ta' preparazzjoni ta' dokumenti legali; Servizzi ta' litigazzjoni; Konsulenza dwar il-proprjetà intellettwali; Servizzi ta' medjazzjoni; Servizzi ta' arbitraġġ; Ismijiet tad-dominju (Reġistrazzjoni ta' -) [servizzi legali]; Servizzi ta' litigazzjoni; Servizzi ta' pariri relatati mad-drittijiet ta' proprjetà intellettwali; Pariri legali; Servizzi ta' aġenzija tat-trade marks.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Beheer van auteursrechten; Bescherming van intellectuele eigendom; Intellectuele eigendom (Diensten op het gebied van -); Licentieverlening op het gebied van intellectuele eigendom; Gerechtelijk onderzoek; Juridische diensten met betrekking tot de onderhandeling van contracten voor anderen; Opstellen van juridische documenten; Geschillenregeling; Advisering op het gebied van intellectuele eigendom; Mediation [bemiddeling]; Arbitrage; Domeinnaamregistratie [juridische diensten]; Geschillenregeling; Advisering met betrekking tot intellectuele eigendomsrechten; Juridisch advies; Diensten van merkenbureaus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Zarządzanie prawami autorskimi; Monitorowanie praw własności intelektualnej do celów doradztwa prawnego; Usługi związane z własnością intelektualną; Licencjonowanie własności intelektualnej; Badania prawne; Usługi prawne związane z negocjacją kontraktów dla osób trzecich; Usługi w zakresie przygotowywania dokumentów prawnych; Sprawy sporne (Usługi pomocy w -); Doradztwo w zakresie własności intelektualnej; Usługi w zakresie mediacji; Usługi arbitrażowe; Rejestrowanie nazw domen [usługi prawne]; Sprawy sporne (Usługi pomocy w -); Usługi doradcze dotyczące praw własności intelektualnej; Doradztwo prawne; Usługi kancelarii patentowych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Gestão de direitos de autor; Vigilância de direitos de propriedade intelectual para fins de assessoria jurídica; Serviços de propriedade intelectual; Licenciamento da propriedade intelectual; Investigação judicial; Serviços jurídicos elativos a negociação de contratos para terceiros; Serviços de elaboração de documentos jurídicos; Serviços de contenciosos; Consultoria em propriedade intelectual; Mediação; Serviços de arbitragem; Registo de nomes de domínio [serviços jurídicos]; Serviços de contenciosos; Serviços de assessoria relacionados com direitos de propriedade intelectual; Consultadoria jurídica; Serviços de agentes de propriedade industrial.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Gestionarea drepturilor de autor; Monitorizarea drepturilor de proprietate intelectuală în scopul consultanţei juridice; Servicii în domeniul proprietăţii intelectuale; Licenţe de proprietate intelectuală (Concesiune de -); Cercetări juridice; Servicii juridice în legătură cu negocierea de contracte pentru alte persoane; Servicii de pregătire a documentelor juridice; Contencios (Servicii de -); Consiliere în domeniul proprietăţii intelectuale; Servicii de mediere; Servicii de arbitraj; Nume de domenii (înregistrare de -) [servicii juridice]; Contencios (Servicii de -); Servicii de consiliere cu privire la drepturile de proprietate intelectuală; Consiliere juridică; Servicii de agenţii de mărci.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Spravovanie autorských práv; Monitorovacie služby v oblasti práv na duševné vlastníctvo s cieľom poskytnúť právne poradenstvo; Služby v oblasti práv duševného vlastníctva; Udeľovanie licencií na práva duševného vlastníctva; Právny výskum; Dohodovanie zmlúv pre tretie osoby (právne služby); Vypracovávanie právnych dokumentov; Advokátske služby; Poradenstvo v oblasti práv duševného vlastníctva; Mediačné služby; Arbitrážne služby; Registrácia doménových mien (právne služby); Advokátske služby; Poradenstvo v oblasti práv duševného vlastníctva; Právne poradenstvo; Služby známkových zástupcov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Upravljanje z avtorskimi pravicami; Nadzorovanje pravic intelektualne lastnine za namene pravnega svetovanja; Storitve v zvezi z intelektualno lastnino; Licenciranje intelektualne lastnine; Pravne raziskave; Pravne storitve v zvezi s pogajanjem o pogodbah za druge; Storitve za pripravo pravnih dokumentov; Storitve sodnih postopkov; Svetovanje na področju intelektualne lastnine; Mediacijske storitve; Arbitražne storitve; Registracija domen [pravne storitve]; Storitve sodnih postopkov; Svetovalne storitve v zvezi s pravicami intelektualne lastnine; Pravno svetovanje; Storitve agencije za registracijo blagovnih znamk.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Förvaltning av upphovsrätter; Övervakning av immateriella rättigheter för juridiska ändamål; Immaterialrättsliga tjänster; Licensiering av immaterialrätter; Juridiska undersökningar; Juridiska tjänster med avseende på förhandling av kontrakt åt andra; Upprättande av juridiska dokument; Rättstvisttjänster; Immaterialrättsliga konsultationer; Förlikningstjänster; Medlingstjänster; Registrering av domännamn [juridiska tjänster]; Rättstvisttjänster; Rådgivningstjänster avseende immateriella rättigheter; Juridisk rådgivning; Tjänster som tillhandahålls av varumärkesombud.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/108</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-06-10</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/181</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-09-22</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/202</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>C.1.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-10-22</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>37556</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<MarkRecordDetails>
<MarkRecord>
<BasicRecord>
<RecordIdentifier>018669740</RecordIdentifier>
<BasicRecordKind>Proprietor - Total transfers</BasicRecordKind>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>37556</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<RecordCurrentStatusCode>Published</RecordCurrentStatusCode>
<RecordCurrentStatusDate>2020-10-22</RecordCurrentStatusDate>
</BasicRecord>
</MarkRecord>
</MarkRecordDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
