<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-12T08:41:14</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229297</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229297</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-23</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-11</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-23</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-12</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>PARENTainment</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162460123</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/229/018229297/000162460123.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>24.17.25</CategoryCode>
          <CategoryCode>25.05.94</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.01.03</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.01.10</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.03.01</CategoryCode>
          <CategoryCode>29.01.01</CategoryCode>
          <CategoryCode>29.01.08</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Устройства за стрийминг на медийно съдържание по локални безжични мрежи; Декодери за телевизори; Софтуер за медиен стрийминг; Софтуер; Компютърен приложен софтуер за стрийминг на аудио-визуално медийно съдържание чрез интернет; Информационно-технологични и аудиовизуални, мултимедийни и фотографски устройства; Компютърен софтуер, който позволява предоставянето на електронни медии чрез комуникационни мрежи; Безжични комуникационни устройства за предаване на мултимедийно съдържание.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Zařízení pro streamování mediálního obsahu v rámci lokální bezdrátové sítě; Televizní dekodéry; Software pro streaming médií; Počítačový software; Počítačový aplikační software pro streaming audiovizuálního mediálního obsahu prostřednictvím internetu; Informační technologie a audiovizuální, multimediální a fotografické přístroje; Počítačový software, který umožňuje poskytování elektronických médií prostřednictvím komunikačních sítí; Bezdrátová komunikační zařízení pro přenos multimediálního obsahu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Udstyr til streaming af medieindhold via lokale trådløse netværk; Digitale tv-modtagerbokse; Software til mediestreaming; Software; Computerapplikationssoftware til streaming af audiovisuelt medieindhold via internettet; Informationsteknologiske, audiovisuelle og fotografiske apparater, samt apparater til multimedie; Computersoftware, der gør det muligt at udbyde elektroniske medier via kommunikationsnetværk; Apparater til trådløs kommunikation til transmission af multimedieindhold.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Geräte zum Streamen von Medieninhalten über lokale drahtlose Netze; Set-Top-Boxen; Medien-Streaming Software; Software; Computeranwendungssoftware zum Streamen von audiovisuellen Medieninhalten über das Internet; Informationstechnologische, audiovisuelle, multimediale und fotografische Geräte; Computersoftware, die das Bereitstellen von elektronischen Medien über Kommunikationsnetzwerke ermöglicht; Kabellose Kommunikationsgeräte für die Übertragung von Multimedia-Inhalten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Διατάξεις για συνεχή ροή περιεχομένου μέσω μέσω τοπικών ασύρματων δικτύων· Αποκωδικοποιητής τηλεόρασης· Λογισμικό συνεχούς ροής μέσων επικοινωνίας· Λογισμικό· Λογισμικό εφαρμογών ηλεκτρονικών υπολογιστών για συνεχή ροή περιεχομένου οπτικοακουστικών μέσων μέσω του Διαδικτύου· Τεχνολογία της πληροφορίας και συσκευές οπτικοακουστικές, πολυμέσων και φωτογραφικές· Λογισμικό ηλεκτρονικών υπολογιστών για την παροχή ηλεκτρονικών μέσων μέσω δικτύων επικοινωνίας· Ασύρματες διατάξεις επικοινωνίας για τη μετάδοση πολυμεσικού περιεχομένου.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Devices for streaming media content over local wireless networks; Television decoders; Media streaming software; Software; Computer application software for streaming audio-visual media content via the internet; Information technology and audio-visual, multimedia and photographic devices; Computer software to enable the provision of electronic media via communications networks; Wireless communication devices for the transmission of multimedia content.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Dispositivos para la emisión de contenido de medios en redes inalámbricas locales; Descodificadores de televisión; Software de emisión en continuo de medios; Software; Aplicaciones informáticas de emisión en continuo de material audiovisual a través de internet; Equipos de tecnología de la información, audiovisuales, multimedia y fotográficos; Software que habilita la transmisión de medios electrónicos a traves de redes de comunicaciones; Dispositivos de comunicación inalámbricos para la transmisión de contenidos multimedia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Meediasisu traadita kohtvõrkudes voogedastamise seadmed; Teleridekoodrid; Meedia voogedastustarkvara; Arvutitarkvara; Interneti kaudu toimuva audiovisuaalmeediasisu voogedastuse arvutirakenduse tarkvara; Infotehnoloogia- ning audiovisuaal-, multimeedia- ja fotoseadmed; Arvutitarkvara elektroonilise meediumi edastamiseks sidevõrkude kaudu; Multimeediasisu edastamise juhtmeta sideseadmed.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Laitteet mediasisällön suoratoistoon paikallisissa langattomissa verkoissa; Televisioiden koodinpurkulaitteet; Median suoratoisto-ohjelmistot; Ohjelmistot; Tietokonesovellusohjelmistot audiovisuaalisen mediasisällön suoratoistoon Internetin välityksellä; Tietotekniset laitteet sekä audiovisuaaliset, multimedia- ja valokuvauslaitteet; Tietokoneohjelmistot, joiden avulla voidaan tarjota sähköisiä tietovälineitä viestintäverkkojen välityksellä; Langattomat viestintälaitteet multimediasisällön siirtoon.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Dispositifs pour la diffusion en flux de contenu médiatique sur des réseaux locaux sans fil; Décodeurs pour téléviseurs; Logiciels de diffusion de médias en continu; Logiciel; Logiciels d'application pour la diffusion en continu de contenu multimédia audiovisuel par internet; Dispositifs de la technologie de l’information, audiovisuels, multimédias et photographiques; Logiciels informatiques permettant la fourniture de médias électroniques via des réseaux de communication; Dispositifs de communication sans fil pour la transmission de contenu multimédia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Uređaji za streaming medijskih sadržaja putem lokalnih bežičnih mreža; Televizijski dekoder; Softver za strujanje medija; Softver; Računalni aplikacijski softver za strujanje audio-vizualnog medijskog sadržaja putem interneta; Informacijska tehnologija te uređaji za reprodukciju zvučnih zapisa, videozapisa i multimedijskih sadržaja te uređaji za fotografiranje; Računalni softver koji omogućuje pristup elektroničkim medijima putem komunikacijskih mreža; Bežični komunikacijski uređaji za prijenos multimedijskog sadržaja.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Médiatartalom helyi drótnélküli hálózatokon keresztüli streamingjére szolgáló eszközök; Dekóderek televíziókészülékekhez; Média streaming szoftverek; Szoftverek; Számítógépes alkalmazásszoftverek audiovizuális médiatartalmak adatfolyamos átviteléhez az interneten keresztül; Informatikai és audio-, vizuális, multimédiás és fényképészeti készülékek; Elektronikus média távközlési hálózatokon keresztül történő biztosítását lehetővé tévő számítógépes szoftverek; Vezeték nélküli kommunikációs eszközök multimédiás tartalmak továbbításához.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Dispositivi per diffondere contenuti multimediali tramite reti locali senza fili; Decodificatori per televisori; Software per lo streaming di contenuti multimediali; Software; Software applicativi per trasmissione in continuo di contenuti mediatici audiovisivi tramite Internet; Tecnologie dell’informazione e dispositivi audiovisivi, multimediali e fotografici; Software che consente la trasmissione di supporti elettronici tramite reti di comunicazione; Dispositivi di comunicazione senza fili per la trasmissione di contenuti multimediali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Belaidžių vietinių tinklų įranga žiniasklaidos turinio transliacijai; Televizorių dekoderiai; Medijų srautinio transliavimo programinė įranga; Programinė įranga; Kompiuterių taikomoji programinė įranga srautiniam garso ir vaizdo terpės turiniui internetu perduoti; Informacinių technologijų ir garso, vaizdo, daugialypės terpės ir fotografijos prietaisai; Kompiuterių programinė įranga, leidžianti teikti elektroninę informaciją ryšių tinklais; Belaidžio ryšio prietaisai multimedijos turiniui perduoti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Iekārtas mediju satura straumēšanai bezvadu tīklos; Televizoru dekoderi; Mediju straumēšanas programmatūra; Programmatūra; Datoru lietojumprogrammatūra audiovizuālo līdzekļu satura straumēšanai internetā; Informācijas tehnoloģijas un audiovizuālo materiālu, multivides un fotografēšanas ierīces; Datoru programmatūra, kas dod iespēju nodrošināt elektronikos medijus ar komunikāciju tīklu starpniecību; Bezvadu sakaru ierīces multivides satura pārsūtīšanai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Tagħmir għall-istrimjar ta' kontenut tal-midja fuq netwerks lokali mingħajr fil; Dekowders tat-televixin; Softwer għall-istrijming tal-midja; Softwer; Softwer ta' applikazzjoni tal-kompjuter għall-istrimjar ta' kontenut awdjoviżiv tal-midja permezz tal-Internet; Teknoloġija tal-informatika u tagħmir awdjo-viżwali, multimedjali u fotografiku; Softwer tal-kompjuter li jippermetti l-provvista tal-midja elettronika permezz ta' netwerks ta' komunikazzjoni; Tagħmir tal-komunikazzjoni mingħajr fili għat-trasmissjoni ta' kontenut tal-multimidja.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Toestellen van het streamen van mediamateriaal op lokale draadloze netwerken; Televisiedecoders; Software voor mediastreaming; Software; Applicatiesoftware voor streaming van audiovisuele media-inhoud via het internet; Informatietechnologische, audiovisuele, multimedia- en fotografische toestellen; Computersoftware voor het leveren van elektronische media via communicatienetwerken; Draadloze communicatietoestellen voor het verzenden van multimediacontent.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Urządzenia do transmisji strumieniowej treści medialnych w lokalnych sieciach bezprzewodowych; Dekodery telewizyjne; Oprogramowanie do transmisji strumieniowej mediów; Oprogramowanie; Komputerowe oprogramowanie użytkowe do transmisji strumieniowej audiowizualnych treści medialnych za pośrednictwem Internetu; Urządzenia technologii informacyjnej i audiowizualne, multimedialne i fotograficzne; Oprogramowanie komputerowe umożliwiające udostępnianie mediów elektronicznych za pomocą sieci łączności; Bezprzewodowe urządzenia komunikacyjne do transmisji treści multimedialnych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Dispositivos para streaming de conteúdos multimédia através de redes locais sem fios; Descodificador de televisão; Software para transmissão contínua de conteúdos multimédia; Software; Software de aplicação para transmissão contínua de conteúdos multimédia audiovisuais via Internet; Tecnologia da informação e dispositivos audiovisuais, multimédia e fotográficos; Software informático para permitir o fornecimento de meios de comunicação eletrónicos através de redes de comunicação; Dispositivos de comunicação sem fios para a transmissão de conteúdos multimédia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Dispozitive pentru transmisia continuă de conținut media prin rețele locale fără fir; Decodoare pentru televizoare; Software pentru streaming de multimedia; Software; Software de aplicații de calculator pentru transmisia continuă de conținut media audiovizual pe internet; Dispozitive pentru tehnologia informației, audio-vizuale, multimedia și fotografice; Software care permite furnizarea de medii electronice prin rețele de comunicare; Dispozitive de comunicații fără fir pentru transmisia de conținut multimedia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Zariadenia na kontinuálny prenos mediálnych dát prostredníctvom lokálnych bezdrôtových sietí; Televízne dekodéry; Softvér na mediálny prenos v reálnom čase; Softvér; Počítačový aplikačný softvér na prenos audiovizuálneho mediálneho obsahu prostredníctvom internetu v reálnom čase; Zariadenia informačných technológií a audiovizuálne, multimediálne a fotografické zariadenia; Počítačový sofvér, ktorý umožňuje poskytovanie elektronických médií prostredníctvom komunikačných sietí; Bezdrôtové komunikačné prístroje na prenos multimediálneho obsahu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Naprave za pretakanje medijskih vsebin prek lokalnih brezžičnih omrežij; Dekoderji za televizijske sprejemnike; Programska oprema za pretočni prenos predstavnosti; Programska oprema; Računalniška aplikacijska programska oprema za pretok avdiovizualnih medijskih vsebin prek interneta; Naprave za informacijsko tehnologijo, avdiovizualne in večpredstavnostne vsebine ter fotografiranje; Računalniška programska oprema, ki omogoča nudenje elektronskih medijev prek komunikacijskih omrežij; Brezžične komunikacijske naprave za prenos multimedijskih vsebin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Anordningar för att strömma medieinnehåll över lokala trådlösa nät; Dekoderboxar; Programvara för mediastreaming; Mjukvaror; Datortillämpningsprogramvara för strömning av audiovisuellt medieinnehåll via Internet; Informationsteknologiska anordningar, ljudanordningar, visuella anordningar, multimedieanordningar och fotografiska anordningar; Programvaror som möjliggör tillhandahållande av elektroniska medier via kommunikationsnätverk; Trådlösa kommunikationsapparater för överföring av multimedieinnehåll.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>38</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Стрийминг на аудио, видео и аудио-визуални материали чрез глобална компютърна мрежа; Компютърни комуникационни услуги и услуги за достъп до Интернет; Излъчване на видео по поръчка; Предоставяне на телекомуникационен достъп до филми и телевизионни програми, осигурени чрез услуги за видео по заявка.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Streaming zvukového, vizuálního a audiovizuálního materiálu prostřednictvím globální počítačové sítě; Počítačová komunikace a přístup k internetu; Přenos videa na objednávku; Poskytování telekomunikačního přístupu k filmům a televizním pořadům prostřednictvím služby video na objednávku.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Streaming af lyd- og billedmateriale samt af audiovisuelt materiale via et globalt computernetværk; Computerkommunikation og tilvejebringelse af adgang til internettet; Video-on-demand transmission; Tilvejebringelse af telekommunikationsadgang til film og tv-programmer udbudt via video on demand.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Streaming von Ton-, Bild- und audiovisuellem Material über ein weltweites Computernetz; Computerkommunikations- und Internetzugriffsdienste; Video-on-demand-Übermittlung; Bereitstellung des Telekommunikationszugangs zu Filmen und Fernsehprogrammen über einen Video-on-Demand-Dienst.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συνεχής ροή ακουστικού, οπτικού και οπτικοακουστικού υλικού μέσω παγκόσμιου ηλεκτρονικού δικτύου· Ηλεκτρονικές επικοινωνίες και πρόσβαση στο διαδίκτυο· Μετάδοση βίντεο κατά παραγγελία· Παροχή τηλεπικοινωνιακής πρόσβασης σε κινηματογραφικές ταινίες και τηλεοπτικά προγράμματα που διατίθενται μέσω υπηρεσίας βίντεο κατά παραγγελία.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Streaming of audio, visual and audiovisual material via a global computer network; Computer communication and Internet access; Video-on-demand transmission; Provision of telecommunication access to films and television programs provided via a video-on-demand service.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Emisión en continuo de contenidos de audio, visuales y audiovisuales a través de redes informáticas mundiales; Comunicaciones telemáticas y acceso a internet; Transmisión de vídeo a la carta; Servicios de acceso por medios de telecomunicación a películas y programas de televisión disponibles mediante un servicio de vídeo a la carta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Audio-, visuaal- ja audiovisuaalmaterjali voogedastus ülemaailmse arvutivõrgu kaudu; Arvutisideteenused ja juurdepääs internetile; Nõudevideo edastamine; Videolaenutuse teel pakutavatele filmidele ja telesaadetele juurdepääsu pakkumine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Ääni-, kuva- ja audiovisuaalisen materiaalin suoratoisto maailmanlaajuisen tietokoneverkon kautta; Tietokoneliikenne ja Internet-käyttöliittymät; Tilausvideoiden lähetys; Tietoliikenneyhteyden tarjoaminen tilausvideopalvelun kautta tarjottaviin elokuviin ja televisio-ohjelmiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Diffusion en continu de contenus audio, visuels et audiovisuels par le biais d'un réseau informatique mondial; Communication informatique et accès à Internet; Transmission de séquences vidéo à la demande; Fourniture d'accès de télécommunication à des films et des émissions télévisées fournis par un service de vidéo à la demande.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Strujanje audiomaterijala, vizualnih materijala i audiovizualnih materijala putem globalne računalne mreže; Računalna komunikacija i pristup Internetu; Prijenos videosadržaja na zahtjev; Davanje telekomunikacijskog pristupa filmskim i televizijskim programima koji se pružaju putem usluge videa na zahtjev.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Audio-, vizuális és audiovizuális anyagok adatfolyamos sugárzása globális számítógépes hálózaton keresztül; Számítógépes kommunikáció és internet hozzáférés; Video on-demand közvetítések; Online video-on-demand szolgáltatáson keresztül biztosított filmekhez és televízió-műsorokhoz való hozzáférés rendelkezésre bocsátása.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Diffusione continua di materiale sonoro, visivo e audiovisivo attraverso una rete informatica mondiale; Comunicazione per computer ed accesso ad Internet; Trasmissione di video a richiesta [on-demand]; Fornitura di servizi d'accesso tramite telecomunicazione a film e programmi televisivi disponibili per mezzo di servizi video on-demand.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Srautinis garso, vaizdo ir audiovizualinės medžiagos perdavimas visuotiniu kompiuterių tinklu; Kompiuteriniai ryšiai ir internetinė prieiga; Vaizdo įrašų transliavimas pagal pageidavimą; Naudojantis vaizdo pagal pareikalavimą paslauga teikiamų filmų ir televizijos programų telekomunikacinės prieigos teikimas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Audio, vizuālo un audiovizuālo materiālu straumēšana, izmantojot globālos datortīklus; Datorkomunikācija un Interneta piekļuves pakalpojumi; Videopārraide pēc pieprasījuma; Telekomunikāciju piekļuves nodrošināšana filmām un televīzijas raidījumiem, kas nodrošināti ar pieprasījumvideo pakalpojumu starpniecību.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Xandir ta' awdjo, viżwal u materjal awdjoviżiv permezz ta' netwerk informatiku globali; Kommunikazzjoni tal-kompjuter u aċċess għall-Internet; Trażmissjoni ta' video on demand; Provvista ta' aċċess bit-telekomunikazzjoni għal films u programmi televiżivi pprovdut permezz ta' servizz ta' vidjow skont it-talba.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Streaming van audio, visueel materiaal en audiovisueel materiaal via een wereldwijd computernetwerk; Computercommunicatie en toegang tot Internet; Uitzenden van video on demand; Verschaffen van telecommunicatietoegang tot films en televisieprogramma's beschikbaar via een video-on-demand dienst.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Transmisja strumieniowa materiałów audio, wizualnych i audiowizualnych za pośrednictwem światowej sieci komputerowej; Łączność poprzez sieci komputerowe i dostęp do Internetu; Transmisja wideo na żądanie; Zapewnianie dostępu telekomunikacyjnego do filmów i programów telewizyjnych udostępnianych za pośrednictwem usługi wideo na życzenie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Streaming de material áudio, visual e audiovisual através de uma rede mundial de computadores; Comunicação informática e acesso à Internet; Difusão de vídeo-a-pedido (video-on-demand); Disponibilização de acesso, por meio de telecomunicações, a filmes cinematográficos e programas televisivos disponibilizados por serviços de vídeo a pedido.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Transmisie continuă [streaming] de material audio, video și audiovizual printr-o rețea globală de calculatoare; Comunicarea cu terminale de computere și acces internet; Transmisie video la cerere; Furnizarea accesului de telecomunicații la filme și programe de televiziune, furnizat printr-un serviciu video la cerere.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Prenos zvukového, vizuálneho a audiovizuálneho materiálu prostredníctvom globálnej počítačovej siete; Počítačová komunikácia a prístup na internet; Prenos videonahrávok na objednávku; Poskytovanie telekomunikačného prístupu k filmom a televíznym programom prostredníctvom služieb videa na požiadanie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Pretočno predvajanje avdio, vizualnega in avdiovizualnega materiala prek globalnega računalniškega omrežja; Računalniške komunikacije in dostop do svetovnega spleta; Predvajanje videov na zahtevo; Nudenje telekomunikacijskega dostopa do filmov in televizijskih programov, nudenih preko storitve videa na zahtevo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Strömning av ljudmaterial, visuellt och audiovisuellt material via ett globalt datornät; Datorkommunikation och internetåtkomst; Sändning av video på begäran; Tillhandahållande av telekommunikationsåtkomst till tjänster för film och tv-program på begäran.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>41</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Публикуване на уеб списания; Обучение на родители за умения в родителските грижи; Обучение за родители при организиране на групи за родителска подкрепа; Обучение за достигане на лични цели; Аудио- и видеопроизводство и фотография; Продуциране на тренировъчни видеокасети; Продуциране на видеозаписи върху ленти; Видео- и звукозаписни услуги; Редактиране или записване на звук и образ; Продукция на звукозаписи и / или видеозаписи; Продуциране на аудиовизуални презентации; Продуциране на образователни звуко и видеозаписи; Продуциране на програми за обучение; Предоставяне на мултимедийни развлекателни програми чрез телевизионни, широколентови, безжични и онлайн услуги; Осигуряване на Он-лайн развлечения; Предоставяне на онлайн информация във връзка с аудио и визуални медии; Предоставяне на информация за развлечение и развлекателни мероприятия чрез онлайн мрежи и интернет; Радиоразвлечения; Телевизионни развлечения; Осигуряване на радио и телевизионни развлекателни услуги; Развлекателни услуги; Услуги свързани с електронни игри, включително осигуряване на компютърни игри он-лайн или посредством глобалната компютърна мрежа; Услуги за он-лайн игри; Услуги за изпълнения на живо; Услуги за образование и обучение; Производство на телевизионни филми; Услуги за филмова продукция; Писане на текстове, различни от рекламни текстове; Отдаване под наем на кинофилми; Заемни библиотеки за филми; Публикуване и издаване на печатни материали; Издателска дейност, репортажи и писане на текстове; Преподавателски услуги; Обучение; Спортна и културна дейност.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Vydávání webových časopisů; Školení pro rodiče zaměřené na výchovu k rodičovství; Školení pro rodiče v organizaci rodičovských podpůrných skupin; Životní koučink (školení); Zvuková produkce a videoprodukce a fotografování; Výroba naučných videí; Videoprodukce; Audio a video nahrávací služby; Editování nebo nahrávání zvuků a obrazů; Produkce zvukových a video záznamů; Produkce audiovizuálních představení; Výroba vzdělávacích audio a video nahrávek; Produkce zpráv o výuce; Poskytování multimediálních zábavních programů prostřednictvím televizních, širokopásmových, bezdrátových a on-line služeb; Poskytování online zábavy; Poskytování on-line informací o audio a vizuálních médiích; Poskytování informací o zábavě a zábavních akcích prostřednictvím on-line sítí a internetu; Rozhlasová zábava; Televizní zábava; Služby v oblasti poskytování rozhlasové a televizní zábavy; Zábava; Služby v oblasti elektronických her, včetně poskytování počítačových her on-line nebo prostřednictvím globální počítačové sítě; Služby online her; Služby v oblasti živých vystoupení; Vzdělávací a školicí služby; Produkce televizních filmů; Služby týkající se produkce filmů; Psaní textů; Půjčování filmů; Knihovny na půjčování filmů; Vydávání tiskovin; Zveřejňování, oznamování a psaní textů; Školení; Vyučování, vzdělávání; Sportovní a kulturní aktivity.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Udgivelse af webmagasiner; Undervisning af forældre i forældrefærdigheder; Undervisning af forældre i organisering af støttegrupper for forældre; Livscoaching (undervisning); Audio- og videoproduktion og fotografering; Produktion af undervisningsvideoer; Produktion af videobånd; Lyd- og videooptagelsesvirksomhed; Redigering eller indspilning af lyd og billeder; Produktion af lyd- og/eller videooptagelser; Produktion af audiovisuelle præsentationer; Produktion af lyd- og videooptagelser til brug i undervisning; Produktion af undervisningsrapporter; Tilvejebringelse af multimedieprogrammer til underholdning via tv samt bredbånds-, online- og trådløse tjenester; Onlineunderholdning; Formidling af onlineinformation vedrørende lyd- og visuelle medier; Information om underholdning og underholdningsbegivenheder via onlinenetværk og internettet; Radiounderholdning; Fjernsynsunderholdning; Radio- og tv-underholdningsvirksomhed; Underholdningsvirksomhed; Elektroniske spiltjenester, inklusive tilvejebringelse af onlinespil eller spil tilvejebragt via et globalt computernetværk; Udbydelse af onlinespil; Levende optrædener; Uddannelses- og undervisningsvirksomhed; Produktion af tv-film; Filmproduktion; Tekstforfatning; Udlejning af spillefilm; Biblioteker med udlån af film; Publicering af tryksager; Publicering, journalistvirksomhed og tekstforfatning; Undervisning; Oplæring; Sportsarrangementer og kulturelle arrangementer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Veröffentlichung von Web-Magazinen; Elternschulung; Durchführung von Elternschulungen zur Organisation von Eltern-Unterstützungsgruppen; Durchführung von Schulungen im Bereich Lebensberatung; Audio- und Videoproduktion sowie Fotografieren; Aufzeichnungen von Lehrvideos; Aufzeichnungen von Videos; Betrieb eines Ton- und Videoaufnahmestudios; Editieren oder Aufzeichnen von Ton und Bild; Produktion von Audio- und Videoaufzeichnungen; Produktion von Ton- und Bildpräsentationen; Produktion von Ton- und Videoaufzeichnungen für Bildungszwecke; Produktion von Ton- und Videoaufzeichnungen; Verfassen von Lehrberichten; Zurverfügungstellen von Multimedia-Unterhaltungsprogrammen über Fernsehen, Breitband-, kabellose und Onlinedienste; Online-Unterhaltungsdienstleistungen; Bereitstellung von Online-Informationen in Bezug auf Audio- und visuelle Medien; Zurverfügungstellen von Informationen über Unterhaltung und Unterhaltungsveranstaltungen über Online-Netzwerke und das Internet; Rundfunkunterhaltung; Fernsehunterhaltung; Radio- und Fernsehunterhaltungsdienstleistungen; Unterhaltungsdienstleistungen; Durchführung elektronischer Spiele einschließlich Computerspiele, online oder mittels eines weltweiten Computernetzes; Durchführung von Online-Spielen; Durchführung von Live-Darbietungen; Bildung, Erziehung und Unterricht; Fernsehfilmproduktion; Filmproduktion; Videofilmproduktion; Verfassen von Texten; Filmvermietung; Dienstleistungen eines Filmverleihs; Herausgabe von Druckereierzeugnissen; Verlagsdienstleistungen und Berichterstattung sowie Verfassen von Texten; Erziehung und Unterricht; Ausbildung; sportliche und kulturelle Aktivitäten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Έκδοση διαδικτυακών περιοδικών· Επιμόρφωση για την ανάπτυξη δεξιοτήτων γονεϊκής μέριμνας σε γονείς· Επιμόρφωση γονέων σε σχέση με την οργάνωση ομάδων υποστήριξης γονέων· Υπηρεσίες προσωπικής καθοδήγησης (επιμόρφωσης)· Παραγωγή ήχου και βίντεο,και φωτογραφισης· Παραγωγή εκπαιδευτικών βίντεο· Παραγωγή βιντεοταινιών· Υπηρεσίες οπτικοακουστικής καταγραφής· Υπηρεσίες έκδοσης βιντεοεγγραφών και ηχογραφήσεων· Παραγωγή εγγραφών ήχου και μαγνητοσκοπημένης εικόνας (βίντεο)· Παραγωγή οπτικοακουστικών παρουσιάσεων· Παραγωγή εγγραφών ήχου και μαγνητοσκοπημένης εικόνας (βίντεο) για εκπαιδευτική χρήση· Παραγωγή διδακτικών εκθέσεων· Παροχή πολυμεσικών ψυχαγωγικών προγραμμάτων μέσω τηλεοπτικών, ευρυζωνικών, ασύρματων και επιγραμμικών υπηρεσιών· Διαδικτυακή (οn-line) ψυχαγωγία· Παροχή επιγραμμικών πληροφοριών σε σχέση με ηχητικά και οπτικά μέσα· Παροχή πληροφοριών σε σχέση με ψυχαγωγία και ψυχαγωγικές εκδηλώσεις μέσω ηλεκτρονικών δικτύων και του Διαδικτύου· Ραδιοφωνική ψυχαγωγία· Ψυχαγωγία τηλεοπτική· Ραδιοφωνικές και τηλεοπτικές ψυχαγωγικές υπηρεσίες· Υπηρεσίες ψυχαγωγικού περιεχομένου· Υπηρεσίες ηλεκτρονικών παιχνιδιών,συμπεραμβανομένης της παροχής παιχνιδιών ηλεκτρονικών υπολογιστών· Υπηρεσίες παιχνιδιών στο διαδίκτυο (οn-line)· Υπηρεσίες ζωντανών παραστάσεων· Υπηρεσίες εκπαίδευσης και διδασκαλίας· Παραγωγή τηλεταινιών· Υπηρεσίες παραγωγής ταινιών· Συγγραφή κειμένων, εκτός των διαφημιστικών κειμένων· Μίσθωση κινηματογραφικών ταινιών· Υπηρεσίες δανεισμού κινηματογραφικών ταινιών· Δημοσίευση έντυπου υλικού· Υπηρεσίες έκδοσης, αναφοράς, και σύνταξης κειμένων· Παροχή κατάρτισης· Παροχή κατάρτισης· Αθλητικές και πολιτιστικές δραστηριότητες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Publishing of web magazines; Training for parents in parenting skills; Training for parents in the organisation of parent support groups; Life coaching (training); Audio and video production, and photography; Production of training videos; Videotape production; Audio and video recording services; Editing or recording of sounds and images; Production of video and/or sound recordings; Production of audio/visual presentations; Production of educational sound and video recordings; Production of teaching reports; Provision of multimedia entertainment programs by television, broadband, wireless and on-line services; Provision of on-line entertainment; Provision of online information relating to audio and visual media; Information about entertainment and entertainment events provided via online networks and the Internet; Radio entertainment; Television entertainment; Provision of radio and television entertainment services; Entertainment services; Electronic games services, including provision of computer games on-line or by means of a global computer network; On-line gaming services; Live performance services; Education and instruction services; Production of television films; Film production services; Writing of texts; Rental of motion pictures; Lending libraries for films; Publication of printed matter; Publishing, reporting, and writing of texts; Teaching; Training; Sporting and cultural activities.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Publicación de revistas en la web; Formación para padres en habilidades para la crianza de los hijos; Formación para padres en la organización de grupos de apoyo parental; Servicios de orientación vital (formación); Producción de audio, video y fotografía; Producción de vídeos formativos; Producción de videocintas; Servicios de grabación de audio y vídeo; Edición o grabación de sonidos e imágenes; Producción de grabaciones de sonido y de vídeo; Producción de presentaciones audiovisuales; Producción de grabaciones educativas sonoras y de vídeo; Producción de informes de enseñanza; Facilitación de programas de entretenimiento multimedia por televisión, redes de banda ancha, redes inalámbricas y en línea; Servicios de entretenimiento en línea (online); Suministro de información en línea relacionada con medios audiovisuales; Servicios de información sobre entretenimiento y eventos recreativos prestados mediante redes en línea e Internet; Programas de entretenimiento por radio; Programas de entretenimiento por televisión; Servicios de entretenimiento televisivo y radiofónico; Servicios de entretenimiento; Servicios de juegos electrónicos, incluyendo juegos de ordenador prestados en línea o por medio de una red informática global; Servicios de juegos en línea; Servicios de actuaciones en directo; Servicios de educación e instrucción; Producción de películas de televisión; Producción de películas; Redacción de textos; Alquiler de películas cinematográficas; Bibliotecas para préstamos de películas; Publicación de documentos impresos; Publicación, edición de reportajes y redacción de textos; Educación; Formación; Actividades deportivas y culturales.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Veebiajakirjade avaldamine; Lapsevanemate koolitus vanemlike oskuste osas; Lapsevanemate tugirühmade korraldamise koolitused lapsevanematele; Elamisoskuse koolitus (life coaching); Heli ja pildi tootmine, fotograafia; Õppevideote produtseerimine; Videote tootmine; Audio- ja videosalvestuse teenused; Helide või piltide montaaž või salvestamine; Heli- ja videosalvestiste tegemine; Audiovisuaalsete esitluste tootmine; Hariduslike heli- ja videosalvestiste produtseerimine; Õpetamisaruannete koostamine; Meelelahutuslike multimeediaprogrammide pakkumine televisiooni, lairibaühenduse, raadiovõrgu ja veebiteenuste kaudu; Meelelahutuse pakkumine veebis; Audio- ja visuaalmeediaga seotud veebiteabe pakkumine; Meelelahutuse ja meelelahutusürituste teabe pakkumine sidusvõrgu ja Interneti kaudu; Raadiomeelelahutus-, -lõbustussaated, raadiomeelelahutus; Televisioonimeelelahutussaated, telemeelelahutus; Televisiooni- ja raadiomeelelahutus; Meelelahutusteenused; Elektroonilised mänguteenused, sh arvutimängude pakkumine veebis või globaalse arvutivõrgu kaudu; Mänguteenused veebikeskkonnas; Elavetendusteenused; Haridus- ja õpetusteenused; Telefilmide tootmine; Filmitootmine, -produtseerimine; Tekstide toimetamine (v.a reklaamtekstid); Filmide üürimine, laenutus; Laenuraamatukogud filmide laenutamiseks; Trükitoodete avaldamine; Kirjastamine, reporteriteenused ja tekstide kirjutamine; Õpetamine; Koolitusteenused; Spordi- ja kultuurialane tegevus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Verkkoaikakauslehtien julkaiseminen; Vanhempien kouluttaminen lasten kasvatukseen liittyvissä taidoissa; Vanhempien tukiryhmien järjestämiseen liittyvä koulutus vanhemmille; Elämäntaitovalmennus (koulutus); Ääni- ja videotuotanto, valokuvaus; Koulutusvideoiden tuottaminen; Videonauhatuotanto; Ääni- ja videotallennuspalvelut; Äänen ja kuvien editointi tai tallennus; Ääni- ja kuvatallenteiden tuottaminen; Audiovisuaalisten esitysten tuotanto; Opetusäänitallenteiden ja -videotallenteiden tuottaminen; Opetusraporttien tuotanto; Multimediaviihdeohjelmien tarjoaminen televisio-, laajakaista-, langattomien ja online-palvelujen kautta; Online-viihteen tarjoaminen; Ääni- ja kuvavälineisiin liittyvien online-tietojen tarjoaminen; Ajanvietettä ja ajanvietetapahtumia koskevien tietojen tarjoaminen online-muotoisten verkkojen ja Internetin välityksellä; Radioviihde; Televisioviihde; Radio- ja televisioviihdepalvelujen tarjoaminen; Huvipalvelut; Elektroniset pelipalvelut, mukaan lukien tietokonepelien tarjoaminen online-muodossa tai maailmanlaajuisen tietokoneverkon välityksellä; Online-pelipalvelut; Live-esityspalvelut; Koulutus- ja opetuspalvelut; Televisioelokuvien tuottaminen; Elokuvien tuotantopalvelut; Tekstien kirjoittaminen, paitsi mainostekstien; Elokuvien vuokraus; Elokuvien lainauskirjastot; Painotuotteiden julkaiseminen; Tekstien julkaisu, raportointi ja kirjoittaminen; Opetuksen tarjoaminen; Koulutuspalvelut; Urheilu- ja kulttuuritoiminnat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Publication de revues en ligne; Services de formation destinés aux parents en matière de compétences parentales; Services de formation destinés aux parents en matière d'organisation de groupes de soutien parentaux; Services de coaching de vie [formation]; Production audiovisuelle et photographie; Production de vidéos de formation; Production de vidéos; Services d'enregistrement audiovisuels; Montage ou enregistrement de sons et d'images; Production d'enregistrements vidéo et/ou sonores; Production de présentations audiovisuelles; Production d'enregistrements sonores et vidéo à caractère éducatif; Élaboration de rapports d'enseignement; Mise à disposition d'émissions de divertissement multimédias par le biais de la télévision, de services haut débit, sans fil et en ligne; Services de divertissement en ligne; Fourniture d'informations en ligne relatives aux supports audio et visuels; Informations en matière de divertissement et d'évènements récréatifs par le biais de réseaux en ligne et d'Internet; Divertissement radiophonique; Divertissement télévisé; Services de divertissement télévisé et radiophonique; Services de divertissement; Services de jeux électroniques, y compris jeux d'ordinateur fournis en ligne ou par un réseau informatique mondial; Services de jeux en ligne; Services de spectacles en direct; Services d’éducation et d’instruction; Production de téléfilms; Production de films; Rédaction de textes; Location de films cinématographiques; Bibliothèques de prêt de films; Publication d'imprimés; Édition, établissement de rapports et rédaction de textes; Enseignement; Formation; Activités sportives et culturelles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Izdavanje internetskih časopisa; Podučavanje roditelja roditeljskim vještinama; Podučavanje roditelja u organiziranju grupa za roditeljsku podršku; Savjetovanje o životnim problemima [osposobljavanje]; Audio i video produkcija i fotografija; Proizvodnja video materijala za poduku; Produkcija video filmova; Usluge snimanja zvuka i video sadržaja; Uređivanje ili snimanje zvukova i slika; Proizvodnja video i/ili zvučnih snimaka; Produkcija audio / vizualnih prezentacija; Produkcija obrazovnih zvučnih i video snimaka; Izrada učiteljskih izvještaja; Pružanje multimedijskih zabavnih programa putem televizije, širokopojasnog pristupa Internetu, bežičnog pristupa Internetu i online usluga; Online zabava; Pružanje online informacija u vezi s audio i vizualnim medijima; Pružanje informacije o zabavi i zabavnim događajima putem online mreža i Interneta; Razonoda posredstvom radija; Razonoda posredstvom televizije; Pružanje radijskih i televizijskih zabavnih sadržaja; Zabavne usluge; Usluge elektroničkih igara, uključujući pribavljanje računalnih igara online putem ili posredstvom globalne računalne mreže; Usluge online igranja; Usluge nastupanja uživo; Usluge obrazovanja i podučavanja; Produkcija televizijskih filmova; Usluge filmske produkcije; Redigiranje tekstova [ne u reklamne svrhe]; Iznajmljivanje filmova; Videoteke za posudbu filmova; Izdavanje tiskanog materijala; Objavljivanje, izvještavanje i pisanje tekstova; Pružanje poduke; Pružanje usluga osposobljavanja; Kulturne i sportske aktivnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Web-es újságok megjelentetése; Szülők képzése gyermekneveléshez; Szülők képzése szülői támogató csoportok szervezése terén; Életmód tanácsadás (képzés); Hang- és videoanyagok készítése, fényképészet; Oktatóvideók készítése; Videoszalagok gyártása; Hang- és videofelvételek készítése; Hangok és képek szerkesztése [vágása] vagy rögzítése; Hang- és/vagy videofelvételek készítése; Audio/vizuális bemutatók készítése; Oktatási célú hang- és videofelvételek készítése; Oktatási beszámolók készítése; Szórakoztató multimédiás műsorok biztosítása televíziós, széles sávú, vezeték nélküli és online átvitel útján; Online szórakoztatás; Online információk szolgáltatása audio- és vizuális médiával kapcsolatban; Szórakoztatásról és szórakoztató rendezvényekről online hálózaton és az interneten keresztül nyújtott tájékoztatás; Rádiós szórakoztatás; Televíziós szórakoztatás; Rádiós és televíziós szórakoztató szolgáltatások; Szórakoztatási szolgáltatások; Elektronikus játék szolgáltatások, beleértve az online vagy globális számítógépes hálózat segítségével biztosítottakat is; Online játékszolgáltatások; Élő előadásokkal kapcsolatos szolgáltatások; Oktatási és képzési szolgáltatások; Tévéfilmek gyártása; Filmgyártási szolgáltatások; Szövegszerkesztés [kivéve reklámszövegek]; Mozifilmek kölcsönzése; Könyvtárak filmek kölcsönzésére; Nyomtatványok kiadása; Kiadói és híradói, beszámolói szolgáltatások, illetve szövegek írása; Oktatás biztosítása; Szakmai képzés, betanítás; Sport- és kulturális tevékenységek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Pubblicazione di riviste su web; Formazione per genitori in materia di capacità genitoriali; Formazione per genitori nell'organizzazione di gruppi di supporto per genitori; Life coaching (formazione alla vita); Produzioni audio e video, e di fotografie; Produzione di video di formazione; Produzione di pellicole video; Servizi di registrazione audio e video; Montaggio o registrazione di suoni e immagini; Produzione di registrazioni sonore e video; Produzione di presentazioni audiovisive; Produzione di registrazioni sonore e video per uso didattico; Stesura di relazioni relative all'insegnamento; Fornitura di programmi d'intrattenimento multimediale per mezzo di televisione, broadband, sistemi wireless e servizi online; Fornitura di intrattenimento on-line; Fornitura di informazioni online in materia di supporti audio e video; Fornitura di informazioni inerenti i servizi e gli eventi d'intrattenimento tramite reti online e internet; Divertimento radiofonico; Divertimento televisivo; Servizi nell' ambito dell'intrattenimento radiofonico e televisivo; Servizi di divertimento; Servizi relativi a giochi elettronici, compresa l'offerta di giochi per computer on-line o mediante una rete informatica globale; Giochi di denaro on line; Spettacoli dal vivo; Servizi relativi a educazione e istruzione; Produzione di film per la televisione; Produzione di film; Redazione di testi; Affitto di film cinematografici; Biblioteche per il prestito di film; Pubblicazione di stampati; Pubblicazione, comunicazione e redazione di testi; Educazione; Attività di formazione; Attività sportive e culturali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Žiniatinklio žurnalų publikavimas; Tėvų mokymas tėvystės įgūdžių; Tėvų mokymas organizuoti tėvų palaikymo grupes; Ugdomasis gyvenimo būdo vadovavimas (mokymas); Garso ir vaizdo produkcijos kūrimas ir fotografavimas; Mokomųjų vaizdo įrašų kūrimas; Vaizdo įrašų gamyba; Garso ir vaizdo įrašymo paslaugos; Garso ir vaizdo montavimas arba įrašymas; Garso ir/arba vaizdo įrašų gamyba; Garso/vaizdo pristatymų kūrimas; Mokomųjų garso ir vaizdo įrašų rengimas; Mokymo ataskaitų kūrimas; Multimedijos pramoginių programų teikimo televizija, plačiajuosčiu, belaidžiu ryšiu ir internetu paslaugos; Internetinių pramogų teikimas; Internetinės informacijos, susijusios su garso ir vaizdo žiniasklaida, teikimas; Informacijos apie pramogas ir pramoginius renginius teikimas prijungtiniais tinklais ir internetu; Radijo pramoginės laidos; Televizijos pramoginės laidos; Televizijos ir radijo pramogų paslaugos; Pramogų paslaugos; Elektroninių žaidimų paslaugos, įskaitant kompiuterinių žaidimų paslaugas, teikiamas tiesioginiu ryšiu arba visuotiniu kompiuterių tinklu; Internetinių žaidimų paslaugos; Atlikimo gyvai paslaugos; Švietimo ir instruktavimo paslaugos; Televizijos filmų kūrimas; Filmų kūrimo paslaugos; Tekstų rašymas; Kino filmų nuoma; Filmų skolinimo bibliotekos paslaugos; Spaudinių leidyba; Tekstų leidyba, reportažų rengimas ir tekstų rašymas; Mokymas; Instruktavimas; Sportinė ir kultūrinė veikla.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Tīmekļa žurnālu publicēšana; Vecāku apmācība bērnu kopšanas jautājumos; Vecāku apmācība vecāku atbalsta grupu organizēšanai; Dzīves mērķu sasniegšanas ieteikumi (apmācība); Audio un video ierakstu veikšana un fotografēšana; Mācību video producēšana; Videofilmu ražošana; Audio un video ierakstīšanas pakalpojumi; Skaņu un attēlu rediģēšana vai ierakstīšana; Skaņas un videoierakstu veidošana; Audio/vizuālo prezentāciju veidošana; Izglītojošu audio un video ierakstu producēšana; Apmācības atskaišu sagatavošana; Multivides izklaides programmu nodrošināšana, izmantojot televīzijas, platjoslas, bezvadu un tiešsaistes pakalpojumus; Izklaide tiešsaistē; Tiešsaistes informācijas nodrošināšana saistībā ar audio un vizuāliem līdzekļiem; Informācijas nodrošināšana par izklaidi un izklaides pasākumiem, izmantojot tiešsaistes tīklus un internetu; Radio izklaides pakalpojumu nodrošināšana; Televīzijas izklaides pakalpojumi; Radio un televīzijas izklaides pakalpojumu nodrošināšana; Izklaides pakalpojumi; Elektronisko spēļu pakalpojumi, arī datorspēļu nodrošināšana tiešsaistē vai pasaules datortīklā; Tiešsaistes spēļu pakalpojumi; Dzīvā izpildījuma pakalpojumi; Izglītības un instruēšanas pakalpojumi; Televīzijas filmu producēšana; Filmu producēšanas pakalpojumi; Tekstu, izņemot reklāmas tekstus, rakstīšana; Filmu iznomāšana; Bibliotēku, kas izsniedz uz mājām filmas, pakalpojumi; Iespiedprodukcijas publicēšana; Tekstu rakstīšana, publicēšana un reportāžu sagatavošana; Mācību pakalpojumi; Treniņu mācību nodrošināšana; Sporta un kultūras pasākumi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Pubblikazzjoni ta' magazins fuq il-web; Taħriġ għall-ġenituri fit-trobbija tal-ulied; Taħriġ għall-ġenituri fl-organizzazzjoni ta' gruppi tal-appoġġ għall-ġenituri; Taħriġ dwar il-ħajja; Produzzjoni tal-awdjo u tal-vidjow, u fotografija; Produzzjoni ta' vidjows għat-taħriġ; Produzzjoni ta' tejps tal-vidjo; Servizzi ta' reġistrazzjoni tal-awdjo u vidjo; Editjar jew reġistrazzjoni ta' ħsejjes u stampi; Produzzjoni ta' reġistrazzjonijiet ta' awdjo u/jew vidjo; Produzzjoni ta' preżentazzjonijiet awdjo/viżivi; Il-produzzjoni ta' reġistrazzjonijiet ta' ħsejjes u vidjo edukattivi; Produzzjoni ta' rapporti tat-tagħlim; Provvista ta' programmi tad-divertiment multimedjali permezz ta' servizzi tat-televiżjoni, broadband, mingħajr fili u onlajn; Provvista ta' divertiment online; Provvediment ta' informazzjoni online relatata mal-midja tal-awdjo u viżiva; Provvista ta' informazzjoni dwar divertiment u avvenimenti tad-divertiment permezz ta' netwerks onlajn u l-Internet; Divertiment fuq ir-radju; Divertiment fuq it-televiżjoni; Provvista ta' servizzi ta' divertiment għar-radju u għat-televiżjoni; Servizzi ta' divertiment; Servizzi ta' logħob elettroniku, li jinkludu l-provvista ta' logħob tal-kompjuter onlajn jew permezz ta' netwerk globali tal-kompjuter; Servizzi ta' logħob fuq l-internet; Servizzi ta' wirjiet diretti; Servizzi ta' edukazzjoni u ta' tagħlim; Il-produzzjoni ta' films tat-televiżjoni; Servizzi ta' produzzjoni ta' films; Editjar ta' testi [minbarra testi pubbliċitarji]; Il-kiri ta' films taċ-ċinema; Libreriji għas-self ta' films; Pubblikazzjoni ta' materjal stampat; Il-pubblikazzjoni, ir-rapportaġġ u l-kitba ta' testi; Provvista ta' tagħlim; Taħriġ; Attivitajiet kulturali u sportivi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Uitgeven van webtijdschriften; Trainingen voor ouders op het gebied van ouderschapsvaardigheden; Opleiding voor ouders op het gebied van organisatie van ondersteuningsgroepen voor ouders; Life coaching (training); Audio- en videoproductie en fotografie; Productie van opleidingsvideo's; Productie van videobanden; Geluids- en video-opnamen; Montage of opname van geluid en beeld; Productie van geluids- en video-opnamen; Productie van audiovisuele presentaties; Geluids- en video-opnamen voor onderwijsdoeleinden (Productie van -); Opstellen van onderwijsrapporten; Ter beschikking stellen van multimedia entertainmentprogramma's via televisie, breedband, draadloze en online diensten; Ontspanning, on line; Verstrekking van online-informatie met betrekking tot geluids- en beeldmedia; Informatieverstrekking over amusement en entertainment evenementen via online netwerken en via internet; Ontspanning via de radio; Ontspanning via de televisie; Diensten op het gebied van radio- en televisieamusement; Amusementsdiensten; Spellen (Elektronische -) via internet of via een wereldwijd computernetwerk; Gokspellen online; Live optredensdiensten; Diensten met betrekking tot opvoeding en opleiding; Televisiefilms (Productie van -); Filmproductie; Tekstschrijven; Filmverhuur; Uitlenen van films; Uitgeven van drukwerken; Publiceren, rapporteren en schrijven van teksten; Educatie; Opleiding; Sportieve en culturele activiteiten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Publikowanie czasopism internetowych; Szkolenie dla rodziców w zakresie umiejętności rodzicielskich; Szkolenia dla rodziców w zakresie organizacji grup wsparcia dla rodziców; Coaching w zakresie życia osobistego [life coaching]; Produkcja nagrań audio i video oraz usługi fotograficzne; Produkcja szkoleniowych filmów wideo; Produkcja filmów wideo; Usługi w zakresie nagrań audio i wideo; Montaż lub nagrywanie dźwięku i obrazu; Produkcja nagrań dźwiękowych i/lub wideo; Produkcja prezentacji audiowizualnych; Produkcja edukacyjnych nagrań dźwiękowych i wideo; Opracowywanie sprawozdań w zakresie nauczania; Udostępnianie multimedialnych programów rozrywkowych za pośrednictwem usług telewizyjnych, szerokopasmowych, bezprzewodowych i online; Zapewnianie rozrywki online; Udostępnianie informacji online związanych z mediami audiowizualnymi; Udzielanie informacji na temat rozrywki i imprez rozrywkowych za pośrednictwem sieci online i Internetu; Radiowe programy rozrywkowe; Telewizyjne usługi rozrywkowe; Świadczenie usług w zakresie rozrywki radiowej i telewizyjnej; Usługi rozrywkowe; Usługi w zakresie gier elektronicznych, w tym udostępnianie gier online lub za pośrednictwem globalnej sieci komputerowej; Usługi gier online; Usługi w zakresie przedstawień na żywo; Usługi edukacyjne i instruktażowe; Produkcja filmów dla telewizji; Usługi produkcji filmów; Redagowanie tekstów (innych niż teksty reklamowe); Wypożyczanie filmów kinowych; Usługi bibliotek wypożyczających filmy; Publikowanie materiałów drukowanych; Publikowanie, sprawozdawczość i pisanie tektów; Usługi w zakresie oświaty [nauczanie]; Nauczanie; Zajęcia sportowe i kulturalne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Publicação de revistas Web; Formação para pais relacionada com técnicas parentais; Formação para pais relacionada com a organização de grupos de apoio a pais; Acompanhamento técnico pessoal (formação); Produção de áudio e vídeo, e fotografia; Produção de vídeos de formação; Produção de cassetes de vídeo; Serviços de gravação de áudio e vídeo; Edição ou gravação de sons e imagens; Produção de gravações de som e de vídeo; Produção de apresentações audiovisuais; Produção de gravações de som e de vídeo no domínio da educação; Produção de relatórios sobre o ensino; Disponibilização de programas de entretenimento multimédia através de televisão, banda larga, wireless e serviços online; Fornecimento de entretenimento on-line; Fornecimento de informações em linha relacionadas com meios audiovisuais; Prestação de informação sobre entretenimento e eventos recreativos através de redes online e Internet; Divertimento radiofónico; Divertimento televisivo; Prestação de serviços de entretenimento de rádio e de televisão; Serviços de divertimento; Serviços de jogos eletrónicos, incluindo o fornecimento de jogos de computador on-line ou por meio de uma rede informática mundial; Serviços de jogos on-line; Serviços de espetáculos ao vivo; Serviços de educação e formação; Produção de filmes de televisão; Serviços de produção de filmes; Redação de textos; Aluguer de filmes cinematográficos; Bibliotecas de empréstimo para filmes; Publicação de material impresso; Publicação, relato e redação de textos; Educação; Formação; Atividades desportivas e culturais.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Publicare de reviste pe internet; Instruire pentru părinți cu privire la creșterea copiilor; Pregătire pentru părinți în domeniul organizării de grupuri de sprijin pentru părinți; Coaching pentru viață (instruire); Producție audio și video și fotografie; Producție de materiale video formative; Producție de benzi video; Servicii de înregistrare audio și video; Editare sau înregistrare de sunete și imagini; Producție de înregistrări sonore și/sau video; Producție de prezentări audiovizuale; Producție de înregistrări educative audio și video; Producție de rapoarte privind învățământul; Furnizare de programe multimedia de divertisment prin servicii de televiziune, de bandă largă, fără fir și online; Divertisment on-line; Furnizare de informații online referitoare la mijloace media audio și vizuale; Furnizare de informații despre divertisment și evenimente de divertisment, în rețele online și pe internet; Divertisment radiofonic; Divertisment televizat; Divertisment de radio și televiziune; Servicii de divertisment; Servicii în domeniul jocurilor electronice, care includ jocuri de calculator furnizate on-line sau printr-o rețea globală de calculatoare; Servicii de jocuri online; Servicii de spectacole în direct; Servicii educative și de instruire; Producție de filme pentru televiziune; Servicii de producție de filme; Redactarea de texte, altele decât cele publicitare; Închirierea de filme cinematografice; Biblioteci pentru împrumutarea de filme; Publicare de produse de imprimerie; Editare, întocmire de rapoarte și redactare de texte; Educație; Instruire; Activități sportive și culturale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Vydávanie internetových časopisov; Školenie pre rodičov zamerané na výchovu k rodičovstvu; Výcvik a školenia pre rodičov v organizácii rodičovských podporných skupín; Koučovanie v oblasti osobného života (školenie); Tvorba audionahrávok a videonahrávok, fotografovanie; Výroba školiacich videozáznamov; Produkcia videofilmov; Služby v oblasti zvukových nahrávok a videonahrávok; Úprava alebo zaznamenávanie zvukov a obrázkov; Výroba zvukových nahrávok a/alebo videonahrávok; Výroba audio/vizuálnych prezentácií; Produkcia vzdelávacích zvukových nahrávok a videonahrávok; Príprava správ o výučbe; Poskytovanie zábavných multimediálnych programov prostredníctvom televíznych, vysielacích, bezdrôtových a on-line služieb; Poskytovanie on-line zábavy; Poskytovanie online informácií o audio a vizuálnych médiách; Poskytovanie informácií o zábave a zábavných podujatiach prostredníctvom on-line sietí a internetu; Rozhlasová zábava; Televízna zábava; Služby v oblasti rozhlasovej a televíznej zábavy; Zábava; Služby v oblasti elektronických hier, vrátane poskytovania počítačových hier on-line alebo globálnou počítačovou sieťou; On-line herné služby; Služby v oblasti živých vystúpení; Výchovné a vzdelávacie služby; Produkcia televíznych filmov; Služby v oblasti filmovej tvorby; Písanie textov; Požičiavanie kinematografických filmov; Knižnice na požičiavanie filmov; Vydávanie tlačovín; Uverejňovanie, oznamovanie a písanie textov; Vyučovanie; Vzdelávanie; Športové a kultúrne činnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Objavljanje spletnih revij; Usposabljanje za starše na področju starševskih spretnostih; Usposabljanje staršev za organizacijo skupin za pomoč staršem; Svetovanje na področju življenjskih težav (usposabljanje); Avdio in video produkcija in fotografiranje; Produkcija videov za usposabljanje; Produkcija video kaset; Avdio in video snemalne storitve; Urejanje ali snemanje zvokov in slik; Produkcija video in/ali zvočnih posnetkov; Produkcija avdiovizualnih predstavitev; Produkcija izobraževalnih zvočnih in video posnetkov; Produkcija poučevalnih poročil; Nudenje razvedrilnih večpredstavnostnih programov s televizijskimi, širokopasovnimi, brezžičnimi in spletnimi storitvami; Nudenje spletnega razvedrila; Nudenje spletnih informacij v zvezi z avdio in vizualnimi mediji; Nudenje informacij o razvedrilu in razvedrilnih prireditvah prek spletnih omrežij in interneta; Radijske oddaje za zabavo; Televizijski zabavni program; Nudenje storitev radijskega in televizijskega razvedrila; Razvedrilne storitve; Storitve elektronskih iger, vključno z nudenjem računalniških iger preko spleta ali globalnega računalniškega omrežja; Storitve spletnega igranja; Storitve nastopov v živo; Storitve izobraževanja in poučevanja; Produkcija televizijskih filmov; Filmska produkcija; Izdajanje besedil (razen oglasnih tekstov); Izposoja filmov; Knjižnice za izposojo filmov; Objavljanje tiskovin; Objava, priprava poročil in pisanje besedil; Poučevanje; Usposabljanje; Športne in kulturne dejavnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Publicering av webbtidskrifter; Handledning/instruktion för föräldrar i föräldraskapsskicklighet; Handledning/instruktion för föräldrar i organisering av föräldrastödgrupper; Livshandledning (instruktion); Ljud- och videoproduktion samt fotografering; Produktion av utbildningsvideor; Videofilmsproduktion; Ljud- och videoinspelningstjänster; Redigering eller inspelning av ljud och bilder; Produktion av ljud- och videoinspelningar; Produktion av audio/visuella presentationer; Produktion av ljud- och videoinspelningar för utbildningsändamål; Produktion av undervisningsrapporter; Tillhandahållande av multimedieunderhållningsprogram via television, bredband, trådlösa och direktanslutna tjänster; Upplåtande av underhållning online; Tillhandahållande av information om ljudmedier och visuella medier online; Tillhandahållande av information avseende underhållning och underhållningsevenemang via direktanslutna nätverk och internet; Radiounderhållning; Televisionsunderhållning; Tillhandhållande av radio- och tv-underhållning; Underhållningstjänster; Elektroniska speltjänster, inkluderande tillhandahållande av datorspel genom direktanslutning eller genom ett globalt datornätverk; Speltjänster online; Tjänster avseende liveföreställningar; Utbildnings- och undervisningstjänster; Produktion av tv-filmer; Filmproduktion; Textförfattande [annat än reklamtexter]; Uthyrning av spelfilmer; Lånebibliotek avseende filmer; Publicering av trycksaker; Publicering, rapportering och författande av texter; Anordnande av undervisning; Instruktionstjänster; Sport- och idrottsaktiviteter, kulturverksamhet.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/082</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-04</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/152</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.2</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-12</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1082063</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>47496</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
