<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-09-11T16:16:08</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229301</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229301</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-23</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-13</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-23</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-18</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>openliquid</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>1</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Химически субстанции, химически материали и химически препарати, и природни елементи; Химически добавки за масла; Стабилизатори за масла; Почистващи добавки за смазки; Химически добавки за обогатяване на горива; Препарати за премахване на котлен камък, с изключение на такива за домакински цели; Химикали за омекотяване на вода.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Chemické látky, chemické materiály a chemické přípravky a přírodní chemické prvky; Chemické přísady do olejů; Stabilizátory olejů; Čisticí přísady do lubrikantů; Chemické přísady na úpravu paliva; Přípravky pro odstraňování vodního kamene, jiné než pro domácnost; Chemické výrobky na změkčení vody.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Kemiske substanser, kemiske materialer og kemiske præparater, samt naturlige grundstoffer; Kemiske additiver til olier; Stabilisatorer til olier; Rensende additiver til smøremidler; Kemiske additiver til behandling af brændstof; Afkalkningspræparater, ikke til husholdningsbrug; Kemikalier til blødgøring af vand.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Chemische Substanzen, chemische Materialien und chemische Präparate sowie natürliche Elemente; Chemische Zusätze für Öle; Stabilisatoren für Öle; Reinigungszusätze für Schmiermittel [Ölreinigungsmittel]; Chemische Additive zur Behandlung von Kraftstoffen; Entkalkungsmittel, ausgenommen für Haushaltszwecke; Chemikalien zum Enthärten von Wasser.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Χημικές ουσίες, χημικά υλικά και χημικά παρασκευάσματα και φυσικά στοιχεία· Χημικά πρόσθετα για έλαια· Σταθεροποιητές ελαίων· Πρόσθετα απορρυπαντικού για λιπαντικά· Χημικά πρόσθετα για επεξεργασία καυσίμων· Παρασκευάσματα αποκαθαλάτωσης, όχι για οικιακή χρήση· Χημικά αποσκλήρυνσης ύδατος.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Chemical substances, chemical materials and chemical preparations, and natural elements; Chemical additives for oils; Stabilisers for oils; Detergent additives for lubricants; Chemical additives for fuel treatment; Descaling preparations, other than for household purposes; Water softening chemicals.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Substancias químicas, materias químicas y preparaciones químicas, y elementos naturales; Aditivos químicos para aceites; Estabilizadores para aceites; Aditivos detergentes para lubricantes; Aditivos químicos para el tratamiento de combustible; Desincrustantes que no sean para uso doméstico; Productos químicos para ablandamiento del agua.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Keemilised ained, materjalid ja preparaadid ning looduslikud algained; Õlide keemilised lisandid; Õlide stabilisaatorid; Pesuainelisandid määretele; Keemilised lisandid kütuse töötlemiseks; Katlakivieemaldid, v.a olmelised; Veepehmenduskemikaalid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Kemialliset ainesosat, aineet ja valmisteet sekä luonnossa esiintyvät alkuaineet; Kemialliset lisäaineet öljyille; Öljyjen stabiloijat; Voiteluaineiden puhdistavat lisäaineet; Kemialliset lisäaineet polttoaineen käsittelyyn; Kalkinpoistoaineet, muuhun kuin kotitalouskäyttöön; Vettä pehmentävät kemikaalit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Substances chimiques, matières chimiques et produits chimiques, et éléments naturels; Additifs chimiques pour huiles; Stabilisateurs pour huiles; Additifs détergents pour graisses; Additifs chimiques pour le traitement de combustibles; Détartrants, autres qu'à usage domestique; Produits chimiques pour l'adoucissement de l'eau.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Kemijske tvari, kemijski materijali i kemijski pripravci te prirodni elementi; Ulja (kemijski dodaci za ulja); Stabilizatori za ulja; Deterdžentski aditivi za lubrikante; Kemijski aditivi za tretiranje goriva; Sredstva za uklanjanje kamenca [osim za uporabu u kućanstvu]; Kemijska sredstva za omekšavanje vode.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Vegyi alkotórészek, vegyi anyagok és készítmények, természetes elemek; Vegyi adalékanyagok olajokhoz; Olajstabilizálók; Detergens adalékok kenőanyagokhoz; Vegyi adalékok üzemanyag kezeléshez; Vízkőoldó készítmények, nem háztartási célokra; Vízlágyító vegyszerek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Sostanze chimiche, materiali e preparati chimici, ed elementi naturali; Additivi chimici per oli; Stabilizzatori per oli; Additivi detergenti per lubrificanti; Additivi chimici per il trattamento di combustibili; Preparati disincrostanti, non per uso domestico; Prodotti chimici per addolcire l'acqua.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Cheminės medžiagos, preparatai bei natūralieji elementai; Cheminiai aliejų priedai; Aliejų stabilizatoriai; Tepalų detergentiniai priedai; Cheminiai degalų apdorojimo priedai; Apnašų šalinimo preparatai (ne buities reikmėms); Vandens minkštinimo chemikalai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Ķīmiskās vielas, ķīmiskie materiāli un ķīmiskie preparāti un dabiskie elementi; Ķīmiskās piedevas eļļām; Stabilizatori eļļai; Tīrošas piedevas smērvielām; Ķīmiskas piedevas degvielas apstrādei; Ķīmiskie līdzekļi katlakmens noņemšanai, ne mājsaimniecības nolūkiem; Ķīmiskie ūdens mīkstinātāji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Sustanzi kimiċi, materjali kimiċi u preparazzjonijiet kimiċi, u elementi naturali; Sustanzi kimiċi miżjuda maż-żjut; Stabbilizzaturi għaż-żjut; Addittivi tad-deterġenti għall-lubrikanti; Addittivi kimiċi għat-trattament tal-fjuwil; Preparazzjonijiet li jneħħu l-qoxra, minbarra għal skopijiet domestiċi; Prodotti kimiċi biex irattbu l-ilma.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Chemische substanties, chemische materialen en chemische preparaten en natuurlijke elementen; Chemische additieven voor oliën; Stabilisatoren voor oliën; Reinigende additieven voor smeermiddelen; Chemische additieven voor de behandeling van brandstoffen; Ketelsteenverwijderende middelen, anders dan voor huishoudelijk gebruik; Waterverzachting (Chemische producten voor -).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Substancje, materiały i preparaty chemiczne oraz surowce naturalne; Dodatki chemiczne do olejów; Stabilizatory do olejów; Dodatki detergentowe do smarów; Dodatki chemiczne do obróbki paliwa; Preparaty do usuwania kamienia kotłowego, inne niż do użytku domowego; Produkty chemiczne do zmiękczania wody.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Substâncias químicas, materiais químicos e preparações químicas e elementos naturais; Aditivos químicos para óleos; Estabilizadores para óleos; Aditivos detergentes para lubrificantes; Aditivos químicos para tratamento de combustíveis; Preparações para a remoção do tártaro, sem ser para uso doméstico; Produtos químicos para amaciar a água.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Substanțe, produse și preparate chimice și elemente naturale; Aditivi chimici pentru uleiuri; Agenți de stabilizare pentru uleiuri; Aditivi de detergent pentru grăsimi; Aditivi chimici pentru tratamentele combustibilului; Preparate detartrante, altele decât cele de uz casnic; Produse chimice pentru dedurizarea apei.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Chemické látky, chemické materiály a chemické prípravky a prírodné prvky; Chemické prísady do olejov; Stabilizátory olejov; Detergentné prísady pre lubrikanty; Chemické prísady na úpravu paliva; Prípravky na odstraňovanie vodného kameňa, nie pre domácnosť; Chemikálie na zmäkčenie vody.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Kemične snovi, kemični materiali in preparati in naravni kemijski elementi; Kemični dodatki za olja; Stabilizatorji za olja; Detergentni dodatki za maziva; Kemični dodatki za obdelavo goriva; Pripravki za odstranjevanje vodnega kamna, razen za gospodinjske namene; Kemikalije za mehčanje vode.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Kemiska substanser, kemiska material och kemiska preparat, samt naturliga ämnen; Kemiska tillsatser för oljor; Stabilisatorer för oljor; Tvättmedelstillsatser för smörjmedel; Kemiska tillsatser för bränslebehandling; Borttagningsmedel för pannstensavlagringar, inte för hushållsändamål; Vattenavhärdningskemikalier.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Почистващи и ароматизиращи препарати; Почистващи препарати за превозни средства; Полиращи препарати за автомобили; Вакса за коли; Детергенти за автомобили; Естествени масла за почистване; Почистващи средства за домакински цели; Перилни почистващи препарати за домакинска употреба; Почистващи препарати за домашна употреба; Етерични масла и ароматни екстракти; Етерични масла за домакинска употреба; Препарати за премахване на котлен камък за домакински цели; Почистващи средства за домакински цели; Химически почистващи препарати за домакински цели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Čistící prostředky a vonné přípravky; Čistící prostředky pro vozidla; Přípravky na leštění automobilů; Automobilové vosky; Čisticí prostředky na automobily; Přírodní oleje na čištění; Čisticí prostředky pro použití v domácnosti; Prací prostředky na úklid v domácnosti; Čisticí prostředky k použití v domácnosti; Vonné oleje a aromatické výtažky; Esenciální oleje pro domácnost; Přípravky pro odstraňování vodního kamene pro domácnost; Čisticí prostředky pro použití v domácnosti; Chemické čisticí přípravky pro použití v domácnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Rengørings- og duftpræparater; Præparater til rengøring af køretøjer; Poleremidler til biler; Bilvoks; Detergenter til biler; Naturlige olier til rengøringsformål; Rengøringspræparater til husholdningsbrug; Tøjvaskemidler til rengøringsformål i hjemmet; Rengørings- og vaskemidler til husholdningsbrug; Æteriske olier og aromatiske udtræk; Æteriske olier til husholdningsbrug; Kedelstensfjernende præparater til husholdningsbrug; Rengøringsmidler til husholdningsbrug; Kemiske rengøringspræparater til husholdningsbrug.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Reinigungs- und Duftpräparate; Fahrzeugreinigungsmittel; Autopolituren; Autowachs; Waschmittel für Kraftfahrzeuge; Natürliche Öle für Reinigungszwecke; Haushaltsreinigungsmittel; Waschmittel für Haushaltsreinigungszwecke; Haushaltsreinigungspräparate; Ätherische Öle und aromatische Extrakte; Ätherische Öle für Haushaltszwecke; Entkalkungsmittel für Haushaltszwecke; Reiniger für Haushaltszwecke; Reinigungsmittel für den Haushalt; Chemische Reinigungsmittel für Haushaltszwecke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Καθαριστικά και αρωματικά παρασκευάσματα· Παρασκευάσματα καθαρισμού οχημάτων· Προϊόντα στίλβωσης αυτοκινήτων· Κερί για τη στίλβωση αυτοκινήτων· Απορρυπαντικά για αυτοκίνητα· Φυσικά έλαια καθαρισμού· Παρασκευάσματα καθαρισμού· Απορρυπαντικά ρούχων για οικιακό καθαρισμό· Απορρυπαντικά για οικιακή χρήση· Αιθέρια έλαια και αρωματικά εκχυλίσματα· Αιθέρια έλαια για οικιακή χρήση· Παρασκευάσματα αποκαθαλάτωσης για οικιακή χρήση· Προϊόντα καθαρισμού για οικιακή χρήση· Χημικά παρασκευάσματα καθαρισμού για οικιακή χρήση.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Cleaning and fragrancing preparations; Vehicle cleaning preparations; Automobile polishes; Car wax; Detergents for automobiles; Natural oils for cleaning purposes; Cleaning agents for household purposes; Laundry detergents for household cleaning use; Detergents for household use; Essential oils and aromatic extracts; Essential oils for household use; Descaling preparations for household purposes; Cleansers for household purposes; Chemical cleaning preparations for household purposes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Preparaciones para limpiar y aromatizar; Preparaciones para la limpieza de vehiculos; Pulimentos para automóviles; Cera para coches; Detergentes para automóviles; Aceites naturales para la limpieza; Productos de limpieza para uso doméstico; Detergentes de colada para su uso en la limpieza doméstica; Detergentes para uso doméstico; Aceites esenciales y extractos aromáticos; Aceites esenciales para uso doméstico; Desincrustantes para uso doméstico; Limpiadores para uso doméstico; Preparaciones químicas de limpieza para uso doméstico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Puhastus- ja lõhnastusained; Sõidukite puhastusained; Autopoleerimisained; Autovaha; Autopesuained; Looduslikud puhastusõlid; Olmelised puhastusained; Olmelised pesupesemisvahendid; Olmelised puhastusvahendid; Eeterlikud õlid ja aroomiekstraktid; Eeterlikud õlid majapidamises kasutamiseks; Olmelised katlakivieemaldid; Puhastusained majapidamises kasutamiseks; Keemilised puhastuspreparaadid kodumajapidamises kasutamiseks.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Puhdistus- ja raikastusvalmisteet; Ajoneuvojen puhdistusvalmisteet; Autonkiillotusaineet; Autovahat; Autojen pesuaineet; Luonnonöljyt puhdistustarkoituksiin; Puhdistusaineet kotitaloustarkoituksiin; Pyykinpesuaineet kotitalouksien puhdistuskäyttöön; Pesuaineet kotitalouskäyttöön; Eteeriset öljyt ja aromaattiset uutteet; Eteeriset öljyt kotitalouskäyttöön; Kalkinpoistoaineet kotitalouskäyttöön; Puhdistusaineet kotitalouskäyttöön; Kemialliset puhdistusvalmisteet kotitalouskäyttöön.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Préparations nettoyantes et parfumantes; Préparations pour nettoyer les véhicules; Produits pour polir les voitures; Cire de carrosserie; Détergents pour automobiles; Huiles naturelles de nettoyage; Agents nettoyants pour le ménage; Lessives à usage ménager; Détergents ménagers; Huiles essentielles et extraits aromatiques; Huiles essentielles pour le ménage; Détartrants à usage domestique; Produits nettoyants pour le ménage; Produits chimiques de nettoyage à usage domestique.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Pripravci za čišćenje i osvježivanje prostora; Pripravci za čišćenje vozila; Automobilska laštila; Vosak za automobil; Deterdženti za automobile; Prirodna ulja za čišćenje; Sredstva za čišćenje u kućanstvu; Deterdženti za rublje za upotrebu za čišćenje u kućanstvu; Deterdženti za upotrebu u kućanstvu; Esencijalna ulja i aromatični ekstrakti; Esencijalna ulja za primjenu u kućanstvu; Sredstva za uklanjanje kamenca za upotrebu u kućanstvu; Sredstva za čišćenje u kućanstvu; Kemijski pripravci za čišćenje u kućanstvu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Tisztító és illatosító készítmények; Járműtisztitó készítmények; Gépjármű polírozó szerek; Autóviasz; Mosószerek gépjárművekhez; Természetes olajok tisztítási célokra; Tisztítószerek háztartási használatra; Mosószerek, mosóporok háztartási tisztítási használatra; Tisztítószerek háztartási célú felhasználásra; Olajesszenciák és aromakivonatok; Illóolajok háztartási használatra; Vízkőeltávolító készítmények háztartási célokra; Tisztítószerek háztartási célokra; Vegyi tisztítókészítmények háztartási célokra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Preparati per pulire e profumare; Prodotti per la pulizia dei veicoli; Lucidante per automobile; Cera per automobili; Detersivi per automobili; Oli naturali per la pulizia; Sostanze detergenti per uso domestico; Detergenti da bucato per la pulizia della casa; Detergenti per uso domestico; Olii essenziali ed estratti aromatici; Oli essenziali per uso domestico; Preparati disincrostanti per uso domestico; Detergenti per la casa; Preparati chimici per la pulizia per uso domestico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Valymo ir kvėpinimo preparatai; Transporto priemonių valymo preparatai; Automobilių poliravimo preparatai; Automobilių vaškas; Automobilių plovikliai; Natūralūs aliejai (valymo reikmėms); Valymo preparatai; Skalbinių plovikliai (detergentai) buities reikmėms; Plovikliai namų apyvokos reikmėms; Eteriniai aliejai ir aromatiniai ekstraktai; Eteriniai aliejai buities reikmėms; Nuovirų šalinimo buitiniai preparatai; Valikliai buitinėms reikmėms; Cheminiai valymo preparatai (buities reikmėms).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Tīrīšanas un aromatizēšanas līdzekļi; Transportlīdzekļu tīrīšanas līdzekļi; Automobiļu pulēšanas līdzekļi; Vaski automašīnām; Detergenti automobiļu mazgāšanai; Dabiskas eļļas tīrīšanas nolūkiem; Tīrīšanas līdzekļi mājsaimniecības nolūkiem; Veļas mazgāšanas detergenti mājsaimniecības nolūkiem; Detergenti mājsaimniecības nolūkiem; Ēteriskās eļļas un aromātiskie ekstrakti; Ēteriskās eļļas izmantošanai mājsaimniecībā; Katlakmens noņemšanas līdzekļi mājsaimniecības nolūkiem; Mājsaimniecības tīrīšanas līdzekļi; Ķīmiskie tīrīšanas līdzekļi mājsaimniecības nolūkiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Preparazzjonijiet għat-tindif u għal riħa tfuħ; Prodotti tat-tindif għall-vetturi awtomotivi; Lostru għal karozzi; Xama' tal-karozzi; Diterġenti għall-awtomobbli; Żjut naturali għal skopijiet ta' tindif; Aġenti tat-tindif għal skopijiet domestiċi; Deterġenti għall-ħasil tal-ħwejjeġ għall-użu domestiku; Diterġenti għall-użu domestiku; Żjut essenzjali u estratti aromatiċi; Żjut estratti minn pjanti għall-użu domestiku; Preparazzjonijiet li jneħħu l-qoxra, għal skopijiet domestiċi; Aġenti tat-tindif għal skopijiet tad-dar; Preparazzjonijiet kimiċi tat-tindif għal skopijiet domestiċi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Reinigingsproducten en geurproducten; Reinigingsproducten voor voertuigen; Poetsmiddelen voor auto's; Autowas; Wasmiddelen voor automobielen; Reinigingsoliën (Natuurlijke -); Schoonmaakmiddelen voor huishoudelijk gebruik; Wasmiddelen voor huishoudelijke reinigingsdoeleinden; Reinigingsmiddelen voor huishoudelijk gebruik; Essentiële oliën en aromatische extracten; Etherische oliën voor huishoudelijk gebruik; Ketelsteenverwijderende middelen voor huishoudelijk gebruik; Reinigingsmiddelen voor huishoudelijke doeleinden; Chemische reinigingspreparaten voor huishoudelijk gebruik.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Preparaty do czyszczenia i odświeżania; Środki do czyszczenia pojazdów; Środki do polerowania samochodów; Woski samochodowe; Detergenty do samochodów; Naturalne olejki do celów oczyszczających; Środki czyszczące do celów gospodarstwa domowego; Detergenty piorące do użytku w gospodarstwie domowym; Detergenty do użytku domowego; Olejki esencjonalne i ekstrakty aromatyczne; Olejki eteryczne do użytku w gospodarstwie domowym; Preparaty do usuwania kamienia kotłowego do celów gospodarstwa domowego; Środki czyszczące do użytku domowego; Preparaty chemiczne do czyszczenia do użytku domowego.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Produtos para limpar e perfumar; Produtos de limpeza para veículos; Preparações para polir automóveis; Cera para automóveis; Detergentes para automóveis; Óleos naturais para fins de limpeza; Produtos de limpeza; Detergentes de uso doméstico para a roupa para lavar; Detergentes para uso doméstico; Óleos essenciais e extratos aromáticos; Óleos essenciais para uso doméstico; Preparações desincrustantes para uso doméstico; Produtos de limpeza para uso doméstico; Produtos quimicos de limpeza para uso doméstico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Preparate pentru curățare și odorizante; Produse de curățare pentru vehicule; Produse pentru lustruirea automobilelor; Ceară pentru mașină; Detergenți pentru curățarea automobilelor; Uleiuri naturale de curățare; Substanțe de curățare pentru uz casnic; Detergenți de rufe pentru curățare de uz menajer; Detergenți de uz menajer; Uleiuri esențiale și extracte aromatice; Uleiuri esențiale pentru uz casnic; Preparate detartrante de uz casnic; Produse de curățare de uz casnic; Preparate chimice de curățare pentru uz casnic.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Čistiace a vonné prípravky; Čistiace prípravky na vozidlá; Prípravky na leštenie automobilov; Vosk na auto; Čistiace prípravky na čistenie povrchov automobilov; Prírodné oleje na čistiace účely; Čistiace činidlá pre domáce použitie; Pracie detergenty na použitie pri čistení v domácnosti; Saponáty na použitie v domácnosti; Éterické oleje a aromatické výťažky; Éterické oleje na domáce využitie; Prípravky na odstraňovanie vodného kameňa (pre domácnosť); Čistiace prípravky pre domácnosť; Chemické čistiace prípravky do domácnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Preparati za čiščenje in odišavljanje; Pripravki za čiščenje vozil; Loščila za avtomobile; Vosek za avtomobile; Detergenti za avtomobile; Naravna olja za čiščenje; Čistilni pripravki za gospodinjske namene; Detergenti za perilo, za uporabo v gospodinjstvu; Detergenti za gospodinjsko uporabo; Eterična olja in aromatični ekstrakti; Eterična olja za gospodinjsko uporabo; Sredstva za odstranjevanje vodnega kamna za gospodinjske namene; Čistila za gospodinjske namene; Kemični čistilni pripravki za gospodinjske namene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Rengöringsmedel och välluktande preparat; Preparat för rengöring av fordon; Bilpolermedel; Vax för bilar; Tvättmedel för bilar; Naturoljor för rengöringsändamål; Rengöringsmedel för hushållsändamål; Tvättmedel för hushållsrengöring; Rengörings- och tvättmedel för hushållsbruk; Eteriska oljor och aromatiska extrakt; Eteriska oljor för hushållsbruk; Preparat för att avlägsna pannstensavlagringar för hushållsändamål; Rengöringspreparat för hushållsändamål; Kemiska rengöringspreparat för hushållsändamål.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>4</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Смазки и промишлени греси, восъци и флуиди; Масла за автомобилни двигатели; Нехимични добавки за двигателни масла; Смазки за шаси; Греси за технически цели; Смазки за моторни превозни средства; Проникващи масла; Нехимични добавъчни концентрати за смазки; Автомобилни масла; Смазочни масла и смазки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Mazadla a průmyslové tuky, vosky a kapaliny; Automobilový motorový olej; Nechemické přísady do motorových olejů; Maziva na podvozek; Maziva pro technické účely; Maziva pro motorová vozidla; Penetrační oleje; Nechemické aditivní koncentráty do lubrikantů; Automobilové oleje; Mazací oleje a tuky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Smøremidler og industrielle fedtstoffer, vokser og vædsker; Motorolier; Ikke-kemiske additiver til motorolie; Smørefedt til chassiser; Fedtstoffer til tekniske formål; Smøremidler til motorkøretøjer; Penetreringsolier; Ikke-kemiske tilsætningskoncentrater til smøremidler; Olie til automobiler; Olier og fedtstoffer til smøring.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Schmiermittel sowie industrielle Fette, Wachse und Fluide; Motoröle für Fahrzeuge; Nicht chemische Additive für Motoröle; Fahrgestellfette; Fette für technische Zwecke; Kraftfahrzeugschmiermittel; Kriechöle; Nicht chemische Additivkonzentrate für Schmierstoffe; Öle für Automobile; Schmierende Fette und Öle.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Λιπαντικά και βιομηχανικά γράσα, κεριά και υγρά· Έλαια κινητήρα· Μη χημικά πρόσθετα για έλαια κινητήρα· Γράσα αμαξώματος· Γράσα για τεχνική χρήση· Λιπαντικά για μηχανοκίνητα οχήματα· Διεισδυτικά έλαια· Πρόσθετα συμπυκνώματα (μη χημικά) για λιπαντικά· Ελαια αυτοκινήτων· Λιπαντικά έλαια και λίπη.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Lubricants and industrial greases, waxes and fluids; Automotive engine oils; Non-chemical additives for engine oils; Chassis grease; Greases for technical purposes; Motor vehicle lubricants; Penetrating oils; Additive concentrates (Non-chemical -) for lubricants; Oils for automobiles; Lubricating oils and greases.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Lubricantes y líquidos, ceras y grasas industriales; Aceites de motor para automóviles; Aditivos no químicos para aceite de motores; Grasa para chasis; Grasas para usos técnicos; Lubricantes para vehículos de motor; Aceites de penetración; Concentrados aditivos (no químicos) para lubricantes; Aceites para automóviles; Aceites y grasas lubricantes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Määrdeained ning tööstuslikud määrded, vahad ja vedelikud; Autode mootoriõlid; Mootoriõli lisandid (v.a. keemilised); Šassiimääre; Määre tehniliseks kasutuseks; Mootorsõidukite määrdeained; Immutusõlid; Kontsentraatlisandid lubrikantidele (v.a keemilised); Autoõlid; Määrdeõlid ja masinamäärded.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Voiteluaineet ja teollisuusrasvat, -vahat ja -nesteet; Koneöljyt; Moottoriöljyjen ei-kemialliset lisäaineet; Alustarasva; Rasvat teknisiin tarkoituksiin; Voiteluaineet moottoriajoneuvoille; Läpäisyöljyt; Lisäainetiivisteet (ei-kemialliset) voiteluaineille; Autoöljyt; Voiteluöljyt ja -rasvat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Lubrifiants et graisses, cires et liquides industriels; Huiles pour moteurs automobiles; Additifs non chimiques pour huiles de moteur; Graisse pour châssis; Graisses à usage technique; Lubrifiants pour véhicules à moteur; Huiles pénétrantes; Concentrés d'additifs non chimiques pour lubrifiants; Huiles pour véhicules automobiles; Huiles et graisses de lubrification.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Lubrikanti i industrijska maziva, voskovi i tekućine; Ulja za motore automobila; Nekemijski aditivi za motore; Mazivo za šasiju; Masti za tehničke namjene; Sredstva za podmazivanje motornih vozila; Penetrirajuća ulja; Nekemijski koncentrati aditiva za maziva; Ulja za automobile; Ulja i masti za podmazivanje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kenőanyagok és ipari zsírok, viaszok és folyadékok; Automata hajtóműolaj; Nem vegyi adalékok motorolajokhoz; Alvázzsír; Zsírok műszaki célokra; Kenőanyagok gépjárművekhez; Penetráló olajok; Nem vegyi adalékanyag koncentrátumok kenőanyagokhoz; Gépjárműolajok; Kenőolajok és -zsírok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Lubrificanti, grassi, cere e fluidi industriali; Oli per motori di automobili; Additivi non chimici per oli per motori; Grasso per telai; Grassi per uso tecnico; Lubrificanti per autoveicoli; Oli penetranti; Concentrati d'additivi (Non chimici -) per lubrificanti; Oli per automobili; Grassi e oli lubrificanti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Tepalai ir techniniai riebalai, vaškai ir skysčiai; Variklinė alyva; Ne cheminiai variklių alyvų priedai; Važiuoklės plastiškasis tepalas; Tirštieji (plastiškieji) tepalai techninėms reikmėms; Motorinių transporto priemonių tepalai; Skvarbiosios alyvos; Koncentruoti ne cheminiai tepalų priedai; Automobilių tepalai; Tepalinės alyvos ir tepalai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Smērvielas un tehniskās ziedes, vaski un šķīdumi; Automobiļu dzinēju eļļas; Neķīmiskas motoreļļu piedevas; Šasijas ziede; Ziedes tehniskām vajadzībām; Motorizētu transportlīdzekļu smērvielas; Piesūcināšanas eļļas; Neķīmisku piedevu koncentrāti smērvielām; Automašīnu eļļas; Smērvielas un ziedes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Lubrikanti u xaħmijiet industrijali, xama' u fluwidi; Żjut tal-magni awtomotivi; Sustanzi mhux kimiċi miżjuda maż-żjut tal-magna; Griż tax-xażi; Griż għal skopijiet tekniċi; Lubrikanti għall-vetturi bil-mutur; Żjut li jinfdu; Sustanzi konċentrati [mhux kimiċi] miżjuda għal lubrikanti; Żjut għall-karozzi; Żjut u griż lubrikanti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Smeermiddelen en industriële vetten, was [grondstof] en vloeistoffen; Motorolie voor auto's; Niet-chemische additieven voor motoroliën; Chassisvetten; Vet voor technische doeleinden; Smeermiddelen voor motorvoertuigen; Kruipoliën; Additieven (Geconcentreerde niet-chemische -) voor smeermiddelen; Oliën voor auto's; Smeeroliën en -vetten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Smary, przemysłowe tłuszcze, woski i płyny; Oleje do silników samochodowych; Dodatki niechemiczne do olejów silnikowych; Smary do podwozi; Smary stosowane do celów technicznych; Smary do pojazdów silnikowych; Oleje penetrujące; Niechemiczne koncentraty dodatków do smarów; Oleje samochodowe; Oleje i tłuszcze do smarowania.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Lubrificantes e gorduras industriais, ceras e líquidos; Óleos para motores de automóvel; Aditivos não químicos para óleos de motores; Massa lubrificante para chassis; Gorduras para fins técnicos; Lubrificantes para veículos motorizados; Óleos penetrantes; Aditivos concentrados (não químicos) para lubrificantes; Óleos para automóveis; Óleos e gorduras lubrificantes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Lubrifianți și unsori industriale, ceară și lichide; Uleiuri pentru motoare de autovehicule; Aditivi nechimici pentru uleiuri de motor; Unsoare pentru șasiu; Unsori cu utilizări tehnice; Lubrifianți pentru motoarele vehiculelor; Uleiuri de impregnare; Aditivi concentrați (nechimici) pentru lubrifianți; Uleiuri pentru automobile; Uleiuri și gresanți de lubrifiere.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Mazivá a priemyselné tuky, vosky a kvapaliny; Motorové oleje do automobilov; Nechemické prísady do motorových olejov; Mazadlá na podvozky; Mazadlá na technické účely; Mazivá pre motorové vozidlá; Penetračné oleje; Nechemické koncentrované prísady do lubrikantov; Automobilové oleje; Mazacie oleje a tuky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Maziva in industrijske masti, industrijski voski in tekočine; Olja za avtomobilske motorje; Nekemični dodatki za motorna olja; Masti za podvozje; Masti za tehnične namene; Maziva za motorna vozila; Penetracijska olja; Nekemični koncentrirani dodatki za maziva; Olja za avtomobile; Olja in masti za mazanje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Smörjmedel, industriella fetter, -vaxer och -vätskor; Motoroljor för bilar; Icke-kemiska tillsatser för motoroljor; Chassifett; Fetter för tekniska ändamål; Smörjmedel för motorfordon; Penetrerande olja; Icke-kemiska tillsatskoncentrat för smörjmedel; Biloljor; Oljor och fetter till smörjning.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Санитарни препарати и изделия; Санитарни препарати за стерилизиране; Дезинфектанти и антисептици; Стерилизиращи препарати; Стерилизиращи разтвори.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Hygienické přípravky a výrobky; Hygienické sterilizační přípravky; Dezinfekční a antiseptické přípravky; Přípravky na sterilizaci; Sterilizační roztoky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Hygiejniske præparater og artikler; Sanitære steriliseringspræparater; Desinficerende og antiseptiske midler; Steriliserende præparater; Steriliseringsopløsning.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Hygienepräparate und -artikel; Sterilisierungsmittel für Hygienezwecke; Desinfektionsmittel und Antiseptika; Entkeimungsmittel; Sterilisationslösungen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Παρασκευάσματα υγειονομικά και είδη αυτών· Αποστειρωτικά παρασκευάσματα υγιεινής· Απολυμαντικά και αντισηπτικά· Αποστείρωσης (Προϊόντα -)· Διαλύματα αποστείρωσης.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Sanitary preparations and articles; Sanitary sterilising preparations; Disinfectants and antiseptics; Sterilizing preparations; Sterilising solutions.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Preparaciones sanitarias y productos de las mismas; Preparados para la esterilización sanitaria; Desinfectantes y antisépticos; Preparaciones para esterilizar; Soluciones esterilizantes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Hügieenipreparaadid ja -tooted; Sanitaarsed steriliseerivad preparaadid; Desinfektsioonivahendid ja antiseptikumid; Steriliseerimispreparaadid; Steriliseerivad lahused.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Saniteettivalmisteet ja -tarvikkeet; Terveydenhoidolliset sterilisointivalmisteet; Desinfiointiaineet ja antiseptiset aineet; Sterilointivalmisteet; Sterilointiliuokset.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Préparation et articles d’hygiène; Produits hygiéniques pour la stérilisation; Désinfectants et antiseptiques; Produits pour la stérilisation; Solutions stérilisantes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Sanitarni pripravci i proizvodi; Sanitarni sterilizirajući pripravci; Dezinfekcijska i antiseptička sredstva; Sredstva za sterilizaciju; Sterilizirajuće otopine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Egészségügyi készítmények és cikkek; Szaniter-fertőtlenítő készítmények; Fertőtlenítők és fertőzésgátlók; Sterilizáló készítmények; Sterilizáló oldatok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Preparati e prodotti per l'igiene; Prodotti per la sterilizzazione sanitaria; Disinfettanti ed antisettici; Prodotti per la sterilizzazione; Soluzioni sterilizzanti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Higienos preparatai ir gaminiai; Sanitariniai sterilizavimo preparatai; Dezinfekantai ir antiseptikai; Sterilizavimo preparatai; Sterilizavimo tirpalai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Sanitārie līdzekļi un izstrādājumi; Sanitāri sterilizējoši preparāti; Dezinfekcijas un antiseptiskie līdzekļi; Sterilizācijas līdzekļi; Sterilizācijas šķīdumi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Prodotti u preparazzjonijiet sanitarji; Preparazzjonijiet għall-isterilizzazzjoni sanitarja; Diżinfettanti u antisettiċi; Preparazzjonijiet sterilizzanti; Soluzzjonijiet għall-isterilizzazzjoni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Hygiënische preparaten en artikelen; Steriliseerpreparaten voor hygiënische doeleinden; Ontsmettingsmiddelen en antiseptica; Steriliseermiddelen; Steriliserende oplossingen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Preparaty i artykuły higieniczne; Preparaty higieniczne do sterylizacji; Środki dezynfekcyjne i antyseptyczne; Preparaty do sterylizacji; Roztwory do sterylizacji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Preparações e artigos de higiene; Preparações de esterilização sanitária; Desinfetantes e antissépticos; Preparações para a esterilização; Soluções para a esterilização.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Preparate și articole sanitare; Preparate sanitare de sterilizare; Dezinfectanți și antiseptice; Sterilizare (Produse pentru -); Soluții de sterilizare.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Hygienické prípravky a výrobky; Hygienické sterilizačné prípravky; Dezinfekčné a antiseptické prípravky; Sterilizačné prípravky; Sterilizačné roztoky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Sanitarni pripravki in izdelki; Higienski pripravki za sterilizacijo; Dezinfekcijska in antiseptična sredstva; Sterilizacijski pripravki; Sterilizacijske raztopine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Sanitära preparat och -artiklar; Sanitära steriliseringspreparat; Desinfektions- och antiseptiska medel; Steriliseringspreparat; Steriliseringslösningar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Фенилови електроди; Цифрови устройства за измерване на pH; Автоматични апарати за дозиране; Измервателни устройства; Сензори, детектори и уреди за наблюдение; Средства за измерване на проводимост.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">PH elektrody; Digitální měřiče pH; Automatické dávkovací přístroje; Měřící zařízení; Senzory, detektory a monitorovací nástroje; Měřiče vodivosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">PH-elektroder; Digitale pH-målere; Apparater til automatisk dosering; Måleapparater; Sensorer, detektorer og overvågningsinstrumenter; Apparater til måling af ledeevne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">PH-Wert-Elektroden; Digitale pH-Wert-Messgeräte; Apparate zur automatischen Dosierung; Messgeräte und -apparate; Sensoren, Detektoren sowie Überwachungsinstrumente und -apparate; Leitfähigkeitsmessgeräte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ηλεκτρόδια pH· Ψηφιακοί μετρητές του pH· Συσκευές για αυτόματη δοσολογία· Διατάξεις μέτρησης· Αισθητήρες, ανιχνευτές και εργαλεία παρακολούθησης· Μετρητές αγωγιμότητας.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">PH electrodes; Digital pH meters; Automatic dosage apparatus; Measuring devices; Sensors, detectors and monitoring instruments; Conductivity meters.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Electrodos de pH; Medidores digitales del pH; Aparatos de dosificación automática; Dispositivos de medida; Sensores, detectores e instrumentos de monitorización; Contadores de conductividad.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">PH-elektroodid; Digitaalsed pH-mõõdikud; Automaatdosaatorid; Mõõteaparaadid, mõõteseadmed; Andurid, detektorid ja seireseadmed; Juhtivuse mõõdikud.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">PH-elektrodit; Digitaaliset pH-mittarit; Automaattiset annostelulaitteet; Mittausvälineet; Anturit, tunnistimet ja seurantavälineet; Johtavuusmittarit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Électrodes indicatrices de pH; PH-mètres numériques; Appareils automatiques de dosage; Dispositifs de mesurage; Capteurs, détecteurs et instruments de surveillance; Conductimètres.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">PH elektrode; Digitalni mjerači za pH; Automatski uređaji za doziranje; Mjerni uređaji; Senzori, instrumenti za otkrivanje i nadziranje; Mjerači vodljivosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">PH-elektródák; Digitális pH-mérők; Automatikus adagolókészülékek; Mérőberendezések; Szenzorok, detektorok és felügyeleti eszközök; Konduktivitásmérők.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Elettrodi per pH; Misuratori di pH digitali; Apparecchi automatici di dosaggio; Dispositivi di misurazione; Sensori, rilevatori e strumenti di monitoraggio; Misuratori di conducibilità.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">PH elektrodai; Skaitmeniniai pH matuokliai; Automatiniai dozavimo aparatai; Matavimo įrenginiai; Jutikliai, detektoriai ir stebėjimo instrumentai; Laidumo matuokliai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">PH elektrodi; Digitāli pH-metri; Automātiski dozēšanas aparāti; Mēraparāti; Sensori, detektori un kontrolmērierīces; Vadītspējas mērierīces.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Elettrodi tal-pH; Miters tal-pH diġitali; Apparat tad-dożaġġ awtomatiku; Apparat għall-kejl; Strumenti li jaġixxu bħala sensers, ditekters u ta' monitoraġġ; Apparat għall-kejl tal-konduttivita.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">PH-elektroden; Digitale pH-meters; Doseerapparaten (Automatische -); Meetapparaten; Sensoren, detectoren en bewakingsinstrumenten; Geleidingsmeters.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Elektrody pH; Cyfrowe mierniki pH; Automatyczne urządzenia dawkujące; Urządzenia pomiarowe; Czujniki, detektory i instrumenty monitorujące; Konduktometry.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Elétrodos de pH; Medidores do pH digitais; Aparelhos de distribuição automática; Dispositivos de medida; Sensores, detetores e instrumentos de monitorização; Medidores de condutividade.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Electrozi pH; Aparate digitale de măsurat pH-ul; Aparate automate de dozare; Dispozitive de măsurare; Senzori, detectoare și intrumente de monitorizare; Conductometre.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">PH elektródy; Digitálne merače pH; Automatické dávkovacie prístroje; Mierky; Snímače, detektory a monitorovacie nástroje; Prístroje na meranie vodivosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">PH elektrode; Digitalni merilniki pH; Aparati za avtomatsko odmerjanje; Merilne naprave; Senzorji, detektorji in instrumenti za spremljanje; Merilniki prevodnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">PH-elektroder; Digitala pH-mätare; Automatiska doseringsapparater; Anordningar för mätning; Sensorer, detektorer och övervakningsinstrument; Mätare för mätning av ledningsförmåga.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>11</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Оборудване за стерилизация, дезинфекция и обеззаразяване; Инсталации за пречистване, обезсоляване и обработка на вода; Филтри за промишлена и домашна употреба; Инсталации за промишлена обработка; Аксесоари за регулиране и обезопасяване на водни и газови инсталации; Санитарни инсталации, оборудване за водоснабдяване и канализация.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Sterilizační, dezinfekční a dekontaminační zařízení; Zařízení na čištění, odsolování a úpravu vody; Filtry pro průmyslové účely a pro použití v domácnosti; Zařízení pro průmyslové zpracování; Regulační a bezpečnostní zařízení pro rozvody vody a plynu; Sanitární zařízení, zařízení pro rozvod vody a hygienická zařízení.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Udstyr til sterilisering, desinficering og afgiftning; Installationer til rensning, afsaltning og kondtionering af vand; Filtre til brug i industri og husholdning; Installationer til industriel behandling; Regulerings- og sikkerhedstilbehør til vand- og gasinstallationer; Sanitære installationer, vandforsynings- og sanitetsudstyr.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Sterilisations-, Desinfektions- und Dekontaminierungsanlagen und -ausrüstung; Wasserreinigungs-, -entsalzungs- und –aufbereitungsanlagen; Filter für Industrie und Haushalt; Industrielle Aufbereitungsanlagen; Regelungs- und Sicherheitszubehör für Wasser- und Gasanlagen; Sanitäre Installationen und Einrichtungen, Wasserversorgungsanlagen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Εξοπλισμός αποστείρωσης, απολύμανσης και απεντόμωσης· Εγκαταστάσεις καθαρισμού, αφαλάτωσης και συντήρησης νερού· Φίλτρα για τη βιομηχανία και για οικιακή χρήση· Εγκαταστάσεις βιομηχανικής επεξεργασίας· Εξαρτήματα ρύθμισης και ασφαλείας για εγκαταστάσεις νερού και αέριου· Εγκαταστάσεις υγιεινής, εξοπλισμός ύδρευσης και αποχέτευσης.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Sterilization, disinfection and decontamination equipment; Water purification, desalination and conditioning installations; Filters for industrial and household use; Industrial treatment installations; Regulating and safety accessories for water and gas installations; Sanitary installations, water supply and sanitation equipment.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Aparatos de esterilización, desinfección y descontaminación; Instalaciones para depurar, desalinizar y para acondicionar el agua; Filtros para uso industrial y doméstico; Instalaciones para tratamientos industriales; Dispositivos de regulación y seguridad para instalaciones de agua y gas; Instalaciones sanitarias, equipos de saneamiento y para el abastecimiento de agua.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Steriliseerimis-, desinfektsiooni- ja saasteärastusseadmed; Veepuhastus- ja soolaärastusseadmed ning vee omaduste parendamise seadmed; Filtrid tööstuses ja olmes kasutamiseks; Tööstuslikud käitlemisseadmed; Vee- ja gaasiseadmete reguleer- ja turvaseadised; Sanitaar- ja veevarustusseadmed ning sanitaartehnilised tooted.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Sterilointi-, desifiointi- ja dekontaminointilaitteet; Vedenpuhdistus-, suolanpoisto- ja vedenkäsittelylaitteet; Suodattimet teolliseen ja kotitalouskäyttöön; Teolliset jalostuslaitteistot; Säätö- ja turvavarusteet vesi- ja kaasulaitteisiin; Saniteettilaitteet, vedenjakelu- ja viemäröintilaitteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Équipement de stérilisation, de désinfection et de décontamination; Installations de purification, de désalinisation et de conditionnement d'eau; Filtres à usage industriel et domestique; Installations industrielles de traitement; Accessoires de régulation et de sécurité pour les installations d'eau et de gaz; Installations sanitaires, équipement d'alimentation en eau et d'assainissement.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Oprema za sterilizaciju, dezinfekciju i dekontaminaciju; Instalacije za pročišćavanje, desalinizaciju i obradu vode; Filtri za industrijsku uporabu i uporabu u kućanstvu; Instalacije za industrijsku obradu; Pribor za regulaciju i sgurnost vodovodnih i plinskih instalacija; Sanitarne instalacije, oprema za opskrbu vodom i sanitarna oprema.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Sterilizáló, fertőtlenítő és szennyeződéseltávolító berendezések; Víztisztító, sótlanító és szabályozó berendezések; Ipari és háztartási szűrők; Ipari kezelőberendezések; Szabályozó és biztonsági tartozékok víz-és gázberendezésekhez; Egészségügyi készülékek, vízellátó és közegészségügyi berendezések.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Attrezzatura per la sterilizzazione, la disinfezione e la decontaminazione; Impianti per la purificazione dell'acqua, la desalinizzazione ed il condizionamento; Filtri per uso industriale e domestico; Impianti per lavorazioni industriali; Accessori per la regolazione e la sicurezza di impianti di acqua e gas; Impianti sanitari, per la fornitura di acqua e attrezzature per fognature.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Sterilizavimo, dezinfekavimo ir nukenksminimo įrenginiai; Vandens valymo, gėlinimo ir gerinimo įrenginiai; Filtrai pramonės ir buities reikmėms; Pramoniniai apdorojimo įrenginiai; Vandens ir dujų įrenginių reguliavimo ir apsauginiai reikmenys; Sanitariniai įrenginiai, vandens tiekimo ir vandenvalos įrenginiai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Sterilizācijas, dezinfekcijas un degazācijas iekārtas; Ūdens attīrīšanas, atsāļošanas un kondicionēšanas iekārtas; Filtri rūpnieciskiem un mājsaimniecības nolūkiem; Rūpnieciskās apstrādes iekārtas; Regulēšanas un drošības palīgierīces ūdens un gāzes iekārtām; Sanitārtehniskās iekārtas, ūdensapgādes un kanalizācijas iekārtas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Tagħmir għall-isteriliżżazzjoni, diżinfezzjoni u d-dekontaminazzjoni; Installazzjonijiet għall-purifikazzjoni tal-ilma, d-desalinazzjoni u l-ikkundizzjonar; Filtri għall-użu fl-industrija u dak domestiku; Installazzjonijiet għat-trattament industrijali; Aċċessorji għar-regolazzjoni u s-sigurtà għal installazzjonijiet tal-ilma u l-gass; Installazzjonijiet sanitarji, tagħmir għall-provvista tal-ilma u s-sanitazzjoni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Sterilisatie-, disinfectie- en ontsmettingstoestellen; Installaties voor waterzuivering, -ontzilting en -verbetering; Filters voor industrieel en huishoudelijk gebruik; Industriële verwerkingsinstallaties; Regel- en veiligheidsaccessoires voor water- en gasinstallaties; Sanitaire installaties, wateraanvoer- en sanitatie-installaties.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Urządzenia do sterylizacji, dezynfekcji i odkażania; Instalacje do oczyszczania, odsalania i uzdatniania wody; Filtry do użytku przemysłowego i domowego; Instalacje do obróbki przemysłowej; Akcesoria zabezpieczające i do regulacji instalacji wodnych i gazowych; Instalacje i urządzenia sanitarne, sprzęt do zaopatrywania w wodę i sanitacji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Equipamento de esterilização, desinfeção e descontaminação; Instalações para a purificação, a dessalinização e o condicionamento da água; Filtros para uso industrial e doméstico; Instalações de tratamento industrial; Acessórios de regulação e de segurança para instalações de água e gás; Instalações sanitárias, equipamentos de abastecimento de água e de saneamento.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Echipament pentru sterilizare, dezinfectare și decontaminare; Instalații pentru purificare, desalinizare și climatizarea apei; Filtre pentru uz industrial și casnic; Instalații industriale de tratare; Accesorii de reglare și siguranță pentru instalații de apă și gaz; Instalații sanitare, alimentare cu apă și echipamente de salubritate.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Sterilizačné, dezinfekčné a dekontaminačné zariadenia; Zariadenia na čistenie, odsoľovanie a úpravu vody; Filtre pre priemysel a domácnosť; Priemyselné spracovávacie a upravovacie zariadenia; Regulačné a bezpečnostné zariadenia na vodovodné a plynové potrubia; Sanitárne (hygienické) zariadenia, zariadenia na rozvod vody a na nakladanie s odpadovými vodami.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Naprave za sterilizacijo, dezinfekcijo in dekontaminacijo; Napeljave za čiščenje vode, razsoljevanje in kondicioniranje vode; Filtri za uporabo v industriji in gospodinjstvu; Naprave za industrijske procese; Regulatorji in varnostna oprema za vodno in plinsko napeljavo; Sanitarne inštalacije, vodovodna in sanitarna oprema.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Utrustning för sterilisering, desinfektion och sanering; Installationer avseende vattenrening, avsaltning och konditionering; Filter för industriellt bruk och hemmabruk; Bearbetningsinstallationer för industrin; Reglerings- och säkerhetstillbehör för vatten- och gasinstallationer; Sanitära installationer samt anordningar för vattenförsörjning och sanitet.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PriorityDetails>
<Priority>
<PriorityCountryCode>DE</PriorityCountryCode>
<PriorityNumber>3020190261751</PriorityNumber>
<PriorityDate>2019-11-19</PriorityDate>
<PriorityPartialIndicator>false</PriorityPartialIndicator>
<PriorityStatusCode>Claimed</PriorityStatusCode>
</Priority>
</PriorityDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/083</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-05</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/155</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-17</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>60491</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
