<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-12T08:41:23</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229638</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229638</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-27</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-11</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>it</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-27</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-12</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>iwerssenv</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>11</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Филтри за кранове [водопроводни принадлежности]; Джобни грейки; Скари на дървени въглища; Подвижни електрически вентилатори; Подводни прожектори; Смесители за душове; Тоалетни [клозети]; Подвижни душове; Дезинфекциращи дозаторни устройства за тоалетни; Апарати за обработване на вода; Кухненски мивки; Електрически свещи; Вентилатори за покрив; Въздухопречистватели; Светлини, електрически, за коледни елхи; Светлини за монтиране на стени; Смесителни кранове за водопроводни тръби; Ръчни електрически сешоари за коса; Кранове [канелки]; Кранчета за бидета; Чучури, канелки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Filtry na vodovodní kohoutky (instalatérské doplňky); Kapesní ohřívače; Grily na dřevěné uhlí; Přenosné elektrické ventilátory; Potápěčská světla; Sprchové směšovací ventily; Splachovací záchody; Ruční sprchové hlavice; Výdejníky dezinfekčních prostředků na toalety; Přístroje na zabraňování usazování vodního kamene; Kuchyňské dřezy; Elektrické svíčky; Stropní větráky; Čističe vzduchu; Elektrická osvětlení na vánoční stromky; Nástěnná světla; Směšovací vodovodní baterie; Ruční elektrické fény na vlasy; Kohouty a kohoutky; Kohoutky na bidety; Kohoutky, pípy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Vandhanefiltre [sanitetstilbehør]; Lommevarmere; Trækulsgrill; Bærbare, elektriske ventilatorer; Dykkerlamper; Ventiler til blandingsbatterier til brusere; WC'er; Håndbrusere; Desinficerende spredere til toiletter; Vandrenseapparater; Køkkenvaske; Elektriske stearinlys; Loftsventilatorer; Luftrensere; Juletræslys, elektriske; Væglamper; Blandingshaner til vandrør; Håndholdte elektriske hårtørrere; Vandhaner; Haner til bideter; Taphaner.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Wasserhahnsiebe [Sanitärarmaturen]; Taschenwärmer; Holzkohlegrills; Tragbare elektrische Ventilatoren; Tauchlampen; Mischbatterien für Duschen; Toiletten [WCs]; Handbrause; Desinfektionsmittelspender für Toiletten; Wasseraufbereitungsgeräte; Geschirrspülbecken; Elektrische Kerzen; Deckenventilatoren; Luftreiniger; Elektrische Christbaumbeleuchtungen; Wandleuchten für Beleuchtungszwecke; Mischbatterien für Wasserleitungen; Elektrische Handhaartrockner; Hähne; Bidethähne; Hahnventile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Φίλτρα βρύσης [υδραυλικά εξαρτήματα]· Θερμάστρες τσέπης· Σχάρες για ψήσιμο στα κάρβουνα· Φορητοί ηλεκτρικοί ανεμιστήρες· Προβολείς κατάδυσης· Μίκτες καταιονητήρα· Αποχωρητήρια· Τηλέφωνα ντουζιέρας· Απολυμαντικών (Διανομείς -) για τουαλέτες· Εξοπλισμός μη χημικής αποσκλήρυνσης νερού· Νεροχύτες κουζίνας· Ηλεκτρικά κεριά· Ανεμιστήρες οροφής· Απολυμαντές του αέρα [συσκευές απολύμανσης του αέρα]· Λαμπάκια ηλεκτρικά για δένδρα χριστουγεννιάτικα· Λαμπτήρες τοίχου· Υδραγωγούς (Στρόφιγγες ανάμιξης νερού για -)· Ηλεκτρικοί στεγνωτήρες χειρός για τα μαλλιά· Στρόφιγγες· Κρουνοί ανάμιξης για νιπτήρες, πυγολουτήρες, νεροχύτες, μπανιέρες και ντουσιέρες· Πώματα στρόφιγγας.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Faucet filters; pocket warmers; charcoal grills; portable electric fans; diving lights; mixer showers; water closets; hand-held showers; disinfectant dispensers for toilets; water conditioning apparatus; kitchen sinks; electric candles; ceiling fans; air purifiers; electric lights for Christmas trees; sconce lighting fixtures; mixer faucets for water pipes; hand-held electric hair dryers; faucets; bidet taps; Spigots.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Filtros de grifo [accesorios de fontanería]; Calentadores de bolsillo; Parrillas de carbón; Ventiladores eléctricos portátiles; Lámparas de buceo; Válvulas de mezcla de ducha; Inodoros; Alcachofas de duchas de baño; Distribuidores de desinfectante para baños; Aparatos de acondicionamiento de agua; Fregaderos de cocina; Velas eléctricas; Ventiladores de techo; Purificadores de aire; Luces eléctricas para árboles de Navidad; Lámparas de pared; Grifos mezcladores para conductos de agua; Secadores de pelo eléctricos de mano; Grifos; Grifos de bidé; Espitas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kraanifiltrid [veevärgitarvikud]; Taskusoojendid; Söegrillid; Teisaldatavad, kaasaskantavad elektriventilaatorid; Tuukrite lambid; Duššide segistiventiilid; Veeklosetid; Käsidušid; WC-de desinfektsioonivahendijaoturid; Veepuhastamisaparatuur; Köögivalamud; Elektriküünlad; Katuseventilaatorid; Õhupuhastid; Jõulupuu elektriküünlad; Seinavalgustid; Veetorustiku segistite kraanid; Elektrilised käsiföönid; Kraanid; Bideekraanid; Ventiilid, prundid, kraanid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Vesihanojen suodattimet [putkistotarvikkeet]; Taskulämmittimet; Puuhiiligrillit; Kannettavat sähkökäyttöiset tuulettimet; Sukelluslamput; Suihkujen sekoitusventtiilit; Vesiklosetit; Käsisuihkut; Desinfiointiaineiden jakelulaitteet WC-käyttöön; Vedenkäsittelyaparaatit; Tiskialtaat; Sähkökynttilät; Kattotuulettimet; Ilmanpuhdistimet; Joulukuusten sähkövalaisimet; Seinälamput; Sekoitushanat vesijohtoihin; Kädessä pidettävät sähköiset hiustenkuivauslaitteet; Vesihanat; Bideehanat; Hanaventtiilit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Filtres de robinets [accessoires de plomberie]; Chaufferettes de poche; Grils à charbon de bois; Ventilateurs portatifs électriques; Projecteurs de plongée; Mélangeurs de douche; Toilettes [W.-C.]; Douchettes de douches; Distributeurs de désinfectants pour toilettes; Appareils de conditionnement d'eau; Éviers de cuisine; Bougies électriques; Ventilateurs de plafond; Purificateurs d'air; Lampes électriques pour arbres de Noël; Appareils d'éclairage fixés au mur; Robinets mélangeurs pour conduites d'eau; Sèche-cheveux électriques à main; Robinets; Robinets de bidets; Cannelle de robinet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Filtri za slavine [vodoinstalaterska oprema]; Džepne grijalice; Roštilj na ugljen; Prijenosni električni ventilatori; Projektori za ronjenje; Tuš miješalice; Zahodi; Ručni tuševi; Raspršivaći raskužnih proizvoda za zahode; Uređaji za kondicioniranje vode; Kuhinjski sudoperi; Električne svijeće; Krovni ventilatori; Pročišćivači zraka; Svjećice (električne svjećice za božićna drvca); Zidna rasvjeta; Mješalice [slavine za vodu]; Ručna električna sušila za kosu; Pipe [slavine]; Slavine za bide; Slavine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Csapszűrők [vízvezeték szerelvények]; Zsebmelegítők; Faszenes grillek; Hordozható elektromos ventilátorok; Búvárlámpák; Keverő szelepek zuhanyokhoz; Toalettek [WC-k]; Kézi zuhanyok; Fertőtlenítőszer-adagolók toalettekhez, WC-khez; Vízkezelő készülékek; Konyhai mosogatók; Elektromos gyertyák; Mennyezeti ventilátorok; Légtisztítók; Lámpák karácsonyfákhoz, elektromos; Fali világítás; Keverő csaptelepek vízvezetékekhez; Elektromos kézi hajszárítók; Csapok; Bidécsapok; Csapok, kifolyócsapok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Filtri per rubinetti [accessori idraulici]; Scaldini da tasca; Griglie da utilizzare con carbonella; Ventilatori elettrici portatili; Faretti da sub; Valvole miscelatrici per docce; Gabinetti [w.-c.]; Docce manuali; Distributori di disinfettanti per w.c.; Apparecchi per il trattamento dell'acqua; Lavandini per cucine; Candele elettriche; Ventilatori da soffitto; Depuratori d'aria; Lampadine elettriche per alberi di natale; Lampade da parete; Rubinetti miscelatori per condotte d'acqua; Asciugacapelli elettrici portatili; Rubinetti; Rubinetti per bidet; Rubinetti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Čiaupų filtrai [santechninės detalės]; Kišeniniai šildytuvai; Angliniai griliai; Kilnojamieji elektriniai ventiliatoriai; Nardymo šviestuvai; Dušo maišytuvų vožtuvai; Tualetai [vandens klozetai]; Rankiniai dušai; Dezinfekavimo priemonių dalytuvai (tualetams); Vandens kondicionavimo aparatai; Virtuvės kriauklės; Elektrinės žvakės; Stogo ventiliatoriai; Oro gryninimo mašinos; Kalėdų eglučių elektros lemputės; Sieniniai šviestuvai; Maišikliniai vandentiekio čiaupai; Rankiniai elektriniai plaukų džiovintuvai; Čiaupai; Bidė čiaupai; Čiaupai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Krānu filtri [santehnikas piederumi]; Kabatas formāta ķermeņa sildītāji; Kokogļu grili; Pārnēsājami elektriskie ventilatori; Ūdenslīdēju lukturi; Dušas jaucējkrāni; Klozetpodi; Rokas dušas; Dezinfekcijas līdzekļu dozatori tualetēm; Ūdens īpašību mainīšanas aparāti; Virtuves izlietnes; Elektriskas sveces; Griestu ventilatori; Gaisa attīrīšanas ierīces; Elektriskās spuldzītes Ziemassvētku eglītēm; Sienas gaismekļi; Jaucējkrāni ūdens caurulēm; Rokas elektriskie matu fēni; Ūdens krāni; Bidē krāni; Jaucējkrāni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Filtri tal-vitien [aċċessorji tal-plaming]; Saħħâna tal-but; Grills tal-faħam; Fannijiet tal-elettriku li jinġarru; Lampi tal-għaddasa; Vitien li jħalltu l-ilma għad-doċoċ; Loki; Doċċi tal-idejn; Aċċessorji li jxerrdu d-diżinfettant għat-tojlits; Apparat għat-trattament tal-ilma; Sinkijiet tal-kċina; Xemgħat tal-elettriku; Fannijiet tas-saqaf; Purifikaturi tal-arja; Dwal elettriċi għas-siġar tal-Milied; Dwal tal-ħajt; Vitien li jħalltu l-ilma sħun u kiesaħ għal mal-kanen tal-ilma; Nixxiefa tax-xagħar elettriċi li jinżammu fl-idejn; Viti [għal bittiji]; Vitien tal-bidè; Kavilja li tikkontrolla il ħruġ tal-ilma.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Kraanfilters [uitrusting voor sanitair]; Zakhandwarmertjes; Houtskoolgrills; Verplaatsbare elektrische ventilatoren; Duikerlampen; Mengkranen voor douches; Toiletten; Handbediende douchekoppen; Afgifte-inrichtingen voor ontsmettingsmiddelen voor toiletten; Waterverbeteringsapparaten; Afwasbakken; Elektrische kaarsen; Dakventilatoren; Luchtzuiveraars; Elektrische lampen voor kerstbomen; Wandverlichting; Mengkranen voor waterleidingen; Handbediende elektrische haardrogers; Kranen; Bidetkranen; Tapkranen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Filtry do kranów [akcesoria hydrauliczne]; Ogrzewacze kieszonkowe; Grille na węgiel drzewny; Przenośne wentylatory elektryczne; Lampy nurkowe; Zawory mieszające prysznicowe; Muszle klozetowe [WC]; Prysznice ręczne; Dozowniki środków odkażających w toaletach; Urządzenia do uzdatniania wody; Zlewozmywaki kuchenne; Świece elektryczne; Wentylatory dachowe; Oczyszczacze powietrza; Lampki elektryczne na choinki; Oświetlenie ścienne; Baterie mieszające do rur wodociągowych; Ręczne elektryczne suszarki do włosów; Krany; Krany do bidetów; Kurki czerpalne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Filtros para torneiras [acessórios de canalização]; Escalfetas de bolso; Grelhadores a carvão; Ventoinhas elétricas portáteis; Projetores de mergulho; Chuveiros operados com misturadores; Sanitas com autoclismo; Chuveiros manuais; Distribuidores de desinfetantes para "toilettes"; Aparelhos de condicionamento da água; Lava-louças; Velas elétricas; Ventoinhas de teto; Purificadores do ar; Lâmpadas elétricas para árvores de natal; Lâmpadas de murais; Torneiras misturadoras para condutas de água; Secadores de mão elétricos de cabelo; Torneiras; Torneiras de bidé; Torneiras [válvulas].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Filtre pentru robinete [accesorii pentru instalații sanitare]; Încălzitoare de buzunar; Grătare cu cărbune; Ventilatoare electrice portabile; Lanterne pentru scufundări; Vane de amestec pentru dușuri; Toalete [w.c.]; Dușuri manuale; Distribuitoare de dezinfectante pentru toalete; Aparate de tratare a apei; Chiuvete de bucătărie; Lumânări electrice; Ventilatoare de tavan; Purificatoare de aer; Instalații luminoase pentru pomul de Crăciun; Aplice de perete; Robinete de amestecare pentru conducte de apă; Uscătoare de păr electrice portabile; Robinete; Robinete pentru bideuri; Cepuri.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Filtre pre vodovodné kohútiky [inštalačné príslušenstvo]; Vreckové ohrievače; Grily na drevené uhlie; Prenosné elektrické ventilátory; Potápačské svetlomety; Zmiešavacie ventily pre sprchy; Toalety (WC); Ručné sprchovacie hlavice; Dávkovače dezinfekčných prípravkov na toalety; Voda (Zariadenia na úpravu -); Kuchynské drezy; Elektrické sviečky; Stropné ventilátory; Čističe vzduchu; Elektrické svetlá na vianočné stromčeky; Svetlá na priedeloch; Zmiešavacie batérie na vodovodné potrubia; Ručné elektrické fény na vlasy; Kohútiky; Kohútiky pre bidety; Čap.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Filtri za pipe (vodovodna oprema); Žepni grelniki; Žari na oglje; Prenosni električni ventilatorji; Potapljaške svetilke; Mešalni ventili za prhe; Stranišča; Ročna prha; Dozirniki razkužila za stranišča; Aparati za kondicioniranje vode; Kuhinjska pomivalna korita; Električne sveče; Strešni ventilatorji; Prečiščevalci zraka; Električne lučke za božična drevesca; Stenske svetilke; Mešalne pipe za vodovodne cevi; Električni ročni sušilniki za lase; Pipe; Pipe za bideje; Zatiči.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Vattenkranfilter [rörmokeri delar]; Fickvärmare; Träkolsgrillar; Bärbara elektriska fläktar; Dykarlampor; Blandningsventiler för duschar; Vattenklosetter; Handhållna duschmunstycken; Desinfektionsmedelsdistributörer för toaletter; Vattenbehandlingsapparater; Diskhoar; Elektriska ljus; Takfläktar; Luftrenare; Elektriska belysningar för julgranar; Lampor för väggprydnad; Blandningskranar för vattenledningar; Handhållna elektriska hårtorkar; Vattenkranar; Kranar för bidéer; Tappkran.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>20</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Столове за трапезария; Чинове; Табуретки за крака; Маси за трапезарии; Офис кресла; Мебелировка за спални; Столове за риболов; Мебели за бани; Рогозки за спане; Касетки, ковчежета; Мебели за компютри; Предпазни ъглови елементи против удар за мебели; Шезлонги; Рамки за картини; Мебели, пригодени за употреба на открито; Огледала за баня; Релси за душ завеси; Произведения на изкуството, изработени от дърво; Дървени легла; Кошничарски изделия; Чинове; Табуретки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Jídelní židle; Psací stoly; Stoličky; Jídelní stoly; Kancelářská křesla; Nábytek do ložnice; Rybářské židle; Koupelnový nábytek; Podložky na spaní (karimatky); Skříňky na šperky; Počítačový nábytek; Chrániče na nábytek; Sofa; Rámy na obrazy; Venkovní nábytek; Koupelnová zrcadla; Tyče na závěsy do sprch; Umělecká díla ze dřeva; Postele ze dřeva; Výrobky z proutí; Psací stoly; Podnožky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Spisestuestole; Skriveborde; Taburetter; Spiseborde; Kontorstole med armlæn; Soveværelsesmøbler; Stole til lystfiskere; Badeværelsesmøbler; Liggeunderlag; Skrin; Computermøbler; Børnesikringsanordninger til møbler; Sofaer; Billedrammer; Møbler til udendørsbrug; Badeværelsesspejle; Stænger til bruseforhæng; Kunstgenstande af træ; Senge af træ; Kurvevarer; Skriveborde [chatoller]; Fodskamler.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Esszimmerstühle; Schreibtische; Hocker; Esstische; Bürosessel; Schlafzimmermöbel; Angelstuhl; Badezimmermöbel; Isomatten; Kästchen; Computermöbel; Stoßschutzleisten für Möbel; Sofas; Bilderrahmen; Möbel für den Außenbereich; Badezimmerspiegel; Duschvorhangstangen; Kunstgegenstände aus Holz; Betten aus Holz; Korbwaren; Schreibschränke; Schemel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Καρέκλες τραπεζαρίας· Γραφεία· Σκαμπό· Τραπέζια φαγητού· Καρέκλες γραφείου· Έπιπλα κρεβατοκάμαρας· Καρέκλες για αλιείς· Έπιπλα μπάνιου· Υποστρώματα ύπνου· Κασετίνες· Έπιπλα για ηλεκτρονικούς υπολογιστές· Προστατευτικά πρόσκρουσης για έπιπλα· Ξαπλώστρες [σεζ-λονγκ]· Κάδρα [πλαίσια]· Έπιπλα εξωτερικού χώρου· Καθρέπτες μπάνιου· Ράβδοι για κουρτίνες ντουζιέρας· Έργα τέχνης από ξύλο· Κρεβάτια από ξύλο· Καλαθοπλεκτικής προϊόντα· Γραφεία· Σκαμπό.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Dining chairs; desks; stools; dining tables; office chairs; bedroom furniture; fishing chairs; bathroom furniture; sleeping mats; caskets; computer furniture; bumper guards for furniture; sofas; picture frames; outdoor furniture; bathroom mirrors; shower curtain rods; works of art made of wood; wooden beds; wickerwork; Writing desks; Footstools.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Sillas de comedor; Escritorios [muebles]; Taburetes; Mesas de comedor; Sillones de oficina; Muebles de dormitorio; Sillas de pesca; Mobiliario de cuarto de baño; Colchonetas para dormir; Féretros; Mobiliario de informática; Parachoques para muebles; Sofás; Marcos [arte y decoración]; Muebles de exterior; Espejos para el cuarto de baño; Barras para cortinas de ducha; Obras de arte de madera; Camas de madera; Artículos de cestería; Secreteres; Reposapiés.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Söögitoatoolid; Kirjutuslauad, koolipingid; Taburetid; Söögilauad; Kontoriistmed; Magamistoamööbel; Kalastustoolid; Vannitoamööbel; Magamismatid; Laekad; Arvutimööbel; Mööbli nurkade ja teravate servade pehmendused; Sohvad, diivanid; Pildiraamid; Välimööbel; Vannitoapeeglid; Dušikardinapuud; Puidust kunstiteosed; Puidust voodiraamid; Vitspunutised; Kirjutuslauad; Jalapingid, järid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Ruokasalin tuolit; Pulpetit; Jakkarat; Ruokasalin pöydät; Toimistotuolit; Makuuhuoneiden huonekalut; Kalastajantuolit; Kylpyhuonekalusteet; Makuualustat; Lippaat; Tietokonetilojen kalusteet; Huonekalujen iskunsuojat; Sohvat; Taulunkehykset; Ulkokalusteet; Kylpyhuoneen peilit; Suihkuverhotangot; Puusta tehdyt taide-esineet; Puiset sängyt; Korityöt; Pulpetit; Jakkarat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Chaises de salle à manger; Bureaux [meubles]; Tabourets; Tables de salle à manger; Fauteuils de bureau; Meubles de chambres à coucher; Chaises de pêche; Mobilier de salle de bains; Tapis de sol pour le couchage; Coffrets [meubles]; Mobilier informatique; Bourrelets de protection pour meubles; Sofas; Cadres [encadrements]; Meubles d'extérieur; Miroirs de salles de bain; Tringles à rideaux de douche; Objets d'art en bois; Lits en bois; Vannerie; Secrétaires; Tabourets pour les pieds.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Stolice za blagovaonice; Pisaći stolovi; Klupica za noge; Blagovaonski stolovi; Uredske stolice; Namještaj za spavaću sobu; Ribičke stolice; Kupaonski namještaj; Podloge za spavanje; Škrinjice; Namještaj za računare; Zaštite za uglove i rubove namještaja; Sofe; Okviri za slike; Namještaj prilagođen za vanjsku uporabu; Kupaonska ogledala; Šipke za zavjese za tuš kabine; Umjetnička djela od drveta; Drveni kreveti; Pletarski proizvodi; Pisaći stolovi; Stolice bez naslona.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Ebédlőszékek; Álló asztalok; Zsámolyok; Ebédlőasztalok; Irodai székek; Hálószobabútor; Horgászszékek; Fürdőszobabútorok; Hálómatracok; Ékszeres ládikók/szelencék; Bútorok számítógépekhez; Ütközésvédők bútorokhoz; Kanapék; Képkeretek; Kültéri bútorok; Fürdőszobai tükrök; Rudak zuhanyfüggönyökhöz; Famunkák, faalkotások; Fából készült ágyak; Fonott áruk; Álló asztalok; Zsámolyok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Sedie da tavola; Scrivanie [mobili]; Sgabelli; Tavoli per sale da pranzo; Poltrone da ufficio; Mobili per camere da letto; Sedie da pesca; Mobili per il bagno; Tappetini per dormire; Cofanetti; Arredo informatico; Protezioni antiurto per mobili; Sofà; Cornici [incorniciature]; Mobili per esterni; Specchi da bagno; Barre per tende da doccia; Opere d'arte in legno; Letti di legno; Oggetti di vimine; Scrivanie [mobili]; Sgabelli.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Valgomojo kėdės; Rašomieji stalai; Taburetės; Valgomojo stalai; Biuro krėslai; Miegamojo baldai; Meškeriotojų kėdutės; Vonios kambario baldai; Miegamieji paklotai; Dėžutės; Kompiuterių baldai; Apsauginiai baldų antdėklai; Sofos; Paveikslų rėmai; Lauko baldai; Vonios kambario veidrodžiai; Dušo užuolaidų karnizai; Mediniai meno kūriniai; Medinės lovos; Pintiniai dirbiniai; Sekreterai (rašomieji stalai); Kojų suoleliai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Ēdamistabas krēsli; Biroja galdi; Taburetes; Ēdamistabas galdi; Biroja krēsli ar roku balstiem; Mēbeles guļamistabām; Makšķerēšanas krēsli; Vannasistabas mēbeles; Matrači gulēšanai; Lādītes; Datoru mēbeles; Stūru un malu aizsargi mēbelēm; Sofas; Attēlu rāmji; Āra mēbeles; Vannas istabu spoguļi; Dušas aizkaru stieņi; Mākslas darbi no koka; Koka gultas; Pīti grozi; Rakstāmgaldi; Kājsoliņi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Siġġijiet tal-kmamar tal-pranzu; Skrivaniji; Banketti; Imwejjed tal-kamra tal-pranzu; Pultruni tal-uffiċċju; Għamara tal-kmamar tas-sodda; Siġġijiet għas-sajd; Għamara tal-kmamar tal-banju; Twapet għall-irqad; Kaxxetti; Għamara tal-kompjuter; Ilqugħ bħala bamper għall-għamara; Sufani; Frejms tar-ritratti; Għamara ta' barra; Mirja għall-kamra tal-banju; Vireg għall-purtieri tad-doċċa; Opri tal-arti tal-injam; Sodod tal-injam; Xogħol tal-qasab; Skrivaniji; Banketti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Eetkamerstoelen; Bureaus [meubelen]; Zitkrukjes; Eetkamertafels; Bureaustoelen; Slaapkamermeubilair; Visstoelen; Badkamermeubilair; Slaapmatten; Kistjes, doosjes; Computermeubilair; Stootranden voor meubelen; Sofa's; Lijsten [omlijstingen]; Meubelen voor buiten; Badkamerspiegels; Douchegordijnstangen; Kunstwerken vervaardigd uit hout; Bedden van hout; Mandenmakerswaren; Secrétaires; Zitkrukjes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Krzesła stołowe; Pulpity do pracy w pozycji stojącej; Taborety; Stoły do jadalni; Fotele biurowe; Meble sypialne; Krzesła dla wędkarzy; Meble łazienkowe; Karimaty; Szkatułki; Meble komputerowe; Osłony przeciwuderzeniowe do mebli; Kanapy; Obrazy (Ramy do -); Meble przystosowane do użytku na zewnątrz; Lustra łazienkowe; Drążki do zasłon prysznicowych; Wyroby artystyczne wykonane z drewna; Łóżka drewniane; Wyroby wikliniarskie; Pulpity do pracy w pozycji stojącej; Taborety.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Cadeiras de sala de jantar; Secretárias [mobiliário]; Tamboretes; Mesas de sala de jantar; Cadeiras para escritório; Mobílias de quarto; Cadeiras de pesca; Mobiliário para casas de banho; Esteiras para dormir; Cofres (guarda-joias); Mobiliário para computadores; Protetores de choque para móveis; Sofás; Molduras; Móveis de exterior; Espelhos de casa de banho; Varas para cortinas de chuveiro; Obras de arte feitas em madeira; Camas de madeira; Artigos de cestaria [vime]; Escrivaninhas; Bancos para apoio de pés.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Scaune pentru săli de mese; Birouri; Taburete; Mese pentru săli de mese; Scaune de birou; Mobilier pentru dormitor; Scaune pentru pescuit; Mobilier de baie; Saltele de dormit; Casete; Mobilier pentru computer; Protecții pentru mobilier; Șezlonguri pentru transatlantice; Cadre [rame]; Mobilier de exterior; Oglinzi de baie; Bare pentru draperii de duș; Obiecte de artă din lemn; Paturi din lemn; Coșuri împletite; Birouri; Taburete.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Jedálenské stoličky; Písacie stoly; Taburetky; Jedálenské stoly; Kancelárske kreslá; Spálňový nábytok; Rybárske stoličky; Nábytok do kúpeľne; Spacie podložky; Skrinky na šperky; Počítačový nábytok; Nábytkové chrániče proti nárazu; Sofy; Rámy na obrazy; Exteriérový nábytok; Kúpeľňové zrkadlá; Tyče pre závesy do sprchovacích kútov; Umelecké predmety vyrobené z dreva; Drevené postele; Prútený alebo košikársky tovar; Písacie stoly; Taburety.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Stoli za jedilnice; Pisalne mize; Pručke; Mize za jedilnico; Pisarniški naslonjači; Pohištvo za spalnice; Stoli za ribolov; Pohištvo za kopalnice; Spalne blazine; Skrinjica; Računalniško pohištvo; Odbojni ščitniki za pohištvo; Zofe; Okvirji za slike; Pohištvo za uporabo na prostem; Kopalniška ogledala; Palice za zavese za prhe; Umetniška dela iz lesa; Lesene postelje; Pletarski izdelki; Pisalne mize; Stolčki.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Matsalsstolar; Skolbänkar; Pallar; Matsalsbord; Kontorsfåtöljer; Sovrumsmöbler; Stolar för fritidsfiske; Möbler för badrum; Liggunderlag; Skrin; Datormöbler; Stötskydd för möbler; Soffor; Tavelramar; Utemöbler; Badrumsspeglar; Stänger för duschdraperier; Konstverk gjorda av trä; Sängar av trä; Korgarbeten; Skrivbord; Fotpallar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>25</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Тениски; Панталони за йога; Дънкови палта; Трика [трикотаж]; Костюми за Хелоуин; Копринени облекла; Дамско бельо; Рокли за шаферки; Термо-бельо; Термоизолиращо облекло; Дрехи от една част за бебета и малки деца; Дъждобрани; Маскарадни костюми; Физкултурни униформи; Дънки; Чехли за баня; Екипи за бейзбол; Костюми; Защитни работни костюми за бременни жени; Сватбени дълги рокли.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Trička; Kalhoty na jógu; Pláště z džínoviny; Punčochy pro tanečníky a gymnasty; Kostýmy na Halloween; Hedvábné oděvy; Dámské spodní prádlo; Šaty pro družičky; Teplé spodní prádlo; Tepelně izolované oděvy; Jednodílné oděvy pro kojence a batolata; Pláště do deště (nepromokavé); Maškarní kostýmy; Atletické úbory; Džíny; Koupací pantofle; Dresy na baseball; Pánské obleky; Těhotenské haleny; Svatební šaty.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">T-shirts; Yogabukser; Frakker af denim; Trikoter [trikotagevarer]; Halloweenkostumer; Beklædningsgenstande af silke; Dameundertøj; Kjoler til brudepiger; Termoundertøj; Termotøj; Heldragter til spædbørn og småbørn; Regnfrakker; Karnevalskostumer; Atletikdragter; Cowboybukser af denim; Badetøfler; Baseballdragter; Spadseredragter; Graviditetstoppe; Brudekjoler.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">T-Shirts; Yogahosen; Mäntel aus Jeansstoffen; Strumpfhosen für Sportler; Halloween-Kostüme; Bekleidungsstücke aus Seide; Unterbekleidung für Damen; Kleider für Brautjungfern; Thermounterwäsche; Wärmeisolierende Bekleidungsstücke; Einteilige Bekleidungsstücke für Säuglinge und Kleinkinder; Regenmäntel; Faschings-, Karnevalskostüme; Mannschaftssportbekleidung; Jeanshosen; Badeschuhe; Baseball-Trikots; Anzüge; Schwangerschaftskleidchen; Hochzeitskleider.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Μπλουζάκια (τι-σερτ)· Παντελόνια για γιόγκα· Παλτά από ντένιμ· Καλσόν μπαλέτου [είδη καλτσοποιίας]· Αποκριάτικα κοστούμια· Μεταξωτά ενδύματα· Γυναικεία εσώρουχα· Φορέματα για παράνυμφες· Θερμικά εσώρουχα· Θερμομονωτικά ενδύματα· Ολόσωμα ενδύματα για βρέφη και νήπια· Αδιάβροχα· Κοστούμια αποκριάτικα· Τύποι ένδυσης διαφόρων αθλημάτων· Παντελόνια τζιν· Λουτρού (Υποδήματα -)· Στολές μπέιζμπολ· Κοστούμια (επίσημα ενδύματα)· Άνετα φορέματα και μπλούζες για εγκύους· Νυφικά.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Tee-shirts; yoga pants; denim coats; maillots [hosiery]; Halloween costumes; silk clothing; women's underwear; bridesmaid dresses; thermal underwear; thermal clothing; One-piece clothing for infants and toddlers; raincoats; masquerade costumes; athletic uniforms; jeans; bath slippers; baseball uniforms; dress suits; maternity smocks; wedding dresses.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Camisetas [de manga corta]; Pantalones de yoga; Abrigos de tela vaquera [denim]; Mallas [prendas de calcetería]; Disfraces para Halloween (víspera de Todos los Santos); Ropa de seda; Ropa interior de mujer; Vestidos de dama de honor; Ropa interior térmica; Ropa con aislamiento térmico; Prendas de vestir de una pieza para bebés y niños pequeños; Capas de lluvia; Disfraces [trajes]; Uniformes de deporte; Pantalones vaqueros; Zapatillas de baño; Uniformes de béisbol; Trajes; Batas de premamá; Vestidos de novia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">T-särgid; Joogapüksid; Teksamantlid; Supelkostüümid [trikookaubad, trikotaaž]; Halloween'i kostüümid; Siidrõivad; Naiste aluspesu; Pruutneitsikleidid; Termopesu; Soojusisolatsiooniga rõivad; Imiku- ja lastekombinesoonid; Vihmamantlid; Maskeraadikostüümid; Spordirõivad; Teksased; Saunasussid; Pesapallivormiriided (rõivad); Ülikonnad, kostüümid; Raseda kleidid; Pulmakleidid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">T-paidat; Joogahousut; Farmarikangastakit; Uimapuvut [neulostuotteet]; Halloween-asut; Silkkivaatteet; Naisten alusasut; Morsiusneitojen mekot; Lämpöalusvaatteet; Lämpöeristetyt vaatteet; Pikkulasten ja vauvojen yksiosaiset vaatteet; Sadetakit; Naamiaispuvut; Urheiluasut; Farkut; Kylpytohvelit; Baseball-puvut; Puvut; Raskausmekko; Hääpuvut.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Tee-shirts; Pantalons de yoga; Manteaux en denim; Collants de gymnastes; Costumes pour la fête d'Halloween; Vêtements en soie; Sous-vêtements féminins; Robes de demoiselles d'honneur; Sous-vêtements thermiques; Vêtements thermiques; Vêtements en une pièce pour bébés et enfants; Manteaux de pluie; Costumes de mascarade; Tenues d'athlétisme; Jeans; Souliers de bain; Tenues de base-ball; Costumes; Blouses de grossesse; Robes de mariée.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Majice kratkih rukava; Hlače za jogu; Kaputi od trapera; Tajice [za plesačice i gimnastičarke]; Kostimi za Noć vještica; Svilena odjeća; Žensko donje rublje; Haljine za djeveruše; Termo donje rublje; Odjeća s toplinskom izolacijom; Jednodijelna odjeća za dojenčad i malu djecu; Kabanice; Kostimi za maskenbal; Sportske uniforme; Traperice; Papuče za kupaonu; Bejzbolske uniforme; Nošnje; Široke haljine za trudnice; Vjenčanice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Pólók; Jóganadrágok; Farmerkabátok; Egyberészes fürdőruhák [hurkolt/ kötöttáruk]; Halloween-jelmezek; Selyemruházat; Női alsóruházat, fehérnemű; Koszorúslány ruhák; Thermo alsóruházat; Hőszigetelt ruházat; Egyrészes kisgyermek- és csecsemőruhák; Esőkabátok; Jelmezek; Sportruhák és -mezek; Farmernadrágok; Fürdőpapucsok; Baseball mezek, egyenruhák; Öltönyök; Overallok kismamáknak; Menyasszonyi ruhák.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Tee-shirt; Pantaloni da yoga; Cappotti in denim; Maglie intime [maglieria]; Costumi da Halloween; Abbigliamento in seta; Biancheria intima da donna; Abiti per damigelle; Biancheria intima termica; Abbigliamento con isolamento termico; Tutine intere per neonati e bambini ai primi passi; Impermeabili; Costumi da carnevale; Vestiti da atletica; Jeans; Scarpe da bagno; Divise da baseball; Abiti [completi]; Blusa per gravidanza; Abiti da sposa.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Marškinėliai; Jogos kelnės; Džinsinio audinio paltai; Gimnastikos pėdkelnės; Helovino kostiumai; Šilkiniai drabužiai; Moteriški apatiniai rūbai; Pamergių suknelės; Šilti apatiniai rūbai; Terminiai drabužiai; Vientisi kūdikių ir vaikų šliaužtinukai; Lietpalčiai; Maskarado kostiumai; Lengvaatlečių uniformos; Džinsai; Maudymosi šlepetės; Beisbolo uniformos; Kostiumai; Nėščiųjų laisvos suknelės; Vestuvinės suknelės.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">T-krekli; Jogas bikses; Džinsu mēteļi; Viendaļīgie sieviešu peldkostīmi (trikotāžas izstrādājumi); Helovīna kostīmi; Apģērbi no zīda; Sieviešu apakšveļa; Līgavas māsu kleitas; Termiskā apakšveļa; Termiski izolēts apģērbs; Viendaļīgi aģērbi zīdaiņiem un mazuļiem, kas sāk staigāt; Lietusmēteļi; Karnevāla tērpi; Sporta uniformas; Džinsi; Vannas čības; Beisbola formastērpi; Uzvalki; Grūtnieču virsvalki; Kāzu kleitas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Flokkijiet forma ta' T [T-shirts]; Qliezet tal-joga; Kowtijiet tad-denim; Singlets [maljerija]; Kostumi ta' halloween; Tessuti tal-ħarir; Ħwejjeġ ta' taħt tan-nisa; Ilbiesi tad-damiġelli; Ilbies ta' taħt li jżomm is-sħana; Ilbies b'iżolazzjoni termika; Lbiesi sħaħ għat-trabi u t-tfal li għadhom kif telqu jimxu; Kowtijiet u inċirati tax-xita; Kostumi tal-karnival; Uniformijiet tal-atletika; Ġîns; Papoċċi tal-banju; Uniformijiet tal-bejżbol; Libsa intiera; Lbies tal-maternità; Lbiesi tat-tieġ.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">T-shirts; Yogabroeken; Spijkerjassen; Panty's of maillots voor dansers of gymnasten [beenmode]; Halloweenkostuums; Kleding van zijde; Ondergoed voor dames; Jurken voor bruidsmeisjes; Thermische onderkleding; Thermisch geïsoleerde kledingstukken; Eendelige kledingstukken voor zuigelingen en peuters; Regenjassen of -mantels; Verkleedkostuums; Atletiekpakken; Spijkerbroeken; Badschoenen; Honkbaltenues; Kostuums; Zwangerschapsjurkjes; Bruidsjaponnen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Koszulki z krótkim rękawem; Spodnie do jogi; Płaszcze z materiału dżinsowego; Rajstopy do tańca i gimnastyki [wyroby pończosznicze]; Kostiumy na Halloween; Odzież jedwabna; Bielizna dla kobiet; Sukienki druhen; Bielizna termoaktywna; Odzież o termoizolacyjnych właściwościach; Jednoczęściowa odzież dla niemowląt i małych dzieci; Płaszcze przeciwdeszczowe; Stroje na maskaradę; Stroje sportowe; Dżinsy; Pantofle kąpielowe; Stroje baseballowe; Garnitury; Luźne sukienki ciążowe; Suknie ślubne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">T-shirts; Calças de ioga; Casacos de ganga; Maillots [lingerie]; Fatos para o Dia das Bruxas; Vestuário de seda; Roupa interior para senhora; Vestidos para damas de honor; Roupa interior térmica; Vestuário com isolamento térmico; Fatinhos inteiros para bebés e crianças; Casacos para a chuva [Impermeáveis]; Fatos de carnaval; Uniformes desportivos; Calças de ganga; Chinelos de banho; Uniformes de beisebol; Fatos; Vestidos de grávida; Vestidos de noiva.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Tricouri; Pantaloni pentru yoga; Haine din denim [jachete, pardesie etc.]; Costume de baie [galanterie]; Costume de Halloween; Articole de îmbrăcăminte din mătase; Lenjerie intimă de damă; Rochii pentru domnișoare de onoare; Lenjerie de corp termică; Articole de îmbrăcăminte termice; Îmbrăcăminte dintr-o singură piesă pentru sugari și copii mici; Haine de ploaie; Costume de bal mascat; Echipament sportiv; Jeanși denim; Baie (Papuci de -); Uniforme pentru baseball; Costume bărbătești și taioare; Halate pentru gravide; Rochii de mireasă.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Tričká; Nohavice na cvičenie jogy; Džínsové kabáty; Legíny (cvičebné úbory); Kostýmy na Halloween; Hodvábne odevy; Dámska spodná bielizeň; Šaty pre družičky; Termo spodná bielizeň; Odevy s termoizolačnými vlastnosťami; Jednodielne odevy dojčatá a batoľatá; Pláštenky; Maškarné kostýmy; Športový úbor; Džínsy; Obuv na kúpanie; Bejzbalové uniformy; Kostýmy, obleky; Tehotenské haleny; Svadobné šaty.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Majice s kratkimi rokavi; Hlače za jogo; Plašči iz denima; Pajkice za gimnastiko ali ples [nogavice]; Kostumi za noč čarovnic; Svilena oblačila; Damsko perilo; Obleke za družice; Toplo spodnje perilo; Toplotno izolirana oblačila; Enodelna oblačila za dojenčke in majhne otroke; Dežni plašči; Kostumi za maškarado; Oblačila za šport; Denim kavbojke; Kopalni copati; Dresi za bejzbol; Obleke; Nosečniške obleke; Poročne obleke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">T-shirtar; Yogabyxor; Rockar/kappor av denim; Trikådräkter [strumpvaror]; Halloweendräkter; Sidenkläder; Damunderkläder; Brudtärneklänningar; Termounderkläder; Värmeisolerade kläder; Heldräkter för spädbarn och småbarn; Regnkappor; Maskeraddräkter; Sportdräkter; Denimjeans; Badtofflor; Basebolldräkter; Kostymer; Tunikor för gravida; Brudklänningar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/082</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-04</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/152</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-12</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1082763</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>85806</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
