<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-10-19T10:54:35</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229285</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229285</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-23</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-09-10</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>de</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-23</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-09-15</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>Dance</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Компютърен софтуер за компютри, мобилни телефони, преносими устройства и персонални електронни устройства за улесняване на наемането на велосипеди и предоставянето на услуги за абонамент за велосипеди; Компютърен софтуер за компютри, мобилни телефони, преносими устройства и персонални електронни устройства за създаване на онлайн общност за потребителите на велосипеди под наем и услуги за абонамент на велосипеди.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Počítačový software pro počítače, mobilní telefony, příruční zařízení a osobní elektronická zařízení pro usnadnění pronájmu jízdních kol a poskytování služeb předplácení jízdních kol; Počítačový software pro počítače, mobilní telefony, příruční zařízení a osobní elektronická zařízení pro tvorbu on-line komunity pro uživatele pronájmu jízdních kol a služeb předplácení jízdních kol.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Computersoftware til computere, mobiltelefoner, håndholdte apparater og personligt elektronisk udstyr til brug ved udlejning af cykler og formidling af cykelabonnementsordninger; Computersoftware til computere, mobiltelefoner, håndholdte apparater og personligt elektronisk udstyr til oprettelse af et onlinefællesskab for brugere af cykeludlejnings- og cykelabonnementsordninger.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Computersoftware für Computer, Mobiltelefone, Taschengeräte und persönliche elektronische Geräte zur Ermöglichung des Fahrradverleihs und Bereitstellung der Abonnementvermittlung für Fahrräder; Computersoftware für Computer, Mobiltelefone, Taschengeräte und persönliche elektronische Geräte zur Erstellung einer Online-Gemeinschaft für Nutzer von Programmen zum Fahrradverleih und der Abonnementvermittlung für Fahrräder.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Λογισμικό ηλεκτρονικών υπολογιστών για ηλεκτρονικούς υπολογιστές, κινητά τηλέφωνα, διατάξεις χειρός και προσωπικές ηλεκτρονικές διατάξεις για διευκόλυνση της εκμίσθωσης ποδηλάτων και της παροχής συνδρομητικών υπηρεσιών ποδηλάτων· Λογισμικό ηλεκτρονικών υπολογιστών για ηλεκτρονικούς υπολογιστές, κινητά τηλέφωνα, διατάξεις χειρός και προσωπικές ηλεκτρονικές διατάξεις για τη δημιουργία επιγραμμικής κοινότητας για χρήστες υπηρεσιών εκμίσθωσης ποδηλάτων και συνδρομητικών υπηρεσιών ποδηλάτων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Computer software for computers, mobile phones, handheld devices, and personal electronic devices to facilitate bicycle rentals and the provision of bicycle subscription services; computer software for computers, mobile phones, handheld devices, and personal electronic devices to create an online community for users of bicycle rental and bicycle subscription services.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Software para ordenadores, teléfonos móviles, dispositivos de mano y dispositivos electrónicos personales para facilitar el alquiler de bicicletas y la prestación de servicios de suscripción de bicicletas; Software para ordenadores, teléfonos móviles, dispositivos manuales y dispositivos electrónicos personales para crear una comunidad en línea para usuarios de servicios de alquiler de bicicletas y servicios de suscripción de bicicletas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Jalgrataste rentimise ja jalgrataste tellimisteenuste pakkumise lihtsustamise arvutitarkvara arvutitele, mobiiltelefonidele, pihuseadmetele ja personaalsetele elektroonikaseadmetele; Jalgrataste rendi- ja tellimisteenuste kasutajate siduskooskonna loomise arvutitarkvara arvutitele, mobiiltelefonidele, pihuseadmetele ja personaalsetele elektroonikaseadmetele.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Tietokoneohjelmistot tietokoneisiin, matkapuhelimiin, kädessä pidettäviin laitteisiin ja henkilökohtaisiin elektroniikkalaitteisiin polkupyörien vuokrauksen helpottamista ja polkupyörien tilauspalvelujen tarjoamista varten; Tietokoneohjelmistot tietokoneisiin, matkapuhelimiin, kädessä pidettäviin laitteisiin ja henkilökohtaisiin elektroniikkalaitteisiin online-muotoisen yhteisön luomiseksi polkupyörien vuokraus- ja polkupyörien tilauspalveluja käyttäville henkilöille.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Logiciels informatiques pour ordinateurs, téléphones portables, dispositifs portables et dispositifs électroniques personnels destinés à faciliter la location de bicyclettes et à fournir des services d'abonnement à des services de bicyclettes; Logiciels informatiques pour ordinateurs, téléphones portables, dispositifs portables et dispositifs électroniques personnels destinés à créer une communauté en ligne d'utilisateurs de services de location de bicyclettes et de services d'abonnement à des services de bicyclettes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Računalni softver za računala, mobilne telefone, ručne uređaje i osobne elektroničke uređaje za olakšavanje iznajmljivanja bicikala i pružanje usluge pretplate na bicikle; Računalni softver za računala, mobilne telefone, ručne uređaje i osobne elektroničke uređaje za stvaranje mrežnih zajednica za korisnike usluge iznajmljivanja bicikala i pretplate na bicikl.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Számítógépes szoftverek számítógépekhez, mobiltelefonokhoz, kézi eszközökhöz és személyes elektronikus eszközökhöz a kerékpárkölcsönzés és a kerékpár-előfizetési szolgáltatások nyújtásának elősegítése érdekében; Számítógépes szoftverek számítógépekhez, mobiltelefonokhoz, kézi eszközökhöz és személyes elektronikus eszközökhöz online közösség létrehozásához a kerékpárkölcsönző és a kerékpár-előfizetési szolgáltatások felhasználói számára.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Software per computer, telefoni cellulari, dispositivi palmari e dispositivi elettronici portatili per agevolare l'affitto di biciclette e la fornitura di servizi di programmi di condivisione di biciclette; Software per computer, telefoni cellulari, dispositivi palmari e dispositivi elettronici portatili per la creazione d'una comunità on-line d'utenti di servizi d'affitto di biciclette e programmi di abbonamento di biciclette.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Kompiuterių, mobiliųjų telefonų, nešiojamųjų prietaisų ir asmeninių elektroninių prietaisų programinė įranga, kuri palengvina dviračių nuomą ir teikia dviračių prenumeratos paslaugas; Kompiuterių programinė įranga, mobilieji telefonai, nešiojamieji įrenginiai ir asmeniniai elektroniniai prietaisai, skirti sukurti internetinę bendruomenę dviračių nuomos ir dviračių prenumeratos paslaugų vartotojams.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Datoru programmatūra datoriem, mobilajiem tālruņiem, rokas ierīcēm un personālajām elektroniskajām ierīcēm, lai atvieglotu velosipēdu nomu un velosipēdu abonēšanas pakalpojumu sniegšanu; Datoru programmatūra datoriem, mobilajiem tālruņiem, rokas ierīcēm un personālajām elektroniskajām ierīcēm, lai izveidotu tiešsaistes kopienu velosipēdu nomas un abonēšanas pakalpojumu lietotājiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Softwer informatiku għal kompjuters, telefowns ċellulari, tagħmir li jinżamm fl-idejn, u tagħmir elettroniku personali li jiffaċilita l-kiri ta' roti u l-provvista ta' servizzi ta' abbonament tar-roti; Softwer informatiku għal kompjuters, telefowns ċellulari, tagħmir li jinżamm fl-idejn, u tagħmir elettroniku personali għall-ħolqien ta' komunità onlajn għal utenti ta' servizzi tal-kiri tar-roti u ta' abbonament għar-roti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Software voor computers, mobiele telefoons, in de hand te houden apparaten en persoonlijke elektronica voor het vergemakkelijken van de (ver)huur van fietsen en het aanbieden van abonnementsdiensten met betrekking tot fietsen; Software voor computers, mobiele telefoons, in de hand te houden apparaten en persoonlijke elektronica voor het creëren van een onlinegemeenschap voor gebruikers van fietsverhuurdiensten en abonnementsdiensten met betrekking tot fietsen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Oprogramowanie komputerowe do komputerów, telefonów komórkowych, urządzeń podręcznych i osobistych urządzeń elektronicznych umożliwiające wypożyczanie rowerów i świadczenie usług w zakresie abonamentów rowerowych; Oprogramowanie komputerowe do komputerów, telefonów komórkowych, urządzeń podręcznych i osobistych urządzeń elektronicznych do tworzenia społeczności online dla użytkowników usług wypożyczania rowerów i usług w zakresie abonamentów rowerowych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Software para computadores, telemóveis, dispositivos portáteis e dispositivos eletrónicos de uso pessoal para facilitar o aluguer de bicicletas e a prestação de serviços de subscrição de bicicletas; Software para computadores, telemóveis, dispositivos portáteis e dispositivos eletrónicos de uso pessoal para criação de uma comunidade em linha para utilizadores de serviços de aluguer e subscrição de bicicletas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Software de calculator pentru calculatoare, telefoane mobile, dispozitive de mână și dispozitive electronice personale pentru facilitarea închirierilor de biciclete și pentru furnizarea de servicii de abonamente la biciclete; Software de calculator pentru calculatoare, telefoane mobile, dispozitive de mână și dispozitive electronice personale pentru crearea unei comunități online pentru utilizatorii de servicii de închirieri de biciclete și de abonamente la biciclete.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Počítačový softvér pre počítače, mobilné telefóny, vreckové prístroje a osobné elektronické prístroje, slúžiaci na zabezpečovanie prenájmu bicyklov a poskytovanie služieb predplateného prístupu k bicyklom; Počítačový softvér pre počítače, mobilné telefóny, vreckové prístroje a osobné elektronické prístroje, slúžiaci na vytváranie on-line komunity pre používateľov služieb programu prenájmu bicyklov a služieb predplateného prístupu k bicyklom.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Računalniška programska oprema za računalnike, mobilne telefone, ročne naprave in osebne elektronske naprave za omogočanje najema koles in nudenje storitev naročnine za kolo; Računalniška programska oprema za računalnike, mobilne telefone, ročne naprave in osebne elektronske naprave za ustvarjanje spletne skupnosti za uporabnike storitev najema koles in naročnine za kolo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Datorprogramvara för datorer, mobiltelefoner, handhållna anordningar och personliga elektroniska anordningar för att tillhandahålla tjänster avseende cykeluthyrning och tillhandahållande av cykelabonnemangstjänster; Datorprogramvara för datorer, mobiltelefoner, handhållna anordningar och personliga elektroniska anordningar för att skapa en direktansluten grupp för användare av cykeluthyrning och tillhandahållande av cykelabonnemangstjänster.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>12</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Велосипеди и части от тях; Велосипеди с двигател; Електрически велосипеди; Велосипеди, предназначени за абонаментни услуги; Принадлежности за велосипеди.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Jízdní kola a jejich součásti; Jízdní kola s motorem; Elektrická jízdní kola; Jízdní kola navrhovaná pro služby předplácení jízdních kol; Příslušenství k jízdním kolům.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Cykler og dele hertil; Motordrevne cykler; Elektriske cykler; Cykler designet til cykelabonnementsordninger; Cykeltilbehør.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Fahrräder und deren Teile; Motorisierte Fahrräder; E-Bikes; Fahrräder, für die Abonnementvermittlung für Fahrräder entworfen; Fahrradzubehör.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ποδήλατα και μέρη αυτών· Μηχανοκίνητα ποδήλατα· Ηλεκτρικά ποδήλατα· Ποδήλατα σχεδιασμένα για συνδρομητικές υπηρεσίες ποδηλάτων· Εξαρτήματα για ποδήλατα.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Bicycles and their parts; motorized bicycles; electric bicycles; bicycles designed for bicycle subscription services; bicycle accessories.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Bicicletas y sus partes; Bicicletas motorizadas; Bicicletas eléctricas; Bicicletas diseñadas para servicios de suscripción de bicicletas; Accesorios para bicicletas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Jalgrattad ja nende osad; Mootoriga jalgrattad; Elektrilised jalgrattad; Jalgrataste tellimisteenusteks projekteeritud jalgrattad; Jalgratta lisavarustus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Polkupyörät ja niiden osat; Moottoroidut polkupyörät; Sähkökäyttöiset polkupyörät; Polkupyörien tilauspalveluja varten suunnitellut polkupyörät; Polkupyörätarvikkeet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Bicyclettes et leurs pièces; Bicyclettes à moteur; Bicyclettes électriques; Bicyclettes conçues pour des services d'abonnement à des services de bicyclettes; Accessoires de bicyclettes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Bicikli i njihovi dijelovi; Motorizirane bicikle; Električni bicikli; Bicikli projektirani za uslugu pretplate na bicikl; Oprema za bicikle.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kerékpárok és alkatrészeik; Motoros kerékpárok; Elektromos kerékpárok; Kerékpárok, amelyeket kerékpár-előfizetési szolgáltatásokhoz terveztek; Kerékpár tartozékok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Biciclette e relative parti; Biciclette a pedalata assistita; Biciclette elettriche; Biciclette progettate per il servizio di abbonamento a biciclette; Accessori per cicli.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Dviračiai ir jų dalys; Motorizuoti dviračiai; Elektriniai dviračiai; Dviračiai, suprojektuoti dviračių prenumeratos paslaugoms; Dviračių priedai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Velosipēdi un to daļas; Motorizēti velosipēdi; Elektriskie velosipēdi; Velosipēdi, kas paredzēti velosipēdu abonēšanas pakalpojumiem; Velosipēdu piederumi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Roti u l-partijiet tagħhom; Roti motorizzati; Biċikletti elettriċi; Roti ddisinjati għal servizzi ta' abbonament għar-roti; Aċċessorji tar-roti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Rijwielen en hun onderdelen; Gemotoriseerde fietsen; Elektrische fietsen; Fietsen, ontworpen voor diensten met betrekking tot fietsen op basis van een abonnement; Fietsaccessoires.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Rowery i części do rowerów; Rowery wyposażone w silnik; Rowery elektryczne; Rowery zaprojektowane do usług w zakresie abonamentów rowerowych; Akcesoria rowerowe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Bicicletas e respectivas peças; Bicicletas motorizadas; Bicicletas elétricas; Bicicletas concebidas para serviços de subscrição de bicicletas; Acessórios para bicicletas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Biciclete si partile lor componente; Biciclete motorizate; Biciclete electrice; Biciclete create pentru servicii de abonamente la biciclete; Accesorii de biciclete.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Bicykle a ich časti; Motorové bicykle; Elektrické bicykle; Bicykle navrhnuté pre služby predplateného prístupu k bicyklom; Bicyklové príslušenstvo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Kolesa in njihovi sestavni deli; Kolesa na motor; Električna kolesa; Kolesa, zasnovana za programe naročnine za kolo; Dodatki za kolesa.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Cyklar och deras delar; Motordrivna cyklar; Elektriska cyklar; Cyklar designade för cykelabonnemangstjänster; Cykeltillbehör.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>37</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Работи по сглобяване, поддръжка, ремонт и основен ремонт, свързани с велосипеди; Реглаж на велосипеди; Инсталиране, сглобяване и подмяна на велосипеди, техните части и аксесоари за велосипеди; Консултиране и информация относно горепосочените услуги, извършвани и чрез електронни мрежи като интернет.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Montáž, údržba, opravy a generální opravy s ohledem na jízdní kola; Vylepšování vlastností jízdních kol; Instalace, montáž a výměna jízdních kol, jejich částí a příslušenství jízdních kol; Poradenství a poskytování informací týkajících se výše uvedených služeb, poskytované rovněž prostřednictvím elektronických sítí jako je internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Montering, vedligeholdelse, reparation og servicearbejde vedrørende cykler; Justering af cykler; Installation, samling og udskiftning af cykler og dele og tilbehør hertil; Rådgivning og fremskaffelse af information vedrørende førnævnte tjenesteydelser, også ydet via elektroniske netværk såsom internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Montage-, Wartungs-, Reparatur- und Instandsetzungsarbeiten in Bezug auf Fahrräder; Tuning von Fahrrädern; Installation, Montage und Austausch von Fahrrädern, deren Teilen und Fahrradzubehör; Beratung und Bereitstellung von Informationen in Bezug auf die vorstehend genannten Dienstleistungen, auch bereitgestellt über elektronische Netze wie das Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Εργασίες συναρμολόγησης, συντήρησης, επισκευής και γενικής επιθεώρησης σε σχέση με ποδήλατα· Ρύθμιση ποδηλάτων· Εγκατάσταση, συναρμολόγηση και αντικατάσταση ποδηλάτων, μερών ποδηλάτων και αξεσουάρ ποδηλάτων· Παροχή συμβουλών και πληροφοριών σε σχέση με τις προαναφερθείσες υπηρεσίες, παρεχόμενες ή μη μέσω ηλεκτρονικών δικτύων όπως το Διαδίκτυο.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Assembly, maintenance, repair and overhaul work relating to bicycles; tuning of bicycles; installation, assembly and replacement of bicycles, their parts and bicycle accessories; consultancy and providing of information relating to the aforesaid services, also via electronic networks, such as the internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Trabajos de montaje, mantenimiento, reparación y puesta a punto relacionados con bicicletas; Puesta a punto de bicicletas; Instalación, montaje y sustitución de bicicletas, su partes y accesorios de bicicletas; Suministro de asesoramiento e información sobre los servicios mencionados, también suministrado por medio de redes electrónicas como Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Jalgrataste kooste-, hooldus-, remondi- ja kapitaalremonditeenused; Jalgrataste seadistamine; Jalgrataste, nende osade ja jalgrattatarvikute paigaldamine, monteerimine ja asendamine; Info pakkumine ja nõustamine eespool nimetatud teenuste alal, samuti elektrooniliste võrkude kaudu, nagu Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Polkupyöriin liittyvä kokoonpano-, kunnossapito-, korjaus- ja huoltotyö; Polkupyörien säätäminen; Polkupyörien, niiden osien ja polkupyörien varusteiden asennus, kokoonpano ja vaihto; Edellä mainittuihin palveluihin liittyvä neuvonta ja tiedotus, myös elektronisten verkkojen, kuten Internetin kautta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Travaux d'assemblage, d'entretien, de réparation et de révision de bicyclettes; Personnalisation de vélos; Installation, assemblage et remplacement de bicyclettes, de leurs pièces et d'accessoires de bicyclettes; Conseils et fourniture d'informations concernant les services précités, à fournir également par l'intermédiaire de réseaux électroniques comme l'internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Obavljanje sastavljanja, održavanja, popravka i generalnog popravka u vezi s biciklima; Podešavanje bicikala; Ugradnja, sastavljanje i zamjena bicikala, njihovih dijelova i dodatne opreme za bicikle; Savjetovanje i pružanje informacija u vezi s navedenim uslugama, također putem elektroničkih mreža, poput interneta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kerékpárokkal kapcsolatos összeszerelési, karbantartási, javítási és javítási munkák; Kerékpárok tuningolása; Kerékpárok, alkatrészeik és kerékpártartozékok felszerelése, összeszerelése és cseréje; Tanácsadás és információszolgáltatás az előbb felsorolt szolgáltatások tárgyában, egyben ezek nyújtása elektronikus hálózatokon, úgymint interneten át.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Assemblaggio, manutenzione, riparazione e revisione di biciclette; Messa a punto di biciclette; Installazione, montaggio e sostituzione di biciclette, loro parti e accessori per biciclette; Consulenza e informazioni in materia dei suddetti servizi, anche attraverso reti elettroniche quali Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Dviračių surinkimo, priežiūros, remonto ir kapitalinio remonto darbai; Dviračių reguliavimas; Dviračių, jų dalių ir dviračių priedų montavimas, surinkimas ir keitimas; Konsultacijos ir informacija apie minėtas paslaugas, taip pat teikiamos elektroniniais tinklais, pavyzdžiui, internetu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Montāžas, apkopes, remonta un kapitālo remontu darbi saistībā ar velosipēdiem; Velosipēdu regulēšana; Velosipēdu, to daļu un velosipēdu piederumu uzstādīšana, montāža un nomaiņa; Konsultācijas un informācijas sniegšana saistībā ar iepriekš minētajiem pakalpojumiem, kas tiek sniegti elektroniskajos tīklos, piemēram, internetā.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">L-immuntar, il-manutenzjoni, it-tiswija u x-xogħol ta' bini mill-ġdid marbuta mar-roti; Intunar ta' bajsikils; L-installazzjoni, l-immuntar u l-bdil ta' roti, il-partijiet tagħhom u aċċessorji tar-roti; Provvista ta' pariri u informazzjoni dwar is-servizzi msemmijin qabel, anki pprovduti permezz ta' netwerks elettroniċi bħall-Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Montage-, onderhouds-, reparatie- en revisiewerkzaamheden met betrekking tot rijwielen; Het afstellen van rijwielen; Installatie, montage en vervanging van fietsen, fietsonderdelen en fietsaccessoires; Advisering en informatieverstrekking inzake voornoemde diensten, tevens te verlenen via elektronische netwerken zoals het internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Montaż, konserwacja, naprawa, naprawa i remont rowerów; Tuningowanie rowerów; Instalacja, montaż i wymiana rowerów, części rowerowych i akcesoriów rowerowych; Doradztwo i usługi informacyjne w zakresie wyżej wymienionych usług, świadczone także przez sieci elektroniczne takie jak internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Montagem, manutenção, reparação e renovação de bicicletas; Afinação de bicicletas; Instalação, montagem e substituição de bicicletas e suas peças e acessórios; Consultadoria e informações sobre os serviços atrás referidos, também prestados através de redes electrónicas, incluindo a Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Montare, întreținere, reparații și revizie referitoare la biciclete; Tunare de biciclete; Instalare, montare și înlocuire de biciclete, piesele lor și accesorii de biciclete; Consultanţă şi furnizare de informaţii privind serviciile menţionate anterior, de asemenea prin intermediul reţelelor electronice precum internetul.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Montáž, údržba, opravy a renovácia bicyklov; Ladenie bicyklov; Inštalácia, montáž a výmena bicyklov, ich dielov a príslušenstva; Poskytovanie poradenstva a informácií o vyššie uvedených službách, ďalej poskytovanie cez elektronické siete ako je internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Sestavljanje, vzdrževanje, popravilo in prenova v zvezi s kolesi; Naravnavanje koles; Montaža, sestavljanje in zamenjava delov koles, njihovih delov in dodatkov za kolesa; Svetovanje in informacije na področju prej omenjenih storitev, posredovanih preko elektronskih omrežij ter interneta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Montering, underhåll, reparation och undersökningsarbeten avseende cyklar; Inställning av cyklar; Installation, montering och ersättning av cyklar, cykeldelar och cykeltillbehör; Rådgivning och information avseende nämnda tjänster, även för upplåtande via elektroniska nät såsom Internet.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>39</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Програми за абонамент за велосипеди; Предоставяне на временна употреба на велосипеди; Отдаване под наем на велосипеди; Отдаване под наем на велосипеди; Услуги за съветници и информация във връзка с горепосочените услуги, също така предоставяни посредством електронни мрежи като интернет; Предоставяне на уебсайт и мобилно приложение, свързано с информация относно услугите за абонамент на велосипеди, услугите за отдаване под наем на велосипеди, резервации на абонаменти и наеми на велосипеди и изпращане на велосипеди на клиенти; Предоставяне на уебсайт и мобилно приложение, свързано с информация в областта на услугите за абонамент на велосипеди, услуги за отдаване под наем на велосипеди, резервации на абонаменти и наеми на велосипеди и изпращане на велосипеди на клиенти.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Programy pro předplácení jízdních kol; Poskytování dočasného použití jízdních kol; Pronájem jízdních kol; Pronájem jízdních kol; Poradenství a informace související s výše uvedenými službami, rovněž poskytované prostřednictvím elektronických sítí, jako je internet; Poskytování webové stránky a mobilní aplikace s ohledem na informace týkající se služeb předplácení jízdních kol, pronájmu jízdních kol, objednávání předplácení a pronájmu jízdních kol a doručování jízdních kol zákazníkům; Poskytování webové stránky a mobilní aplikace s ohledem na informace v oboru služeb předplácení jízdních kol, pronájmu jízdních kol, objednávání předplácení a pronájmu jízdních kol a doručování jízdních kol zákazníkům.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Cykelabonnementsordninger; Udbydelse af tidsbegrænset anvendelse af cykler; Udlejning af cykler; Udlejning af cykler; Konsulentvirksomhed og information i forbindelse med førnævnte tjenesteydelser, også udbudt via elektroniske netværk såsom internettet; Udbydelse af et websted og en mobilapplikation vedrørende information om cykelabonnementsordninger, udlejning af cykler, bookinger af cykelabonnementer og udlejning og fremsendelse af cykler til kunder; Udbydelse af et websted og en mobilapplikation vedrørende information inden for cykelabonnementsordninger, udlejning af cykler, bookinger af cykelabonnementer og udlejning og fremsendelse af cykler til kunder.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Abonnementprogramme für Fahrräder; Ermöglichung der zeitweiligen Nutzung von Fahrrädern; Fahrradvermietung; Fahrradvermietung; Beratung und Auskünfte in Bezug auf die vorstehend genannten Dienstleistungen, auch über elektronische Netze wie das Internet; Bereitstellung einer Website und mobilen Anwendung in Bezug auf Informationen in Bezug auf die Abonnementvermittlung für Fahrräder, den Fahrradverleih, Buchungen für Fahrradabonnements und den Fahrradverleih sowie die Ausgabe von Fahrrädern an Kunden; Bereitstellung einer Website und mobilen Anwendung in Bezug auf Informationen im Bereich der Abonnementvermittlung für Fahrräder, des Fahrradverleihs, Buchungen von Fahrradabonnements und Fahrradverleih sowie der Ausgabe von Fahrrädern an Kunden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συνδρομητικά προγράμματα ποδηλάτων· Παροχή της δυνατότητας προσωρινής χρήσης ποδηλάτων· Ενοικίαση ποδηλάτων· Ενοικίαση ποδηλάτων· Υπηρεσίες συμβουλευτικής και πληροφόρησης αναφορικά με τις προαναφερόμενες υπηρεσίες, επίσης παρεχόμενες μέσω ηλεκτρονικών δικτύων όπως το Διαδίκτυο· Παροχή ιστοθέσης και κινητής εφαρμογής για πληροφορίες σε σχέση με συνδρομητικές υπηρεσίες ποδηλάτων, υπηρεσίες εκμίσθωσης ποδηλάτων, κρατήσεις συνδρομών και εκμίσθωσης ποδηλάτων και αποστολή ποδηλάτων σε πελάτες· Παροχή ιστοθέσης και κινητής εφαρμογής σε σχέση με πληροφορίες στον τομέα των συνδρομητικών υπηρεσιών ποδηλάτων, των υπηρεσιών εκμίσθωσης ποδηλάτων, των κρατήσεων συνδρομών και εκμίσθωσης ποδηλάτων και της αποστολής ποδηλάτων σε πελάτες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Bicycle subscription programs; providing temporary use of bicycles; Rental of bicycles; leasing of bicycles; consultancy and providing of information relating to the aforesaid services, also via electronic networks, such as the internet; Providing a website and mobile application related to information regarding bicycle subscription services, bicycle rental services, bookings of bicycle subscriptions and rentals and the dispatch of bicycles to customers; providing a website and mobile application related to information in the field of bicycle subscription services, bicycle rental services, bookings of bicycle subscriptions and rentals and the dispatch of bicycles to customers.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Programas de suscripción de bicicletas; Facilitación del uso temporal de bicicletas; Alquiler de bicicletas; Alquiler de bicicletas; Servicios de asesoría e información en relación con los servicios anteriormente mencionados, también suministrados a través de redes electrónicas como internet; Facilitación de un sitio web y un aplicación móvil relacionados con información en materia de servicios de suscripción de bicicletas, servicios de alquiler de bicicletas, reservas de suscripción y alquileres de bicicletas y la entrega de bicicletas a clientes; Facilitación de un sitio web y un aplicación móvil relacionados con información del ámbito de los servicios de suscripción de bicicletas, los servicios de alquiler de bicicletas, las reservas de suscripción y los alquileres de bicicletas y la entrega de bicicletas a clientes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Jalgrataste tellimisprogrammid; Jalgrataste tähtajalise kasutuse pakkumine; Jalgrataste laenutamine; Jalgrataste laenutamine; Nõustajate ja teabe teenused seoses eelnimetatud teenustega, sh pakutult elektrooniliste võrkude, näiteks interneti kaudu; Veebilehe ja mobiilirakenduse pakkumine seoses järgmise teabega: jalgrataste tellimisteenused, jalgrataste renditeenused, jalgrataste tellimise ja rentimise broneerimine ning jalgrataste klientidele lähetamine; Veebilehe ja mobiilirakenduse pakkumine seoses järgmise teabega: jalgrataste tellimisteenused, jalgrataste renditeenused, jalgrataste tellimise ja rentimise broneerimine ning jalgrataste klientidele lähetamine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Polkupyörien tilauspalvelut; Polkupyörien tilapäisen käyttömahdollisuuden tarjoaminen; Polkupyörien vuokraus; Polkupyörien vuokraus; Edellä mainittuihin palveluihin liittyvät neuvonta- ja tiedotuspalvelut, jotka tarjotaan myös sähköisten verkkojen, kuten Internetin, välityksellä; Sellaisen WWW-sivuston ja mobiilisovelluksen tarjoaminen, jotka liittyvät seuraavia koskeviin tietoihin: polkupyörien tilauspalvelut, polkupyörien vuokrauspalvelut, polkupyörätilausten ja -vuokrausten varaukset sekä polkupyörien lähettäminen asiakkaille; Sellaisen WWW-sivuston ja mobiilisovelluksen tarjoaminen, jotka liittyvät tietoihin seuraavien alalla: polkupyörien tilauspalvelut, polkupyörien vuokrauspalvelut, polkupyörätilausten ja -vuokrausten varaukset sekä polkupyörien lähettäminen asiakkaille.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Programmes d'abonnement à des services de bicyclettes; Fourniture de l'utilisation temporaire de bicyclettes; Location de bicyclettes; Location de bicyclettes; services de conseillers et informations en lien avec les services précités, également fournis par le biais de réseaux électroniques tels qu'Internet; Mise à disposition d'un site web et d'une application mobile proposant des informations en matière de services d'abonnement à des services de bicyclettes, de services de location de bicyclettes, de réservation de services de location de bicyclettes et d'abonnement à des services de bicyclettes, ainsi que de livraison de bicyclettes aux clients; Mise à disposition d'un site web et d'une application mobile proposant des informations dans le domaine des services d'abonnement à des services de bicyclettes, des services de location de bicyclettes, de la réservation de services de location de bicyclettes et de l'abonnement à des services de bicyclettes, ainsi que de la livraison de bicyclettes aux clients.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Programi pretplate na bicikl; Pružanje privremene uporabe bicikala; Iznajmljivanje bicikala; Iznajmljivanje bicikala; Usluge savjetovanja i pružanje informacija u vezi s navedenim uslugama, koje se također pružaju i putem elektroničkih mreža poput interneta; Pružanje mrežne stranice i mobilne aplikacije u vezi s informacijama o uslugama pretplate na bicikl, uslugama iznajmljivanja bicikla, uslugama rezervacije pretplate na bicikl i iznajmljivanja bicikla i isporuci bicikala klijentima; Pružanje mrežne stranice i mobilne aplikacije u vezi s informacijama u području usluga pretplate na bicikl, usluga iznajmljivanja bicikla, usluga rezervacije pretplate na bicikl i iznajmljivanja bicikla i isporuka bicikala klijentima.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kerékpár-előfizetési programok; Szoftverek ideiglenes használatának szolgáltatása; Kerékpárkölcsönzés; Kerékpárkölcsönzés; Tanácsadás és tájékoztatás az említett szolgáltatásokkal kapcsolatban olyan elektronikus hálózatokon keresztül is, mint az internet; A kerékpár-előfizetési szolgáltatásokkal, a kerékpárkölcsönző szolgáltatásokkal, a kerékpár-előfizetések és -bérletek foglalásával, valamint a kerékpáros ügyfelekkel kapcsolatos információkkal kapcsolatos weboldal és mobil alkalmazás biztosítása; Weboldal és mobil alkalmazás biztosítása a kerékpár-előfizetési szolgáltatásokkal, a kerékpárkölcsönzési szolgáltatásokkal, a kerékpár-előfizetések és -bérleti díjak foglalásával, valamint a kerékpáros ügyfeleknek történő továbbításával kapcsolatos információkkal kapcsolatban.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Programmi di abbonamento per biciclette; Utilizzo temporaneo di biciclette; Noleggio di biciclette; Noleggio di biciclette; Servizi resi da consulenti e informazioni relative ai servizi succitati, forniti anche attraverso reti elettroniche come Internet; Fornitura di un sito web e un'applicazione mobile relativa alle informazioni riguardanti i servizi di abbonamento alle biciclette, i servizi di noleggio biciclette, le prenotazioni di abbonamenti e noleggi di biciclette e l'invio di biciclette ai clienti; Fornitura di un sito web e un'applicazione mobile relativa alle informazioni nel campo dei servizi di abbonamento alle biciclette, dei servizi di noleggio biciclette, delle prenotazioni di abbonamenti e noleggi di biciclette e dell'invio di biciclette ai clienti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Dviračių prenumeratos programos; Laikino naudojimo dviračių teikimas; Dviračių nuoma; Dviračių nuoma; Konsultavimo ir informacijos paslaugos apie minėtas paslaugas, ypač teikimas elektroniniais tinklais tokiais kaip internetas; Svetainės ir mobiliųjų programų, susijusių su informacija apie dviračių prenumeratos paslaugas, dviračių nuomos paslaugas, dviračių prenumeratos ir nuomos užsakymą bei dviračių siuntimą klientams, teikimas; Svetainės ir mobiliųjų programų, susijusių su informacija apie dviračių prenumeratos paslaugas, dviračių nuomos paslaugas, dviračių prenumeratos ir nuomos užsakymą bei dviračių siuntimą klientams, teikimas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Velosipēdu abonēšanas programmas; Velosipēdu pagaidu lietošanas nodrošināšana; Velosipēdu iznomāšana; Velosipēdu iznomāšana; Konsultāciju un informēšanas pakalpojumi saistībā ar iepriekš minētajiem pakalpojumiem, sniegti arī ar elektronisko tīklu, tādu kā internets, starpniecību; Vietnes un mobilās lietojumprogrammas nodrošināšana saistībā ar informāciju par velosipēdu abonēšanas pakalpojumiem, velosipēdu nomas pakalpojumiem, velosipēdu abonēšanas un nomas rezervēšanu un velosipēdu nosūtīšanu klientiem; Vietnes un mobilās lietojumprogrammas nodrošināšana saistībā ar informāciju velosipēdu abonēšanas pakalpojumu, velosipēdu nomas pakalpojumu, velosipēdu abonēšanas un nomas rezervāciju un velosipēdu nosūtīšanas klientiem jomā.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Programmi ta' abbonament tar-roti; Il-provvista tal-użu temporanju ta' roti; Kiri ta' roti; Kiri ta' roti; Servizzi ta' konsulenza u informazzjoni b'rabta mas-servizzi msemmija hawn fuq, ipprovduti wkoll permezz ta' netwerks elettroniċi bħall-Internet; Il-provvista ta' sit web u ta' applikazzjoni ċellulari marbuta ma' informazzjoni dwar servizzi ta' abbonament għar-roti, servizzi ta' kiri tar-roti, prenotazzjonijiet ta' abbonamenti tar-roti u l-kiri u l-bgħit ta' ritratti lill-konsumaturi; Il-provvista ta' sit web u applikazzjoni ċellulari marbuta ma' informazzjoni fil-qasam ta' servizzi ta' abbonament tar-roti, servizzi ta' kiri tar-roti, il-prenotazzjoni ta' abbonamenti tar-roti u l-kiri u l-bgħit ta' roti lill-konsumaturi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Programma's verband houdend met abonnementen op fietsen; Ter beschikking stellen van fietsen voor tijdelijk gebruik; Verhuur van rijwielen; Verhuur van rijwielen; Advisering en informatie met betrekking tot de voornoemde diensten, ook via elektronische netwerken, waaronder internet; Verschaffing van een website en mobiele applicaties met betrekking tot informatie over abonnementen op fietsen, fietsverhuur, boeking van fietsen op abonnementsbasis en huurfietsen en verzending van fietsen aan klanten; Verschaffing van een website en mobiele applicaties met betrekking tot informatie over abonnementen op fietsen, fietsverhuur, boeking van fietsen op abonnementsbasis en huurfietsen en verzending van fietsen aan klanten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Programy abonamentowe związane z rowerami; Umożliwianie tymczasowego użytkowania rowerów; Wypożyczanie rowerów; Wypożyczanie rowerów; Usługi doradztwa i informacje związane z wyżej wymienionymi usługami, również świadczonymi za pośrednictwem sieci elektronicznych takich jak internet; Udostępnianie strony internetowej i aplikacji mobilnej związanej z informacjami odnośnie do usług w zakresie abonamentów rowerowych, usług wypożyczania rowerów, rezerwacji abonamentów rowerowych i wypożyczania i wysyłki rowerów do klientów; Udostępnianie strony internetowej i aplikacji mobilne związanej z informacjami w dziedzinie usług w zakresie abonamentów rowerowych, usług wypożyczania rowerów, rezerwacji abonamentów rowerowych i wypożyczania i wysyłki rowerów do klientów.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Programas de subscrição de bicicletas; Fornecimento de acesso temporário a bicicletas; Aluguer de bicicletas; Aluguer de bicicletas; Serviços de assessoria e informação relacionados com os serviços atrás referidos, também prestados através de redes eletrónicas, como a Internet; Fornecimento de um sítio Web e de uma aplicação móvel relacionados com informações sobre serviços de subscrição de bicicletas, serviços de aluguer de bicicletas, marcação de subscrições e alugueres de bicicletas e o envio de bicicletas aos clientes; Fornecimento de um sítio Web e de uma aplicação móvel relacionados com informações nos domínios dos serviços de subscrição de bicicletas, serviços de aluguer de bicicletas, marcação de subscrições e alugueres de bicicletas e do envio de bicicletas aos clientes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Programe de abonamente la biciclete; Furnizarea accesului temporar la biciclete; Închirieri de biciclete; Închirieri de biciclete; Servicii de consiliere și informații în legătură cu serviciile menționate anterior, furnizate, de asemenea, prin rețele electronice precum internetul; Furnizarea unui site web și a unei aplicații mobile referitoare la informații cu privire la servicii de abonamente la biciclete, servicii de închiriere de biciclete, rezervări ale abonamentelor și închirierilor de biciclete și expedierea de biciclete la clienți; Furnizarea unui site web și a unei aplicații mobile referitoare la informații în domeniile serviciilor de abonamente la biciclete, serviciilor de închiriere de biciclete, rezervărilor abonamentelor și închirierilor de biciclete și expedierii de biciclete la clienți.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Programy predplateného prístupu k bicyklom; Poskytovanie dočasného používania bicyklov; Prenájom bicyklov; Prenájom bicyklov; Poradenstvo a informácie týkajúce sa vyššie uvedených služieb, ktoré sú poskytované aj prostredníctvom elektronických sietí, ako je internet; Poskytovanie webovej stránky a mobilnej aplikácie súvisiacej s informáciami o službách predplateného prístupu k bicyklom, službách prenájmu bicyklov, rezervácie predplateného prístupu a prenájmu bicyklov a odosielania bicyklov zákazníkom; Poskytovanie webovej stránky a mobilnej aplikácie súvisiacej s informáciami v oblasti služieb predplateného prístupu k bicyklom, službách prenájmu bicyklov, rezervácie predplateného prístupu a prenájmu bicyklov a odosielania bicyklov zákazníkom.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Programi naročnine za kolo; Nudenje začasne uporabe koles; Najem koles; Najem koles; Svetovalne in informacijske storitve v zvezi z omenjenimi storitvami, tudi prek elektronskih omrežij, kot je internet; Nudenje spletnega mesta in mobilne aplikacije v zvezi z informacijami o storitvah naročnine za kolo, storitvah najema koles, prijavi za naročnino za kolo in najemih ter odpremi koles strankam; Nudenje spletnega mesta in mobilne aplikacije v zvezi z informacijami na področjih storitev naročnine za kolo, storitev najema koles, prijav za naročnino za kolo in najemov ter odpreme koles strankam.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Cykelabonnemangstjänster; Upplåtande av tillfällig användning av cyklar; Uthyrning av cyklar; Uthyrning av cyklar; Rådgivnings- och informationstjänster i samband med ovannämnda tjänster, även tillhandahållna via elektroniska nät såsom Internet; Tillhandahållande av en webbplats och mobilapplikation om information om cykelabonnemangstjänster, tjänster avseende uthyrning av cyklar, bokning av cykelabonnemang och uthyrning av cyklar till kunder; Tillhandahållande av en webbplats och en mobil applikation om information inom områden cykelabonnemangstjänster, tjänster avseende uthyrning av cyklar, bokmingar av cykelabonnemang och uthyrning och expediering av cyklar till kunder.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>42</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Предоставяне на временно използване на онлайн софтуер без възможност за изтегляне, за предоставяне на велосипеди под наем и услуги за абонамент на велосипеди, резервации за велосипеди под наем и абонаменти за велосипеди и за изпращане на велосипеди на клиенти; Предоставяне на временно използване на онлайн софтуер без възможност за изтегляне, за улесняване на предоставянето на услуги за абонамент на велосипеди и наемане на велосипеди, резервация на абонаменти и наеми на велосипеди и изпращане на велосипеди на клиентите; Компютърни услуги, а именно създаване на онлайн общност за потребителите на велосипеди под наем и услуги за абонамент на велосипеди; Предоставяне за временно ползване на софтуер онлайн, без възможност за изтегляне, А именно предоставяне на онлайн платформа за предоставяне на велосипеди под наем и услуги за абонамент на велосипеди, резервации за велосипеди под наем и абонаменти за велосипеди и за изпращане на велосипеди на клиенти.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Poskytování dočasného použití on-line softwaru bez možnosti stažení pro poskytování služeb předplácení jízdních kol, pronájmu jízdních kol, objednávání předplácení a pronájmu jízdních kol a doručování jízdních kol zákazníkům; Poskytování dočasného použití on-line softwaru bez možnosti stažení pro usnadnění poskytování služeb předplácení jízdních kol a pronájmu jízdních kol, objednávání předplácení a pronájmu jízdních kol a doručování jízdních kol zákazníkům; Počítačové služby, jmenovitě tvorba on-line komunity pro uživatele pronájmu jízdních kol a služeb předplácení jízdních kol; Poskytování dočasného využití online softwaru bez možnosti stažení, Jmenovitě poskytování on-line platformy pro poskytování služeb pronájmu a předplácení jízdních kol, objednávání předplácení a pronájmu jízdních kol a doručování jízdních kol zákazníkům.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Formidling af midlertidig adgang til ikke-downloadable onlinesoftware til formidling af cykeludlejnings- og cykelabonnementsordninger, bookinger af cykeludlejning og cykelabonnementer og forsendelse af cykler til kunder; Formidling af midlertidig adgang til ikke-downloadable onlinesoftware til formidling af cykeludlejning og cykelabonnementer, bookinger af cykeludlejning og cykelabonnementer og forsendelse af cykler til kunder; Computervirksomhed, nemlig oprettelse af et onlinefællesskab for brugere af cykeludlejnings- og cykelabonnementsordninger; Stille tidsbegrænset non-downloadable onlinesoftware til rådighed, Nemlig udbydelse af en onlineplatform til formidling af cykeludlejnings- og cykelabonnementsordninger, bookinger af cykeludlejning og cykelabonnementer og forsendelse af cykler til kunder.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Zurverfügungstellung von nicht herunterladbarer Online-Software zur zeitweiligen Nutzung für die Bereitstellung eines Fahrradverleihs und einer Abonnementvermittlung für Fahrräder, von Buchungen für den Fahrradverleih und Fahrradabonnements sowie für die Ausgabe an Fahrrädern an Kunden; Zurverfügungstellung von nicht herunterladbarer Online-Software zur zeitweiligen Nutzung zur Ermöglichung der Bereitstellung einer Abonnementvermittlung für Fahrräder und eines Fahrradverleihs, der Buchung von Fahrradabonnements und Fahrradverleih sowie der Ausgabe von Fahrrädern an Kunden; IT-Dienstleistungen, nämlich Erstellung einer Online-Gemeinschaft für Nutzer eines Fahrradverleihs und einer Abonnementvermittlung für Fahrräder; Zurverfügungstellung von nicht herunterladbarer Online-Software zur zeitweiligen Nutzung, Nämlich Bereitstellung einer Online-Plattform für die Bereitstellung eines Fahrradverleihs und einer Abonnementvermittlung für Fahrräder, von Buchungen für einen Fahrradverleih und Fahrradabonnements sowie für die Ausgabe von Fahrrädern an Kunden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Παροχή της δυνατότητας προσωρινής χρήσης επιγραμμικού μη τηλεφορτώσιμου λογισμικού για παροχή υπηρεσιών εκμίσθωσης ποδηλάτων και συνδρομητικών υπηρεσιών ποδηλάτων, κρατήσεων εκμίσθωσης ποδηλάτων και συνδρομών ποδηλάτων και αποστολής ποδηλάτων σε πελάτες· Παροχή της δυνατότητας προσωρινής χρήσης επιγραμμικού μη τηλεφορτώσιμου λογισμικού για διευκόλυνση της παροχής συνδρομητικών υπηρεσιών ποδηλάτων και υπηρεσιών εκμίσθωσης ποδηλάτων, των κρατήσεων συνδρομών και εκμίσθωσης ποδηλάτων και την αποστολή ποδηλάτων σε πελάτες· Υπηρεσίες ηλεκτρονικών υπολογιστών, συγκεκριμένα, δημιουργία επιγραμμικής κοινότητας για χρήστες υπηρεσιών εκμίσθωσης ποδηλάτων και συνδρομητικών υπηρεσιών ποδηλάτων· Παροχή δυνατότητας προσωρινής χρήσης μη τηλεφορτώσιμου ηλεκτρονικού λογισμικού, Συγκεκριμένα παροχή επιγραμμικής πλατφόρμας για την παροχή υπηρεσιών εκμίσθωσης ποδηλάτων και συνδρομητικών υπηρεσιών ποδηλάτων, για κρατήσεις για εκμίσθωση ποδηλάτων και συνδρομές ποδηλάτων και για αποστολή ποδηλάτων σε πελάτες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Providing temporary use of online non-downloadable software for providing bicycle rental and bicycle subscription services, bookings for bicycle rentals and bicycle subscriptions and for the dispatch of bicycles to customers; Providing temporary use of online non-downloadable software to facilitate the provision of bicycle subscription services and bicycle rentals, the booking of bicycle subscriptions and rentals and the dispatch of bicycles to customers; computer services, namely, creating an online community for users of bicycle rental and bicycle subscription services; Providing temporary use of online non-downloadable software, namely providing of an online platform for providing bicycle rental and bicycle subscription services, bookings for bicycle rentals and bicycle subscriptions and for the dispatch of bicycles to customers.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Facilitación del uso temporal de software en línea no descargable para la prestación de servicios de alquiler de bicicletas y suscripción de bicicletas, reservas de alquileres de bicicletas y suscripciones de bicicletas y para la entrega de bicicletas a clientes; Facilitación del uso temporal de software en línea no descargable para facilitar la prestación de servicios de suscripción de bicicletas, alquiler de bicicletas, la reserva de suscripciones y alquileres de bicicletas y la entrega de bicicletas a clientes; Servicios informáticos, en concreto creación de una comunidad en línea para usuarios de servicios de alquiler y de suscripción de bicicletas; Facilitación del uso temporal de programas informáticos en línea no descargables, En concreto facilitación de una plataforma en línea para la prestación de servicios de alquiler y suscripciones de bicicletas, reservas de alquileres y suscripciones de bicicletas y para la entrega de bicicletas a clientes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Allalaadimatu sidustarkvara tähtajalise kasutuse pakkumine jalgrataste rendi- ja tellimisteenuste pakkumiseks, jalgrattarendi ja jalgrattatellimuste broneerimiseks ning jalgrataste klientidele lähetamiseks; Allalaadimatu sidustarkvara tähtajalise kasutuse pakkumine jalgrataste tellimisteenuste ja jalgrattarendi pakkumise lihtsustamiseks, jalgrattarendi ja jalgrattatellimuste broneerimiseks ning jalgrataste klientidele lähetamiseks; Arvutiteenused, nimelt jalgrataste rentimise ja jalgrataste tellimisteenuste kasutajate siduskooskonna loomine; Allalaadimatu sidustarkvara ajutise kasutuse pakkumine, Nimelt sidusplatvormi pakkumine jalgrattarendi ja jalgrataste tellimisteenuste pakkumiseks, jalgrattarendi ja jalgrataste tellimise broneerimiseks ning jalgrataste klientidele lähetamiseks.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Muiden kuin ladattavien online-muotoisten ohjelmistojen tilapäisen käyttömahdollisuuden tarjoaminen seuraavien tarjoamista varten: polkupyörien vuokrauspalvelut ja polkupyörien tilauspalvelut, polkupyörävuokrausten ja -tilausten varaukset sekä polkupyörien lähettäminen asiakkaille; Muiden kuin ladattavien online-muotoisten ohjelmistojen tilapäisen käyttömahdollisuuden tarjoaminen polkupyörien tilauspalvelujen ja polkupyörien vuokrauksen, polkupyörätilausten ja vuokrausten varaamisen sekä polkupyörien asiakkaille lähettämisen helpottamista varten; Tietokonepalvelut, nimittäin polkupyörien vuokraus- ja polkupyörien tilauspalveluja käyttäville henkilöille tarkoitetun online-muotoisen yhteisön luominen; Ei-ladattavien online-ohjelmistojen määräaikaisen käyttömahdollisuuden tarjoaminen, Nimittäin online-ympäristön tarjoaminen seuraavien tarjoamista varten: polkupyörien vuokrauspalvelut ja polkupyörien tilauspalvelut, polkupyörävuokrausten ja -tilausten varaukset sekä polkupyörien lähettäminen asiakkaille.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Mise à disposition temporaire en ligne de logiciels non téléchargeables pour la mise à disposition de services de location de bicyclettes et d'abonnement à des services de bicyclettes, de réservation de location de bicyclettes et d'abonnement à des services de bicyclettes, ainsi que pour la livraison de bicyclettes aux clients; Mise à disposition temporaire en ligne de logiciels non téléchargeables destinés à permettre la mise à disposition de services d'abonnement à des services de bicyclettes et de location de bicyclettes, la réservation de services d'abonnement à des services de bicyclettes et de location de bicyclettes, ainsi que la livraison de bicyclettes aux clients; Services informatiques, à savoir création d'une communauté en ligne pour utilisateurs de services de location de bicyclettes et d'abonnement à des services de bicyclettes; Mise à disposition de services d'utilisation limitée dans le temps de logiciels en ligne non téléchargeables, À savoir mise à disposition d'une plateforme en ligne pour la mise à disposition de services de location de bicyclettes et d'abonnement à des services de bicyclettes, de réservation de location de bicyclettes et d'abonnement à des services de bicyclettes, ainsi que pour la livraison de bicyclettes aux clients.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Pružanje privremene uporabe mrežnog softvera, koji se ne može preuzeti, za pružanje usluge iznajmljivanja bicikala i usluge pretplate na bicikl, usluge rezervacija za iznajmljivanje bicikala i pretplate na bicikl i isporuku bicikala klijentima; Pružanje privremene uporabe mrežnog softvera, koji se ne može preuzeti, kako bi se olakšalo pružanje usluge pretplate na bicikl i usluge iznajmljivanja bicikala, usluge rezervacija za pretplate na bicikl i iznajmljivanje bicikala i isporuke bicikala klijentima; Računalne usluge, i to stvaranje mrežne zajednice za korisnike usluga iznajmljivanja bicikala i pretplate na bicikl; Omogućavanje privremene uporabe online softvera koji se ne može preuzeti, I to pružanje mrežne platforme za pružanje usluge iznajmljivanja bicikala i usluge pretplate na bicikl, rezervacija za iznajmljivanje bicikala i pretplate na bicikl i isporuke bicikala klijentima.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Online nem letölthető szoftver ideiglenes használatának biztosítása kerékpárkölcsönző és kerékpár-előfizetési szolgáltatások, kerékpárkölcsönzési és kerékpár-előfizetési foglalások, valamint kerékpáros ügyfeleknek történő kézesítés céljából; Online, nem letölthető szoftver ideiglenes használatának biztosítása a kerékpár-előfizetési szolgáltatások és kerékpárkölcsönzés nyújtásának, a kerékpár-előfizetések és -bérletek foglalásának, valamint a kerékpárok ügyfelekhez történő eljuttatásának megkönnyítése érdekébe; Számítógépes szolgáltatások, nevezetesen online közösség létrehozása a kerékpárkölcsönző és a kerékpár-előfizetési szolgáltatások felhasználói számára; On-line nem letölthető szoftver időleges használatának lehetővé tétele, Nevezetesen online platform biztosítása kerékpárkölcsönző és kerékpár-előfizetési szolgáltatások, kerékpárkölcsönzési és kerékpár-előfizetési foglalások, valamint kerékpárok ügyfeleknek történő eljuttatása céljából.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Fornitura di utilizzo temporaneo di software online non scaricabili per la fornitura di servizi di noleggio di biciclette e di abbonamenti per biciclette, prenotazioni per il noleggio di biciclette e abbonamenti per biciclette e per l'invio di biciclette ai clienti; Fornitura di utilizzo temporaneo di software online non scaricabili per facilitare la fornitura di servizi di abbonamento e noleggio di biciclette, la prenotazione di abbonamenti e noleggi di biciclette e l'invio di biciclette ai clienti; Fornitura di utilizzo temporaneo di software online non scaricabili per facilitare la fornitura di servizi di abbonamento e noleggio di biciclette, la prenotazione di abbonamenti e noleggi di biciclette e l'invio di biciclette ai clienti; Fornitura dell'uso temporaneo di software online non scaricabile, Ovvero la fornitura di una piattaforma online per la fornitura di servizi di noleggio di biciclette e di abbonamento a biciclette, la prenotazione di noleggi e di abbonamenti a biciclette e per l'invio di biciclette ai clienti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Laikino internetinės neatsisiunčiamos programinės įrangos teikimas teikiant dviračių nuomos ir dviračių prenumeratos paslaugas, užsakant dviračių nuomą ir dviračių prenumeratą bei siunčiant dviračius klientams; Laikino internetinės neatsisiunčiamos programinės įrangos teikimas, siekiant palengvinti dviračių prenumeratos paslaugų ir nuomos paslaugų teikimą, dviračių prenumeratos ir nuomos užsakymą bei dviračių siuntimą klientams; Kompiuterinės paslaugos, būtent internetinės bendruomenės kūrimas dviračių nuomos ir dviračių prenumeratos paslaugų vartotojams; Laikinas pasinaudojimo internetine neparsisiunčiamąja programine įranga teikimas, Būtent internetinės platformos, skirtos dviračių nuoma ir dviračių prenumeratai, teikimas, dviračių nuomos ir dviračių prenumeratos užsakymai bei dviračių siuntimas klientams teikimas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Tiešsaistes nelejuplādējamas programmatūras pagaidu lietošanas nodrošināšana velosipēdu nomas un velosipēdu abonēšanas pakalpojumu nodrošināšanai, velosipēdu nomas un velosipēdu abonēšanas rezervācijai un velosipēdu nosūtīšanai klientiem; Tiešsaistes nelejuplādējamas programmatūras pagaidu lietošanas nodrošināšana, lai atvieglotu velosipēdu abonēšanas pakalpojumu un velosipēdu nomu, velosipēdu abonēšanas un nomas rezervēšanu un velosipēdu nosūtīšanu klientiem; Datoru pakalpojumi, proti, tiešsaistes kopienas izveidošana velosipēdu nomas un velosipēdu abonēšanas pakalpojumu lietotājiem; Pagaidu lietošanas nodrošināšana tiešsaistes nelejupelādējamai programmatūrai, Proti, tiešsaistes platformas nodrošināšana velosipēdu nomas un velosipēdu abonēšanas pakalpojumu nodrošināšanai, velosipēdu nomas un velosipēdu abonēšanas rezervēšanai un velosipēdu nosūtīšanai klientiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Il-provvista tal-użu temporanju ta' softwer onlajn li ma jistax jitniżżel għall-provvista ta' servizzi ta' kiri tar-roti u ta' abbonamenti tar-roti, prenotazzjonijiet għall-kiri tar-roti u abbonamenti għar-roti u għall-bgħit ta' roti lill-konsumaturi; Il-provvista tal-użu temporanju ta' softwer onlajn li ma jistax jitniżżel għall-iffaċilitar tal-provvista ta' servizzi ta' abbonament għar-roti u l-kiri tar-roti, il-prenotazzjoni ta' abbonamenti għar-roti u l-kiri u l-bgħit ta' roti lill-konsumaturi; Servizzi informatiċi, jiġifieri, il-ħolqien ta' komunità onlajn għall-utenti ta' servizzi ta' kiri tar-roti u ta' abbonament għar-roti; Fornitura ta' użu temporanju ta' softwer onlajn li ma jistax jitniżżel, Jiġifieri l-provvista ta' pjattaforma onlajn għall-provvista ta' servizzi ta' kiri tar-roti u ta' abbonament għar-roti, prenotazzjonijiet għall-kiri tar-roti u abbonamenti għar-roti u għall-bgħit ta' roti lill-konsumaturi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Verschaffing, voor tijdelijk gebruik, van niet-downloadbare onlinesoftware voor het aanbieden van fietsen te huur en abonnementen op fietsen, het boeken van huurfietsen en fietsen op abonnementsbasis en voor het verzenden van fietsen aan klanten; Verschaffing, voor tijdelijk gebruik, van niet-downloadbare onlinesoftware voor het vergemakkelijken van de (ver)huur van fietsen, het boeken van fietsen op abonnementsbasis en huurfietsen en het verzenden van fietsen aan klanten; Computerdiensten, te weten het creëren van een onlinegemeenschap voor gebruikers van fietsverhuurdiensten en abonnementen op fietsen; Ter beschikking stellen van tijdelijk gebruik van online niet-downloadbare software, Te weten verschaffing van een onlineplatform voor het (ver)huren van fietsen en aanbieden van abonnementsdiensten met betrekking tot fietsen, het boeken van huurfietsen en fietsen op abonnementsbasis en voor het verzenden van fietsen aan klanten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Umożliwianie tymczasowego użytkowania oprogramowania online nie do pobrania do świadczenia usług wypożyczania rowerów i usług w zakresie abonamentów rowerowych, rezerwacji wypożyczenia rowerów i abonamentów rowerowych i do wysyłki rowerów do klientów; Umożliwianie tymczasowego użytkowania oprogramowania online nie do pobrania umożliwiającego świadczenie usług w zakresie abonamentu rowerowego i wypożyczanie rowerów, rezerwację abonamentów rowerowych i wypożyczanie i wysyłkę rowerów do klientów; Usługi komputerowe, mianowicie tworzenie społeczności online dla użytkowników usług wypożyczania rowerów i usług w zakresie abonamentu rowerowego; Zapewnianie tymczasowego dostępu do niepobieralnego oprogramowania online, Mianowicie udostępnianie platformy online do świadczenia usług wypożyczania rowerów i usług w zakresie abonamentów rowerowych, rezerwacji wypożyczenia rowerów i abonamentów rowerowych i do wysyłki rowerów do klientów.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Fornecimento de acesso temporário a software não descarregável em linha para a prestação de serviços de aluguer e subscrição de bicicletas, a marcação de alugueres e subscrições de bicicletas e o envio de bicicletas aos clientes; Fornecimento de acesso temporário a software não descarregável em linha para facilitar serviços de subscrição e aluguer de bicicletas, a marcação de subscrições e alugueres de bicicletas e o envio de bicicletas aos clientes; Serviços informáticos, especificamente criação de uma comunidade em linha para utilizadores de serviços de aluguer e subscrição de bicicletas; Oferta de utilização temporária de software em linha não descarregável, Especificamente fornecimento de uma plataforma em linha para a prestação de serviços de aluguer e subscrição de bicicletas, a marcação de alugueres e subscrições de bicicletas e o envio de bicicletas aos clientes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Furnizarea accesului temporar la software online nedescărcabil pentru furnizarea de servicii de închiriere de biciclete și de abonamente la biciclete, rezervări pentru închirieri de biciclete și abonamente la biciclete și pentru expedierea de biciclete la clienți; Furnizarea accesului temporar la software online nedescărcabil pentru facilitarea furnizării serviciilor de abonamente la biciclete și închirierilor de biciclete, rezervării abonamentelor și închirierilor de biciclete și expedierii bicicletelor la clienți; Servicii informatice, și anume crearea unei comunități online pentru utilizatorii serviciilor de închiriere de biciclete și abonamente la biciclete; Furnizare de uz temporar online de software nedescărcabil, Și anume furnizarea unei platforme online pentru furnizarea de servicii de închiriere de biciclete și abonamente la biciclete, rezervări pentru închirieri de biciclete și abonamente la biciclete și expedierea de biciclete la clienți.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Poskytovanie dočasného používania on-line softvéru bez možnosti stiahnutia na poskytovanie služieb predplateného prístupu k bicyklom a prenájmu bicyklov, rezerváciu predplateného prístupu a prenájmu bicyklov a odosielanie bicyklov zákazníkom; Poskytovanie dočasného používania on-line softvéru bez možnosti stiahnutia na zabezpečovanie služieb predplateného prístupu k bicyklom a prenájmu bicyklov, rezerváciu predplateného prístupu a prenájmu bicyklov a odosielanie bicyklov zákazníkom; Počítačové služby, menovite vyváranie on-line komunity pre používateľov služieb prenájmu bicyklov a predplateného prístupu k bicyklom; Zabezpečenie dočasného využitia on-line nestiahnuteľného softvéru, Menovite poskytovanie on-line platformy na poskytovanie služieb prenájmu bicyklov a predplateného prístupu k bicyklom, rezervácií služieb prenájmu bicyklov a predplateného prístupu k bicyklom a na odosielanie bicyklov zákazníkom.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Nudenje začasne uporabe spletne neprenosljive programske opreme za nudenje storitev najema koles in naročnine za kolo, prijav za najem kolesa in naročnino za kolo in najemov ter za odpremo koles strankam; Nudenje začasne uporabe spletne neprenosljive programske opreme za omogočanje storitev najema koles in naročnine za kolo, prijav za najem kolesa in naročnino za kolo in najemov ter za odpremo koles strankam; Računalniške storitve, in sicer vzpostavitev spletne skupnosti za uporabnike storitev najema koles in naročnine za kolo; Zagotavljanje začasne uporabe spletne nenaložljive programske opreme, In sicer nudenje spletne platforme za nudenje storitev najema koles in naročnine za kolo, prijav za najem kolesa in naročnino za kolo in najemov ter za odpremo koles strankam.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Tillhandahållande av tillfällig användning av direktansluten programvara för tillhandahållande av cykeluthyrning och cykelabonnemangstjänster, bokning av cykeluthyrning och cykelabonnemang och för expediering av cyklar till kunder; Tillhandahållande av tillfällig användning av online ej nerladdningsbar programvara för att tillhandahålla cykelabonnemangstjänster och cykeluthyrning, bokning av cykelabonnemang och uthyrning och expediering av cyklar till kunder; Datortjänster, nämligen skapande av en direktansluten grupp för användare av cykeluthyrning och cykelabonnemangstjänster; Tillhandahållande av tillfällig användning av inte nedladdningsbar programvara online, Nämligen tillhandahållande av en direktansluten plattform för tillhandahållande av cykeluthyrning och cykelabonnemangstjänster, bokning för cykeluthyrning och cykelabonnemang och för expediering av cyklar till kunder.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/102</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-06-02</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/175</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-09-14</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/191</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>C.1.3</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-10-06</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1082046</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>90851</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<MarkRecordDetails>
<MarkRecord>
<BasicRecord>
<RecordIdentifier>018587025</RecordIdentifier>
<BasicRecordKind>Proprietor - Change of name and address</BasicRecordKind>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>90851</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<RecordCurrentStatusCode>Published</RecordCurrentStatusCode>
<RecordCurrentStatusDate>2020-10-06</RecordCurrentStatusDate>
</BasicRecord>
</MarkRecord>
</MarkRecordDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
