<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-09-22T07:40:09</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018229839</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018229839</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-27</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-09-18</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>es</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-27</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-09-22</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>Ke ZJ.KAYEFS</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162503439</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/229/018229839/000162503439.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>26.07.18</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.01.25</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.05.22</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.05</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.11</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Детергенти; Козметични средства; Етерични масла; Паркетен восък; Сапун на прах; Козметични маски; Паста за зъби; Сапуни за ръце; Шампоани; Козметични средства за животни; Парфюмерия; Ароматизатори за въздух; Червила; Лосиони за грижа за лице и тяло; Лосиони за козметични цели; Кремове за слънце; Парфюми в твърдо състояние; Козметични средства за вежди.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Čisticí, prací a mycí přípravky; Kosmetické přípravky; Éterické oleje; Lešticí vosk; Mýdlo v prášku; Kosmetické masky; Zubní pasty; Mýdla na ruce; Šampony; Kosmetické přípravky pro zvířata; Parfémy; Osvěžovače vzduchu; Rtěnky; Vody na péči o obličej a tělo; Pleťové vody pro kosmetické účely; Opalovací krémy s ochranou před sluncem; Tuhé parfémy; Kosmetické přípravky na obočí.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Rengørings- og vaskemidler; Kosmetik; Æteriske olier; Polerevoks; Sæbepulver; Skønhedsmasker; Tandpastaer; Håndsæbe; Shampoo; Kosmetik til dyr; Parfumer; Duftpræparater til luft; Læbestifter; Lotioner til ansigts- og kropspleje; Lotioner til kosmetiske formål; Solcremer; Parfumer i fast form; Kosmetik til øjenbrynene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Detergenzien; Kosmetika; Ätherische Öle; Polierwachs; Waschpulver; Kosmetische Masken; Zahnpasta; Handseifen; Shampoos; Tierkosmetika; Parfüms; Luftbeduftungsmittel; Lippenstifte; Lotionen für die Gesichts- und Körperpflege; Lotionen für kosmetische Zwecke; Sonnencremes; Feste Parfüms; Augenbrauenkosmetika.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Απορρυπαντικά· Καλλυντικά· Αιθέρια (Έλαια -)· Κερί στιλβωτικό· Σαπούνι σε σκόνη· Καλλυντικές μάσκες· Οδοντόκρεμες· Σαπούνια χεριών· Σαμπουάν· Καλλυντικά για ζώα· Αρωματισμού (Προϊόντα -)· Παρασκευάσματα αρωματισμού του αέρα· Κραγιόν· Λοσιόν για περιποίηση προσώπου και σώματος· Λοσιόν καλλυντικής χρήσης· Κρέμες προστασίας από τον ήλιο· Αρώματα σε στερεά μορφή· Φρύδια (Καλλυντικά για -).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">detergents; cosmetics; essential oils; Polishing wax; Washing powder; beauty masks; toothpaste; Hand soap; shampoos; cosmetics for animals; perfumes; air fragrancing preparations; lipsticks; Face and body lotions; lotions for cosmetic purposes; Sun creams; Perfumes in solid form; eyebrow cosmetics.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Detergentes; Cosméticos; Aceites esenciales; Cera para pulir; Jabón en polvo; Mascarillas cosméticas; Pastas dentífricas; Jabones de manos; Champús; Cosméticos para animales; Perfumes; Productos para perfumar el ambiente; Pintalabios; Lociones para el cuidado facial y corporal; Lociones para uso cosmético; Cremas de protección solar; Perfumes sólidos; Cosméticos para las cejas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Puhastusvahendid; Kosmeetikavahendid; Eeterlikud õlid; Poleervaha; Seebipulber; Kosmeetilised maskid; Hambapasta; Käteseebid; Šampoonid; Loomakosmeetikavahendid; Parfüümid, lõhnaõlid; Õhulõhnastusained; Huulepulgad; Näo- ja kehahoolduse emulsioonid; Tualettveed; Päevituskreemid; Tahked parfüümid; Kulmukosmeetikavahendid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Puhdistus- ja pesuaineet; Kosmetiikka; Eteeriset öljyt; Lattiavaha; Saippuajauhe; Kosmeettiset naamiot; Hammastahnat; Käsisaippuat; Shampoot; Eläinten kosmeettiset tuotteet; Parfyymit; Ilmanraikastusvalmisteet; Huulipunat; Emulsiot naaman ja vartalon hoitoon; Emulsiot kosmeettisiin tarkoituksiin; Aurinkorasvat; Kiinteät parfyymit; Kosmeettiset tuotteet kulmakarvoille.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Détergents; Cosmétiques; Huiles essentielles; Cire à polir; Savons en poudre; Masques cosmétiques; Pâtes dentifrices; Savons pour les mains; Shampooings; Cosmétiques pour animaux; Parfums; Parfums d'ambiance; Rouge à lèvres; Lotions pour le soin du visage et du corps; Lotions à usage cosmétique; Crèmes de protection solaire; Parfums solides; Cosmétiques pour les sourcils.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Deterdženti; Kozmetički proizvodi; Esencijalna ulja; Vosak za parkete; Prašci za pranje rublja; Kozmetičke maske; Pasta za zube; Sapuni za ruke; Šamponi; Kozmetika za životinje; Mirisi; Parfimiranje zraka (pripravci za-); Ruž [rumenilo] za usne; Losioni za njegu lica i tijela; Losioni za kozmetičku upotrebu; Krema za sunčanje; Parfemi u krutome stanju; Kozmetika za obrve.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Mosó- és tisztítószerek; Kozmetikai szerek; Esszenciális olajok; Parkettviasz; Szappanpor; Kozmetikai maszkok; Fogpaszta; Kézmosó szappanok; Samponok; Kozmetikai szerek állatok számára; Illatszer készítmények; Levegőillatosító készítmények; Ajakrúzsok; Arc- és testápoló folyadékok; Kozmetikai célú folyadékok, oldatok; Napozókrémek; Szilárd parfümök; Kozmetikumok szemöldökhöz.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Detergenti; Cosmetici; Oli essenziali; Cera per lucidare; Detersivo in polvere; Maschere cosmetiche; Dentifricio; Saponi per le mani; Shampoo; Cosmetici per animali; Profumo; Profumi per ambiente; Rossetti; Lozioni per la cura del viso e del corpo; Lozioni per uso cosmetico; Creme solari; Profumi solidi; Cosmetici per le sopracciglia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Plovikliai; Kosmetika; Eteriniai aliejai; Parketo vaškas; Muilo milteliai; Kosmetinės kaukės; Dantų pasta; Rankų muilas; Šampūnai; Gyvulių kosmetika; Parfumerijos gaminiai; Oro kvėpinimo preparatai; Lūpų dažai; Veido ir kūno priežiūros losjonai; Losjonai (kosmetikos reikmėms); Saulės kremai; Kieto pavidalo kvepalai; Antakių kosmetikos priemonės.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Tīrīšanas līdzekļi; Kosmētiskie līdzekļi; Ēteriskās eļļas; Parketa vasks; Ziepju pulveri; Kosmētiskās maskas; Zobu pastas; Roku ziepes; Šampūni; Kosmētiskie līdzekļi dzīvniekiem; Smaržas; Gaisu atsvaidzinoši līdzekļi; Lūpukrāsas; Losjoni sejas un ķermeņa kopšanai; Losjoni kosmētiskiem nolūkiem; Sauļošanās krēmi; Smaržas cietā formā; Kosmētiskie līdzekļi uzacīm.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Diterġenti; Kożmetiċi; Żjut meħudin minn pjanti; Xama' tal-lustrar; Trab tas-sapun; Maskri kosmetiċi; Dentifriċi; Sapun tal-idejn; Xampù; Kosmetiċi għall-annimali; Prodotti ta' fwejjaħ; Preparazzjonijiet biex tfewwaħ l-arja; Lipstik; Lozjonijiet għall-kura tal-wiċċ u tal-ġisem; Lozjonijiet għal skopijiet kosmetiċi; Kremi tax-xemx; Fwejjaħ solidi; Kosmetiċi tal-ħuġbejn.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Detergenten; Cosmetica; Etherische oliën; Poetswas; Zeeppoeder; Maskers (cosmetische); Tandpasta's; Handzepen; Shampoo; Cosmetica voor dieren; Parfums; Producten voor het parfumeren van de omgevingslucht; Lippenstift; Lotions voor verzorging van het gezicht en het lichaam; Lotions voor cosmetisch gebruik; Zonnecrèmes; Parfums in vaste vorm; Cosmetische middelen voor de wenkbrauwen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Detergenty; Kosmetyki; Olejki eteryczne; Wosk do parkietów; Proszki do prania; Maski kosmetyczne; Pasta do zębów; Mydła do rąk; Szampony; Kosmetyki dla zwierząt; Produkty perfumeryjne; Środki odświeżające powietrze [zapachowe]; Pomadki do ust; Płyny do pielęgnacji twarzy i ciała; Balsamy do celów kosmetycznych; Kremy do opalania; Perfumy w postaci stałej; Kosmetyki do brwi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Detergentes; Cosméticos; Óleos essenciais; Cera para polir; Sabão em pó; Máscaras cosméticas; Pasta de dentes; Sabões para as mãos; Champôs; Cosméticos para animais; Perfumes; Fragrâncias para perfumar; Batons para os lábios; Loções para os cuidados do rosto e do corpo; Loções para uso cosmético; Cremes solares; Perfumes sólidos; Cosméticos para sobrancelhas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Detergenţi; Cosmetice; Uleiuri eterice; Ceară de parchet; Săpun praf; Măşti de frumuseţe; Paste de dinţi; Săpunuri pentru mâini; Şampoane; Produse cosmetice pentru animale; Parfumerie (Produse de -); Preparate odorizante pentru împrospătarea aerului; Ruj de buze; Loţiuni pentru îngrijirea feţei şi a corpului; Loţiuni de uz cosmetic; Creme de soare; Parfumuri solide; Produse cosmetice pentru sprâncene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Saponáty; Kozmetické prípravky; Esenciálne (éterické) oleje; Vosky na parkety; Mydlo v prášku; Skrášľovacie masky (kozmetické prípravky); Zubné pasty; Mydlá na ruky; Šampóny; Kozmetické prípravky pre zvieratá; Voňavkárske výrobky; Osviežovače vzduchu; Rúže; Lotion na starostlivosť o pleť a telo; Kozmetické pleťové vody; Opaľovacie krémy; Tuhé parfumy; Obočie (Kozmetické prípravky na -).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Detergenti; Kozmetični izdelki; Eterična olja; Vosek za parket; Milo v prahu; Kozmetične maske; Zobna pasta; Mila za roke; Šamponi; Kozmetični izdelki za živali; Parfumerijski izdelki; Sredstva za odišavljanje zraka; Šminke za ustnice; Losjoni za nego obraza in telesa; Losjoni za kozmetične namene; Kreme za sončenje; Parfumi v trdni obliki; Kozmetični izdelki za obrvi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Tvätt-, disk- och rengöringsmedel; Kosmetika; Flyktiga oljor; Polervax; Tvättmedel i pulverform; Kosmetiska masker; Tandkräm; Handtvålar; Schampon; Kosmetika för djur; Parfymerivaror; Välluktande luftpreparat; Läppstift; Lotioner för vård av ansikte och kropp; Lotioner för kosmetiska ändamål; Solkrämer; Parfymkrämer; Ögonbrynskosmetika.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Хигиенни меки подложки; Хигиенни меки подложки; Хигиенни гащи; Лекарства за хуманни цели; Диетични храни за лечебни цели; Трансдермални лепенки; Зъболекарски лак; Пелени за домашни любимци; Промивки за животни [инсектициди]; Лаксативи [разхлабителни средства]; Антибактериални препарати за миене на ръце; Антибактериален сапун; Санитарни кърпички за еднократна употреба; Храна за бебета; Антибактериални кърпички; Дезинфектанти.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Hygienické vložky; Hygienické vložky; Hygienické kalhotky; Humánní léčiva; Dietetické potraviny pro léčebné účely; Transdermální náplasti; Laky na zuby; Plenky pro domácí mazlíčky; Přípravky na mytí zvířat [insekticidy]; Přípravky na pročištění; Antibakteriální prostředky na mytí rukou; Antibakteriální mýdla; Dezinfekční ubrousky; Potraviny pro kojence a batolata; Antibakteriální ubrousky; Dezinfekční přípravky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Hygiejnebind; Hygiejnebind; Hygiejnebenklæder; Humanmedicin; Diætetiske næringsmidler tilpasset medicinske formål; Transdermale plastre; Dentallak; Bleer til dyr; Vaskemidler til dyr [insekticider]; Udtømningsmidler; Antibakterielle håndvaskemidler; Antibakteriel sæbe; Renseservietter; Næringsmidler til spædbørn; Antibakterielle servietter; Desinfektionsmidler.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Damenbinden; Damenbinden; Monatshöschen; Arzneimittel für humanmedizinische Zwecke; Diätnahrungsmittel für medizinische Zwecke; Transdermale Pflaster; Zahnlacke; Windeln für Haustiere; Tierwaschmittel [Insektizide]; Blutreinigende Mittel; Antibakterielle Handwaschmittel; Antibakterielle Seifen; Desinfektionstücher für medizinische Zwecke; Babynahrungsmittel; Antibakterielle Tücher; Desinfektionsmittel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Σερβιέτες υγιεινής· Σερβιέτες υγιεινής· Εσώρουχα υγιεινής από ύφασμα ή τύπου λεπτής πάνας· Φάρμακα θεραπευτικά για ανθρώπινη χρήση· Τροφές διαιτητικές για ιατρική χρήση· Διαδερμικά τσιρότα· Οδοντικό βερνίκι· Πάνες για ζώα· Προϊόντα για το πλύσιμο των ζώων [εντομοκτόνα]· Καθαρτικά· Αντιβακτηριακά προϊόντα για το πλύσιμο των χεριών· Αντιβακτηριακά σαπούνια· Μαντιλάκια καθαρισμού· Βρεφικές/Παιδικές τροφές· Αντιβακτηριδιακά μαντιλάκια· Απολυμαντικά.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">sanitary napkins; sanitary towels; sanitary panties; medicines for human purposes; dietetic foods adapted for medical purposes; Transdermal patches; dental lacquer; diapers for pets; animal washes [insecticides]; depuratives; antibacterial handwashes; antibacterial soap; Sanitizing wipes; food for babies; Antibacterial wipes; disinfectants.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Compresas higiénicas; Compresas higiénicas; Bragas higiénicas; Medicamentos para uso médico; Alimentos dietéticos para uso médico; Parches transdérmicos; Lacas dentales; Pañales para animales de compañía; Productos para lavar animales [insecticidas]; Depurativos; Productos antibacterianos para lavar las manos; Jabones antibacterianos; Paños desinfectantes; Alimentos para bebés; Toallitas antibacterianas; Desinfectantes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Hügieenisidemed; Hügieenisidemed; Hügieenipüksikud; Ravimid inimestele, inimeste raviks; Meditsiinilised dieettoidud; Transdermaalsed plaastrid; Hambalakk; Mähkmed lemmikloomadele; Loomapesemisvahendid [insektitsiidid ]; Verepuhastid; Antibakteriaalsed kätepesuained; Antibakteriaalne seep; Desinfitseerivad lapid; Imikutoit; Antibakteriaalsed lapid; Desinfektsioonivahendid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Terveyssiteet; Terveyssiteet; Hygieniasuojat; Lääkkeet ihmisille; Dieettiravintoaineet lääkinnälliseen käyttöön; Laastarit lääkkeiden antamiseen ihon läpi; Hammaslakka; Lemmikkieläinten vaipat; Eläinten pesuaineet [hyönteismyrkyt]; Ulostusaineet; Antibakteeriset käsienpesuliuokset; Antibakteerinen saippua; Desinfiointipyyhkeet; Vauvanruoat; Antibakteeriset kosteuspyyhkeet; Desinfiointiaineet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Serviettes hygiéniques; Serviettes hygiéniques; Slips périodiques; Médicaments pour la médecine humaine; Aliments diététiques à usage médical; Timbres transdermiques; Laque dentaire; Couches pour animaux de compagnie; Produits pour laver les animaux [insecticides]; Dépuratifs; Produits antibactériens pour le lavage des mains; Savons antibactériens; Lingettes désinfectantes; Aliments pour bébés; Lingettes antibactériennes; Désinfectants.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Higijenski ulošci; Higijenski ulošci; Higijenske gaćice; Lijekovi za ljudske potrebe; Dijetetska hrana prilagođena za medicinske potrebe; Transdermalni flasteri; Zubarski lak; Pelene za kućne ljubimce; Sredstva za pranje životinja [insekticidi]; Depurativna sredstva; Antibakterijska sredstva za pranje ruku; Antibakterijski sapun; Dezinfekcijske maramice; Hrana za bebe; Antibakterijske maramice; Dezinfekcijska sredstva.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Menstruációs betétek; Menstruációs betétek; Egészségügyi fehérneműk; Gyógyszerek humángyógyászati használatra; Diétás ételek gyógyászati célokra; Transzdermális tapaszok; Fogászati lakkok; Állatpelenkák; Állatok fürdetésére szolgáló készítmények [rovarirtók]; Hashajtók; Antibakteriális kézmosók; Antibakteriális szappan; Fertőtlenítő törlőkendők; Bébiételek; Antibakteriális kendők; Fertőtlenítőszerek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Assorbenti igienici; Assorbenti igienici; Mutandine igieniche; Medicamenti per la medicina umana; Alimenti dietetici per uso medico; Cerotti transdermici; Lacche dentarie; Pannolini per animali domestici; Prodotti per lavare gli animali [insetticidi]; Depurativi; Prodotti antibatterici per lavare le mani; Saponi antibatterici; Salviette disinfettanti; Alimenti per bambini (neonati); Salviette antibatteriche; Disinfettanti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Higieniniai rankšluostukai; Higieniniai rankšluostukai; Higieninės vaikiškos kelnaitės; Vaistai (žmonėms); Dietinis maistas (medicinos reikmėms); Transderminiai pleistrai; Dantų lakas; Naminių gyvūnėlių sauskelnės; Gyvulių prausimo preparatai [insekticidai]; Laksantai [vidurius paleidžiantys vaistai]; Antibakteriniai rankų plovimo skysčiai; Antibakterinis muilas; Dezinfekuojamosios šluostės; Kūdikių maistas; Antibakterinės servetėlės; Dezinfekavimo preparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Higiēniskās paketes; Higiēniskās paketes; Higiēniskās biksītes; Cilvēkiem paredzēti medikamenti; Diētiskie produkti medicīniskiem nolūkiem; Transdermāli plāksteri; Zobu laka; Autiņbiksītes mājas dzīvniekiem; Dzīvnieku mazgāšanas līdzekļi (insekticīdi); Caurejas līdzekļi; Antibakteriālie roku mazgāšanas līdzekļi; Antibakteriālās ziepes; Dezinfekcijas drāniņas; Uzturs zīdaiņiem un maziem bērniem; Antibakteriālās salvetes; Dezinfekcijas līdzekļi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Xugamani sanitarji; Xugamani sanitarji; Qliezet ta' taħt sanitarji; Mediċini għal skopijiet umani; Ikel djetetiku addattat għal skopijiet mediċi; Garżi b'sustanzi li jgħaddu mill-ġilda; Verniċ għas-snien; Ħrieqi għall-annimali domestiċi; Ħasil tal-annimali [insettiċidi]; Purganti; Ħasil tal-idejn antibatteriku; Sapun antibatteriku; Biċċiet tal-imsiħ għal skop ta' iġjene; Ikel għat-trabi; Karti tal-imsiħ antibatteriċi; Diżinfettanti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Maandverband; Maandverband; Menstruatieslips; Geneesmiddelen voor menselijk gebruik; Dieetvoedingsmiddelen voor medisch gebruik; Transdermale pleisters; Lak voor de tanden; Luiers voor gezelschapsdieren; Wasmiddelen voor dieren [insecticiden]; Bloedzuiverende middelen; Antibacteriële handzeep; Antibacteriële zeep; Hygiënische doekjes; Babyvoeding; Antibacteriële doekjes; Ontsmettingsmiddelen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Podpaski higieniczne; Podpaski higieniczne; Majtki higieniczne; Leki dla ludzi; Dietetyczna żywność przystosowana do celów medycznych; Plastry transdermalne; Lakier dentystyczny; Pieluchy dla zwierząt; Środki do mycia zwierząt [insektycydy]; Środki przeczyszczające; Antybakteryjne środki do mycia rąk; Mydła antybakteryjne; Chusteczki odkażające; Żywność dla niemowląt; Chusteczki antybakteryjne; Środki odkażające.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Toalhas higiénicas; Toalhas higiénicas; Cuecas higiénicas para a menstruação; Medicamentos para a medicina humana; Alimentos dietéticos para uso medicinal; Adesivos transdérmicos; Lacas dentárias; Fraldas para animais de estimação; Preparações para a lavagem de animais [inseticidas]; Depurativos; Preparações antibacterianas de lavagem de mãos; Sabão antibacteriano; Toalhetes higiénicos; Alimentos para bebés; Toalhetes antibacterianos; Desinfectantes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Absorbante menstruale; Absorbante menstruale; Chiloţi igienici; Remedii pentru medicina umană; Alimente dietetice de uz medical; Plasturi transdermali; Lacuri dentare; Scutece pentru animale de companie; Produse pentru spălarea animalelor [insecticide]; Laxative; Soluţii antibacteriene pentru spălarea mâinilor; Săpun antibacterian; Şerveţele dezinfectante; Alimente pentru bebeluşi; Șervețele antibacteriene; Dezinfectante.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Hygienické obrúsky; Hygienické obrúsky; Hygienické nohavičky; Lieky pre humánnu medicínu; Dietetické potraviny upravené na lekárske účely; Transdermálne náplasti; Zubné laky; Plienky pre zvieratá chované v domácnosti; Prípravky na umývanie zvierat (insekticídy); Preháňadlá; Antibakteriálne tekuté mydlá; Antibakteriálne mydlá; Dezinfekčné utierky; Potraviny pre dojčatá; Antibakteriálne utierky; Dezinfekčné prostriedky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Menstruacijski vložki; Menstruacijski vložki; Sanitarne hlačke; Zdravila za ljudi; Dietetična hrana, prilagojena za medicinske namene; Transdermalni obliži; Dentalni lak; Plenice za hišne ljubljenčke; Sredstva za umivanje živali [insekticidi]; Laksativi; Antibakterijska čistila za roke; Antibakterijska mila; Dezinfekcijski robčki; Hrana za dojenčke; Antibakterijski robčki; Dezinfekcijska sredstva.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Dambindor; Dambindor; Menstruationstrosor; Läkemedel för humana ändamål; Dietiska födoämnespreparat anpassade för medicinska ändamål; Transdermala plåster; Tandlack; Blöjor för djur; Rengöringsmedel för djur [insekticider]; Laxativ; Bakteriedödande handtvättmedel; Bakteriedödande tvål; Steriliserande torkservetter; Spädbarnsmat; Antibakteriella servetter; Desinfektionsmedel.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>10</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Апарати за масаж; Стоматологично оборудване; Оборудване за физиотерапия; Приспивателна възглавница против безсъние; Хирургически маски; Бебешки шишета; Кръгчета за дъвкане при поникване на зъби; Презервативи; Колани за пристягане на корема; Чорапи за разширени вени; Респираторни маски за изкуствено дишане; Хирургически маски.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Masážní přístroje; Zařízení pro zubní lékařství; Fyzioterapeutické přístroje; Uspávací polštářky pro případy nespavosti; Chirurgické masky; Dětské láhve; Kousací kroužky; Kondomy; Břišní pásy; Punčochy na křečové žíly; Respirační masky pro umělé dýchání; Chirurgické masky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Massageapparater; Tandlægeapparater og -instrumenter; Udstyr til fysisk terapi; Hovedpuder til modvirkning af søvnløshed; Operationsmasker; Sutteflasker; Bideringe; Kondomer; Hypogastriske bælter; Strømper mod åreknuder; Respirationsmasker til kunstig respiration; Operationsmasker.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Massagegeräte; Zahnärztliche Apparate und Instrumente; Geräte für physikalische Therapie; Kopfkissen gegen Schlaflosigkeit; Chirurgischer Mundschutz; Babyflaschen; Beißringe zum Erleichtern des Zahnens; Präservative [Kondome]; Leibbinden; Krampfaderstrümpfe; Atemmasken für künstliche Beatmung; Chirurgischer Mundschutz.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συσκευές μασαζ· Οδοντιατρικός εξοπλισμός· Εξοπλισμός φυσικοθεραπείας· Προσκέφαλα κατά της αϋπνίας· Χειρουργικές μάσκες· Υποδοχείς για θήλαστρα· Δακτύλιοι για την ανακούφιση ή τη διευκόλυνση της οδοντοφυίας· Προφυλακτικά· Κοιλιακές ζώνες· Κάλτσες για κιρσούς· Αναπνευστικές μάσκες για τεχνητή αναπνοή· Χειρουργικές μάσκες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">massage apparatus; dental apparatus and instruments; physiotherapy apparatus; soporific pillows for insomnia; Surgical masks; feeding bottles; teething rings; condoms; abdominal belts; stockings for varices; respiratory masks for artificial respiration; Face masks for surgical use.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Aparatos de masaje; Aparatos e instrumentos odontológicos; Equipos de terapia física; Almohadas contra el insomnio; Mascarillas quirúrgicas; Recipientes para biberones; Anillos de dentición [mordedores]; Preservativos; Cinturones abdominales; Medias para varices; Mascarillas respiratorias para la respiración artificial; Mascarillas quirúrgicas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Massaažiaparaadid; Hambaraviseadmed ja -riistad; Füsioteraapiaseadmed; Uinutuspadjad; Kirurgimaskid; Lutipudelid; Hammastumisrõngad, närimisrõngad; Kondoomid, preservatiivid; Kõhuvööd; Veenilaiendisukad; Kunstliku hingamise respiraatormaskid; Kirurgimaskid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Hierontalaitteet; Hammaslääketieteelliset laitteet ja välineet; Fysioterapiassa käytettävät välineet; Unettomuuden hoitoon tarkoitetut tyynyt; Kirurgin naamarit; Tuttipullojen säilytysastiat; Pururenkaat; Kondomit; Palleavyöt; Sukat suonikohjujen hoitoon; Hengitysnaamarit tekohengitykseen; Kirurgin naamarit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Appareils de massage; Appareils et instruments dentaires; Équipement de thérapie physique; Oreillers contre l'insomnie; Masques chirurgicaux; Supports pour biberons; Anneaux pour calmer ou faciliter la dentition; Préservatifs; Ceintures abdominales; Bas pour les varices; Masques respiratoires pour la respiration artificielle; Masques chirurgicaux.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Uređaji za masažu; Stomatološka oprema; Oprema za fizikalnu terapiju; Jastuci protiv nesanice; Kirurške maske; Spremnici dječjih bočica; Prsteni za ublažavanje ili olakšavanje dobivanja zubi [denticije]; Kondomi; Trbušni [abdominalni] pojasevi; Čarape za proširene vene; Respiracijske maske za umjetno disanje; Kirurške maske.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Masszázsberendezések; Fogászati berendezések; Fizikoterápiás készülékek; Altató hatású fejpárnák álmatlanság ellen; Sebészeti maszkok; Cumisüvegtartók; Fogzást elősegítő vagy könnyítő gyűrűk; Óvszerek; Haskötők; Visszér harisnyák; Légzőmaszkok mesterséges lélegeztetéshez; Sebészeti maszkok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi per il massaggio; Apparecchi e strumenti dentari; Attrezzatura per terapie fisiche; Guanciali contro l'insonnia; Mascherine chirurgiche; Recipienti per biberon; Anelli per calmare o facilitare la dentizione; Preservativi; Cinture addominali; Calze per le vene varicose; Maschere respiratorie per la respirazione artificiale; Mascherine chirurgiche.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Masažavimo aparatai; Odontologijos aparatūra ir instrumentai; Fizioterapijos įranga; Migdomosios pagalvės; Chirurginės kaukės; Žindymo buteliukai; Dantų žiedai; Prezervatyvai; Pilvo diržai; Kojinės nuo venų išsiplėtimo; Respiratorių kaukės (dirbtinio kvėpavimo reikmėms); Chirurginės kaukės.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Masāžas aparāti; Zobārstniecības iekārtas; Fizikālās terapijas iekārtas; Spilveni pret bezmiegu; Ķirurģiskās maskas; Barošanas pudelīšu turētāji; Bērnu zobu riņķi; Prezervatīvi; Vēdera jostas; Zeķes varikozām vēnām; Respiratoru maskas, kas paredzētas mākslīgajai elpināšanai; Ķirurģiskās maskas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Apparat għall-massaġġi; Tagħmir dentali; Tagħmir għat-terapija fiżika; Mħaded soporifiċi għall-insomnja; Maskri kirurġiċi; Reċipjenti bħala fliexken għat-tmigħ tat-trabi; Ċrieki għat-trabi biex igiddmu fihom huma u jaqsmu s-snien; Kondoms; Ċinturini addominali; Kalzetti twal għall-variċi; Maskri respiratorji għan-nifs artifiċjali; Maskri kirurġiċi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Massageapparaten; Tandheelkundige apparaten en instrumenten; Apparaten voor lichamelijke behandeling; Hoofdkussens tegen slapeloosheid; Gezichtsmaskers voor chirurgisch gebruik; Reservoirs voor zuigflessen; Bijtringen; Voorbehoedmiddelen; Buikgordels; Kousen tegen spataderen; Ademhalingsmaskers voor kunstmatige beademing; Gezichtsmaskers voor chirurgisch gebruik.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Urządzenia do masażu; Przyrządy i przybory dentystyczne; Urządzenia i przyrządy do fizjoterapii; Poduszki przeciw bezsenności; Maski chirurgiczne; Pojemniki na butelki do karmienia; Gryzaki pierścienie dla ząbkujących dzieci; Prezerwatywy; Pasy brzuszne; Pończochy przeciwżylakowe; Maski do sztucznego oddychania; Maski chirurgiczne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Aparelhos de massagem; Aparelhos e instrumentos dentários; Equipamento de fisioterapia; Almofadas contra a insónia; Máscaras cirúrgicas; Biberons [biberões]; Anéis estimuladores da dentição; Preservativos; Cintas abdominais; Meias para as varizes; Máscaras para respiração artificial; Máscaras cirúrgicas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate de masaj; Echipament stomatologic; Echipament pentru exerciţii fizice; Perne contra insomniei; Măşti chirurgicale; Recipiente pentru biberoane; Inele pentru erupţia dentară; Prezervative; Centuri abdominale; Ciorapi pentru varice; Măşti respiratorii, altele decât cele pentru respiraţie artificială; Măşti chirurgicale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Masážne prístroje; Zubárske prístroje a nástroje; Fyzioterapeutické zariadenia; Vankúše proti nespavosti; Chirurgické masky; Detské fľaše; Krúžky na prerezávanie zubov; Kondómy, prezervatívy; Brušné pásy; Pančuchy na kŕčové žily; Dýchacie masky na umelé dýchanie; Chirurgické masky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Masažne naprave; Zobozdravstveni aparati in instrumenti; Naprave za fizikalno terapijo; Uspavalne blazine za nespečnost; Kirurške maske; Posodice za stekleničke za hranjenje; Obročki za grizenje za ublažitev bolečin pri rasti zob; Kondomi; Trebušni pasovi; Nogavice za krčne žile; Dihalne maske za umetno dihanje; Kirurške maske.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Massageapparater; Dentala utrustningar; Utrustning för fysioterapi; Sömngivande kuddar mot sömnlöshet; Operationsmasker; Nappflaskor; Bitringar; Kondomer; Maggördlar; Strumpor för åderbråck; Andningsmasker för konstgjord andning; Operationsmasker.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/108</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-06-10</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/181</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-09-22</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>956</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
