<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-09-18T23:01:08</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018222212</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018222212</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-08</ApplicationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>es</SecondLanguageCode>
<MarkCurrentStatusCode milestone="21" status="6">Application under examination</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-05-29</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>KEEP CALM &amp; WEAR SHIELD KCWS</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162189010</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/222/018222212/000162189010.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>02.01.01</CategoryCode>
          <CategoryCode>02.01.10</CategoryCode>
          <CategoryCode>02.01.98</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">3D очила; Облекла за защита от огън; Калъфи за смартфони; Калъфи за смартфони; Капаци за таблетни компютри; Съединители, електрически; Слушалки; Хуманоидни роботи с изкуствен интелект; Аудиовизуални приемници; Предпазни средства за глава; Апарати за температурен контрол; Защитни козирки; Защитни маски; Защитно и предпазно оборудване; Защитни средства за очи; Очила за предпазване от прах; Защитни работни маски за лице; Контактни лещи; Портативни устройства за измерване на спортна активност; Обучаващи роботи; Писалки за сензорен екран.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">3D brýle; Ohnivzdorné oděvy; Pouzdra na chytré telefony (smartphony); Kryty na chytré telefony (smartphony); Kryty pro tablety [počítače]; Konektory [elektrické]; Sluchátka; Humanoidní roboti vybavení umělou inteligencí; Audio a video přijímače; Ochranné přílby; Termostaty; Ochranné štíty; Ochranné masky; Ochranné a bezpečnostní prostředky; Pomůcky na ochranu očí; Prachotěsné brýle; Pracovní ochranné obličejové štíty; Kontaktní čočky; Monitorovací zařízení nošená na těle; Výukoví roboti; Pera pro dotykové obrazovky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">3D briller; Beklædningsgenstande til beskyttelse mod ild; Etuier til smartphones; Covers til smartphones; Covers til tablet computere; Konnektorer, elektriske; Høretelefoner; Humanoide robotter med kunstig intelligens; Audio-video-modtagere; Beskyttelseshjelme; Termostater; Beskyttelsesvisirer; Beskyttelsesmasker; Beskyttende udstyr og sikkerhedsudstyr; Øjenbeskyttelse; Støvtætte briller; Beskyttende ansigtsskærme til arbejdere; Kontaktlinser; Wearable aktivitetstrackere; Undervisningsrobotter; Penne til berøringsfølsomme skærme.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">3D-Brillen; Feuerschutzbekleidung; Schalen für Smartphones; Hüllen für Smartphones; Hüllen für Tablet-Computer; Elektrische Verbindungen; Kopfhörer; Humanoide Roboter mit künstlicher Intelligenz; Empfangsgeräte [Ton-, Bild-]; Kopfschutz; Temperaturregelungsgeräte; Augenschutzschirme; Schutzmasken; Schutz- und Sicherheitsausrüstung; Augenschutz; Staubschutzbrillen; Gesichtsschutzschirme für Arbeiter; Kontaktlinsen; Tragbare Activity Tracker; Lehrroboter; Touchscreen-Stifte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Γυαλιά 3D· Πυρίμαχα ενδύματα· Θήκες για έξυπνα τηλέφωνα· Καλύμματα για έξυπνα τηλέφωνα· Καλύμματα φορητών υπολογιστών-τύπου ταμπλέτας· Ηλεκτρικοί συνδετήρες· Ακουστικά· Ανθρωποειδή ρομπότ με τεχνητή νοημοσύνη· Οπτικοακουστικοί δέκτες· Προστατευτικά κεφαλής· Συσκευές ρύθμισης θερμοκρασίας· Προστατευτικές προσωπίδες· Προστατευτικές μάσκες· Εξοπλισμός προστασίας και ασφάλειας· Προστατευτικά ματιών· Γυαλιά προστασίας από τη σκόνη· Προστατευτικές ασπίδες προσώπου· Φακοί επαφής· Φορετοί ανιχνευτές δραστηριότητας· Ρομπότ για σκοπούς διδασκαλίας· Στυλογράφοι για οθόνες αφής.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">3D spectacles; Garments and clothes for protection against fire; Cases for smartphones; Covers for smartphones; Covers for tablet computers; Electric connectors; Earphones; Humanoid robots with artificial intelligence; audio- and video-receivers; Helmets (Protective -); Thermostats; Protective visors; protecting masks; Protective and safety equipment; Protective eye pieces; Dust protective goggles; Workmen's protective face-shields; Contact lenses; Wearable activity trackers; Teaching robots; Touch screen pens.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Gafas 3D; Ropa ignífuga; Carátulas para teléfonos inteligentes; Fundas para teléfonos inteligentes; Carcasas para tabletas electrónicas; Conectores eléctricos; Auriculares; Robots humanoides dotados de inteligencia artificial; Receptores audiovisuales; Cascos de protección; Termostatos; Viseras protectoras; Máscaras de protección; Equipos de protección y seguridad; Protectores oculares; Gafas antipolvo; Pantallas de protección facial para obreros; Lentes de contacto; Rastreadores portátiles de actividad; Robots pedagógicos; Bolígrafos para pantallas táctiles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">3D-prillid; Tulekindlad kaitserõivad; Nutitelefonide ümbrised; Nutitelefonide katted; Tahvelarvutite ümbrised; Elektrilised konnektorid; Kõrvaklapid; Tehisintellektiga humanoidrobotid; Heli ja kujutise vastuvõtjad; Peakaitsmed; Termostaadid; Kaitsevisiirid; Kaitsemaskid; Kaitse- ja ohutusseadmed; Silmakaitsed; Tolmukaitseprillid; Tööliste näokaitsesirmid; Kontaktläätsed; Kantavad aktiivsusmonitorid; Õpetusrobotid; Puuteekraanipliiatsid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">3D-silmälasit; Suojavaatteet tulta vastaan; Älypuhelinten kuoret; Älypuhelinten suojukset; Tablettitietokoneiden suojakotelot; Sähköiset liittimet; Kuulokkeet; Tekoälyllä varustetut humanoidirobotit; Äänen-/kuvanvastaanottimet; Päänsuojaimet; Lämpötilan säätölaitteet; Suojalipat; Suojanaamarit; Suoja- ja turvavälineet; Silmäsuojaimet; Pölytiiviit lasit; Työntekijöiden kasvonsuojukset; Piilolinssit; Puettavat aktiivisuusmittarit; Opetusrobotit; Kosketusnäyttökynät.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Lunettes 3D; Habillement pour la protection contre le feu; Étuis pour smartphones; Coques pour smartphones; Coques pour tablettes électroniques; Connecteurs électriques; Casques d'écoute; Robots humanoïdes dotés d'une intelligence artificielle; Récepteurs audiovisuels; Casques de protection; Appareils de réglage de la température; Visières protectrices; Masques de protection; Équipement de protection et de sécurité; Lunettes de protection; Lunettes antipoussière; Écrans de protection faciale pour ouvriers; Lentilles de contact; Capteurs d'activité à porter sur soi; Robots pédagogiques; Stylos destinés aux écrans tactiles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">3D naočale; Vatrootporna odjeća; Etuiji za pametne telefone; Navlake za pametne telefone; Futrole za tablet računala; Električni konektori; Slušalice; Humanoidni roboti s umjetnom inteligencijom; Audiovizualni prijemnici; Zaštitna oprema za glavu; Instrumenti za kontrolu temperature; Zaštitni viziri; Zaštitne maske; Zaštitna i sigurnosna oprema; Zaštitna oprema za oči; Naočale sa zaštitom od prašine; Zasloni za zaštitu lica radnika; Kontaktne leće; Uređaji za praćenje aktivnosti koji se nose; Roboti za učenje; Olovke za ekrane na dodir.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Háromdimenziós szemüvegek; Tűzálló ruházat; Tokok okostelefonhoz; Tokok okostelefonokhoz; Táblagép tokok; Villamos/elektromos kapcsolók; Fejhallgatók; Humanoid robotok mesterséges intelligenciával; Audiovizuális vevőkészülékek; Fejvédő eszközök; Hőmérséklet szabályozó készülékek; Védő szemellenzők; Védőálarcok/-maszkok; Védelmi és biztonsági berendezések; Szemvédő eszközök; Pormentes üvegek; Munkavédelmi arcvédő pajzsok; Kontaktlencsék; Viselhető aktivitásészlelők; Tanító robotok; Érintőképernyő tollak.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Occhiali per 3D; Indumenti per la protezione contro il fuoco; Custodie per smartphone; Coperchi per smartphone; Covers per tablet; Connettori elettrici; Auricolari; Robots umanoidi dotati di intelligenza artificiale; Ricevitori [audio, video]; Protezioni per la testa; Apparecchi di controllo della temperatura; Visiere protettive; Maschere di protezione; Attrezzatura protettiva e di sicurezza; Protezioni per gli occhi; Occhiali antipolvere; Schermi per la protezione del viso degli operai; Lenti a contatto; Dispositivi per registrare l'attività indossabili; Robot per insegnamento; Penne per schermi tattili.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">3D akiniai; Ugniai atsparūs drabužiai; Išmaniųjų telefonų dėklai; Išmaniųjų telefonų dangteliai; Planšetinių kompiuterių dangteliai; Elektriniai sujungikliai; Ausinės; Dirbtinio intelekto humanoidiniai robotai; Garso ir vaizdo imtuvai; Apsauginiai šalmai; Termostatai; Apsauginiai skydeliai; Kaukės (Apsauginės -); Apsaugos ir saugos įrenginiai; Akių apsaugos; Dulkių nepraleidžiantys akiniai; Apsauginiai darbininkų veido skydeliai; Glaustiniai [kontaktiniai] lęšiai; Dėvimieji fizinio aktyvumo įrašymo įrenginiai; Mokymo robotai; Jutiklinių ekranų rašikliai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Trīsdimensiju attēlu skatīšanās brilles; Ugunsdrošs apģērbs; Ietvari viedtālruņiem; Maciņi viedtālruņiem; Planšetdatoru ietvari; Elektriskie savienotāji; Ieaušu austiņas; Cilvēkveidīgie roboti ar mākslīgo intelektu; Audiovizuālie uztvērēji; Galvassegas galvas aizsardzībai; Temperatūras kontroles aparatūra; Aizsardzības sejsegi; Aizsargmaskas; Aizsardzības un drošības ierīces; Aizsargbrilles; Putekļnecaurlaidīgas brilles; Aizsargmaskas strādniekiem; Kontaktlēcas; Kustības izsekošanas ierīces, kas nēsājamas uz sevis; Mācību roboti; Skārienjūtīgas pildspalvas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Nuċċalijiet 3D; Lbies reżistenti għan-nar; Kaxxi għall-ismartphones; Kavers għal smartfowns; Għata għall-kompjuters tablets; Konnetturi elettriċi; Kuffji; Robots umanojdi b'intelliġenza artifiċjali; Riċevituri awdjoviżivi; Protezzjoni tar-ras; Apparat għall-kontroll tat-temperatura; Viżieri protettivi; Maskri protettivi; Tagħmir għall-protezzjoni u s-sigurtà; Protezzjoni tal-għajnejn; Nuċċalijiet ta' kontra t-trab; Lqugħ protettiv tal-wiċċ għal ħaddiema; Lenti tal-kuntatt; Apparat li jirreġistra l-attività li jista' jinġarr; Robots għat-tagħlim; Pinen għal skrins li jaħdmu bil-mess.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">3D-brillen; Kleding ter bescherming tegen vuur; Etuis voor smartphones; Hoezen voor smartphones; Hoesjes voor tabletcomputers; Connectors; Oortelefoons; Hominoïde robots met kunstmatige intelligentie; Ontvangers (Audiovisuele -); Beschermers voor het hoofd; Temperatuurregulerende apparatuur; Beschermende vizieren; Veiligheidsmaskers; Beveiligings- en veiligheidstoestellen; Beschermers voor de ogen; Stofwerende brillenglazen; Gezichtsbeschermers voor werklieden; Contactlenzen; Draagbare activiteitsmeters; Leerrobots; Pennen voor aanraakschermen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Okulary 3D; Ognioodporna odzież; Etui na smartfony; Pokrowce na smartfony; Pokrowce do tabletów; Elektryczne (Złącza -); Słuchawki [douszne]; Roboty humanoidalne wyposażone w sztuczną inteligencję; Odbiorniki audiowizualne; Osłony głowy; Aparatura do kontrolowania temperatury; Osłony ochronne na twarz; Maski ochronne; Urządzenia zabezpieczające i ochronne; Osłony oczu; Okulary kurzoodporne; Osłony ochronne na twarz dla robotników; Szkła kontaktowe; Przyrządy do śledzenia aktywności do noszenia na sobie; Roboty edukacyjne; Długopisy do ekranu dotykowego.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Óculos 3D; Roupas para proteção contra fogo; Capas para smartphones; Capas para smartphones; Capas para computadores tablet; Conetores elétricos; Auriculares; Robôs humanóides com inteligência artificial; Recetores [áudio, vídeo]; Proteções para a cabeça; Aparelhos para controlo da temperatura; Viseiras protetoras; Máscaras de proteção; Equipamentos de proteção e segurança; Proteções para os olhos; Óculos de proteção anti-poeiras; Telas para a proteção do rosto de operários; Lentes de contacto; Detetores de atividade de usar no corpo; Robôs pedagógicos; Canetas para ecrãs táteis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Ochelari 3D; Îmbrăcăminte de protecţie împotriva focului; Carcase pentru telefoane inteligente; Huse pentru telefoane inteligente; Huse pentru tablete; Conectoare electrice; Căşti auriculare; Roboţi umanoizi cu inteligenţă artificială; Receptoare audiovizuale; Protecţia capului; Aparate de reglare a temperaturii; Viziere de protecţie; Măşti de protecţie; Echipamente de protecţie şi siguranţă; Protecţia ochilor; Ochelari antipraf; Măşti de protecţie pentru muncitori; Lentile de contact; Dispozitive portabile de urmărire a activităţii; Roboţi de învăţământ; Stilusuri pentru ecrane tactile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">3D okuliare; Protipožiarne ochranné odevy; Puzdrá na smartfóny; Kryty na smartfóny; Obaly na tabletové počítače; Spojky elektrické; Slúchadlá; Humanoidné roboty s umelou inteligenciou; Audiovizuálne prijímače; Chrániče hlavy; Termostaty; Ochranné štíty; Ochranné masky; Ochranné a bezpečnostné vybavenie; Chrániče zraku; Protiprachové okuliare; Tvárové štíty (ochranné pracovné prostriedky); Kontaktné šošovky; Zariadenia na sledovanie fyzickej aktivity nosené na tele; Vzdelávacie roboty; Perá na dotykové obrazovky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">3D očala; Ognjeodporna oblačila; Etuiji za pametne telefone; Ohišja za pametne telefone; Ovitki za tablične računalnike; Električni konektorji; Slušalke; Humanoidni roboti z umetno inteligenco; Avdiovizualni sprejemniki; Proizvodi za zaščito glave; Aparati za uravnavanje temperature; Zaščitni vizirji; Zaščitne maske; Zaščitna in varnostna oprema; Proizvodi za zaščito oči; Očala z zaščito proti prahu; Zaščita za obraz za delavce; Kontaktne leče; Nosljive naprave za spremljanje aktivnosti; Učni roboti; Pisala za zaslone na dotik.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">3D-glasögon; Klädesplagg för skydd mot eld; Skal för smartphones; Fodral för smartphones; Fodral till surfplattor; Elanslutningar; Öronsnäckor; Människoliknande robotar med artificiell intelligens; Audiovisuella mottagare; Huvudskydd; Apparater för temperaturkontroll; Skyddsvisir; Skyddsmasker; Skydds- och säkerhetsutrustning; Ögonskydd; Dammtäta glasögon; Skyddsvisir för arbetare; Kontaktlinser; Bärbara aktivitetsband; Undervisningsrobotar; Pennor för pekskärmar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>10</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Защитно облекло за медицински цели; Ръкавици за медицински цели; Предпазни очила за медицинска употреба; Предпазни шапки за коса за лекари; Естетически апарати за масажиране; Ултравиолетови противобактерийни лампи за медицинска употреба; Медицински апарати и инструменти; Апарати за масаж; Апарати за защита на слуха; Апарати за измерване на кръвно налягане; Изкуствено дишане (Апарати за -); Апарати за вибрационни масажи [вибромасажори]; Термометри за медицински цели; Апарати за рехабилитация на тялото за медицински цели; Щифтове за изкуствени зъби; Маски за медицински персонал; Приспивателна възглавница против безсъние; Секс играчки; Терапевтични маски за лице; Електронни температурни монитори за медицинска употреба; Термометри, поставяни в ухото; Колани за ортопедични цели; Устройства за задна гръбначна фиксация за корекция на проблеми в гърба; Компресиращи превръзки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Ochranné oděvy pro lékařské účely; Rukavice pro lékařské účely; Ochranné štíty pro lékařské použití; Ochranné čapky na vlasy používané praktickými lékaři; Přístroje pro estetickou masáž; Ultrafialové germicidní lampy pro léčebné účely; Lékařské přístroje a nástroje; Masážní přístroje; Prostředky na ochranu sluchu; Přístroje na měření krevního tlaku; Přístroje pro umělé dýchání; Vibromasážní přístroje; Teploměry pro lékařské účely; Rehabilitační přístroje pro lékařské účely; Čepy pro umělé zuby; Roušky pro lékařský personál; Uspávací polštářky pro případy nespavosti; Erotické hračky; Terapeutické obličejové masky; Elektronické monitory teploty pro lékařské použití; Ušní teploměry; Ortopedické pásy; Zařízení na posteriorní fixaci páteře pro napravení defektů zad; Tlakové obvazy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Beskyttelsesbeklædning til medicinske formål; Handsker til medicinske formål; Beskyttelsesskærme til medicinske formål; Beskyttende hætter til håret til brug for læger; Apparater til skønhedsmassage; Ultraviolette steriliseringslamper til medicinske formål; Medicinske apparater og instrumenter; Massageapparater; Udstyr til beskyttelse af hørelsen; Blodtryksmålere; Apparater til kunstigt åndedræt; Apparater til vibrationsmassage; Termometre til medicinsk brug; Rehabiliteringsapparater til kroppen til medicinsk brug; Stifter til kunstige tænder; Masker til brug for medicinsk personel; Hovedpuder til modvirkning af søvnløshed; Sexlegetøj; Terapeutiske ansigtsmasker; Elektroniske temperaturmonitorer til medicinske formål; Øretermometre; Ortopædiske bælter; Anordninger til fiksering af nedre del af rygraden i forbindelse med korrigering af ryglidelser; Kompresforbindinger.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Schutzbekleidung für medizinische Zwecke; Handschuhe für medizinische Zwecke; Schutzvisiere für medizinische Zwecke; Haarschutzhauben für Ärzte; Massagegeräte für die Schönheitspflege; Ultraviolettlampen mit keimtötender Wirkung für medizinische Zwecke; Medizinische Apparate und Instrumente; Massagegeräte; Gehörschutzgeräte; Blutdruckmessgeräte; Apparate für die künstliche Beatmung; Vibromassagegeräte; Thermometer für medizinische Zwecke; Apparate zur körperlichen Rehabilitation für medizinische Zwecke; Zahnstifte; Masken für medizinisches Personal; Kopfkissen gegen Schlaflosigkeit; Sexspielzeug; Therapeutische Gesichtsmasken; Elektronische Temperaturüberwachungsgeräte für medizinische Zwecke; Ohrthermometer; Gürtel, orthopädische; Vorrichtungen zur Rückenwirbelsäulenfixierung für die Korrektur von Rückenfehlhaltungen; Kompressionsbandagen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Προστατευτικά ενδύματα για ιατρική χρήση· Γάντια ιατρικής χρήσης· Προστατευτικές προσωπίδες για ιατρική χρήση· Προστατευτικά σκουφάκια για χρήση από ιατρούς· Αισθητική (συσκευές για μαλάξεις -ής)· Μικροβιοκτόνοι λαμπτήρες υπεριωδών ακτινών για ιατρικές χρήσεις· Ιατρικά (Συσκευές και όργανα -)· Συσκευές μασαζ· Συσκευές προστασίας ακοής· Πιεσόμετρα· Αναπνευστήρες· Δονητικές συσκευές για μαλάξεις· Θερμόμετρα ιατρικά· Συσκευές αποκατάστασης (του σώματος) για ιατρική χρήση· Οδοντικές σφήνες· Μάσκες για το ιατρικό προσωπικό· Προσκέφαλα κατά της αϋπνίας· Σεξουαλικά παιχνίδια· Θεραπευτικές μάσκες προσώπου· Ηλεκτρονικές συσκευές παρακολούθησης θερμοκρασίας για ιατρική χρήση· Θερμόμετρα αυτιού· Ζώνες για ορθοπαιδική χρήση· Διατάξεις οπίσθιας στερέωσης σπονδυλικής στήλης για τη διόρθωση ανωμαλιών της ράχης· Επίδεσμοι συμπίεσης.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">protective clothing for medical purposes; Gloves for medical purposes; Protective visors for medical use; Protective bonnets for the hair for wear by medical practitioners; Esthetic massage apparatus; Ultraviolet sterilizing lamps for medical purpose; Medical apparatus and instruments; Massage apparatus; Hearing protectors; Arterial blood pressure measuring apparatus; Apparatus for artificial respiration; Vibromassage devices; Thermometers for medical purposes; Body rehabilitation apparatus for medical purposes; Pins for artificial teeth; Masks for use by medical personnel; Soporific pillows for insomnia; Sex toys; Therapeutic facial masks; Electronic temperature monitors for medical use; Ear thermometers; Orthopedic belts; Posterior spinal fixation devices for the correction of back defects; Compression bandages.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Ropa protectora para fines médicos; Guantes para uso médico; Viseras de protección para uso médico; Gorros de protección para el cabello para que los lleven profesionales médicos; Aparatos para masajes estéticos; Lámparas germicidas ultravioletas para uso médico; Aparatos e instrumentos médicos; Aparatos de masaje; Dispositivos de protección auditiva; Tensiómetros; Aparatos para la respiración artificial; Vibradores; Termómetros para uso médico; Aparatos de rehabilitación física para uso médico; Pins para dientes artificiales; Mascarillas para personal médico; Almohadas contra el insomnio; Juguetes sexuales; Antifaces terapéuticos; Monitores de temperatura electrónicos para uso médico; Termómetros auriculares; Correas con una finalidad ortopédica; Dispositivos de fijación posterior en la columna vertebral para la corrección de defectos de la espalda; Vendajes de compresión.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Meditsiinis kasutatavad kaitserõivad; Meditsiinilised kindad; Meditsiinilised kaitsesirmid; Arstide kaitsvad mütsid, peakatted; Kosmeetilise massaaži seadmed, aparaadid; Meditsiinilised ultraviolettbakteritsiidlambid; Meditsiiniseadmed ja -riistad; Massaažiaparaadid; Kuulmist kaitsvad seadmed; Arteriaalvererõhumõõturid, sfügmomanomeetrid; Kunstliku hingamise aparaadid; Vibromassaažiaparaadid; Meditsiinilised termomeetrid; Meditsiiniline rehabilitatsiooniaparatuur; Kunsthambatihvtid; Maskid meditsiinipersonalile; Uinutuspadjad; Sekslelud; Ravinäomaskid; Elektroonilised temperatuurijälgimisseadmed meditsiiniliseks otstarbeks; Kõrvatermomeetrid; Ortopeedilised vööd; Posterioorsed spinaalse kinnituse vahendid seljadefektide korrigeerimiseks; Rõhksidemed.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Suojavaatteet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Käsineet lääketieteelliseen käyttöön; Suojalipat lääketieteelliseen käyttöön; Suojamyssyt hiuksille lääketieteen harjoittajien käyttöön; Kauneudenhoidossa käytettävät hierontalaitteet; Bakteereja tuhoavat ultraviolettilamput lääketieteelliseen käyttöön; Lääketieteelliset laitteet ja välineet; Hierontalaitteet; Kuulosuojaimet; Verenpainemittarit; Tekohengityslaitteet; Vibrohierontalaitteet; Kuumemittarit lääketieteellisiin tarkoituksiin; Kehon kuntoutuslaitteet lääkinnällisiin tarkoituksiin; Tekohampaiden kiinnikkeet; Suojanaamarit lääkintähenkilökuntaa varten; Unettomuuden hoitoon tarkoitetut tyynyt; Seksilelut; Hoitavat kasvonaamiot; Elektroniset lämpötilamonitorit lääketieteelliseen käyttöön; Korvakuumemittarit; Vyöt ortopedisiin tarkoituksiin; Taakse asennettavat selkärangan kiinnityslaitteet selkävikojen korjaamiseen; Puristussiteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Vêtements de protection à usage médical; Gants à usage médical; Visières de protection à usage médical; Bonnets de protection des cheveux pour professionnels de la médecine; Appareils pour massages esthétiques; Lampes ultraviolettes germicides à usage médical; Appareils et instruments médicaux; Appareils de massage; Dispositifs de protection acoustique; Tensiomètres; Appareils pour la respiration artificielle; Vibromasseurs; Thermomètres à usage médical; Appareils de rééducation physique à usage médical; Pivots dentaires; Masques utilisés par le personnel médical; Oreillers contre l'insomnie; Jouets sexuels; Masques thérapeutiques à porter sur le visage; Moniteurs électroniques de température à usage médical; Thermomètres auriculaires; Sangles à usage orthopédique; Dispositifs de fixation rachidienne par voie postérieure pour la correction d'anomalies dorsales; Bandes de compression.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Zaštitna odjeća za medicinske namjene; Rukavice za medicinsku uporabu; Zaštitni viziri za medicinsku uporabu; Zaštitne kapice za kosu za liječnike; Estetska masaža (uređaji za estetsku masažu); Ultraljubičaste germicidne lampe za medicinsku uporabu; Medicinski uređaji i instrumenti; Uređaji za masažu; Naprave za zaštitu sluha; Sfigmomanometri; Uređaji za umjetno disanje; Uređaji za vibracijsku masažu; Toplomjeri za medicinske potrebe; Rehabilitacijski uređaji za tijelo za medicinske namjene; Zubne nadogradnje; Maske za medicinsko osoblje; Jastuci protiv nesanice; Seksualne igračke; Terapeutske maske za lice; Elektronski monitori temperature za medicinsku uporabu; Toplomjeri za uši; Remeni za ortopedske svrhe; Uređaji za fiksaciju posteriorna dijela kralježnice za ispravljanje leđnih deformacija; Kompresijski zavoji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Védőruházat orvosi célokra; Kesztyűk gyógyászati használatra; Orvosi arcvédők, arcvédő maszkok; Hajvédő sapkák orvosi használatra [orvosoknak]; Esztétikai masszírozó készülékek; Gyógyászati használatú csíraölő ultraibolya lámpák; Gyógyászati készülékek és eszközök; Masszázsberendezések; Hallásvédő eszközök; Vérnyomásmérő készülékek; Mesterséges lélegeztető készülékek; Vibromasszázs készülékek; Hőmérők gyógyászati célokra; Testrehabilitációs készülékek gyógyászati célokra; Csapok műfogakhoz; Maszkok egészségügyi személyzet általi használatra; Altató hatású fejpárnák álmatlanság ellen; Szexuális játékszerek; Terápiás arcmaszkok; Elektronikus hőmérséklet monitorok gyógyászati használatra; Fülhőmérők; Övek ortopédiai célokra; Hátsó gerincrögzítő eszközök háthibák korrigálására; Nyomókötések.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Abbigliamento protettivo per uso medico; Guanti per uso medico; Visiere protettive per uso medico; Cuffie protettive per i capelli indossate da personale medico; Apparecchi per massaggi estetici; Lampade germicide ultraviolette per uso medico; Apparecchi e strumenti medici; Apparecchi per il massaggio; Dispositivi per la protezione dell'udito; Sfigmomanometri; Apparecchi per la respirazione artificiale; Vibromassaggiatori [apparecchi]; Termometri per uso medico; Apparecchi per riabilitazione fisica per uso medico; Perni dentari; Maschere utilizzate dal personale medico; Guanciali contro l'insonnia; Giocattoli del sesso [sex toys]; Maschere facciali terapeutiche; Monitor elettronici della temperatura per uso medico; Termometri auricolari; Cinghie per uso ortopedico; Dispositivi per fissaggio spinale posteriore per la correzione di difetti della schiena; Bende di compressione.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Apsauginiai drabužiai medicininėms reikmėms; Pirštinės (medicinos reikmėms); Medicininiai apsauginiai antveidžiai; Apsauginiai gydytojų plaukų gobtuvai; Kosmetinio masažo aparatai; Ultravioletinės baktericidinės lempos medicinos reikmėms; Medicinos aparatai ir instrumentai; Masažavimo aparatai; Klausos apsaugos aparatai; Sfigmotenzimetrai; Dirbtinio kvėpavimo aparatai; Vibracinio masažo aparatai; Medicininiai termometrai; Fizinės reabilitacijos aparatai (medicinos reikmėms); Dirbtinių dantų kaiščiai; Kaukės medicinos personalui; Migdomosios pagalvės; Sekso žaislai; Terapinės veido kaukės; Elektroniniai temperatūros monitoriai (medicinos reikmėms); Ausų termometrai; Ortopediniai diržai; Užpakalinės stuburo dalies fiksacijos įtaisai nugaros defektams koreguoti; Kompresiniai tvarsčiai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Aizsargtērpi medicīniskām vajadzībām; Cimdi medicīniskiem nolūkiem; Aizsargvizieri, kas paredzēti lietošanai medicīnā; Matu aizsargcepurītes mediķiem; Skaistumkopšanai paredzētās masāžas ierīces; Ultravioleto staru baktericīdās lampas izmantošanai medicīnā; Medicīniskā aparatūra un instrumenti; Masāžas aparāti; Dzirdes aizsardzības ierīces; Sfigmomanometri; Mākslīgās elpināšanas ierīces; Vibromasāžas ierīces; Medicīniskie termometri; Rehabilitācijas iekārtas (ķermenim) medicīniskiem nolūkiem; Mākslīgo zobu tapas; Medicīnas personālam paredzētās maskas; Spilveni pret bezmiegu; Seksa rotaļlietas; Ārstnieciskas sejas maskas; Elektroniski temperatūras monitori medicīniskiem nolūkiem; Auss termometri; Ortopēdiskās jostas; Apakšējās mugurkaula fiksācijas ierīces muguras defektu labošanai; Kompresijas bandāžas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Ħwejjeġ protettivi għall-użu mediku; Ingwanti għal skopijiet mediċi; Viżieri protettivi għall-użu mediku; Brieret protettivi tax-xagħar biex jintlibsu minn professjonisti mediċi; Tagħmir għal massaġġi estetiċi; Lampi ġermiċidiċi tar-raġġi ultravjola għall-użu mediku; Apparat u strumenti mediċi; Apparat għall-massaġġi; Mezzi għall-protezzjoni tas-smigħ; Sfigmomanometri; Apparat għar-respirazzjoni artifiċjali; Apparat tal-massaġġi bil-vibrazzjonijiet; Termometri għal skopijiet mediċi; Apparat ta' riabilitazzjoni tal-ġisem għal skopijiet mediċi; Labar għal snien artifiċjali; Maskri għal personal mediku; Mħaded soporifiċi għall-insomnja; Ġugarelli tas-sess; Masks tal-wiċċ terapewtiċi; Moniters tat-temperatura elettroniċi għall-użu mediku; Termometri tal-widnejn; Ċinturini għal skopijiet ortopediċi; Tagħmir għall-iffissar spinali posterjuri għall-korezzjoni ta' difetti fid-dahar; Faxex tal-kompressjoni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Beschermende kledingstukken voor medische doeleinden; Handschoenen voor medisch gebruik; Beschermbrillen voor medisch gebruik; Beschermmutsen voor het haar om te dragen door medisch personeel; Schoonheidsmassage-apparaten; Kiemdodende uv-lampen voor medisch gebruik; Medische apparaten en instrumenten; Massageapparaten; Gehoorbeschermers; Bloeddrukmeetapparaten; Apparaten voor kunstmatige ademhaling; Vibromassage-apparaten; Thermometers voor medisch gebruik; Revalidatie-apparatuur voor medisch gebruik; Tandstiften; Maskers te gebruiken door medisch personeel; Hoofdkussens tegen slapeloosheid; Seksspeeltjes; Therapeutische gezichtsmaskers; Temperatuurmonitors voor medisch gebruik (Elektronische -); Oorthermometers; Riemen voor orthopedische doeleinden; Fixeren van de ruggenwervel voor het corrigeren van aandoeningen aan de rug (Toestellen voor het -); Drukverbanden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Odzież ochronna do celów medycznych; Rękawice do celów medycznych; Osłony ochronne na twarz do użytku medycznego; Czepki ochronne na włosy do noszenia przez lekarzy; Przyrządy do masażu estetycznego; Ultrafioletowe lampy bakteriobójcze do użytku medycznego; Urządzenia i instrumenty medyczne; Urządzenia do masażu; Aparaty do ochrony słuchu; Aparaty do pomiaru ciśnienia tętniczego krwi; Urządzenia do sztucznego oddychania; Aparaty do masażu wibracyjnego; Termometry do celów medycznych; Urządzenia do rehabilitacji fizycznej do celów medycznych; Sztyfty dentystyczne do sztucznych zębów; Maski stosowane przez personel medyczny; Poduszki przeciw bezsenności; Zabawki erotyczne; Maski terapeutyczne na twarz; Elektroniczne urządzenia monitorujące temperaturę do użytku medycznego; Termometry do ucha; Pasy do celów ortopedycznych; Urządzenia do mocowania do kręgosłupa służące do korygowania defektów pleców; Bandaże uciskowe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Vestuário de proteção para uso médico; Luvas para uso médico; Viseiras de proteção para uso médico; Toucas protetoras para o cabelo para serem usadas por profissionais de medicina; Aparelhos para massagens estéticas; Lâmpadas UV germicidas para uso médico; Aparelhos e instrumentos médicos; Aparelhos de massagem; Dispositivos para proteção auditiva; Esfigmotensiómetros [medidores de tensão arterial]; Aparelhos para a respiração artificial; Aparelhos de vibromassagem; Termómetros para uso médico; Aparelhos de reabilitação física para fins médicos; Pivots dentários; Máscaras para pessoal médico; Almofadas contra a insónia; Brinquedos sexuais; Máscaras faciais terapêuticas; Monitores eletrónicos de temperatura para uso médico; Termómetros auriculares; Cintas para fins ortopédicos; Dispositivos de fixação espinal posterior para a correção de defeitos nas costas; Ligaduras de compressão.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Îmbrăcăminte de protecţie de uz medical; Mănuşi de uz medical; Viziere de protecţie pentru uz medical; Bonete de protecţie pentru păr, pentru medici; Aparate pentru masaje estetice; Lămpi germicide cu ultraviolete, de uz medical; Aparate şi instrumente medicale; Aparate de masaj; Dispozitive pentru protecţia auzului; Sfigmomanometre; Respiraţie artificială (Aparate pentru -); Vibromasaj (Aparate pentru -); Termometre de uz medical; Aparate pentru recuperare fizică, pentru uz medical; Pivoţi dentari; Măşti utilizate de personalul medical; Perne contra insomniei; Jucării erotice; Măști faciale terapeutice; Dispozitive electronice pentru monitorizarea temperaturii, de uz medical; Termometre auriculare; Centuri pentru uz ortopedic; Dispozitive de fixare posterioară a coloanei vertebrale pentru corectarea spatelui; Bandaje compresive.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Ochranné odevy na lekárske účely; Rukavice na lekárske použitie; Ochranné čiapkové štíty na lekárske použitie; Ochranné čiapky na vlasy pre lekárov; Zariadenia na estetickú masáž; Ultrafialové germicídne lampy na lekárske použitie; Lekárske prístroje a nástroje; Masážne prístroje; Chrániče sluchu; Krvné tlakomery; Umelé dýchanie (Prístroje na -); Vibromasážne prístroje; Lekárske teplomery; Rehabilitačné prístroje na lekárske použitie; Čapy na umelé zuby; Rúška (pre nemocničný personál); Vankúše proti nespavosti; Erotické pomôcky; Terapeutické masky na tvár; Elektronické monitory na meranie teploty na lekárske použitie; Ušné teplomery; Ortopedické pásy; Zariadenia na posteriórnu fixáciu chrbtice na nápravu porúch chrbta; Tlakové obväzy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Zaščitna oblačila za medicinske namene; Rokavice za medicinske namene; Zaščitni vizirji za medicinsko uporabo; Zaščitne kape za lase za zdravnike; Masažni aparati za estetske učinke; Ultravijolične razkuževalne svetilke za medicinsko uporabo; Medicinski aparati in instrumenti; Masažne naprave; Naprave za zaščito sluha; Aparati za merjenje krvnega pritiska; Aparati za umetno dihanje; Vibromasažni aparati; Termometri za medicinske namene; Aparati za rehabilitacijo telesa za medicinske namene; Nosilci za umetne zobe; Maske za medicinsko osebje; Uspavalne blazine za nespečnost; Spolni pripomočki; Terapevtske maske za obraz; Elektronski monitorji temperature za medicinsko uporabo; Ušesni termometri; Pasovi za ortopedske namene; Naprave za zadnjo fiksacijo hrbtenice za korekcijo napak hrbta; Kompresijski povoji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Skyddskläder för medicinska ändamål; Handskar för medicinska ändamål; Skyddsskärmar för medicinskt bruk; Skyddshuvor för håret avsedda för praktiserande läkare; Massageapparater för skönhetsvård; Ultravioletta bakteriedödande lampor för medicinskt bruk; Medicinska apparater och instrument; Massageapparater; Hörselskyddsanordningar; Pulsmätare; Apparater för konstgjord andning; Vibrationsmassageapparater; Termometrar för medicinska ändamål; Rehabiliteringsanordningar (Kropps -) för medicinska ändamål; Stift för konstgjorda tänder; Munskydd för medicinsk personal; Sömngivande kuddar mot sömnlöshet; Sexleksaker; Terapeutiska ansiktsmasker; Elektroniska temperaturmonitorer för medicinskt bruk; Örontermometrar; Bälten för ortopediska ändamål; Anordningar för fixering av bakre ryggraden vid korrigering av missbildningar; Pressförband.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1079005</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>15173</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
