<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-07T08:34:28</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018222466</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018222466</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-08</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-05</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>nl</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-08</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-07</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>W WRTS</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162186699</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/222/018222466/000162186699.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>05.05.20</CategoryCode>
          <CategoryCode>05.05.21</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.05.21</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.23</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Електронни апарати и уреди за инструктаж и обучение; Образователен софтуер; Компютърен софтуер; Софтуер за компютърни платформи; Мобилни приложения и софтуерни приложения за образователни цели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Elektronické školicí a výukové přístroje a vybavení; Vzdělávací software; Počítačový software; Platformy počítačového softwaru; Mobilní aplikace a softwarové aplikace pro vzdělávací účely.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Elektroniske apparater og instrumenter til instruktion og undervisning; Software til undervisningsformål; Computer software; Computersoftwareplatforme; Mobilapplikationer og softwareapplikationer til undervisningsformål.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Elektronische Lehr- und Unterrichtsapparate und -instrumente; Unterrichtssoftware; Computersoftware; Computersoftware-Plattformen; Anwendungen für mobile Geräte und Softwareanwendungen für Unterrichtszwecke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ηλεκτρονικές συσκευές και όργανα εκπαίδευσης και διδασκαλίας· Λογισμικό διδασκαλίας· Λογισμικό για ηλεκτρονικούς υπολογιστές· Πλατφόρμες λογισμικού ηλεκτρονικών υπολογιστών· Κινητές εφαρμογές και εφαρμογές λογισμικού για εκπαιδευτικούς σκοπούς.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Electronic instructional and teaching apparatus and instruments; Education software; Computer software; Computer software platforms; Mobile applications and computer software applications for educational purposes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Aparatos e instrumentos electrónicos de instrucción y enseñanza; Software de formación; Software; Plataformas de software informático; Aplicaciones móviles y aplicaciones de software para fines educativos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Elektroonilised õppe- ja juhendaparaadid ja -instrumendid; Õppeotstarbeline arvutitarkvara; Arvutitarkvara; Arvutitarkvaraplatvormid; Õppeotstarbelised mobiili- ja tarkvararakendused.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Elektroniset neuvonta- ja opetuslaitteet ja -välineet; Opetusohjelmistot; Tietokoneohjelmistot; Ohjelmistoympäristöt; Langattomat sovellukset ja ohjelmistosovellukset opetustarkoituksiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Appareils et instruments électroniques scolaires et d'instruction; Logiciels éducatifs; Logiciels; Plates-formes logicielles informatiques; Applications mobiles et logicielles à des fins éducatives.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Elektronički obrazovni i nastavni uređaji i instrumenti; Edukacijski softver; Računalni programi [softver]; Softverske računalne platforme; Mobilne aplikacije i softverske aplikacije za obrazovne potrebe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Elektronikus készülékek és eszközök oktatáshoz és tanításhoz; Oktatási szoftverek; Számítógépes szoftverek; Számítógépes szoftver-platformok; Mobil alkalmazások és szoftver alkalmazások oktatás céljából.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi e strumenti elettronici didattici e per l'insegnamento; Software didattici; Software; Piattaforme per software informatico; Apparecchi mobili e applicazioni software per l'insegnamento.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Elektroniniai instruktavimo ir mokymo aparatai ir prietaisai; Mokomoji programinė įranga; Kompiuterių programinė įranga; Kompiuterių programinės įrangos platformos; Mobiliųjų programų ir programinės įrangos taikymas švietimo reikmėms.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Elektroniski apmācību un mācību aparāti un instrumenti; Mācību programmatūra; Datoru programmatūra; Datoru programmatūru platformas; Mobilās lietotnes un programmatūras lietotnes izglītojošiem nolūkiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Apparat u strumenti elettroniċi għall-istruzzjoni u għat-tagħlim; Softwer edukattiv; Softwer tal-kompjuter; Pjattaformi ta' softwer tal-kompjuter; Applikazzjonijiet mobbli u applikazzjonijiet ta' softwer għal skopijiet edukattivi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Elektronische leermiddelen en onderwijsapparatuur en instrumenten; software voor onderwijsdoeleinden; software; computer software platforms; mobiele applicaties en software applicaties voor onderwijsdoeleinden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Elektroniczne urządzenia i przyrządy instruktażowe i dydaktyczne; Edukacyjne oprogramowanie komputerowe; Oprogramowanie komputerowe; Platformy oprogramowania komputerowego; Aplikacje mobilne i oprogramowanie aplikacyjne do celów edukacyjnych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Aparelhos e instrumentos eletrónicos de instrução e de ensino; Software educativo; Programas de computador; Plataformas de software; Aplicações móveis e aplicações de software para o ensino.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate si instrumente electronice de instruire si didactice; Softuri educative; Software de calculator; Platforme software pentru calculator; Aplicații mobile și aplicații software pentru utilizare în învățământ.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Elektronické inštruktážne a vzdelávacie prístroje a zariadenia; Vzdelávací softvér; Počítačové programy; Platformy pre počítačový softvér; Počítačové programy a softvérové aplikácie na vzdelávacie účely.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Elektronski aparati in instrumenti za učenje in poučevanje; Izobraževalna programska oprema; Računalniški software; Platforme z računalniško programsko opremo; Mobilne aplikacije in aplikacije programske opreme za izobraževalne namene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Elektroniska apparater och instrument för instruktion och undervisning; Registrerade datormjukvaror för undervisning/utbildning; Mjukvaror; Programvaruplattformar; Mobilappar och programvaruapplikationer för undervisningsändamål.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>16</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Хартия и картон; Печатни произведения; Материали за подвързване на книги; Фотографии; Хартиени изделия и офис принадлежности, с изключение на мебели; Канцеларски лепила и лепила за домакински цели; Чертожни материали; Материали за художници; Четки за рисуване; Учебни материали (с изключение на апарати); Пластмасови листове, фолио и хартиени или картонени торби за опаковане; Клишета; Наръчници за инструктажни цели; Печатни учебни програми.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Papír a lepenka; Tiskárenské výrobky; Potřeby pro knižní vazby; Fotografie; Papírenské a kancelářské potřeby, s výjimkou nábytku; Lepidla pro papírenství nebo domácnost; Potřeby pro rýsování a kreslení; Materiál pro umělce; Štětce; Učební a vyučovací pomůcky s výjimkou přístrojů; Plastické listy, fólie a sáčky z papíru nebo kartónu pro zabalení a balení; Štočky; Metodické příručky; Tištěné učební plány.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Papir og karton; Tryksager; Materialer til bogbinding; Fotografier; Papirhandlervarer og kontorartikler (dog ikke møbler); Klæbemidler til papirvarer og til husholdningsbrug; Tegnematerialer; Artikler til brug for kunstnere; Malerpensler; Instruktions- og undervisningsmateriale (dog ikke apparater); Plastark, folie og poser af papir eller pap til indpakning og emballering; Klichéer; Manualer til instruktionsformål; Trykte pensa.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Papier und Pappe; Druckereierzeugnisse; Buchbinderartikel; Fotografien; Papier- und Schreibwaren und Büroartikel, ausgenommen Möbel; Klebstoffe für Papier- und Schreibwaren oder für Haushaltszwecke; Zeichenbedarfsartikel; Künstlerbedarfsartikel; Pinsel; Lehr- und Unterrichtsmittel (ausgenommen Apparate); Kunststoffbögen, -folien und Beutel aus Papier oder Pappe zum Einpacken und Verpacken; Druckstöcke; Benutzerhandbücher; Gedruckte Lehrpläne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Χαρτί, χαρτόνι· Έντυπο υλικό· Υλικό βιβλιοδεσίας· Φωτογραφίες· Είδη χαρτοπωλείου και γραφείου, εκτός των επίπλων· Κόλλες για χαρτικά ή οικιακές χρήσεις· Σχεδιασμού υλικά· Υλικά για καλλιτέχνες· Πινέλα ζωγραφικής· Υλικό διδασκαλίας και εκπαίδευσης (εκτός συσκευών)· Πλαστικά φύλλα, μεμβράνες και σακούλες από χαρτί ή χαρτόνι για πακετάρισμα και συσκευασία· Στερεότυπα (κλισέ)· Εκπαιδευτικά εγχειρίδια· Έντυπα προγράμματα σπουδών.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Paper and cardboard; Printed matter; Bookbinding material; Photographs; Stationery and office requisites, except furniture; Adhesives for stationery or household purposes; Drawing materials; Artists' materials; Paint brushes; Instructional and teaching material (except apparatus); Plastic sheets, films and bags of paper or cardboard for wrapping and packaging; Printing blocks; Manuals for instructional purposes; Printed curricula.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Papel y cartón; Productos de imprenta; Material de encuadernación; Fotografías; Artículos de papelería y de oficina excepto muebles; Adhesivos (pegamentos) de papelería o para uso doméstico; Material de dibujo; Material para artistas; Pinceles; Material de instrucción o material didáctico (excepto aparatos); Láminas de plástico, películas y bolsas de papel o cartón para embalaje y empaquetado; Clichés de imprenta; Manuales destinados a la instrucción; Planes de estudio impresos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Paber ja papp; Trükised; Köitematerjal; Fotod; Paberi- ja kontorikaubad (v.a mööbel); Majapidamis- ja kantseleiliimid; Joonestustarbed; Kunstnikutarbed; Pintslid; Õppematerjalid ja näitvahendid (v.a aparaadid); Kilelehed, kile ning paber- või pappkotid pakkimiseks ja pakendamiseks; Klišeed; Õppekäsiraamatud; Trükitud õppekavad.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Paperi ja pahvi; Painotuotteet; Kirjansidonta-aineet; Valokuvat; Paperikauppa- ja toimistotarvikkeet, paitsi huonekalut; Paperi- ja kotitalousliimat; Piirustusvälineet; Taiteilijantarvikkeet; Siveltimet; Neuvonta- ja opetusvälineet (paitsi laitteet); Muoviliuskat, kalvot ja paperi- tai pahvipussit pakkaamiseen ja paketointiin; Painolaatat; Käyttöoppaat opetustarkoituksiin; Painetut opinto-ohjelmat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Papier et carton; Produits de l'imprimerie; Articles pour reliures; Photographies; Articles de papeterie et de bureau, à l'exception des meubles; Adhésifs (matières collantes) pour la papeterie ou le ménage; Fournitures pour le dessin; Matériel pour les artistes; Pinceaux; Matériel d'instruction ou d'enseignement (à l'exception des appareils); Feuilles en plastique, film et sacs en papier ou carton pour l'emballage et le conditionnement; Clichés; Manuels d'utilisation; Programmes d'enseignement imprimés.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Papir i karton; Tiskarski proizvodi; Proizvodi za uvezivanje knjiga; Fotografije; Pisaći pribor i uredski pribor osim namještaja; Ljepila (ljepljive tvari za papirnate proizvode ili za kućanstvo); Materijali za crtanje; Materijali za umjetnike; Kistovi; Oprema za nastavu i obuku (osim aparata); Plastični listovi, folije i vrećice od papira ili kartona za umotavanje i pakiranje; Klišeji; Priručnici za obrazovne potrebe; Tiskani kurikulumovi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Papír és karton; Nyomdaipari termékek; Könyvkötészeti anyagok; Fényképek; Papír-írószer és irodai kellékek a bútorok kivételével; Papíripari vagy háztartási ragasztóanyagok; Írószerek; Anyagok művészek részére; Ecsetek; Tanítási és oktatási anyagok (készülékek kivételével); Műanyag lapok, fóliák és zsákok papírból vagy kartonból, csomagolás és átcsomagolás céljából; Klisék; Oktató kézikönyvek; Nyomtatott tantervek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Carta e cartone; Stampati; Articoli per legatoria; Fotografie; Articoli di cartoleria e per ufficio (esclusi i mobili); Adesivi (materie collanti) per la cartoleria o per uso domestico; Forniture per il disegno; Materiale per artisti; Pennelli; Materiale per l'istruzione o l'insegnamento (tranne gli apparecchi); Fogli di plastica, pellicole e sacchi di carta o cartone per l'imballaggio e la confezione; Cliché; Manuali per l'insegnamento; Piani di studio stampati.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Popierius ir kartonas; Spaudiniai; Įrišimo medžiagos; Fotonuotraukos; Raštinės ir biuro reikmenys (išskyrus baldus); Lipniosios medžiagos raštinės ar buities reikmėms; Braižymo, piešimo reikmenys; Dailininkų reikmenys; Teptukai; Instruktavimo ir mokymo medžiaga (išskyrus aparatūrą); Plastikiniai popieriaus ar kartono lakštai, folija ir krepšiai vyniojimui ir pakavimui; Klišės; Instrukcijos (vadovai); Spausdinti mokymo planai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Papīrs un kartons; Iespiedprodukcija; Grāmatu iesiešanas materiāli; Fotogrāfijas; Kancelejas un biroja piederumi, izņemot mēbeles; Līmvielas kancelejas vai mājturības vajadzībām; Zīmēšanas piederumi; Materiāli māksliniekiem; Otas; Mācību un uzskates līdzekļi (izņemot aparatūru); Plastmasas loksnes, plēves un maisiņi no papīra vai kartona iesaiņošanai un iepakošanai; Klišejas; Instrukciju rokasgrāmatas; Drukāts mācību plāns.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Karti u kartunċin; Materjal stampat; Materjal għall-legatura tal-kotba; Ritratti; Oġġetti tal-kartolerija u tal-uffiċċju, minbarra l-għamara; Sustanza li twaħħal għall-użu ta' kartolerija u tad-dar; Materjal tat-tpinġija; Materjali ta' l-artisti; Pniezel taż-żebgħa; Materjal istruttiv u għat-tagħlim (minbarra apparat); Folji tal-plastik, fojl u basktijiet magħmula mill-karta jew kartun għall-imballaġġ u ppakkjar; Inċiżjonijiet ta' l-istampar; Manwali għal skopijiet ta' istruzzjoni; Kurrikuli stampati.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Papier en karton; drukwerken; boekbinderswaren; foto's; schrijfbehoeften en kantoorartikelen, uitgezonderd meubelen; kleefstoffen voor kantoorgebruik of voor de huishouding; tekenbenodigdheden; materiaal voor kunstenaars; penselen; leermiddelen en onderwijsmateriaal, uitgezonderd toestellen; plastic vellen, folie en zakken van papier of karton voor het inpakken en verpakken; clichés; onderwijshandleidingen; gedrukte onderwijsprogramma's.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Papier i karton; Druki; Materiały introligatorskie; Fotografie; Materiały piśmienne i biurowe, z wyjątkiem mebli; Kleje do materiałów biurowych lub do celów domowych; Materiały do rysowania; Materiały przeznaczone dla artystów; Pędzle malarskie; Materiały szkoleniowe i instruktażowe (z wyjątkiem aparatów); Arkusze z tworzyw sztucznych, folia i torby papierowe lub kartonowe do pakowania i opakowywania; Matryce do druku ręcznego; Podręczniki instruktażowe; Drukowane programy zajęć.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Papel e cartão; Produtos de impressão; Artigos para encadernação; Fotografias; Artigos de papelaria e de escritório, exceto móveis; Adesivos (matérias colantes) para papelaria ou para uso doméstico; Materiais para desenho; Material para artistas; Pincéis; Material de instrução ou de ensino (com excepção de aparelhos); Folhas de plástico, películas e sacos em papel ou cartão para acondicionamento e embalagem; Clichés; Manuais para fins de instrução; Currículos impressos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Hârtie şi carton; Produse de imprimerie; Articole pentru legătorie; Fotografii; Articole de papetărie şi de birou, cu exceptia mobilierului; Adezivi (materiale colante) pentru papetărie sau menaj; Desen (Furnituri pentru -); Materiale pentru artişti; Pensule; Materiale de instruire sau invăţământ (cu excepţia aparatelor); Foi din plastic, folie și saci din hârtie sau carton pentru ambalare și împachetare; Clişee; Manuale didactice; Programe de studii tipărite.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Papier a lepenka; Tlačoviny; Knihárske výrobky; Fotografie; Papiernický tovar a kancelárske potreby s výnimkou nábytku; Lepidlá na kancelárske použitie alebo pre domácnosť; Rysovacie potreby; Potreby pre umelcov; Maliarske štetce; Vzdelávacie a učebné pomôcky okrem prístrojov; Plastové fólie, fólie a vrecká z papiera alebo kartónu na balenie a zabalenie; Štočky; Inštrukčné manuály; Tlačené osnovy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Papir in lepenka; Tiskovine (izdelki tiskarn); Knjigoveški material; Fotografije; Pisarniški pripomočki, razen pohištva; Lepila za pisarniški material ali za gospodinjstvo; Risalne potrebščine; Potrebščine za umetnike; Čopiči; Material za učenje ali poučevanje (razen aparatov); Plastični listi, folije in vrečke iz papirja ali kartona za zavijanje in pakiranje; Klišeji; Priročniki za poučne namene; Tiskani učni načrti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Papper och kartong; Trycksaker; Bokbinderimaterial; Fotografier; Kontorsmaterial och andra kontorsförnödenheter, förutom möbler; Klister och lim för pappersvaror och hushållsändamål; Ritmaterial; Konstnärsmaterial; Målarpenslar; Instruktions- och undervisningsmaterial (ej apparater); Ark, folier och påsar av plast eller kartong för emballage och förpackning; Klichéer; Undervisningshandböcker; Tryckta läroplaner.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>41</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Образование; Образователни консултации и обучение чрез компютър или чрез комуникационни мрежи; Преподавателски услуги; Услуги, свързани с обучение; Треньорски услуги; Публикуване на печатни произведения; Издаване и отдаване под наем на учебни материали; Публикация и даване под наем на печатни материали (електронни); Продукция и отдаване под наем на аудио и видеозаписи; Публикуване на електронни публикации; Предоставяне на учебни и образователни материали, електронни публикации, аудио и видеозаписи, достъпни чрез комуникационна или компютърна мрежа; Предоставяне на обучение чрез уебсайт.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Výchova; Vzdělávací poradenství a vzdělávání prostřednictvím počítače nebo komunikačních sítí; Školení; Služby v oblasti školení; Koučink; Publikování tiskárenských výrobků; Vydávání a půjčování výukových a učebních materiálů; Vydávání a pronájem (elektronických) tiskovin; Produkce a půjčování zvukových nahrávek a videonahrávek; Vydávání elektronických publikací; Poskytování výukových a učebních materiálů, elektronických publikací, zvukových a obrazových nahrávek, všechno s možností přístupu prostřednictvím komunikační nebo počítačové sítě; Poskytování vzdělávání prostřednictvím webové stránky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Uddannelsesvirksomhed; Pædagogisk støtte og undervisning via en computer eller via kommunikationsnet; Undervisning; Undervisningsvirksomhed; Coachingvirksomhed; Udgivelse af tryksager; Udgivelse og udlejning af instruktions- og undervisningsmateriale; Publicering og udlejning af (elektroniske) tryksager; Produktion og udlejning af lyd- og videooptagelser; Udgivelse af elektroniske publikationer; Levering af instruktions- og undervisningsmaterialer, elektroniske publikationer, lyd- og videooptagelser, alt tilgængeligt via et kommunikations- eller computernetværk; Tilvejebringelse af undervisning via et websted.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Erziehung; Bildungsberatung und Unterricht über Computer oder Kommunikationsnetze; Erziehung und Unterricht; Ausbildungsdienste; Coaching-Dienstleistungen; Publikation von Druckerzeugnissen; Veröffentlichung und Verleih von Unterrichts- und Lehrmaterial; Publikation und Verleih von (elektronischen) Druckereierzeugnissen; Produktion und Verleih von Ton- und Videoaufzeichnungen; Publizieren von elektronischen Veröffentlichungen; Bereitstellung von Lehr- und Unterrichtsmitteln, elektronischen Veröffentlichungen, Ton- und Videoaufzeichnungen, alles für den Zugang über Kommunikations- oder Computernetze; Unterricht über eine Website.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Εκπαίδευση· Εκπαιδευτική καθοδήγηση και διδασκαλία μέσω ηλεκτρονικού υπολογιστή ή μέσω δικτύων επικοινωνιών· Παροχή κατάρτισης· Υπηρεσίες κατάρτισης· Υπηρεσίες καθοδήγησης υπαλλήλων· Δημοσίευση έντυπου υλικού· Δημοσίευση και εκμίσθωση εκπαιδευτικού και παιδαγωγικού υλικού· Δημοσίευση και εκμίσθωση (ηλεκτρονικού) έντυπου υλικού· Παραγωγή και εκμίσθωση ηχογραφήσεων και βιντεοεγγραφών· Έκδοση ηλεκτρονικών εκδόσεων· Παροχή διδακτικού και εκπαιδευτικού υλικού, ηλεκτρονικών εκδόσεων, εγγραφών ήχου και μαγνητοσκοπημένης εικόνας (βίντεο), στο σύνολό τους για πρόσβαση μέσω δικτύου επικοινωνιών ή ηλεκτρονικών υπολογιστών· Παροχή εκπαίδευσης μέσω ενός ιστότοπου.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Education; Educational guidance and teaching via a computer or via communications networks; Tuition; Training services; Coaching; Publication of printed matter; Publication and rental of instructional and teaching materials; Publication and rental of printed matter, including electronic; Production and rental of audio and video recordings; Publishing of electronic publications; Provision of instructional and teaching materials, electronic publications, sound and video recordings, all for accessing via a communicat ions or computer network; Providing of education via a website.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Educación; Orientación educativa y enseñanza a través de un ordenador o de redes de comunicación; Educación; Servicios de formación; Servicios de coaching; Publicación de productos de imprenta; Publicación y alquiler de material de instrucción y de enseñanza; Publicación y alquiler de impresos (electrónicos); Producción y alquiler de grabaciones sonoras y de vídeo; Publicación de publicaciones electrónicas; Facilitación de materiales de instrucción y de enseñanza, publicaciones electrónicas, grabaciones de sonido y vídeo, todos para acceder a través de una red de comunicaciones o informática; Suministro de educación a través de un sitio web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Haridus; Õppenõustamine ja õpe arvuti või suhtlusvõrgustiku vahendusel; Õpetamine; Koolitusteenused; Treenimine; Trükitoodete väljaandmine; Juhend- ja õppematerjalide avaldamine ja rent; (elektrooniliste) trükiste väljaandmine ja laenutus; Audio- ja videosalvestiste tootmine ja laenutamine; Elektrooniliste publikatsioonide toimetamine; Juhend- ja õppematerjalide, elektrooniliste publikatsioonide, heli- ja videosalvestiste pakkumine, kõik juurdepääsuga side- või arvutivõrgu kaudu; Koolitusteenus veebilehe vahendusel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Koulutus; Koulutusneuvonta ja opetus tietokone- tai viestintäverkkojen avulla; Henkilökohtainen opetus; Valmennuspalvelut; Valmennuspalvelut; Painotuotteiden julkaisu; Neuvonta- ja opetusvälineiden julkaisu ja vuokraus; (elektronisten) painotuotteiden julkaisu ja vuokraus; Ääni- ja kuvatallenteiden tuotanto ja vuokraus; Sähköisten julkaisujen julkaiseminen; Neuvonta- ja opetusvälineiden, sähköisten julkaisujen, ääni- ja videotallenteiden tarjoaminen, kaikki käytettävissä viestintä- tai tietokoneverkon kautta; Opetuksen tarjoaminen WWW-sivuston kautta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Éducation; Orientation éducative et éducation par l'intermédiaire d'un ordinateur ou de réseaux de communication; Éducation; Services de formation; Services de coaching; Publication de produits de l'imprimerie; Publication et location de matériel d'instruction ou d'enseignement; Publication et location de produits de l'imprimerie (électroniques); Production et location d'enregistrements audio et vidéo; Édition de publications électroniques; Fourniture de matériel d'instruction et d'enseignement, publications électroniques, enregistrements audio et vidéo, tous accessibles via des réseaux informatiques ou de communications; Offre d'éducation par le biais d'un site web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Obrazovanje; Edukativna podrška i obrazovanje putem računala ili putem komunikacijskih mreža; Pružanje individualne obuke; Usluge usavršavanja; Coaching; Publikacija tiskanih proizvoda; Objavljivanje i davanje u najam materijala s uputama i obrazovnih materijala; Objavljivanje i najam (elektroničkih) tiskarskih proizvoda; Proizvodnja i najam zvučnih zapisa i videozapisa; Izdavanje elektroničkih publikacija; Ponuda sredstava za poduku i obrazovnih materijala, elektroničkih izdanja, zvučnih i slikovnih zapisa, svih dostupnih putem komunikacijske ili računalne mreže; Ponuda obrazovanja putem mrežnog mjesta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Nevelés; Oktatással kapcsolatos tanácsadás és oktatás számítógéppel és kommunikációs hálózatokkal; Oktatás biztosítása; Képzések biztosítása; Coaching; Nyomdaipari termékek publikálása; Oktatási és tanítási anyagok publikálása, és kölcsönzése; (elektronikus) nyomtatványok kiadása és bérbeadása; Hang- és videofelvételek gyártása és kölcsönzése; Elektronikus kiadványok kiadása; Tanító és oktató anyagok, elektronikus kiadványok, hang és videó felvételek biztosítása, valamennyi hozzáférhető kommunikációs vagy számítógépes hálózatokon leresztül; Oktatás nyújtása weboldalon keresztül.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Educazione; Consulenza educativa e insegnamento attraverso il computer o tramite reti di comunicazione; Offerta di servizi di formazione; Servizi di formazione; Servizi di coaching; Pubblicazione di prodotti tipografici; Pubblicazione e noleggio di materiali per l'istruzione e l'insegnamento; Pubblicazione e noleggio di stampati (elettronici); Produzione e noleggio di registrazioni audio e video; Edizione di pubblicazioni elettroniche; Fornitura di materiali didattici, pubblicazioni elettroniche, registrazioni sonore e video, tutte accessibili attraverso una rete di comunicazione o informatica; Servizi d'istruzione attraverso un sito Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Švietimas; Konsultacijos švietimo klausimais ir mokymas kompiuteriu arba per ryšių tinklus; Mokymas; Lavinimo paslaugos; Repetitoriaus paslaugos; Spaudinių publikavimas; Instruktuojamosios ir mokomosios medžiagos leidyba bei nuoma; Leidybos paslaugos ir spaudinių nuoma (elektroninis); Garso ir vaizdo įrašų kūrimas ir nuoma; Elektroninių publikacijų leidyba; Instruktuojamosios ir mokomosios medžiagos, elektroninių leidinių, garso ir vaizdo įrašų, prie kurių visų galima prieiti ryšių ir kompiuterių tinklais, teikimas; Švietimo teikimas per svetainę.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Audzināšana; Izglītības vadība un mācības, izmantojot datorus vai komunikāciju tīklus; Apmācības nodrošināšana; Treniņu mācību nodrošināšana; Mācības; Iespiedmateriālu publicēšana; Instruktīvu un mācību materiālu publicēšana un noma; (elektronisku) iespieddarbu publicēšana un noma; Audio un videoierakstu producēšana un noma; Elektronisku publikāciju izdošana; Instruktīvu un mācību materiālu, elektronisku publikāciju, skaņas un videoierakstu nodrošināšana, tiem visiem var piekļūt, izmantojot komunikāciju tīklu vai datortīklu; Izglītības nodrošināšana, izmantojot tīmekļa vietnes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Edukazzjoni; Pariri edukattivi u taħriġ permezz ta' netwerks informatiċi jew tal-komunikazzjoni; Tagħlim; Servizzi ta' taħriġ; Servizzi ta' kkowċjar; Pubblikazzjoni ta' materjal stampa; Il-pubblikazzjoni u l-kiri ta' materjali ta' l-istruzzjoni u tat-tagħlim; Pubblikazzjoni u kiri ta' materjal stampat (elettroniku); Produzzjoni u kiri ta' reġistrazzjonijiet tal-awdjo u tal-vidjo; Editjar ta' pubblikazzjonijiet elettroniċi; Il-provvista ta' materjali ta' l-istruzzjoni u tat-tagħlim, pubblikazzjonijiet elettroniċi, reġistrazzjonijiet ta' ħsejjes u tal-vidjo, kollha aċċessibbli permezz ta' netwerk tal-komunikazzjonijiet jew tal-kompjuter; Provvista ta' edukazzjoni permezz ta' sit web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Opvoeding; educatieve begeleiding en onderwijs via een computer of via communicatienetwerken; onderwijs; training; coaching; publicatie van drukwerken; publicatie en verhuur van leermiddelen en onderwijsmateriaal; publicatie en verhuur van (elektronische) drukwerken; productie en verhuur van geluids- en video-opnamen; uitgave van elektronische publicaties; ter beschikking stellen van leermiddelen en onderwijsmateriaal, elektronische uitgaven en geluids- en beeldopnamen, allemaal toegankelijk via een communicatie- of computernetwerk; verstrekken van onderwijs via een website.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Nauczanie; Wsparcie edukacyjne i edukacja za pośrednictwem komputera lub sieci komunikacyjnych; Usługi w zakresie oświaty [nauczanie]; Usługi szkoleniowe; Usługi coachingu; Publikacja druków; Publikowanie i wynajem materiałów szkoleniowych i dydaktycznych; Publikacja i wypożyczanie (elektronicznych) materiałów drukowanych; Produkcja i wypożyczanie nagrań audio i wideo; Edycja publikacji elektronicznych; Materiały szkoleniowe i dydaktyczne, publikacje elektroniczne, nagrania dźwiękowe i wideo, wszystkie udostępniane za pośrednictwem sieci komunikacyjnych lub komputerowych; Zapewnienie edukacji za pośrednictwem strony internetowej.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Educação; Acompanhamento educativo e ensino por meio de um computador ou por redes de comunicação; Serviços de ensino [educação]; Serviços de formação; Serviços de treinos; Publicação de produtos de impressão; Publicação e aluguer de material de instrução ou de instrução; Publicação e aluguer de produtos de impressão (eletrónicos); Produção e aluguer de gravações de áudio e de vídeo; Edição de publicações eletrónicas; Fornecimento de material de instrução e de ensino, publicações electrónicas, gravações de som e vídeo, tudo acessivel através de uma rede de comunicações ou rede informática; Prestação de serviços de ensino por meio de um sítio da Web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Educaţie; Consiliere educațională și învățământ printr-un calculator sau prin rețele de comunicații; Educaţie; Servicii de instruire; Servicii de instruire; Publicarea de materiale de imprimerie; Publicare si inchiriere de materiale de instruire si didactice; Publicare și închirierea de produse de imprimerie electronice; Producție și închiriere de înregistrări audio și video; Editare de publicatii electronice; Furnizarea de materiale de instruire și învățământ, ediții electronice, înregistrări de sunet și imagini, toate accesibile printr-o rețea de comunicații sau de calculatoare; Furnizarea învățământului printr-un site web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Vzdelávanie; Vzdelávacie poradenstvo a vzdelávanie prostredníctvom počítačov alebo prostredníctvom komunikačných sietí; Vyučovanie; Školiteľské služby; Služby pre školenia; Publikovanie tlačiarenských výrobkov; Vydávanie a prenájom vyučovacích a školiacich materiálov; Vydávanie a prenájom (elektronických) tlačovín; Výroba a prenájom zvukových a video záznamov; Vydávanie elektronických publikácií; Vydávanie vyučovacích a školiacich materiálov, elektronických publikácií, zvukových záznamov a video nahrávok, všetkých prostredníctvom počítačovej alebo komunikačnej siete; Poskytovanie vzdelávania prostredníctvom webových stránok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Izobraževanje; Izobraževalno usmerjanje in izobraževanje preko računalnika ali preko komunikacijskih omrežij; Poučevanje; Storitve usposabljanja; Storitve potniškega avtobusnega prevozništva; Objavljanje tiskarskih izdelkov; Objavljanje in izposoja materialov za učenje in poučevanje; Objavljanje in najem (elektronskih) tiskovin; Produkcija in izposoja avdio in video posnetkov; Izdajanje elektronskih publikacij; Nudenje materialov za učenje in poučevanje, elektronskih publikacij, zvočnih in video posnetkov, vse za dostop preko komunikacijskih ali računalniških omrežij; Nudenje izobraževanja preko spletne strani.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Undervisning/utbildning; Utbildningsrådgivning och undervisning via en dator eller via kommunikationsnät; Anordnande av undervisning; Undervisning/instruktion; Träningstjänster; Publicering av trycksaker; Publicering och uthyrning av instruktions- och undervisningsmaterial; Publicering och uthyrning av (elektroniska) trycksaker; Produktion och uthyrning av ljud- och videoinspelningar; Publicering av elektroniska publikationer; Upplåtande av instruktions- och undervisningsmaterial, elektroniska publikationer, ljud och videoinspelningar, alla för åtkomst via kommunikations- eller datornät; Tillhandahållande av undervisning via en webbplats.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>42</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Предоставяне на онлайн софтуер без възможност за изтегляне за образователни цели и обучение; Хостинг на цифрово съдържание в Интернет; Проектиране на компютърен софтуер; Предоставяне на временно използване на софтуерни приложения, без възможност за изтегляне, за предаване на звук, видео, фотографски изображения, текстове, графични изображения и данни, а именно във връзка с обучение; Разработка на софтуер за образователни цели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Poskytování on-line softwaru bez možnosti stažení pro vzdělávání účely a výuku; Hosting digitálního obsahu na internetu; Design počítačového softwaru; Poskytování dočasného použití softwaru a softwarových aplikací bez možnosti stažení pro přenos zvuku, videí, fotografických snímků, textů, grafických zobrazení a dat, jmenovitě pro potřeby vzdělávání; Vývoj softwaru pro vzdělávací účely.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Udbydelse af ikke-downloadable onlinesoftware til undervisningsformål og uddannelse; Hosting af digitalt indhold på internettet; Design af computersoftware; Tilvejebringelse af midlertidig brug af ikke-downloadable softwareapplikationer til transmission af lyd, videoer, fotografiske billeder, tekster, grafiske billeder og data, nemlig til brug ved undervisning; Softwareudvikling til undervisningsformål.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Bereitstellung von nicht herunterladbarer Online-Software für Unterrichtszwecke und Ausbildung; Hosting digitaler Inhalte im Internet; Design von Computer-Software; Bereitstellung der zeitweiligen Nutzung nicht herunterladbarer Software und Softwareanwendungen für die Übertragung von Ton, Videos, Fotografien, Texten, grafischen Darstellungen und Daten, insbesondere für den Unterricht; Software-Entwicklung für Unterrichtszwecke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Παροχή μη μεταφορτώσιμου επί γραμμής λογισμικού για εκπαιδευτικούς σκοπούς και επιμόρφωση· Φιλοξενία ψηφιακού περιεχομένου στο Διαδίκτυο· Ανάπτυξη λογισμικού· Παροχή προσωρινής χρήσης μη τηλεφορτώσιμου λογισμικού και εφαρμογών λογισμικού για τη μετάδοση ήχου, βίντεο, φωτογραφικών εικόνων, κειμένων, γραφικών απεικονίσεων και δεδομένων, συγκεκριμένα για την εκπαίδευση· Ανάπτυξη λογισμικού για εκπαιδευτικούς σκοπούς.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Providing of non-downloadable online software for educational purposes and training; Hosting of digital content on the Internet; Computer software design; Providing temporary use of non-downloadable computer software and computer software applications for transmitting sound, videos, photographic images, text, graphic representations and data, in particular for teaching; Computer software development for educational purposes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Suministro de software en línea no descargable para fines educativos y de formación; Alojamiento de contenidos digitales en Internet; Elaboración de software para ordenadores; Suministro de acceso temporal a software y aplicaciones de software no descargables para la transmisión de sonido, vídeos, imágenes fotográficas, textos, representaciones gráficas y datos, en concreto, para la enseñanza; Desarrollo de software con fines educativos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Mitteallalaaditava sidustarkvara pakkumine õppe ja koolituse otstarbel; Digisisu hostimine internetis; Arvutitarkvara koostamine; Mitteallalaaditava arvutitarkvara ja tarkvararakenduste ajutise kasutuse pakkumine heli, videote, fotode, tekstide, graafiliste kujutiste ja andmete edastamiseks, eriti õppeotstarbel; Õppeotstarbelise tarkvara arendus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Muiden kuin ladattavien online-ohjelmistojen tarjoaminen opetustarkoituksiin ja koulutukseen; Internetin digitaalisen sisällön isännöinti; Ohjelmistosuunnittelu; Muiden kuin ladattavien ohjelmistojen ja ohjelmistosovellusten tilapäisen käytön tarjoaminen äänen, videoiden, valokuvien, tekstien, graafisten esitysten ja tietojen siirtoon, erityisesti opetustarpeisiin; Ohjelmistojen kehittäminen opetustarkoituksiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Fourniture de logiciels en ligne non téléchargeables à des fins d'éducation et de formation; Hébergement de contenu numérique sur Internet; Élaboration de logiciels; Fourniture, pour une utilisation temporaire, de logiciels et d'applications logicielles non téléchargeables pour la transmission de sons, de vidéos, d'images photographiques, de textes, de graphiques et de données, en particulier à des fins éducatives; Développement de logiciels à des fins éducatives.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Stavljanje na raspolaganje internetskog softvera koji se ne može preuzeti za obrazovne potrebe i osposobljavanje; Udomljavanje digitalnog sadržaja na Internetu; Izrada [koncipiranje] računalnih progama; Ponuda privremenog korištenja računalnog softvera i softverskih aplikacija koji se ne mogu preuzeti za prijenos zvuka, videozapisa, fotografskih slika, tekstova, grafičkih prikaza i podataka, posebno za potrebe obrazovanja; Razvoj softvera za obrazovne potrebe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Nem letölthető online szoftverek rendelkezésre bocsátása oktatás és nevelés céljából; Internetes tárhely szolgáltatás digitális tartalom számára; Számítógépszoftver-tervezés; Nem letölthető szoftverek és szoftveralkalmazások időszakos használatának biztosítása hang, videók, fényképek, szövegek, grafikus ábrázolások és adatok átvitele céljából, mégpedig az oktatás céljából; Szoftver-fejlesztés oktatás céljából.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Fornitura di software online non scaricabile per insegnamento e formazione; Hosting di contenuti digitali su Internet; Elaborazione di software; Fornitura dell'uso temporaneo di software e applicazioni software non scaricabili per la trasmissione di suoni, video, immagini fotografiche, testi, rappresentazioni grafiche e dati, in particolare per l'insegnamento; Sviluppo di software per l'insegnamento.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Neparsisiunčiamosios interneto programinės įrangos, skirtos švietimo ir mokymo reikmėms, teikimas; Skaitmeninio turinio priegloba internete; Kompiuterių programinės įrangos projektavimas; Laikino nenaudojamos programinės įrangos ir programinės įrangos, skirtos garso, vaizdo, nuotraukų, tekstų, grafikos ir duomenų perdavimui, teikimas, ypač švietimo reikmėms; Programinės įrangos kūrimas švietimo reikmėms.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Nelejupielādējamu tiešsaistes programmatūru nodrošināšana izglītības mērķiem un apmācībai; Digitālā satura mitināšana internetā; Datoru programmatūras projektēšana; Pagaidu piekļuves nodrošināšana nelejupielādējamām programmatūrām un programmatūru lietojumprogrammām, ar kurām var pārraidīt skaņu, videoierakstus, fotogrāfijas, tekstu, grafiskus attēlus un datus, proti, saistībā ar mācībām; Programmatūru izstrāde izglītības nolūkos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Provvista ta' softwer onlajn li ma jistax jitniżżel għal skopijiet edukattivi u provvista ta' taħriġ; Ħosting ta' kontenut diġitali fuq l-internet; Disinn ta' softwer tal-kompjuter; Provvista ta' użu temporanju ta' softwer u applikazzjonijiet ta' softwer ma jistgħux jitniżżlu għat-trażmissjoni ta' awdjo, vidjos, ritratti, testi, rappreżentazzjonijiet grafiċi u data, speċjalment għal skopijiet edukattivi; Żvilupp ta' softwer għal skopijiet edukattivi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Het ter beschikking stellen van niet-downloadbare onlinesoftware voor onderwijsdoeleinden en opleiding; hosting van digitale inhoud op internet; softwareontwikkeling; verschaffing van tijdelijk gebruik van niet-downloadbare software en softwareapplicaties voor het overbrengen van geluid, video's, fotografische beelden, teksten, grafische voorstellingen en gegevens, met name ten behoeve van onderwijs; software-ontwikkeling voor onderwijsdoeleinden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Udostępnianie oprogramowania online nie do pobrania do celów edukacyjnych i szkoleniowych; Hosting treści cyfrowych w Internecie; Projektowanie oprogramowania komputerowego; Udzielanie tymczasowego dostępu do oprogramowania nie do pobrania i do oprogramowania aplikacyjnego do przenoszenia dźwięku, wideo, obrazów fotograficznych, tekstów, rysunków graficznych i danych, w szczególności na potrzeby edukacji; Rozwój oprogramowania do celów edukacyjnych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Disponibilização de software em linha não transferível para ensino e formação; Alojamento de conteúdos digitais na Internet; Design de software de computadores; Fornecimento de utilização temporária de software e aplicações de software não transferíveis para a transmissão de som, vídeos, imagens fotográficas, textos, representações gráficas e dados, nomeadamente para o ensino; Desenvolvimento de software para o ensino.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Punerea la dispoziție de software online nedescărcabil pentru utilizare în învățământ și educație; Găzduirea de conţinut digital pe Internet; Elaborarea de programe de calculator; Furnizarea de utilizare temporară de software și aplicații software nedescărcabile pentru transmitere de sunet, imagini video, imagini fotografice, texte, reprezentări grafice și date, în special pentru învățământ; Dezvoltare de software pentru învățământ.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Poskytovanie on-line softvéru, ktorý sa nedá stiahnuť na vzdelávacie účely a na zabezpečovanie výcvikov, kurzov a školení; Hosting digitálneho obsahu na internete; Tvorba softvéru; Zabezpečovanie dočasného použitia softvéru a softvérových aplikácií, ktoré sa nedajú stiahnuť, na prenos zvuku, videozáznamov, fotografií, textov, grafického zobrazenia a údajov, predovšetkým v oblasti vzdelávania; Vývoj softvéru na vzdelávacie účely.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Nudenje neprenosljive spletne programske opreme za izobraževalne namene in usposabljanje; Gostovanje digitalnih vsebin na internetu; Oblikovanje računalniške programske opreme; Nudenje začasne uporabe neprenosljive programske opreme in aplikacij programske opreme za prenos zvoka, video posnetkov, fotografskih slik, besedil, grafičnih predstavitev in podatkov, zlasti za izobraževanje; Razvoj programske opreme za izobraževalne namene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Upplåtande av ej nedladdningsbar onlineprogramvara för undervisningsändamål och utbildning; Hosting avseende digitalt innehåll på internet; Utformning av datorprogramvara; Upplåtande av tillfällig användning av ej nedladdningsbar programvara och ej nedladdningsbara programvaruapplikationer för överföring av ljud, video, fotografiska bilder, text, grafik och data, särskilt för undervisning; Programvaruutveckling för undervisningsändamål.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/078</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-04-27</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/148</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.2</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-06</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1004320</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>15768</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
