<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-28T12:49:04</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018222912</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018222912</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-08</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-25</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>it</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-08</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-28</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>XENERJ</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162187920</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/222/018222912/000162187920.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>27.05.01</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Регулатори на енергия; Електрически контролни устройства за управление на енергия; Блокове за разпространение на електрическо захранване; Станции за зареждане на електрически велосипеди; Колонки за зареждане на електрически автомобили; Станции за зареждане на електрически тротинетки; Кабели, електрически; Електронно задвижвани захранващи устройства.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Regulátory energie; Elektrická regulační zařízení pro řízení energie; Distribuční bloky elektrické energie; Nabíjecí stanice pro elektrická jízdní kola; Nabíjecí sloupy pro elektrické automobily; Nabíjecí stanice pro elektrické koloběžky; Elektrické kabely; Elektronické zdroje napájení.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Energiregulatorer; Elektriske kontrolanordninger til energistyring; Elektriske strømfordelingsblokke; Ladesøjler til elektriske cykler; Ladestandere til elbiler; Ladesøjer til elektrisk drevne løbehjul; Kabler, elektriske; Elektroniske strømforsyningsenheder.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Energieregler; Elektrische Steuergeräte für das Energiemanagement; Elektrische Stromverteilungsblöcke; Ladesäulen für Elektrofahrräder; Ladesäulen für Elektroautos; Ladesäulen für Elektroroller; Elektrokabel; Elektronische Stromversorgungsgeräte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ρυθμιστές ενέργειας· Ηλεκτρικές διατάξεις ελέγχου για διαχείριση ενέργειας· Μπλοκ διανομής ηλεκτρικής ισχύος· Σταθμοί φόρτισης για ηλεκτρικά ποδήλατα· Πάσσαλοι φόρτισης για ηλεκτρικά αυτοκίνητα· Σταθμοί φόρτισης για ηλεκτρικά πατίνια· Καλώδια ηλεκτρικά· Ηλεκτρονικές μονάδες τροφοδοσίας.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Energy regulators; Electric control devices for energy management; Electrical power distribution blocks; Charging columns for electric bicycles; Charging points for electric vehicles; Charging columns for electric scooters; Electric cables; Electronic power supplies.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Reguladores de energía; Dispositivos de control eléctrico para la gestión energética; Bloques de distribución de energía eléctrica; Columnas de recarga para bicicletas eléctricas; Postes de carga para vehículos eléctricos; Columnas de recarga para monopatines eléctricos; Cables eléctricos; Fuentes de alimentación electrónicas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Energiaregulaatorid; Energiahalduse elektrilised kontrollseadmed; Elektrijaotusplokid; Laadimisjaamad elektrijalgratastele; Elektrisõidukite laadimisjaamad; Elektriliste tõukerataste laadimisjaamad; Elektrikaablid; Elektroonilised toiteallikad.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Energian säätölaitteet; Sähköiset ohjauslaitteet energian hallintaan; Sähkönjakelulohkot; Sähköpolkupyörien latauspylväät; Lataustolpat sähköautoille; Sähköpotkulautojen latauspylväät; Johtimet (Sähkö -); Elektroniset virtalähteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Régulateurs d'énergie; Dispositifs de commande électriques pour la gestion de l'énergie; Blocs de distribution d'énergie électrique; Bornes de charge pour vélos électriques; Bornes de recharge pour voitures électriques; Bornes de charge pour trottinettes électriques; Câbles électriques; Alimentations électroniques.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Regulatori energije; Električni kontrolni uređaji za upravljanje energijom; Električne razdjelne kutije; Stupići za punjenje za električne bicikle; Utikači za punjenje za električne automobile; Stupići za punjenje za električne romobile; Električni kablovi; Elektroničke napojne jedinice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Energiaszabályozók; Elektromos szabályozókészülékek energiakezeléshez; Elektromos áramelosztó blokkok; Töltőoszlopok elektromos kerékpárok számára; Töltőoszlopok elektromos autók számára; Töltőoszlopok elektromos rollerek számára; Elektromos kábelek; Elektronikus tápegységek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">regolatori di energia; dispositivi elettrici di controllo per la gestione dell'energia; blocchi di distribuzione di energia elettrica; colonnine di ricarica per bici elettriche; colonnine di ricarica per auto elettriche; colonnine di ricarica per monopattini elettrici; cavi elettrici; alimentatori elettronici.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Energijos reguliatoriai; Elektriniai reguliavimo prietaisai energijai valdyti; Elektros energijos paskirstymo blokai; Elektrinių dviračių įkrovimo stotys; Elektromobilių įkrovimo stotelės; Elektrinių motorolerių įkrovimo stotelės; Elektros kabeliai; Elektroniniai maitinimo šaltiniai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Enerģijas regulatori; Enerģijas vadīšanas elektrokontrolierīces; Elektriskie strāvas sadales bloki; Elektrisko velosipēdu uzlādes kolonnas; Elektrisko automašīnu uzlādes stacijas; Elektrisko skrejriteņu uzlādes kolonnas; Elektrības vadi; Elektroniska enerģijas padeve.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Regolaturi tal-enerġija; Tagħmir elettriku tal-kontroll għall-ġestjoni tal-enerġija; Blokok ta' distribuzzjoni tal-enerġija elettrika; Kolonni tal-iċċarġjar għal roti elettriċi; Arbli tal-iċċarġjar għal karozzi elettriċi; Kolonni tal-iċċarġjar għal skuters elettriċi; Linji elettriċi; Fornimenti tal-enerġija elettrika.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Energieregulateurs; Elektrische regelapparaten voor energiebeheer; Stroomverdeelblokken; Laadpalen voor elektrische fietsen; laadpalen voor elektrische auto's; Laadpalen voor elektrische steps; Kabels (Elektrische -); Elektronische voedingen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Regulatory energii; Elektryczne urządzenia sterownicze do zarządzania energią; Bloki do rozprowadzania prądu elektrycznego; Kolumny do ładowania rowerów elektrycznych; Stacje ładowania samochodów elektrycznych; Kolumny do ładowania hulajnóg elektrycznych; Kable elektryczne; Elektroniczne zasilacze.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Reguladores de energia; Dispositivos de comando elétrico para a gestão de energia; Blocos de distribuição de energia elétrica; Colunas de recarga para bicicletas elétricas; Estações de carregamento de automóveis elétricos; Colunas de recarga para trotinetes elétricas; Cabos elétricos; Fontes de alimentação eletrónicas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Regulatoare de energie; Dispozitive electrice de comandă pentru gestiunea energiei; Blocuri de distribuţie de curent electric; Stații de încărcare pentru biciclete electrice; Stâlpi de încărcare pentru autoturisme electrice; Stații de încărcare pentru trotinete electrice; Cabluri electrice; Surse de alimentare electronice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Regulátory energie; Eletrické ovládacie zariadenia na riadenie energií; Distribučné bloky elektrickej energie; Nabíjacie stanice pre elektrické bicykle; Nabíjacie stojany pre elektromobily; Nabíjacie stanice pre elektrické kolobežky; Elektrické káble; Elektronické napájacie zdroje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Regulatorji energije; Električne kontrolne naprave za upravljanje energije; Bloki za distribucijo električne energije; Polnilne postaje za električna kolesa; Polnilne postaje za električne avtomobile; Polnilne postaje za električne skiroje; Električni kabli; Elektronski napajalniki.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Energiregulatorer; Elektriska kontrollanordningar för energistyrning; Block för distribution av elektrisk ström; Laddningsstationer för elcyklar; Laddstolpar för elbilar; Laddningsstationer för elsparkcyklar; Elektriska kablar; Elektroniska strömförsörjningar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>35</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Услуги по подбор, групиране, разпространение, демонстрация, информация, подготовка, представяне, помощ и консултантски услуги, промоция (реклама) и маркетинг и излагане за трети страни, с изключение на техния транспорт, на електричество за гражданско и промишлено използване и електричество през зарядни станции за гражданска и промишлена употреба, така че да позволи на потребителя лесно да сравнява и купува тези услуги; Услуги по покупко-продажба на електрическа енергия; Организиране на договорни услуги за покупко-продажба на електрическа енергия; Услуги, свързани с търговия на едро и на дребно, насърчаване на продажбите, включително онлайн, в полза на трети страни, във връзка с енергийни продукти, електричество, газ, горива и горива от всякакъв вид; Агенции за внос и износ в областта на енергетиката; Търговски сделки в енергийния сектор.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Výběr, shromažďování, distribuce, předvádění, informace, vybavení, prezentace, pomoc a poradenství, propagace (reklama) a obchodování a vystavování pro druhé, s výjimkou jejich dopravy, zaměřené na elektrickou energii pro civilní a průmyslové použití a elektrickou energii prostřednictvím nabíjecích stanic pro civilní a průmyslové použití, aby spotřebitel mohl tyto služby snadno porovnat a zakoupit; Služby nákupu a prodeje elektrické energie; Organizování smluvních služeb nákupu a prodeje elektrické energie; Velkoobchodní a maloobchodní prodej, propagace prodeje, také on-line pro druhé, zaměřené na energetické produkty, elektrický proud, plyn, pohonné hmoty a paliva všeho druhu; Dovozní a vývozní kanceláře se zaměřením na energii; Obchodní činnosti v energetické oblasti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Udvælgelse, sammensætning, distribution, demonstration, information, indretning, præsentation, bistand og rådgivning, fremme (annonce- og reklamevirksomhed), markedsføring og udstilling for tredjepart, dog ikke transport heraf, af elektrisk energi til civil og industriel brug samt elektricitet gennem ladesøjler til civil og industriel brug, således at forbrugeren let kan sammenligne og købe disse tjenesteydelser; Køb og salg af elektrisk energi; Organisering af handelsaftaler til køb og salg af elektrisk energi; Engros- og detailsalg, salgsfremme, også online, til fordel for tredjepart, af energi, elektricitet, gas, benzin og brændstof af enhver art; Import- og eksportagenturer på energiområdet; Forretningsledelse inden for energiområdet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Auswahl, Zusammenstellung, Vertrieb, Demonstration, Information, Ausstattung, Präsentation, Unterstützung und Beratung, Werbung (Verkaufsförderung) und Vermarktung sowie Ausstellung für Dritte, ausgenommen Transport, in Bezug auf elektrische Energie für zivile und industrielle und Zwecke und elektrische Energie in Ladesäulen für zivile und industrielle Zwecke, um den Verbrauchern Vergleich und Erwerb dieser Dienstleistungen zu erleichtern; Einkauf und Verkauf von elektrischer Energie; Vermittlung von Handelsverträgen für den Einkauf und Verkauf von elektrischer Energie; Großhandel und Einzelhandel, Verkaufsförderung, auch online, für Dritte, in Bezug auf Energieprodukte, Elektrizität, Gas, Kraftstoffe und Brennstoffe aller Art; Betrieb von Import-/Exportagenturen im Bereich Energie; Geschäftsführung im Energiesektor.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Υπηρεσίες επιλογής, συγκέντρωσης, διανομής, επίδειξης, πληροφόρησης, εξοπλισμού, παρουσίασης, βοήθειας και παροχής συμβουλών, προώθησης (διαφήμισης) και εμπορίας (μάρκετινγκ) και έκθεσης για λογαριασμό τρίτων, εκτός από τη μεταφορά τους, ειδών όπως ηλεκτρική ενέργεια αστικής και βιομηχανικής και χρήσης και ηλεκτρική ενέργεια μέσω σταθμών φόρτισης αστικής και βιομηχανικής χρήσης, παρέχοντας στους πελάτες τη δυνατότητα να συγκρίνουν και να αγοράζουν με την άνεσή τους τις εν λόγω υπηρεσίες· Υπηρεσίες αγοραπωλησίας ηλεκτρικής ενέργειας· Οργάνωση συμβατικών υπηρεσιών για την αγοραπωλησία ηλεκτρικής ενέργειας· Υπηρεσίες χονδρικής και λιανικής πώλησης, προώθησης πωλήσεων, ακόμα και επί γραμμής, προς εξυπηρέτηση τρίτων, σε σχέση με προϊόντα ενέργειας, ηλεκτρισμού, φυσικού αερίου, καύσιμα κινήσεως και θερμάνσεως κάθε τύπου· Γραφεία εισαγωγών-εξαγωγών στον τομέα ενέργειας· Επιχειρήσεις στον τομέα της ενέργειας.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Selection, bringing together, distribution, demonstration, information, arrangement, presentation, assistance and consultancy, promotion (advertising) and marketing and display for others, excluding the transport thereof, of electricity for civil and industrial purposes and electricity via charging columns for civil and industrial purposes, enabling customers to conveniently compare and purchase those services; Electricity trading services; Organisation of contract services for the buying and selling of electricity; Wholesaling and retailing, sales promotion, including online, for others, relating to energy products, electricity, gas and fuels of all kinds; Import-export agencies in the field of energy; Trading in the energy sector.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios de selección, reunión, distribución, demostración, información, establecimiento, presentación, asistencia y asesoramiento, promoción (publicidad) y comercialización y exposición por cuenta ajena, a excepción de su transporte, de energía eléctrica para uso civil y industrial y energía eléctrica a través de columnas de recarga para uso civil e industrial que permita al consumidor comparar y adquirir fácilmente tales servicios; Servicios de compraventa de energía eléctrica; Organización de servicios contractuales para la compraventa de energía eléctrica; Servicios de venta al por mayor y al por menor, de promoción de las ventas, también en línea, en beneficio de terceros, en relación con productos energéticos, electricidad, gas, carburantes y combustibles de cualquier tipo; Agencias de importación y exportación en el ámbito de la energía; Negocios comerciales en el sector de la energía.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kolmandate osapoolte kasuks valimine, rühmitamine, levitamine, tutvustamine, teavitamine, ettevalmistamine, tutvustamine, abistamine ja nõustamine, müügiedendus (reklaam) ning turundus- ja näitusteenused, v.a nende vedu: tsiviil- ja tööstuslikuks kasutamiseks mõeldud elektrienergia ning tsiviil- ja tööstuslikuks kasutamiseks mõeldud laadimisjaamade kaudu elektrienergia, et võimaldada tarbijal neid teenuseid hõlpsalt võrrelda ja osta; Elektrienergia ostu-müügi teenused; Elektrienergia ostu-müügi lepinguliste teenuste korraldamine; Hulgimüügi- ja jaemüügiteenused, müügiedendus, sh sidusalt, kolmandate osapoolte huvides seoses energiatoodete, elektri, gaasi, kütuste ja igasuguste kütustega; Impordi-ekspordiagentuurid energia valdkonnas; Äritegevus energiasektoris.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Siviili- ja teollisuuskäyttöön tarkoitettua sähköenergiaa ja siviili- ja teollisuuskäyttöön tarkoitettujen latauspylväiden kautta jaettavaa sähköenergiaa koskevat valintapalvelut, kokoaminen yhteen, jakelu, havaintoesitykset, tiedotus, käyttöönotto, esittely, tuki ja konsultointi, myynninedistäminen (mainonta) ja saattaminen markkinoille kolmansien osapuolten lukuun, paitsi niiden kuljetus, niin, että kuluttajat voivat vaivattomasti vertailla ja ostaa näitä palveluja; Sähköenergian kauppaa koskevat palvelut; Sähköenergian kauppaa koskevien sopimusten järjestäminen; Energiatuotteisiin, sähköön, kaasuun, moottoriajoneuvojen polttoaineisiin ja kaikenlaisiin polttoaineisiin liittyvät tukkumyynti- ja vähittäismyynti-, myynninedistämispalvelut, myös online-periaatteella, kolmansien osapuolten lukuun; Tuonti- ja vientiagentuurit energia-alalla; Energia-alan liiketoiminta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Services de sélection, regroupement, distribution, démonstration, information, établissement, présentation, aide et conseil, promotion (publicité) et commercialisation et exposition pour le compte de tiers, à l'exception de leur transport, d'énergie électrique à usage civil et industriel et énergie électrique au moyen de bornes de charge à usage civil et industriel permettant au consommateur de comparer et d'acheter facilement ces services; Services d'achat et de vente d'énergie électrique; Organisation de services contractuels pour l'achat et la vente d'énergie électrique; Services de vente en gros et au détail, de promotion des ventes, également en ligne, pour le compte de tiers, liés aux produits énergétiques, électricité, gaz, carburants et combustibles en tous genres; Agences d'import-export dans le domaine de l'énergie; Affaires commerciales dans le secteur de l'énergie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Usluge odabira, grupiranja, distribucije, demonstracije, informiranja, izrade, prezentacije, podrške i stručnog savjetovanja, promidžbe (oglašavanje) i marketinga i izlaganja za druge, osim njihova prijevoza, električne energije za civilne i industrijske potrebe i električne energije putem stanica za punjenje za civilne i industrijske potrebe, što potrošaču omogućuje jednostavnu usporedbu i kupovinu tih usluga; Usluge kupoprodaje električne energije; Organiziranje ugovornih usluga za kupoprodaju električne energije; Usluge veleprodaje i maloprodaje, promidžbe prodaje, također putem interneta, za druge, u svezi s energetskim proizvodima, električnom energijom, plinom, gorivima i pogonskim gorivima svih vrsta; Agencije za uvoz i izvoz na području energetike; Komercijalni poslovi u području energetike.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kiválasztási, csoportosítási,forgalmazási, demonstrációs, tájékoztató, felszerelési, bemutató, segítségnyújtó és tanácsadó, promóciós (reklámozás) és marketing szolgáltatások és kiállítások harmadik fél részére, polgári és ipari felhasználású villamos energiával, valamint villamos energiával polgári és ipari felhasználásra szánt töltőoszlopokon keresztül, kivéve azok szállítását, amelyek lehetővé teszik a fogyasztó számára, hogy ezeket a szolgáltatásokat könnyen összehasonlíthassák és megvásárolják; Villamos energia adásvételi szolgáltatásai; Szerződéses szolgáltatások szervezése villamos energia vásárlására és eladására; Nagykereskedelmi és kiskereskedelmi szolgáltatások, eladásösztönzés, on-line is, harmadik fél részére, energiatermékek, villamosság, gáz, üzemanyagok, tüzelőanyagok és mindenféle üzemanyagok vonatkozásában; Import-export ügynökségek az energetika területén; Kereskedelmi üzletek az energiaágazatban.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">servizi di selezione, raggruppamento,distribuzione, dimostrazione, informazione, allestimento, presentazione,assistenza e consulenza, promozione (pubblicità) e commercializzazione ed esposizione perconto terzi, eccetto il loro trasporto, di energia elettrica ad uso civile ed industriale ed energiaelettrica tramite colonnine di ricarica ad uso civile ed industriale tali da consentire alconsumatore di confrontare ed acquistare agevolmente tali servizi; servizi di compravendita di energia elettrica; organizzazione di servizi contrattuali per la compravendita di energia elettrica; servizi di vendita all'ingrosso e al dettaglio, di promozione delle vendite, anche on-line, a beneficio di terzi, in relazione a prodotti energetici, elettricità, gas, carburanti e combustibili di ogni tipo; agenzie di import export nel settore energetico; affari commerciali nel settore dell'energia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Atrankos, grupavimo, platinimo, demonstravimo, informacijos, paruošimo, pristatymo, pagalbos ir konsultavimo, reklamos (reklamos) ir rinkodaros bei parodų paslaugos trečiosioms šalims, išskyrus jų gabenimą, tokių prekių kaip elektros energija civiliniam ir pramoniniam naudojimui ir elektros energija per įkrovimo stulpelius civiliniam ir pramoniniam naudojimui, kad vartotojas galėtų lengvai palyginti ir įsigyti šias paslaugas; Elektros energijos pirkimo ir pardavimo paslaugos; Elektros energijos pirkimo ir pardavimo sutartinių paslaugų organizavimas; Didmeninės ir mažmeninės prekybos paslaugos, pardavimų skatinimas, taip pat internetu, tretiesiems asmenims, parduodant energetikos produktus, elektrą, dujas, degalus ir visų rūšių degalus; Energijos importo ir eksporto agentūros; Verslo paslaugos energetikos srityje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Atlases, šķirošanas, izplatīšanas, demonstrēšanas, informācijas sniegšanas, aprīkošanas, prezentēšanas, palīdzības un konsultāciju pakalpojumi, veicināšanas (reklāma), pārdošanas un izstādīšanas pakalpojumi trešo personu uzdevumā, izņemot transportēšanu, saistībā ar šādiem produktiem: elektroenerģija civilai un rūpnieciskai lietošanai, elektroenerģija, izmantojot uzlādes kolonnas, civilai un rūpnieciskai lietošanai, dodot patērētājiem iespēju šos pakalpojumus ērti apskatīt un iegādāties; Elektroenerģijas pirkšana un pārdošana; Elektroenerģijas pirkšanas un pārdošanas līgumpakalpojumu organizēšana; Vairumtirdzniecība un mazumtirdzniecība, pārdošanas sekmēšana, arī tiešsaistē, trešo personu uzdevumā, saistībā ar šādiem produktiem: enerģijas produkti, elektrība, gāze, jebkāda veida degviela; Importa-eksporta aģentūras enerģētikas jomā; Tirdzniecības darījumi enerģētikas jomā.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Għażla, ġbir flimkien, distribuzzjoni, informazzjoni, arranġament, preżentazzjoni, għajnuna u konsulenza, promozzjoni (reklamar) u kummerċjalizzazzjoni u displej għal oħrajn, bl-esklużjoni tat-trasport tagħhom, ta' elettriku għal użu ċivili u industrijali u elettriku minn kolonni tal-iċċarġjar għal użu ċivili u industrijali li jippermetti biex il-konsumatur iqabbel u jixtri dawk is-servizzi; Negozju ta' elettriku; Arranġament ta' servizzi kuntrattwali għall-kummerċ ta' elettriku; Bejgħ bl-ingrossa u bl-imnut, promozzjoni tal-bejgħ, inkluż online, għal oħrajn, ta' prodotti tal-enerġija, elettriku, gass, karburanti u fjuwils ta' kull għamla; Aġenziji tal-importazzjoni/l-esportazzjoni fil-qasam tal-enerġija; Negozju fil-qasam tal-enerġija.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Diensten op het gebied van selectie, verzameling, distributie, demonstratie, informatie, inrichting, presentatie, ondersteuning en advies, promotie (reclame) en marketing en tentoonstelling voor rekening van derden, uitgezonderd het transport daarvan, van elektrische energie voor civiel en industrieel gebruik en elektrische energie via laadpalen voor civiel en industrieel gebruik, zodat de consument die diensten op zijn gemak kan vergelijken en kopen; Diensten van handel in elektrische energie; Organisatie van contractuele diensten voor de handel in elektrische energie; Diensten van groothandels- en detailhandelsverkoop, verkooppromotie, ook online, ten gunste van derden, in verband met energieproducten, elektriciteit, gas, motorbrandstoffen en brandstoffen van elke aard; Import- en exportagentschappen op energiegebied; Commerciële zaken op het gebied van energie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Usługi w zakresie wyboru, gromadzenia, dystrybucji, prezentowania, udzielania informacji, wyposażania, prezentowania, pomocy i doradztwa, promowania (reklama) i marketingu oraz wystawiania, na rzecz innych osób, z wyjątkiem transportu, w zakresie energii elektrycznej do celów cywilnych i przemysłowych oraz energii elektrycznej poprzez kolumny do ładowania do celów cywilnych i przemysłowych, w celu umożliwienia klientom ich wygodnego porównania w celu zakupu tych usług; Usługi kupna-sprzedaży w zakresie energii elektrycznej; Organizowanie usług kontraktowych w zakresie kupna-sprzedaży energii elektrycznej; Usługi sprzedaży hurtowej i detalicznej, promowania sprzedaży, również online, na rzecz innych osób, w zakresie produktów energetycznych, energii elektrycznej, gazu, paliwa i różnego rodzaju paliw; Agencje importowo-eksportowe w dziedzinie energetyki; Działalność handlowa w zakresie branży energetycznej.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Serviços de seleção, reunião, distribuição, demonstração, informação, fornecimento, apresentação, assistência e consultoria, promoção (publicidade), comercialização e exposição para outros, com exceção do respetivo transporte, de energia elétrica para uso civil e industrial e energia elétrica através de colunas de carregamento para uso civil e industrial, de modo a permitir que o consumidor compare e compre facilmente esses serviços; Serviços de compra e venda de energia elétrica; Organização de serviços contratuais de compra e venda de energia; Serviços de venda por grosso e a retalho, promoção de vendas, inclusive em linha, para benefício de terceiros, em relação a produtos energéticos, eletricidade, gás, carburantes e combustíveis de todos os tipos; Agências de importação-exportação no sector da energia; Negócios comerciais no setor energético.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Servicii de selectare, regrupare, distribuție, demonstrare, informare, amenajare, prezentare, asistență și consiliere, promovare (publicitate) și comercializare și expunere pentru terți, cu excepția transportului, de energie electrică pentru uz casnic și industrial și energie electrică prin intermediul stațiilor de încărcare de uz casnic și industrial care permit clienților să compare și să cumpere comod aceste servicii; Servicii de vânzare-cumpărare de energie electrică; Organizare de servicii contractuale pentru vânzare-cumpărare de energie electrică; Servicii de vânzare cu ridicata și cu amănuntul, de promovare a vânzărilor, inclusiv online, pentru alte persoane, cu referire la produse energetice, electricitate, gaz, carburanți și combustibili de orice tip; Agenţii de import-export din domeniul energiei; Afaceri comerciale în sectorul energetic.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Služby pre zákazníkov spojené s výberom, zoskupovaním, distribúciou, predvádzaním, poskytovaním informácií, prípravou, prezentáciou, asistenciou a poradenstvom, propagáciou (reklamou), marketingom a vystavovaním nasledujúcich produktov (s výnimkou ich dopravy): elektrická energia na civilné a priemyselné účely, elektrická energia poskytovaná prostredníctvom nabíjacích staníc na civilné a priemyselné účely, aby si spotrebiteľ mohol pohodlne porovnať a kúpiť vyššie uvedené služby; Nákup a predaj elektrickej energie; Zabezpečovanie zmluvných služieb spojených s nákupom a predajom elektrickej energie; Služby pre zákazníkov spojené s veľkoobchodným a maloobchodným predajom, propagáciou predaja, a to aj on-line, v oblasti nasledujúcich produktov: energetické produkty, elektrina, plyn, všetky druhy pohonných látok a palív; Agentúry zaoberajúce sa dovozom a vývozom v oblasti energetiky; Obchodná činnosť v oblasti energie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Storitve izbire, združevanja, distribucije, demonstracije, informacije, priprave, predstavitve, pomoči in svetovanja, promocije (oglaševanje) in trženja ter razstavljanje za druge osebe, razen za njihov prevoz, električne energije za civilno in industrijsko uporabo ter električne energije preko polnilnih postaj za civilno in industrijsko uporabo, tako da potrošniku omogoča enostavno primerjavo in nakup teh storitev; Storitve kupoprodaje električne energije; Organizacija pogodbenih storitev za kupoprodajo električne energije; Storitve veleprodaje in maloprodaje, pospeševanja prodaje, tudi na spletu, v korist drugih oseb, v zvezi z energenti, elektriko, plinom, gorivi in gorivi vseh vrst; Uvozno izvozne agencije na področju energije; Komercialni posli v energetskem sektorju.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Urval, gruppering, distribution, demonstration, information, förberedelse, presentation, assistans- och konsulttjänster, marknadsföring (reklam) samt marknadsföring och visning för andra, ej transport, avseende elektrisk energi för civilt och industriellt bruk och elektrisk energi via laddningsstationer för civilt och industriellt bruk så att konsumenten enkelt kan jämföra och köpa dessa tjänster; Försäljning av elektrisk energi; Anordnade av avtalsenliga affärsförbindelser avseende elektrisk energi; Parti- och detaljhandelsförsäljning, marknadsföring, även online, för andra, avseende energiprodukter, el, gas, drivmedel och bränslen av alla slag; Import/exportagenturer inom energiområdet; Kommersiell verksamhet inom energisektorn.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/091</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-15</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/163</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.2</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-27</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1078987</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>14805</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
