<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-12T09:10:18</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226166</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226166</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-11</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>fr</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-16</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-12</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>Koumi</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162311533</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/226/018226166/000162311533.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>27.05.01</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Слушалки; Говорители; Кутии за високоговорители; Анимационни филми; Аудио миксери; Телефони; Портативни медиа плейъри; 3D очила; Клетъчни телефони; Еквалайзери [аудио апарати]; Смартфони; Регистриращи апарати, електрически; Портативни устройства за измерване на спортна активност; Преносими радиоапарати; Апаратура за обработка на данни; Слушалки за клетъчни телефони; Безжични слушалки; Електрически батерии с възможност за презареждане.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Sluchátka; Reproduktory; Reproduktorové skříně; Animované filmy; Zařízení na směšování zvuku; Telefonní sluchátka; Přenosné multimediální přehrávače; 3D brýle; Buňkové telefony; Ekvalizéry [audiopřístroje]; Chytré telefony (smartphony); Elektrická monitorovací zařízení; Monitorovací zařízení nošená na těle; Přenosná rádia; Zařízení na zpracování dat; Sluchátka k mobilním telefonům; Bezdrátová sluchátka; Nabíjecí elektrické akumulátory.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Hovedtelefoner; Højttalere; Højttalerkabinetter; Tegnefilm; Lydmiksere; Telefonrør; Bærbare medieafspillere; 3D briller; Mobiltelefoner; Equalizere [lydudstyr]; Smartphones; Overvågningsapparater, undtagen til medicinske formål; Wearable aktivitetstrackere; Bærbare radioer; Databehandlingsapparater; Høretelefoner til mobiltelefoner; Trådløse headsets; Genopladelige elektriske batterier.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Kopfhörer; Lautsprecher; Lautsprecherboxen; Zeichentrickfilme; Audio-Mischpulte; Telefonhörer; Tragbare Abspielgeräte; 3D-Brillen; Mobiltelefone; Equalizer [Audiogeräte]; Smartphones; Überwachungsapparate, ausgenommen für medizinische Zwecke; Tragbare Activity Tracker; Tragbare Rundfunkgeräte; Datenverarbeitungsgeräte; Ohrhörer für Mobiltelefone; Kabellose Headsets; Wiederaufladbare elektrische Batterien.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ακουστικά κεφαλής με μικρόφωνο· Ηχεία· Κουτιά ηχείων· Κινούμενα σχέδια· Μίκτες ήχου· Ακουστικά τηλεφώνου· Φορητές συσκευές αναπαραγωγής μέσων· Γυαλιά 3D· Κινητά τηλέφωνα· Εξισορροπητές [συσκευές ήχου]· Έξυπνα τηλέφωνα· Εποπτείας (Συσκευές ηλεκτρικές -)· Φορετοί ανιχνευτές δραστηριότητας· Φορητά ραδιόφωνα· Συσκευή επεξεργασίας δεδομένων· Ακουστικά για κυψελοειδή τηλέφωνα· Ασύρματα κεφαλόφωνα· Επαναφορτιζόμενοι ηλεκτρικοί συσσωρευτές.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Headsets; loudspeakers; cabinets for loudspeakers; animated cartoons; audio mixers; telephone receivers; portable media players; 3D spectacles; cellular phones; equalizers [audio apparatus]; smartphones; monitoring apparatus, other than for medical purposes; wearable activity trackers; mobile radios; data processing apparatus; Earphones for cellular telephones; Wireless headsets; rechargeable electric batteries.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Cascos auriculares; Altavoces; Cajas para altavoces; Dibujos animados; Mezcladores de audio; Receptores telefónicos; Reproductores multimedia portátiles; Gafas 3D; Teléfonos celulares; Ecualizadores [aparatos de audio]; Teléfonos inteligentes; Aparatos de vigilancia que no sean para uso médico; Rastreadores portátiles de actividad; Radios portátiles; Aparatos de procesamiento de datos; Auriculares intraurales para teléfonos móviles; Auriculares inalámbricos; Baterías eléctricas recargables.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Mikrofoniga kõrvaklapid; Kõlarid, valjuhääldid; Kõlarikastid; Multifilmid, joonisfilmid, animafilmid; Helipuldid; Telefonide kuuldetorud; Kaasaskantavad meediapleierid; 3D-prillid; Mobiiltelefonid; Ekvalaiserid [heliseadmed]; Nutitelefonid; Elektrilised seireseadmed, järelevalveseadmed, kontrollseadmed, v.a meditsiinilised; Kantavad aktiivsusmonitorid; Kaasaskantavad raadiod; Andmetöötlusseadmed; Mobiiltelefonide kõrvaklapid; Juhtmeta peakomplektid; Laaditavad elektriakud.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Kuulokkeet; Kaiuttimet; Kaiutinkotelot; Animaatioelokuvat; Audiomikserit; Puhelinkuulokkeet; Kannettavat mediasoittimet; 3D-silmälasit; Matkapuhelimet; Taajuuskorjaimet [audiolaitteet]; Älypuhelimet; Valvontalaitteet, muihin kuin lääketieteellisiin tarkoituksiin; Puettavat aktiivisuusmittarit; Matkaradiot; Tietojenkäsittelylaitteet; Matkapuhelimien kuulokkeet; Langattomat kuulokkeet; Ladattavat sähköakut.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Casques d'écoute; Enceintes; Enceintes de haut-parleurs; Dessins animés; Mélangeurs audio; Combinés téléphoniques; Baladeurs multimédias; Lunettes 3D; Téléphones portables; Égaliseurs [appareils audio]; Ordiphones [smartphones]; Appareils de surveillance autres qu'à usage médical; Capteurs d'activité à porter sur soi; Radios portables; Appareils de traitement de données; Écouteurs pour téléphones cellulaires; Ecouteurs sans fil; Piles électriques rechargeables.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Slušalice; Zvučnici; Kućišta razglasa; Crtani filmovi; Audio miksete; Telefonski prijemnici; Prijenosni multimedijski čitači; 3D naočale; Mobiteli; Ekvalizatori [uređaji za zvuk]; Pametni telefoni; Nadzor (električni uređaji za nadzor); Uređaji za praćenje aktivnosti koji se nose; Prenosivi radio uređaji; Uređaji za obradu podataka; Slušalice za mobilne telefone; Bežične naglavne slušalice s mikrofonom; Punjive električne baterije.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Fejhallgatók; Hangszórók, hangosbemondók, megafonok; Hangszórószekrények, hangszóródobozok; Rajzfilmek; Audio keverők; Telefonkagylók; Hordozható médialejátszók; Háromdimenziós szemüvegek; Mobiltelefonok; Equalizerek [audio készülékek]; Okostelefonok; Felügyelő, ellenőrző berendezések, elektromos; Viselhető aktivitásészlelők; Hordozható rádiók; Adatfeldolgozó készülékek, berendezések; Fülhallgatók mobiltelefonokhoz; Vezeték nélküli headsetek; Újratölthető elektromos akkumulátorok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Cuffie per la musica; Altoparlanti; Casse acustiche; Disegni animati; Mixer audio; Ricevitori telefonici; Lettori multimediali portatili; Occhiali per 3D; Telefoni portatili; Equalizzatori [apparecchi audio]; Smartphone; Apparecchi elettrici di sorvegliaznza non per scopi medici; Dispositivi per registrare l'attività indossabili; Radio portatili; Apparecchi per l'elaborazione di dati; Auricolari per telefoni cellulari; Cuffie microfono senza fili; Batterie elettriche ricaricabili.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Ausinės; Garsiakalbiai; Garsiakalbių korpusai; Animaciniai filmai; Garso maišikliai; Telefono rageliai; Nešiojamieji laikmenų leistuvai; 3D akiniai; Mobilieji telefonai; Vienodintuvai [garso aparatai]; Išmanieji telefonai; Elektrinė priežiūros aparatūra; Dėvimieji fizinio aktyvumo įrašymo įrenginiai; Nešiojami radijo aparatai; Duomenų apdorojimo įranga; Mobiliųjų telefonų ausinės; Belaidės ausinės; Įkraunamos elektrinės baterijos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Radioaustiņas; Skaļruņi; Skandu korpusi; Animācijas filmas; Audio mikseri; Telefona klausules; Portatīvie atskaņotāji; Trīsdimensiju attēlu skatīšanās brilles; Mobilie tālruņi; Ekvalaizeri (audioierīces); Viedtālruņi; Elektriskie uzraudzības aparāti; Kustības izsekošanas ierīces, kas nēsājamas uz sevis; Pārnēsājami radioaparāti; Datu apstrādes ierīces; Austiņas mobilajiem tālruņiem; Bezvadu austiņu komplekti; Elektriskas uzlādējamās baterijas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Kuffji; Lawdspikers; Kabinetti għall-amplifikaturi tal-ħoss; Kartûns animati; Miksers tal-awdjo; Riċevituri tat-telefon; Plejers li jinġarru tal-midja; Nuċċalijiet 3D; Mowbajls; Ekwilizzaturi [apparat tal-awdjo]; Smartfowns; Tagħmir ta' monitoraġġ, tal-elettriku; Apparat li jirreġistra l-attività li jista' jinġarr; Radjijiet portabbli; Apparat għall-ipproċessar tad-data; Kuffji tal-widna tat-telefons ċellulari; Kuffji ta' mar-ras mingħajr fili; Batteriji elettriċi li jistgħu jkunu ċċarġjati.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Hoofdtelefoons; Speakers; Luidsprekerkasten; Tekenfilms; Audio mixers; Telefoonhoorns; Draagbare mediaspelers; 3D-brillen; Mobiele telefoons; Equalizers [audio apparatuur]; Smartphones; Elektrische bewakingsapparaten; Draagbare activiteitsmeters; Draagbare radio's; Gegevensverwerkende apparatuur; Oortjes voor mobiele telefoons; Draadloze hoofdsets; Oplaadbare elektrische batterijen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Słuchawki [zakładane na głowę]; Głośniki; Obudowy głośników; Filmy rysunkowe animowane; Miksery audio; Słuchawki telefoniczne; Przenośne odtwarzacze multimedialne; Okulary 3D; Telefony komórkowe; Korektory graficzne [urządzenia audio]; Smartfony; Urządzenia monitorujące, elektryczne; Przyrządy do śledzenia aktywności do noszenia na sobie; Radia przenośne; Urządzenia do przetwarzania danych; Słuchawki douszne do telefonów komórkowych; Słuchawki bezprzewodowe; Ładowalne baterie elektryczne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Auriculares; Altifalantes; Caixas para altifalantes; Desenhos animados; Misturadores de áudio; Auscultadores telefónicos; Leitores multimédia portáteis; Óculos 3D; Telefones celulares; Equalizadores [aparelhos de áudio]; Smartphones; Aparelhos elétricos de vigilância; Detetores de atividade de usar no corpo; Rádios portáteis; Aparelhos de processamento de dados; Auriculares para telemóveis; Auriculares sem fios; Baterias elétricas recarregáveis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Căşti; Difuzoare; Cutii pentru difuzoare; Desene animate; Mixere audio; Receptoare telefonice; Player portabil multimedia; Ochelari 3D; Telefoane mobile; Egalizatoare [aparate audio]; Telefoane inteligente; Aparate electrice de supraveghere; Dispozitive portabile de urmărire a activităţii; Radiouri portabile; Echipamente de procesare a datelor; Căști pentru telefoane mobile; Casti fara fir; Baterii electrice reîncărcabile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Slúchadlá s mikrofónom; Reproduktory, amplióny; Reproduktorové skrinky; Kreslené filmy; Mixážne pulty; Telefónne slúchadlá; Prenosné multimediálne prehrávače; 3D okuliare; Mobilné telefóny; Ekvalizéry (zariadenia na úpravu zvuku); Smartfóny; Elektrické monitorovacie prístroje; Zariadenia na sledovanie fyzickej aktivity nosené na tele; Prenosné rádiá; Zariadenia na spracovanie údajov; Slúchadlá k mobilným telefónom; Bezdrôtové slúchadlové súpravy; Dobíjateľné elektrické batérie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Slušalke; Zvočniki; Ohišja zvočnikov; Animirani filmi; Avdio mikserji; Telefonske slušalke; Prenosni multimedijski predvajalniki; 3D očala; Mobilni telefoni; Izenačevalniki [avdio naprave]; Pametni telefoni; Električni kontrolni aparati; Nosljive naprave za spremljanje aktivnosti; Prenosni radii; Aparati za obdelavo podatkov; Slušalke za mobilne telefone; Brezžične naglavne slušalke; Električne baterije za ponovno polnjenje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Headsets; Högtalare; Högtalarlådor; Tecknade filmer; Ljudmixrar; Telefonhörlurar; Bärbara mediaspelare; 3D-glasögon; Mobiltelefoner; Equalizers [ljudapparater]; Smartphones; Elektriska övervakningsapparater, inte för medicinska ändamål; Bärbara aktivitetsband; Bärbara radioapparater; Databehandlingsapparater; Hörsnäckor för mobiltelefoner; Trådlösa headset; Uppladdningsbara elektriska batterier.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>35</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Реклама; Агенции за внос и износ; Подпомагане при управлението на търговски дейности; Изложения с търговска или рекламна цел; Систематизиране на информация в компютърни бази данни; Насърчаване на продажбите [за трети лица]; Маркетингови услуги; Осигуряване на онлайн пазар за покупко-продажби на стоки и услуги; Рекламиране чрез афиши; Агенции за търговска информация; Представяне на продукти на всякакъв комуникационен носител, за слушалки с цел продажба на дребно; Подреждане на витрини; Представяне на стоки; Търсене на спонсори; Онлайн реклама в компютърна мрежа; Маркетингови консултации; Снабдяване за сметка на трети лица [закупуване на стоки или услуги за други предприятия].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Propagační činnost, reklama; Služby agentury zaměřené na export a import; Pomoc při řízení obchodní činnosti; Pořádání výstav pro obchodní či reklamní účely; Systematizace údajů do počítačových databází; Podpora prodeje jiných osob; Marketing; Provozování online trhu pro kupující a prodejce výrobků a služeb; Venkovní reklama; Zprostředkování obchodních informací; Prezentace výrobků v komunikačních médiích, pro maloobchodní účely, zaměřená na náhlavní soupravy; Aranžování výkladů; Předvádění zboží; Vyhledávání sponzorů; Online inzerce v počítačové síti; Marketingové konzultační služby; Zásobovací služby pro jiné osoby [nákup zboží a služeb pro jiné podniky].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Annonce- og reklamevirksomhed; Import- og eksportagenturer; Bistand ved forretningsledelse; Organisering af udstillinger med kommercielle eller reklamemæssige formål; Sortering og redigering af informationer computerdatabaser; Salgsfremmende foranstaltninger for andre; Marketing; Tilvejebringelse af en onlinemarkedsplads til købere og sælgere af varer og tjenesteydelser; Opklæbning af plakater; Forretningsmæssig oplysningsagenturvirksomhed; Præsentation af varer via kommunikationsmedier til detailformål vedrørende hovedtelefoner; Dekoration af butiksvinduer; Demonstration af varer; Søgning efter sponsorater; Online-annoncering på et computernetværk; Konsulentvirksomhed vedrørende markedsføring; Indkøbsbistand til andre ved køb af varer og tjenesteydelser.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Werbung; Dienstleistungen einer Im- und Exportagentur; Planungen [Hilfe] bei der Geschäftsführung; Organisation von Ausstellungen für wirtschaftliche oder Werbezwecke; Systematisierung von Daten in Computerdatenbanken; Verkaufsförderung [Sales promotion] [für Dritte]; Marketing; Bereitstellen eines Online-Marktplatzes für Käufer und Verkäufer von Waren und Dienstleistungen; Plakatwerbung; Erteilung von Auskünften in Handels- und Geschäftsangelegenheiten; Präsentation von Waren in Kommunikationsmedien, für den Einzelhandel, in Bezug auf Kopfhörergarnituren; Dekorieren von Schaufenstern; Vorführung von Waren für Werbezwecke; Sponsorensuche; Online-Werbung in einem Computernetzwerk; Beratung bezüglich Marketing; Beschaffungsdienstleistungen für Dritte [Erwerb von Waren und Dienstleistungen für andere Unternehmen].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Διαφήμιση· Πρακτορεία εισαγωγών-εξαγωγών· Υποστήριξη στον τομέα της διαχείρισης επιχειρηματικών δραστηριοτήτων· Εκθέσεις για εμπορικούς ή διαφημιστικούς σκοπούς· Συστηματοποίηση δεδομένων σε βάσεις δεδομένων· Προώθηση πωλήσεων [για τρίτους]· Υπηρεσίες μάρκετινγκ· Παροχή χώρων αγορών επί γραμμής για αγοραστές και πωλητές προϊόντων και υπηρεσιών· Αφισοκόλληση· Πρακτορεία εμπορικών πληροφοριών· Παρουσίαση προϊόντων σε μέσα επικοινωνίας, για σκοπούς λιανικής πώλησης κεφαλόφωνων· Διακόσμηση βιτρινών· Επίδειξη προϊόντων· Αναζήτηση χορηγίας· Διαφήμιση on line σε δίκτυο πληροφορικής· Υπηρεσίες παροχής συμβουλών από εμπειρογνώμονα σχετικά με το μάρκετινγκ· Εφοδιασμού για τρίτους (υπηρεσίες -) [αγορά προϊόντων και υπηρεσιών για άλλες επιχειρήσεις].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Advertising; import-export agency services; business management assistance; organization of exhibitions for commercial or advertising purposes; systemization of information into computer databases; sales promotion for others; marketing; provision of an online marketplace for buyers and sellers of goods and services; bill-posting; commercial information agency services; presentation of goods on communication media, for retail purposes for headsets; shop window dressing; demonstration of goods; sponsorship search; online advertising on a computer network; marketing consultancy; procurement services for others [purchasing goods and services for other businesses].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Publicidad; Servicios de agencias de importación-exportación; Asistencia en la gestión de actividades empresariales; Organización de exposiciones con fines comerciales o publicitarios; Sistematización de información en bases de datos informáticas; Promoción de ventas para terceros; Servicios de marketing; Suministro de espacios de venta en línea para vendedores y compradores de productos y servicios; Fijación de carteles publicitarios; Agencia de información comercial; Presentación de productos en medios de comunicación para la venta al por menor, para auriculares; Decoración de escaparates; Demostración de productos; Búsqueda de patrocinadores; Publicidad en línea por una red informática; Consultoría en marketing; Servicios de abastecimiento para terceros [compra de productos y servicios para otras empresas].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Reklaam; Ekspordi- ja impordiagentuuride teenused; Ärijuhtimisabi; Kaubandus- ja reklaamnäituste korraldamine; Info süstematiseerimine arvuti andmebaasides; Müügikampaaniad, -reklaam teenusena; Turundus; Veebipõhise müügikeskkonna pakkumine kaupade ja teenuste ostjatele ning müüjatele; Reklaamplakatite kleepimine; Kaubandusteabeagentuuride teenused; Kaupade esitlemine sidemeedias peakomplektide jaemüügiks; Poeakende (vaateakende) kaunistamine, dekoreerimine; Kaupade demonstreerimine; Sponsorite otsimine; Arvutivõrgureklaam; Turunduse konsultatsiooniteenused; Hanketeenused teistele ettevõtetele [kaupade ja teenuste ostmine].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Mainonta; Tuonti- ja vientiagentuuripalvelut; Avustaminen liiketoiminnan johtamisessa; Näyttelyt kaupallisiin tai mainontatarkoituksiin; Tietokantatietojen systematisointi; Myynninedistäminen [muille]; Markkinointipalvelut; Online-markkinapaikan tarjoaminen tavaroiden ja palvelujen ostajille ja myyjille; Ilmoitusten kiinnittäminen mainospaikoille; Tietotoimistot, kaupalliset; Tuotteiden esittely viestintävälineillä kuulokkeiden vähittäismyyntiä varten; Näyteikkunoiden somistelu; Tavaroiden esittely; Sponsoroinnin etsintäpalvelut; Online-mainonta tietoverkoissa; Markkinointiin liittyvä konsultointi; Hankintapalvelut muille [tavaroiden ja palveluiden osto muille yrityksille].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Publicité; Services d'agences d'import-export; Aide à la direction des affaires; Services de foires à des fins commerciales ou publicitaires; Systématisation des données dans des bases de données informatiques; Promotion des ventes pour des tiers; Services de marketing; Mise à disposition d'espaces de vente en ligne pour acheteurs et vendeurs de produits et services; Affichage publicitaire; Services d'agences d'informations commerciales; Présentation de produits sur tout moyen de communication, à des fins de vente au détail de casques d'écoute; Décoration de vitrines; Démonstration de produits; Recherche de parraineurs; Publicité en ligne sur un réseau informatique; Services de conseillers en marketing; Services d'approvisionnement pour des tiers [achat de produits et de services pour d'autres entreprises].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Oglašavanje; Agencije za uvoz-izvoz; Pomoć u vođenju poslova; Izložbe u komercijalne i reklamne svrhe; Sistematiziranje podataka za središnju kartoteku; Promicanje prodaje za treće osobe; Marketing; Pružanje internetskog tržišnog prostora za kupce i prodavatelje proizvoda i usluga; Postavljanje plakata; Agencije za komercijalne obavijesti; Prezentacija proizvoda na komunikacijskim medijima za potrebe maloprodaje slušalica s mikrofonom; Uređenje izloga; Demonstracija proizvoda; Traženje sponzorstva; Online oglašavanje na računalnim mrežama; Konzultantske usluge u području marketinga; Nabava za treće osobe [usluge kupnje proizvoda i usluga za druga poduzeća].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Reklámozás; Import-export ügynökségek; Segítségnyújtás üzleti tevékenységek menedzsmentjében; Kereskedelmi- vagy reklámcélú kiállítások; Információk számítógépes adatbázisokba való rendezése; Értékesítési promóciós szolgáltatások; Marketing szolgáltatások; Online piactér biztosítása áruk és szolgáltatások eladói és vásárlói részére; Szabadtéri reklámozás, hirdetés; Kereskedelmi információs ügynökségek; Áruk bemutatása kommunikációs médián kiskereskedelmi célokra fejhallgatók vonatkozásában; Kirakatrendezés; Árubemutatás; Szponzorok felkutatása; On-line hirdetői tevékenység számítógépes hálózaton; Marketinggel kapcsolatos konzultációs szolgáltatások; Beszerzői szolgáltatások [áruk illetve szolgáltatások beszerzése más cégeknek].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Pubblicità; Servizi di agenzie per l'importazione e l'esportazione; Assistenza nella gestione degli affari; Esposizioni per scopi commerciali o pubblicitari; Sistemazione di informazioni in banche dati informatiche; Promozione delle vendite per i terzi; Marketing; Fornitura su mercato on-line di beni e servizi per acquirenti e venditori; Affissioni pubblicitarie; Servizi di agenzie di informazioni commerciali; Presentazione di prodotti su supporti di comunicazione, per la vendita al dettaglio di cuffie; Decorazione di vetrine; Dimostrazione pratica di prodotti per scopi pubblicitari; Ricerca di sponsor; Pubblicità on-line su rete informatica; Consulenza in materia di marketing; Servizi di approvvigionamento per conto terzi [aquisto di prodotti e di servizi per altre imprese].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Reklama; Importo ir eksporto agentūrų paslaugos; Verslo vadybos pagalba; Parodų rengimas (komercijos ar reklamos reikmėms); Informacijos sisteminimas į kompiuterines duomenų bazes; Prekių pardavimo skatinimas [kitiems]; Rinkodara; Interneto prekyviečių teikimas prekių ir paslaugų pardavėjams bei pirkėjams; Skelbimų klijavimas; Komercinės informacijos agentūrų paslaugos; Prekių pristatymas ryšių priemonėse mažmeninės prekybos tikslais, susijęs su ausinėms; Parduotuvių vitrinų puošimas [tvarkymas]; Prekių rodymas; Rėmėjų paieška; Viešasis elektroninis reklamavimas kompiuterių tinkle; Rinkodaros konsultacijos; Tiekimo paslaugos kitiems [prekių ir paslaugų pirkimas kitiems verslams].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Reklāma; Importa-eksporta aģentūru pakalpojumi; Atbalsts uzņēmējdarbības darījumu vadībā; Izstādes komerciālos vai reklāmas nolūkos; Informācijas sistematizēšana datoru datu bāzēs; Preču noieta veicināšana trešajām personām; Tirgvedības pakalpojumi; Tiešsaistes tirgus nodrošināšana preču un pakalpojumu pārdevējiem un pircējiem; Afišu līmēšana; Komercinformācijas aģentūru pakalpojumi; Preču prezentēšana sakaru līdzekļos mazumtirdzniecības nolūkos austiņām; Veikalu skatlogu noformēšana; Preču demonstrēšanas pakalpojumi; Sponsoru meklēšana; Reklāma tiešsaistes režīmā, izmantojot datortīklus; Mārketinga konsultācijas; Uzņēmumu apgāde [preču un pakalpojumu sagāde trešo personu interesēs].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Reklamar; Servizzi ta' aġenzija tal-importazzjoni u esportazzjoni; Assistenza fil-ġestjoni ta' attivitajiet tan-negozju; Esibizzjonijiet għal skopijiet kummerċjali jew ta' reklamar; Is-sistematizzazzjoni ta' informazzjoni f'dejtabejżis tal-kompjuter; Il-promozzjoni tal-bejgħ għal oħrajn; Servizzi ta' kummerċjalizzazzjoni; Forniment ta' suq onlajn għal xerrejja u bejjiegħa ta' prodotti u servizzi; Reklamar fuq barra; Aġenziji ta' informazzjoni kummerċjali; Preżentazzjoni ta' oġġetti fuq mezzi tal-komunikazzjoni, għal skopijiet ta' bejgħ bl-imnut għal kuffji; Arranġament ta' vetrini tal-ħwienet; Dimostrazzjoni ta' prodotti; Tiftix għal sponsorizzazzjoni; Reklamar onlajn fuq netwerk tal-kompjuters; Servizzi ta' konsultazzjoni dwar il-kummerċjalizzazzjoni; Servizzi ta' akkwist għal oħrajn [xiri ta' prodotti u servizzi għal negozji oħra].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Reclame; Import- en exportagentschappen; Hulp bij de leiding van zaken; Organisatie van tentoonstellingen voor commerciële of publicitaire doeleinden; Systematisering van gegevens in een centraal bestand; Verkooppromotie [voor derden]; Marketing; Ter beschikking stellen van online verkoopplaats voor kopers en verkopers van goederen en diensten; Reclame door aanplakbiljetten; Agentschappen voor handelsinlichtingen; Presentatie van goederen op communicatiemedia ten behoeve van detailhandel op het gebied van hoofdtelefoons; Decoratie van etalages; Demonstratie van producten; Werving van sponsors; Reclame [on-line] op een computernetwerk; Advisering met betrekking tot marketing; Aankoop voor andere bedrijven.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Reklama; Usługi agencji importowo-eksportowych; Pomoc w zarządzaniu działalnością gospodarczą; Wystawy w celach handlowych lub reklamowych; Systematyzacja danych w komputerowych bazach danych; Promocja sprzedaży dla osób trzecich; Usługi marketingowe; Zapewnianie platformy internetowej dla nabywców i sprzedawców towarów i usług; Rozlepianie plakatów reklamowych; Agencje informacji handlowej; Prezentacja towarów na nośnikach komunikacji, do celów sprzedaży detalicznej zestawów słuchawkowych; Dekoracja wystaw sklepowych; Pokazy towarów; Poszukiwania w zakresie patronatu; Reklama online za pośrednictwem sieci komputerowej; Usługi konsultacyjne w zakresie marketingu; Usługi w zakresie nabywania dla osób trzecich [zakupy produktów i usług dla innych przedsiębiorstw].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Publicidade; Agências de importação-exportação; Assistência na direção de negócios comerciais; Exposições para fins comerciais ou publicitários; Sistematização de dados em bases de dados informáticas; Promoção de vendas [para terceiros]; Serviços de marketing; Disponibilização de um espaço de mercado on-line para compradores e vendedores de produtos e serviços; Afixação de cartazes; Agências de informações comerciais; Apresentação de produtos nos meios de comunicação, para venda a retalho de auscultadores; Decoração de montras; Demonstração de produtos; Procura de patrocínios; Publicidade on-line numa rede informática; Consultadoria de marketing; Serviços de fornecimento para terceiros [compra de produtos e serviços para outras empresas].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Publicitate; Agenţii de import-export; Asistenţă în conducerea afacerilor; Organizare de expoziţii în scopuri comerciale sau publicitare; Sistematizarea informaţiilor în fişiere electronice; Promovarea vânzărilor pentru terţi; Servicii de marketing; Furnizarea unei pieţe online pentru cumpărătorii şi vânzătorii de bunuri şi servicii; Afişaj; Agenţii de informaţii comerciale; Prezentare de produse pe suporturi de comunicare, în scopuri de comerț cu amănuntul cu căști; Decorarea vitrinelor; Prezentare de produse; Căutare de sponsorizare; Publicitate on-line într-o reţea informatizată; Servicii de consultanţă privind marketingul; Servicii de aprovizionare pentru terţi [achiziţii de bunuri şi servicii pentru alte întreprinderi].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Reklamné služby; Kancelárie zaoberajúce sa dovozom a vývozom; Pomoc pri riadení obchodnej činnosti; Organizovanie obchodných alebo reklamných výstav; Zoraďovanie údajov v počítačových databázach; Podpora predaja (pre tretie osoby); Marketing; Online poskytovanie obchodného priestoru pre nákupcov a predajcov tovarov a služieb; Vonkajšia reklama; Komerčné informačné kancelárie; Prezentácia výrobkov v komunikačných médiách na maloobchodné účely pre slúchadlá s mikrofónmi; Aranžovanie výkladov; Predvádzanie tovaru; Vyhľadávanie sponzorov; Online reklama na počítačovej komunikačnej sieti; Konzultačné služby v oblasti marketingu; Zásobovacie služby pre tretie osoby (nákup tovarov a služieb pre iné podniky).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Oglasna dejavnost; Uvozno - izvozne agencije; Pomoč pri upravljanju poslovnih dejavnosti; Razstave v komercialne ali oglaševalske namene; Sistematizacija informacij v računalniške baze podatkov; Pospeševanje prodaje (za druge); Storitve trženja; Zagotavljanje spletnega trga za kupce in prodajalce blaga in storitev; Plakatiranje; Agencije za poslovne informacije; Predstavitev izdelkov na komunikacijskih nosilcih, za namene maloprodaje za naglavne slušalke; Aranžiranje izložb; Predstavitev izdelkov; Iskanje sponzorstva; Spletno oglaševanje preko računalniškega omrežja; Marketinško posvetovanje; Prokuratorske storitve [nabava blaga in storitev za druga podjetja].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Annons- och reklamverksamhet; Import-exportagenturer; Assistans vid förvaltning av affärsverksamheter; Utställningar för kommersiella eller reklamrelaterade ändamål; Systematisering av information i databaser; Sales promotiontjänster; Marknadsföringstjänster; Tillhandahållande av en marknadsplats on-line för köpare och säljare av varor och tjänster; Affischering; Byråer för kommersiell information; Produktpresentation på kommunikationsmedier, för detaljförsäljning av headsets; Skyltning av skyltfönster; Varudemonstrationer; Sökande av sponsorskap; Annonsering on-line via datanätverk; Marknadsföringskonsultation; Inköp av varor och tjänster för annans räkning.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/082</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-04</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/152</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-12</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1080399</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>39103</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
