<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-10-06T08:34:20</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226124</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226124</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-10-03</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-16</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-10-06</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>BoneArts</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Beщества за доставка на лекарствени средства, които улесняват усвоявянето на фармацевтични препарати; Колаген за медицински цели; Вещества за активиране на клетъчните функции за медицински цели; Медицински препарати за генериране на антисептична среда; Медицински препарати с подпомагаща тъканите функция; Медицински импланти за увеличаване на тъканите от водорасли и животински кости; Биологични костни материали; Биологични костни части за имплантиране в естествени кости; Костни импланти от биологични материали.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Činidla pro podávání léků, která usnadňují podávání farmaceutických přípravků; Kolagen pro léčebné účely; Přípravky pro aktivaci buněčné funkce pro lékařské účely; Zdravotnické prostředky pro vytvoření antiseptického prostředí; Zdravotnické prostředky s funkcí ochrany tkáně; Lékařské implantáty pro rozmnožování tkáně z řas a zvířecích kostí; Biologické kostní materiály; Biologické části kostí k implantaci do přirozené kosti; Kostní implantáty z biologických materiálů.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Doseringsmedium for medicin, der letter indgivelsen af farmaceutiske præparater; Kollagen til medicinske formål; Midler til aktivering af cellulære funktioner til medicinske formål; Medicinske præparater til generering af antiseptiske miljøer; Medicinske præparater med vævsstøttende funktion; Medicinske implantater til vævsformering af alger og animalske knogler; Biologiske knoglematerialer; Biologiske knogledele til implantation i naturlige knogler; Knogleimplantater af biologiske materialer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Arzneimittel freisetzende Stoffe, welche die Verabreichung von pharmazeutischen Präparaten erleichtern; Kollagen für medizinische Zwecke; Medizinische Präparate zur Aktivierung der Zellfunktionen; Medizinische Präparate zur Generierung eines antiseptischen Milieus; Medizinische Präparate mit gewebestützender Funktion; Medizinische Implantate zur Gewebevermehrung aus Algen und tierischem Knochen; Biologisches Knochenmaterial; Biologische Knochenteile zur Implantation in natürliche Knochen; Knochenimplantate aus biologischen Materialien.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Παράγοντες αποδέσμευσης φαρμάκων για τη διευκόλυνση της αποδέσμευσης φαρμακευτικών παρασκευασμάτων· Κολλαγόνο για ιατρική χρήση· Μέσα ενεργοποίησης των κυτταρικών λειτουργιών για ιατρική χρήση· Ιατρικά παρασκευάσματα για τη δημιουργία αντισηπτικού περιβάλλοντος· Ιατρικά παρασκευάσματα με λειτουργία υποστήριξης του ιστού· Ιατρικά εμφυτεύματα για τον πολλαπλασιασμό του ιστού από φύκη και ζωικά οστά· Βιολογικά οστικά υλικά· Βιολογικά μέρη οστών για εμφύτευση σε φυσικά οστά· Οστικά εμφυτεύματα από βιολογικά υλικά.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Drug delivery agents that facilitate the delivery of pharmaceutical preparations; Collagen for medical purposes; Cellular function activating agents for medical purposes; Medical preparations for generating an antiseptic environment; Medical preparations with a tissue supporting function; Medical implants for tissue augmentation based on seaweed and animal bone; Biological bone material; Parts of biological bones for implanting in natural bones; Bone implants of artificial materials.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Compuestos de administración de fármacos que facilitan la administración de productos farmacéuticos; Colágeno con una finalidad médica; Agentes que activan la función celular para fines médicos; Productos médicos para la generación de un entorno antiséptico; Productos médicos con función de ayuda a los tejidos; Implantes médicos para regenerar tejidos a base de algas y huesos de animales; Materiales óseos biológicos; Partes de huesos biológicas para implantar en huesos naturales; Implantes de huesos de materiales biológicos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Farmaatsiatoodete manustamist hõlbustavad ravimimanustusained; Meditsiiniline kollageen; Meditsiinilised rakufunktsioone aktiveerivad ained; Meditsiinilised preparaadid antiseptilise keskkonna loomiseks; Kude toetava funktsiooniga meditsiinilised preparaadid; Meditsiinilised implantaadid koe suurendamiseks vetikatest ja loomaluudest; Bioloogilised luumaterjalid; Bioloogilised luuosad pärisluudesse implanteerimiseks; Bioloogilistest materjalidest luuimplantaadid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Lääkkeiden annosteluaineet, jotka helpottavat farmaseuttisten valmisteiden antamista; Kollageeni lääkinnällisiin tarkoituksiin; Solujen toimintaa aktivoivat aineet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Lääketieteelliset valmisteet antiseptisen ympäristön tuottamiseen; Lääketieteelliset valmisteet, joilla on kudoksia tukeva tehtävä; Lääketieteelliset implantit kudosten lisäämiseen levistä ja eläinten luista; Biologiset luuaineet; Biologiset luunosat aitoihin luihin istutettavaksi; Luuimplantit biologisista aineista.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Agents de libération de médicaments qui facilitent la libération de produits pharmaceutiques; Collagène à usage médical; Agents d'activation de la fonction cellulaire à des fins médicales; Préparations médicales pour la génération d'un milieu antiseptique; Préparations médicales dotées d'une fonction de soutien des tissus; Implants médicaux pour la prolifération des tissus à base d'algues et d'os d'origine animale; Matériaux osseux biologiques; Pièces osseuses biologiques destinées à être implantées dans des os naturels; Implants osseux composés de matériaux biologiques.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Tvari za administriranje lijekova koje olakšavaju unos farmaceutskih pripravaka; Kolagen za medicinske svrhe; Sredstva za poticanje stanične funkcije za medicinske potrebe; Medicinski preparati za stvaranje antiseptičke okoline; Medicinski preparati s funkcijom podupiranja tkiva; Medicinski implantati za povećanje količine tkiva iz algi i životinjskih kostiju; Biološki koštani materijali; Biološki dijelovi kostiju za implantaciju u prirodne kosti; Koštani implantati od bioloških materijala.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Gyógyszerészeti készítmények bejuttatását elősegítő, gyógyszerbejuttató vegyületek; Kollagén gyógyászati célokra; Sejtfunkciót aktiváló szerek gyógyászati célokra; Antiszeptikus környezet kialakítására szolgáló gyógyászati készítmények; Szövettámogató hatású gyógyászati készítmények; Algából és állati csontból álló gyógyászati implantátumok szövetszaporításhoz; Biológiai csontanyagok; Biológiai csontelemek természetes csontba történő implantáláshoz; Biológiai anyagokból készült csontimplantátumok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Agenti per il rilascio di farmaci che agevolano il rilascio di prodotti farmaceutici; Collagene per uso medico; Agenti che attivano funzioni cellulari per uso medico; Preparazioni mediche per la generazione di un ambiente antisettico; Preparazioni mediche con funzione di supporto dei tessuti; Impianti medici per per l'aumento dei tessuti costituiti da alghe e ossa animali; Materiali ossei biologici; Parti di ossa biologiche per l'impianto in ossa naturali; Impianti ossei costituiti da materiali biologici.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Vaistų paskirstymo medžiagos farmacinių preparatų įsisavinimui palengvinti; Kolagenas (medicinos reikmėms); Ląstelių funkcijas aktyvuojantieji preparatai medicinos reikmėms; Antiseptiniai medicinos preparatai; Medicinos preparatai su audinių palaikymo funkcija; Medicininiai implantai audiniams dauginti iš dumblių ir gyvūnų kaulų; Biologinės kaulinės (kaulo) medžiagos; Biologinės kaulų dalys, implantuojamos į natūralius kaulus; Kaulų implantai iš biologinių medžiagų.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Zāļu nesējaģenti, kas atvieglo farmaceitisko līdzekļu uzņemšanu; Kolagēns medicīniskiem nolūkiem; Šūnu funkciju aktivizēšanas līdzekļi medicīniskiem nolūkiem; Medicīniski preparāti antiseptiskas vides radīšanai; Medicīniski preparāti ar audu atbalsta funkciju; Medicīniski implanti audu pavairošanai no aļģēm un dzīvnieku kauliem; Bioloģiski kaulu materiāli; Bioloģiski kaulu elementi implantācijai dabīgos kaulos; Kaulu implanti no bioloģiskiem materiāliem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Aġenti għall-kunsinna ta' drogi li jiffaċilitaw il-kunsinna ta' preparazzjonijiet farmaċewtiċi; Kollaġen għal skopijiet mediċi; Aġenti li jattivaw il-funzjonijiet ċellulari għal skopijiet mediċi; Preparazzjonijiet mediċi għall-ġenerazzjoni ta' ambjent antisettiku; Preparazzjonijiet mediċi b'funzjoni ta' sostenn tat-tessuti; Impjanti mediċi għaż-żieda tat-tessuti magħmula minn alka u għadam tal-annimali; Materjali ta' għadam bijoloġiċi; Partijiet ta' għadam bijoloġiku għall-impjantazzjoni f'għadam naturali; Impjanti tal-għadam magħmula minn materjali bijoloġiċi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Middelen ter vergemakkelijking van de afgifte van farmaceutische producten; Collageen voor medisch gebruik; Werkzame stoffen voor de activering van de celfunctie, voor medische doeleinden; Medische preparaten voor het genereren van een antiseptisch milieu; Medische preparaten voor weefselondersteuning; Medische implantaten voor weefselvermeerdering uit algen en dierlijk bot; Biologisch botmateriaal; Biologische botdelen voor implantatie in natuurlijke botten; Botimplantaten van biologische materialen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Nośniki uwalniające leki ułatwiające uwalnianie preparatów farmaceutycznych; Kolagen do celów medycznych; Środki aktywujące czynność komórkową do celów medycznych; Preparaty medyczne do wytwarzania środowiska antyseptycznego; Preparaty medyczne z funkcją wspomagania tkanek; Implanty medyczne do augmentacji tkanek z alg i kości zwierzęcych; Biologiczne materiały kostne; Biologiczne części kości do implantacji w naturalnych kościach; Implanty kostne z materiałów biologicznych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Agentes de administração de fármacos que facilitam a administração de produtos farmacêuticos; Colagénio para fins medicinais; Agentes de ativação da função celular para uso médico; Preparações médicas para a criação de um ambiente antissético; Preparações médicas com função de reforço de tecidos; Implantes médicos para multiplicação de tecidos de algas e ossos animais; Materiais biológicos para uso ósseo; Partes de ossos biológicos para implantação em ossos naturais; Implantes ósseos de materiais biológicos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Agenţi de administrare de medicamente care facilitează administrarea de produse farmaceutice; Colagen de uz medical; Agenţi de activare a funcţiilor celulare de uz medical; Preparate medicale pentru generarea unui mediu antiseptic; Preparate medicale cu cu funcție de susținere a țesuturilor; Implanturi medicale pentru regenerarea țesuturilor din alge și din oase de origine animală; Materiale biologice pentru oase; Substitut osos biologic pentru implantare în oase naturale; Implanturi de os constând din materiale biologice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Činidlá na dodávanie liekov, ktoré uľahčujú dodávanie farmaceutických prípravkov; Kolagén na lekárske použitie; Látky na aktiváciu činnosti buniek na lekárske účely; Lekárske prípravky na generovanie antiseptického prostredia; Lekárske prípravky s funkciou obnovy tkaniva; Lekárske implantáty na rozmnožovanie tkaniva z rias a zvieracích kostí; Biologické kostné materiály; Biologické časti kostí na implantáciu v prírodných kostiach; Kostné implantáty z biologických materiálov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Snovi za dovajanje zdravil, ki omogočajo vnos farmacevtskih pripravkov; Kolagen za medicinske namene; Sredstva za aktiviranje delovanja celic, za medicinske namene; Medicinski pripravki za ustvarjanje antiseptičnega okolja; Medicinski pripravki s funkcijo podpore tkiva; Medicinski vsadki za povečanje tkiva iz alg in živalskih kosti; Biološki kostni materiali; Biološki deli kosti za implantacijo v naravne kosti; Kostni vsadki iz bioloških materialov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Medel för läkemedelstillförsel som underlättar administrering av farmaceutiska preparat; Kollagen för medicinska ändamål; Aktiveringsmedel för cellfunktioner för medicinska ändamål; Medicinska preparat för generering av en antiseptisk miljö; Medicinska preparat med vävnadsstödjande funktion; Medicinska implantat för vävnadsförökning av alger och animaliska ben; Biologiska benmaterial; Biologiska bendelar för inplantering i naturliga ben; Benimplantat av biologiska material.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>10</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Медицински импланти; Медицински импланти за увеличаване на тъканите; Костни протези; Заместители на костни присадки; Изкуствени кости; Материал за изкуствени кости; Изкуствени части от кости за имплантиране в истински кости; Костни заместители за хирургически цели; Костни имплантати, изработени от изкуствени материали; Биоразградими импланти, по-специално като носители на медикаменти; Изкуствени мембрани като заместители на кожа и лигавица, по-специално покрития за рани и регенерация на тъкани; Изкуствено фасонно тяло от колаген, по-специално за стоматологични и челюстни хирургични цели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Lékařské implantáty; Lékařské implantáty pro rozmnožování tkáně; Kostní protézy; Náhrady z kostních štěpů; Umělé kosti; Umělé kostní materiály; Části umělých kostí k implantaci do přírodních kostí; Kostní náhrady pro chirurgické použití; Kostní implantáty z umělých materiálů; Biologicky odbouratelné implantáty, zejména jako nosiče léků; Umělé membrány jako náhrada kůže a sliznice, zejména pro zakrytí ran a regeneraci tkáně; Umělé kolagenové tvarovky, zejména pro použití v zubním lékařství a čelistní chirurgii.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Medicinske implantater; Medicinske implantater til vævsformering; Knogleproteser; Erstatningsmateriale til anvendelse ved knogletransplantation; Kunstige knogler; Kunstige knoglematerialer; Kunstige knogledele til implantation i naturlige knogler; Erstatningsmateriale for knogler til kirurgiske formål; Knogleimplantater bestående af kunstige materialer; Biologisk nedbrydelige implantater, især som medier for medikamenter; Kunstige membraner som erstatning for hud og slimhinder, især til sårafdækninger og vævsregenerering; Kunstige formlegemer af kollagen, især til odontologiske og kæbekirurgiske formål.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Medizinische Implantate; Medizinische Implantate zur Gewebevermehrung; Knochenersatz; Knochenersatzmaterialien; Künstliche Knochen; Künstliches Knochenmaterial; Künstliche Knochenteile zur Implantation in natürliche Knochen; Knochenersatz für chirurgische Zwecke; Knochenimplantate aus künstlichen Materialien; Biologisch abbaubare Implantate, insbesondere als Medikamententräger; Künstliche Membranen als Haut- und Schleimhautersatz, insbesondere zur Wundabdeckung und Geweberegeneration; Künstliche Kollagenformkörper, insbesondere für zahnmedizinische und kieferchirurgische Zwecke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ιατρικά μοσχεύματα· Ιατρικά μοσχεύματα για τον πολλαπλασιασμό του ιστού· Προθέσεις οστών· Υποκατάστατα οστικών μοσχευμάτων· Τεχνητά οστά· Τεχνητά οστικά υλικά· Τεχνητά μέρη οστων για εμφύτευση σε φυσικά οστά· Υποκατάστατα οστών για χειρουργική χρήση· Οστικά εμφυτεύματα αποτελούμενα από τεχνητά υλικά· Βιοαποικοδομήσιμα εμφυτεύματα, ειδικότερα ως φορείς φαρμάκων· Τεχνητές μεμβράνες ως υποκατάστατα δέρματος και βλεννογόνου, ειδικότερα για την κάλυψη τραυμάτων και την ανάπλαση των ιστών· Τεχνητά μορφοποιημένα σώματα κολλαγόνου, ειδικότερα για οδοντιατρική και γναθοχειρουργική χρήση.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Medical implants; Medical implants for tissue augmentation; Bone prostheses; Bone graft substitutes; Artificial bones; Artificial bone materials; Artificial bone parts to be implanted in natural bones; Bone substitutes for surgical use; Bone implants composed of artificial materials; Biodegradable implants, in particular being medication carriers; Artificial membranes for replacing skin and mucous membranes, in particular for covering wounds and tissue regeneration; Artificial collagen moulded bodies, in particular for dental and maxillofacial purposes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Implantes médicos; Implantes médicos para la regeneración de tejidos; Prótesis óseas; Sucedáneos para injertos óseos; Huesos artificiales; Materiales óseos artificiales; Partes de huesos artificiales para ser implantados en huesos naturales; Sustitutos de huesos para uso quirúrgico; Implantes óseos compuestos por materiales artificiales; Implantes biodegradables, en particular como vehículos para medicamentos; Membranas artificiales para sustituir la piel y las membranas mucosas, en particular emplastos para heridas y la regeneración de tejidos; Cuerpos moldeados de colágeno artificial, en particular para uso odontológico y de cirugía maxilar.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Meditsiinilised implantaadid; Meditsiinilised implantaadid koe suurendamiseks; Luuproteesid; Luusiiriku asendaja; Kunstluud; Kunstlik luumaterjal; Kunstlikud luude osad, mis siirdatakse loomulikesse luudesse; Kirurgilised luu asematerjalid; Kunstmaterjalidest luuimplantaadid; Biolagunevad implantaadid, eelkõige ravimikandurina; Nahka ja limaskesta asendav kunstkile, eelkõige haavakatteks ja kudede regeneratsiooniks; Kunstlikud kollageeni vormdetailid, eelkõige hambaravis ja lõualuukirurgias kasutamiseks.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Lääketieteelliset siirrännäiset; Lääketieteelliset implantit kudosten lisäämiseen; Luuproteesit; Luusiirrännäiskorvikkeet; Keinoluut; Keinotekoiset luuaineet; Keinotekoiset luuosat istutettaviksi oikeisiin luihin; Luiden korvikkeet kirurgiseen käyttöön; Keinomateriaaleista koostuvat luuimplantit; Biologisesti hajoavat implantit, erityisesti lääkealustana; Keinotekoiset kalvot ihon- ja limakalvonkorvikkeena, erityisesti haavojen suojaamiseen ja kudosten uusiutumiseen; Keinotekoiset kollageenimuotokappaleet, erityisesti hammaslääketieteellisiin ja leukakirurgisiin tarkoituksiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Implants médicaux; Implants médicaux pour la prolifération des tissus; Prothèses osseuses; Greffes osseuses artificielles; Os artificiels; Matières osseuses artificielles; Prothèses osseuses destinées à remplacer des parties d'os naturels; Substituts osseux à usage chirurgical; Implants osseux composés de matériaux artificiels; Implants biodégradables, en particulier comme supports de médicaments; Membranes synthétiques comme succédanés de peaux et de muqueuses, en particulier pour pour le recouvrement de plaies et la régénération tissulaire; Corps moulés à base de collagène synthétiques, en particulier destinés à la médecine dentaire et à la chirurgie maxillaire.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Medicinski implantati; Medicinski implantati za povećanje količine tkiva; Proteze za kosti; Nadomjesci za koštani presadak; Umjetne kosti; Umjetni koštani materijali; Umjetni dijelovi kosti za ugrađivanje u prirodne kosti; Zamjenske kosti za kiruršku uporabu; Koštani implantati od umjetnih materijala; Biorazgradivi implantati, posebno kao nosači lijekova; Umjetne membrane kao zamjena za kožu i sluznicu, posebno za prekrivanje rana i regeneraciju tkiva; Kalupi umjetnog kolagena, posebno za stomatološke potrebe i potrebe čeljusne ortopedije.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Orvosi implantátumok; Orvosi implantátumok szövetszaporításhoz; Csontprotézisek; Beépíthető csontpótlók; Mesterséges csontok; Mesterséges csontanyagok; Természetes csontokba beültetendő mesterséges csontrészek; Csontpótlások sebészeti használatra; Mesterséges anyagokból készült csontimplantátumok; Biológiailag lebomló implantátumok, különösen gyógyszerhordozók formájában; Mesterséges membránok bőr és nyálkahártya pótlók formájában, különösen sebfedéshez és szövetgeneráláshoz; Mesterséges kollagén idomtestek, különösen fogászati és állkapocs-sebészeti célra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Impianti medici; Impianti medici per l'aumento dei tessuti; Protesi per ossa; Succedanei per innesti ossei; Ossa artificiali; Materiali per ossa artificiali; Componenti ossei artificiali da impiantare in ossa naturali; Materiali sostitutivi delle ossa per uso chirurgico; Impianti ossei costituiti da materiali artificiali; Impianti biodegradabili, in particolare come vettori di farmaci; Membrane artificiali come sostituto della pelle e delle mucose, in particolare per la copertura delle ferite e la rigenerazione dei tessuti; Pezzi stampati di collagene artificiali, in particolare per uso odontoiatrico e chirurgia maxillo-facciale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Medicininiai implantai; Medicininiai implantai audiniams dauginti; Kaulų protezai; Kaulų transplantaciniai pakaitalai; Dirbtiniai kaulai; Sintetinės kaulų medžiagos; Dirbtinės kaulo dalys, skirtos implantuoti į tikrus kaulus; Kaulų pakaitalai chirurgijos reikmėms; Kaulų implantai iš dirbtinių medžiagų; Biologiškai skaidūs implantai, ypač kaip vaistų implantai; Dirbtinės membranos kaip odos ir gleivinės pakaitalai, ypač žaizdoms dengti ir audiniams atnaujinti; Dirbtiniai fasoniniai kolageno gaminiai, ypač odontologijos ir žandikaulio chirurgijos reikmėms.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Medicīniskie implantāti; Medicīnsikie implanti audu pavairošanai; Kaulu protēzes; Kaulu transplantātu aizstājēji; Mākslīgie kauli; Mākslīgie kaulu materiāli; Mākslīgās kaulu daļas, kas paredzētas implantēšanai īstajos kaulos; Kaulu aizstājēji, kas paredzēti izmantošanai ķirurģijā; Kaulu implanti, kas ir veidoti no mākslīgiem materiāliem; Biodegradējami implanti, jo īpaši kā medikamentu nesēji; Mākslīgas membrānas kā ādas un mākslīgās gļotādas aizvietotāji, jo īpaši brūču pārsegi un ādas ģeneratori; Mākslīgas kolagēna veiddetaļas, jo īpaši zobārstniecības un žokļa ķirurģijas nolūkiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Oġġetti imqegħda ġol-ġisem medikament; Impjanti mediċi għaż-żieda tat-tessuti; Prostesi tal-għadam; Sostituti tat-trapjant tal-għadam; Għadam artifiċjali; Materjal artifiċjali tal-għadam; Partijiet artifiċjali ta' għadam biex jiġu mpjantati fl-għadam naturali; Sostituti ta' għadam għall-użu kirurġiku; Impjanti tal-għadam komposti minn materjal artifiċjali; Impjanti bijodegradabbli b'mod partikolari bħala ġarriera tal-mediċini; Membrani artifiċjali bħala sostituti tal-ġilda u tal-membrana mukuża, speċjalment għall-għata tal-feriti u r-riġenerazzjoni tat-tessuti; Forom artifiċjali tal-kollaġenu, speċjalment għal skopijiet tal-mediċina dentali u skopijiet ortodontiċi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Medische implantaten; Medische implantaten voor weefselvermeerdering; Botprothesen; Botvervangende transplantaten; Kunstbotten; Kunstbotmaterialen; Kunstbotdelen voor implantatie in levend bot; Vervangingsmiddelen voor been voor chirurgisch gebruik; Botimplantaten bestaande uit kunststofmaterialen; Biologisch afbreekbare implantaten, met name als geneesmiddelendragers; Kunstmembranen ter vervanging van huid en slijmvliezen, met name voor wondafdekking en weefselregeneratie; Vormstukken van kunstmatig collageen, met name voor tandheelkundige en kaakchirurgische doeleinden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Implanty medyczne; Implanty medyczne do powiększania tkanek; Protezy kości; Substytuty przeszczepów kostnych; Sztuczne kości; Sztuczny materiał kostny; Sztuczne części kości do wszczepiania w kości naturalne; Substytuty kości do użytku chirurgicznego; Implanty kości składające się z materiałów sztucznych; Biodegradowalne implanty, w szczególności jako nośnik leków; Sztuczne błony jako substytut skóry i błony śluzowej, szczególnie do pokrywania ran i regeneracji tkanek; Sztuczne ciała w kształcie kolagenu, szczególnie do celów stomatologicznych i chirurgii jamy ustnej.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Implantes médicos; Implantes médicos para multiplicação de tecidos; Próteses ósseas; Sucedâneos de enxertos ósseos; Ossos artificiais; Material ósseo artificial; Partes de osso artificial para implantação em ossos naturais; Substitutos de osso para uso cirúrgico; Implantes de osso compostos por materiais artificiais; Implantes biodegradáveis, em especial enquanto suportes de medicamentos; Membranas artificiais de substituição da pele e das mucosas, em especial para cobertura de feridas e regeneração de tecidos; Moldes artificiais de colagénio, em especial para uso em medicina dentária e cirurgia maxilofacial.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Implanturi medicale; Implanturi medicale pentru regenerarea țesuturilor; Proteze pentru oase; Grefe de os din materiale artificiale; Oase artificiale; Materiale osoase artificiale; Părţi de oase artificiale folosite pentru a fi implantate în oase naturale; Materiale pentru înlocuiri osoase pentru uz chirurgical; Implanturi osoase din materiale artificiale; Implanturi biodegradabile, în special pentru efectuarea procedurilor intravitroase; Membre artificiale sub formă de înlocuitori de piele și de membrane mucoase, în special pentru acoperirea rănilor și pentru regenerarea țesuturilor; Forme artificiale de colagen, în special utilizate în stomatologie sau ortodonție.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Lekárske implantáty; Lekárske implantáty na rozmnoženie tkaniva; Kostné protézy; Náhrady kostných štepov; Umelé kosti; Umelé kostné materiály; Umelé časti kostí určené na implantáciu do prírodných kostí v tele; Náhrady kostí na chirurgické účely; Kostné implantáty z umelých materiálov; Biologicky rozložiteľné implantáty, predovšetkým ako nosiče liekov; Umelé membrány ako náhrady kože a sliznice, predovšetkým na zakrytie rany a regeneráciu tkaniny; Umelé tvarované prvky z kolagénu, predovšetkým na zubárske a čelustno-chirurgické účely.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Medicinski vsadki; Medicinski vsadki za povečanje tkiva; Kostne proteze; Nadomestki za transplantacijo kosti; Umetne kosti; Umetni kostni materiali; Deli umetnih kosti, ki se vsadijo v naravne kosti; Kostni nadomestki za kirurško uporabo; Kostni implantati, sestavljeni iz umetnih materialov; Biorazgradljivi vsadki, zlasti kot nosilci zdravil; Umetne membrane kot nadomestki kože in sluznice, zlasti za prekrivanje ran in regeneracijo tkiv; Umetni kolagenski kalupi, zlasti za zobne namene in namene čeljustnih operacij.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Medicinska implantat; Medicinska implantat för vävnadsförökning; Benproteser; Bentransplantatersättningar; Konstgjorda ben; Konstgjort benmaterial; Konstgjorda bendelar att implanteras i naturliga ben; Benersättningar för kirurgiskt bruk; Benimplantat bestående av konstgjorda material; Biologiskt nedbrytbara implantat, speciellt som medikamentbärare; Konstgjorda membran som hud- och slemhinneersättning, speciellt för sårförband och vävnadsgenerering; Konstgjorda kollagenformkroppar, speciellt för tandmedicinska och käkkirurgiska ändamål.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>41</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Провеждане, организация и реализиране на медицински и стоматологични квалификационни, учебни и продължаващи обучението семинари; Услуги свързани с обучение и провеждане на занятия предназначени за медицински персонал; Организиране и провеждане на семинари, уебинари и заседания в сферата на медицината; Предоставяне на информация във връзка с непрекъснатото обучение чрез интернет.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Provádění, organizování a pořádání kurzů dalšího vzdělávání v oblasti zdravotnictví a zubního lékařství, školení a seminářů dalšího vzdělávání; Vzdělávání a vyučování pro zdravotnický personál; Organizování seminářů, webinářů a sjezdů v oblasti lékařství; Poskytování informací vztahujících se k pokračujícímu vzdělávání prostřednictvím internetu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Ledelse, organisering og arrangering af medicinske og odontologiske efteruddannelseskurser, uddannelseskurser og videreuddannelseskurser; Uddannelsesvirksomhed og undervisning for medicinsk personale; Organisering af seminarer, webinarer og møder inden for medicin; Formidling af information vedrørende løbende uddannelse via internettet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Durchführung, Organisation und Veranstaltung von medizinischen und zahnmedizinischen Fortbildungskursen, Schulungskursen und Weiterbildungsseminaren; Ausbildungsdienstleistungen und Unterrichtsdienstleistungen für Medizinpersonal; Organisation von Seminaren, Webinaren und Tagungen auf dem Gebiet der Medizin; Zurverfügungstellen von Informationen zu Weiterbildung über das Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Διεξαγωγή, οργάνωση και διοργάνωση ιατρικών και οδοντιατρικών κύκλων συμπληρωματικής κατάρτισης, κύκλων εκπαιδευτικών μαθημάτων και σεμιναρίων μετεκπαίδευσης· Υπηρεσίες επιμόρφωσης (επαγγελματικής κατάρτισης) και υπηρεσίες διδασκαλίας για ιατρικό προσωπικό· Οργάνωση σεμιναρίων, σεμιναρίων στον Παγκόσμιο Ιστό και ημερίδων στον τομέα της ιατρικής· Παροχή πληροφοριών σε σχέση με τη δια βίου εκπαίδευση μέσω του Διαδικτύου.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Conducting, organisation and arranging of medical and dental education courses, training courses and further training seminars; Training and teaching for medical staff; Arranging of seminars, webinars and conventions in the field of medicine; Providing of information relating to continuing education via the Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios de realización y organización de cursos de perfeccionamiento médico y odontológico, cursos de formación y seminarios de educación continua; Servicios de educación y enseñanza para personal médico; Organización de seminarios, seminarios web y jornadas en el campo de la medicina; Suministro de información sobre educación continua por Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Meditsiini ja hambaravi täiendõppekursuste, koolituskursuste ja täiendõppeseminaride läbiviimine, organiseerimine ja korraldamine; Väljaõppeteenused ja õpetamisteenused meditsiinipersonalile; Seminaride, veebiseminaride ja istungite organiseerimine meditsiini valdkonnas; Jätkuharidusega seotud info pakkumine internetis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Lääketieteellisten ja hammaslääketieteellisten jatkokoulutuskurssien, koulutuskurssien ja lisäkoulutusseminaarien toteuttaminen, organisoiminen ja järjestäminen; Koulutuspalvelut ja opetuspalvelut lääkintähenkilöstölle; Seminaarien, webinaarien ja kokousten organisoiminen lääketieteen alalla; Jatkokoulutukseen liittyvien tietojen tarjoaminen Internetin välityksellä.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Réalisation, organisation et tenue de cours de formation continue, cours de formation et séminaires de formation complémentaire dans les domaines de la médecine et de la médecine dentaire; Services de formation et services d'enseignement pour le personnel médical; Organisation de séminaires, webinaires et réunions dans le domaine de la médecine; Mise à disposition d'informations en matière d'éducation continue par le biais d'Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Provođenje, organizacija i priređivanje medicinskih i stomatoloških tečajeva za usavršavanje, tečajeva osposobljavanja i seminara za daljnje obrazovanje; Usluge izobrazbe i usluge nastave za medicinsko osoblje; Organizacija seminara, internetskih seminara i sjednica na području medicine; Pružanje informacija o dopunskom obrazovanju putem Interneta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Gyógyászati és fogászati továbbképző tanfolyamok, oktató kurzusok és továbbképző szemináriumok lebonyolítása, megszervezése és megrendezése; Szakképző szolgáltatások és oktatási szolgáltatások orvosi személyzet részére; Szemináriumok, webináriumok és ülések megszervezése a gyógyászat területén; Továbbképzésre vonatkozó információk szolgáltatása az interneten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Realizzazione, organizzazione e allestimento di corsi di formazione, corsi di addestramento e seminari di aggiornamento medici e odontoiatrici; Servizi di formazione e servizi di insegnamento per personale medico; Organizzazione di seminari, webinar e convegni nel settore della medicina; Fornitura di informazioni inerenti l'istruzione continuativa per mezzo di internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Medicinos ir odontologijos tęstinio mokymo kursų, mokomųjų kursų ir kvalifikacijos kėlimo seminarų rengimas, organizavimas ir vedimas; Švietimo ir mokymo paslaugos medicinos darbuotojams; Seminarų, interneto seminarų ir posėdžių organizavimas medicinos srityje; Informacijos, susijusios su tęstiniu mokymu, teikimas internetu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Medicīnas un zobārstniecības kvalifikācijas celšanas, apmācību kursi un tālākizglītības semināru realizēšana, organizēšana un rīkošana; Izglītības pakalpojumi un apmācības pakalpojumi medicīnas personālam; Semināru, tīmekļa semināru un sanāksmju organizēšana medicīnas jomā; Informācijas nodrošināšana saistībā ar tālākizglītību, izmantojot internetu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Twettiq, organizzazzjoni u arranġament ta' korsijiet ta' taħriġ kontinwu, korsijiet ta' taħriġ u seminars ta' taħriġ ulterjuri, mediku u tal-mediċina dentali; Servizzi ta' edukazzjoni u servizzi ta' tagħlim għall-persunal mediku; Organizzazzjon ta' seminars, webinars u laqgħat fil-qasam tal-mediċina; Provvista ta' informazzjoni dwar l-edukazzjoni kontinwa minn fuq l-Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Het organiseren, regelen en houden van medische en tandheelkundige bijscholingscursussen, opleidingscursussen en vervolgopleidingen; Opleidingsdiensten en onderwijsdiensten voor medisch personeel; Het organiseren van seminars, webinars en bijeenkomsten op het gebied van de geneeskunde; Voorziening van informatie met betrekking tot bijscholing via het internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Wdrażanie, organizacja i prowadzenie medycznych i stomatologicznych kursów dokształcających, szkoleń i seminariów; Usługi szkoleniowe i dydaktyczne dla personelu medycznego; Organizacja seminariów, webinarów i konferencji w dziedzinie medycyny; Udzielanie informacji związanych z kształceniem pomaturalnym uzupełniającym za pośrednictwem Internetu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Realização, organização e condução de cursos de formação contínua, cursos de formação e seminários de formação contínua no domínio da medicina e medicina dentária; Serviços de formação e serviços de ensino para pessoal médico; Organização de seminários, webinars e jornadas sobre medicina; Disponibilização de informação sobre educação contínua através da Internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Realizare, organizare și susținere de cursuri de perfecționare în domeniul medical și al tehnicii dentare; Servicii de instruire și predare adresate personalului medical; Organizare de seminarii, webinarii și întâlniri în domeniul medical; Furnizare de informaţii despre formarea continuă pe internet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Vedenie, organizovanie lekárskych a zubárskych kurzov ďalšieho vzdelávania, školiacich kurzov a seminárov ďalšieho vzdelávania; Zabezpečovanie výcvikov, kurzov a školení a vyučovanie pre farmaceutických reprezentantov [ktorí navštevujú lekárov]; Organizovanie seminárov, webových seminárov a kongresov v oblasti lekárstva; Poskytovanie informácií v oblasti ďalšieho vzdelávania prostredníctvom internetu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Izvajanje, organizacija in prirejanje tečajev za medicinsko in zobozdravstveno dodatno izobraževanje, tečajev in seminarjev za nadaljevalno izobraževanje; Storitve izobraževanja in storitve poučevanja za medicinsko osebje; Organizacija seminarjev, spletnih seminarjev in srečanj na področju medicine; Nudenje informacij v zvezi z nadaljnjim izobraževanjem po internetu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Genomförande, organisation och anordnande av medicinska och tandmedicinska fortbildningskurser, skolningskurser och vidareutbildningsseminarier; Undervisning/utbildning och undervisningstjänster för medicinpersonal; Organisation av seminarier, webinarier och sammanträden inom det medicinska området; Tillhandahållande av information avseende vidareutbildning via internet.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/119</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-06-26</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/191</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-10-06</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>84861</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
