<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-10-19T17:24:35</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226524</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226524</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-07</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>fi</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-16</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-11</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>LIFA air</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162318837</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/226/018226524/000162318837.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>27.05.01</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>7</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Строителни машини; Инструменти за машини; Двигатели, с изключение на такива за сухопътни превозни средства; Филтриращи машини; Промишлени почистващи машини; Прахосмукачки; Маркучи за прахосмукачки; Вакуумни помпи [машини]; Всмукващи накрайници за прахосмукачки; Прахоуловители; Сепаратори за прах; Филтри за машини за прахосмукачки; Филтри за мазнини [машинни части]; Филтри за машини; Филтри [части на машини или двигатели]; Филтри за газове [машини]; Промишлени роботи; Автоматични почистващи машини; Метачни машини; Четкащи [почистващи] машини; Четки, електрически (части от машини); Четки [части на машини]; Четки за прахосмукачки; Машини за разпръскване; Машини за почистване под налягане; Машини, работещи със сгъстен въздух; Помпи, работещи със сгъстен въздух; Нагнетателни помпи; Регулатори за налягане [части на машини]; Двигатели, работещи със сгъстен въздух.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Stavební stroje; Obráběcí stroje; Motory, jiné než pro pozemní vozidla; Filtrovací stroje; Průmyslové čisticí stroje; Vysavače; Hadice k vysavačům; Sací čerpadla [stroje]; Sací hubice k vysavačům; Zařízení na odstraňování prachu pro čisticí účely; Separátory prachu; Prachové filtry do vysavačů; Tukové filtry (části strojů); Filtry pro stroje; Filtry [součásti strojů a motorů]; Filtry na plyny (stroje); Průmysloví roboti; Robotické čisticí stroje; Zametací stroje; Kartáčovací (zametací) stroje; Elektricky ovládané kartáče [součásti strojů]; Kartáče [součásti strojů]; Kartáče pro vysavače; Rozmělňovače [stroje]; Stroje na tlakové čištění; Kompresory [stroje]; Čerpadla na stlačený vzduch; Tlaková čerpadla; Regulátory tlaku [součásti strojů]; Motory na stlačený vzduch.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Maskiner til byggearbejde; Maskinværktøj; Motorer, ikke til køretøjer til brug på land; Filtrermaskiner; Industrielle rengøringsmaskiner; Støvsugere; Støvsugerslanger; Vakuumpumper [maskiner]; Sugemundstykker til støvsugere; Støvfjerningsinstallationer til rengøringsformål; Støvseperatorer; Støvfiltre til støvsugere; Fedtfiltre [maskindele]; Filtre til maskiner; Filtre i form af dele af maskiner eller motorer; Maskiner til filtrering af luftarter; Industrirobotter; Robotiserede rengøringsmaskiner; Maskiner til fejning; Fejemaskiner med børster; Børster, elektrisk styrede [dele af maskiner]; Børster [dele af maskiner]; Børster til støvsugere; Sprøjtemaskiner; Maskiner til højtryksvask; Kompressorer [maskiner]; Trykluftpumper; Trykpumper; Trykregulatorer [dele af maskiner]; Trykluftsmotorer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Baumaschinen; Werkzeugmaschinen; Motoren, ausgenommen für Landfahrzeuge; Filtriermaschinen; Gewerbliche Reinigungsmaschinen; Staubsauger; Staubsaugerschläuche; Vakuumpumpen [Maschinen]; Saugdüsen für Staubsauger; Entstaubungsanlagen für Reinigungszwecke; Staubabscheider; Staubfilter für Staubsauger; Fettfilter [Maschinenteile]; Filter für Maschinen; Filter als Teile von Maschinen oder Motoren; Gasfilter [Maschinenteile]; Industrieroboter; Automatische Reinigungsmaschinen; Wischmaschinen; Bürstenkehrmaschinen; Elektrisch betriebene Bürsten [Maschinenteile]; Bürsten [Maschinenteile]; Bürsten für Staubsauger; Spritzmaschinen; Hochdruckreinigungsmaschinen; Kompressoren [Maschinen]; Druckluftpumpen; Druckpumpen; Druckregler [Maschinenteile]; Druckluftmotoren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Μηχανές κατασκευών· Εργαλειομηχανές· Κινητήρες πλην των χερσαίων οχημάτων· Διηθητικές μηχανές· Βιομηχανικά μηχανήματα καθαρισμού· Μηχανές καθαρισμού με αναρρόφηση [ηλεκτρικές σκούπες]· Ηλεκτρικές σκούπες (Σωλήνες για -)· Αντλίες (κενού) [μηχανές]· Ακροφύσια αναρρόφησης για ηλεκτρικές σκούπες· Απορρόφηση σκόνης (Εγκαταστάσεις για -) για καθαρισμό· Διαχωριστές σκόνης· Φίλτρα σκόνης για ηλεκτρικές σκούπες· Φίλτρα για λίπη [μέρη μηχανών]· Φίλτρα για μηχανές· Φίλτρα [μέρη μηχανών ή κινητήρων]· Συσκευές διήθησης αερίων· Βιομηχανικά ρομπότ· Ρομπότ καθαρισμού μηχανών· Μηχανές σάρωσης· Μηχανές σκουπίσματος με βούρτσες· Ηλεκτρικές βούρτσες [μέρη μηχανών]· Βούρτσες [μέρη μηχανών]· Βούρτσες για ηλεκτρικές σκούπες· Μηχανές ψεκασμού· Πλυντήρια πίεσης· Αέρα συμπιεσμένου (Μηχανές -)· Αέρα πεπιεσμένου (Αντλίες -)· Αντλίες πίεσης· Πίεσης (ρυθμιστές -) [μέρη μηχανών]· Αέρα συμπιεσμένου (Κινητήρες -).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Construction machines; Machine tools; Motors, other than for land vehicles; Filtering machines; Industrial cleaning machines; Vacuum cleaners; Vacuum cleaner hoses; Vacuum pumps [machines]; Suction nozzles for vacuum cleaners; Dust removing installations for cleaning purposes; Dust separators; Dust filters for vacuum cleaners; Grease filters [parts of machines]; Filters for machines; Filters being parts of machines or engines; Filters for gases [machines]; Industrial robots; Robotic cleaning machines; Sweeping machines; Brushing [sweeping] machines; Brushes, electrically operated [parts of machines]; Brushes [parts of machines]; Brushes for vacuum cleaners; Spraying machines; Pressure washing machines; Compressors [machines]; Compressed air pumps; Pressure pumps; Pressure regulators [parts of machines]; Compressed air engines.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Máquinas de construcción; Máquinas herramientas; Motores que no sean para vehículos terrestres; Filtradoras; Maquinaria de limpieza industrial; Aspiradoras; Tubos de aspiradoras; Bombas de vacío [máquinas]; Boquilla de succión para aspiradoras; Instalaciones de desempolvado para limpiar; Separadores de polvo; Filtros de polvo para aspiradoras; Filtros de grasa [partes de máquinas]; Filtros para máquinas; Filtros en cuanto partes de máquinas o motores; Filtros para gases [máquinas]; Robots industriales; Máquinas de limpiar robotizadas; Máquinas barredoras; Máquinas barredoras de cepillo; Escobillas eléctricas [partes de máquinas]; Cepillos [partes de máquinas]; Cepillos para aspiradoras; Máquinas pulverizadoras; Lavadoras a presión; Compresoras [máquinas]; Bombas de aire comprimido; Bombas a presión; Reguladores de presión [partes de máquinas]; Motores de aire comprimido.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Ehitusseadmed; Tööpingid; Mootorid, v.a maismaasõidukite; Filtreerimisseadmed, filtreerseadmed; Tööstuslikud puhastusmasinad; Tolmuimejad; Tolmuimeja voolikud; Vaakumpumbad [masinad]; Tolmuimejate imiotsakud; Tolmu eemaldamise seadmestik puhastuseks; Tolmuseparaatorid; Tolmuimejafiltrid; Rasvafiltrid [masinaosad]; Filtrid masinatele; Filtrid [masina- või mootoriosad]; Gaasifiltrid [seadmed]; Tööstusrobotid; Robotpuhastusmasinad; Pühkimismasinad; Harjamismasinad [pühkimismasinad]; Elektrilised harjad [masinaosad]; Harjad [masinaosad]; Tolmuimeja harjad; Pihustusmasinad; Survepesurid; Kompressorid [masinad]; Suruõhupumbad, pneumopumbad; Surupumbad; Surveregulaatorid [masinaosad]; Suruõhumootorid, pneumomootorid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Rakennuskoneet; Konetyökalut; Moottorit, paitsi maa-ajoneuvoihin; Suodatuskoneet; Puhdistuskoneet teolliseen käyttöön; Pölynimurit; Pölynimuriletkut; Pumput (tyhjö -) [koneina]; Pölynimureiden imusuuttimet; Pölynimulaitteet puhdistustarkoituksiin; Pölynerottimet; Pölynsuodattimet pölynimureihin; Rasvan suodattimet [koneenosat]; Suodattimet koneille; Suodattimet [koneiden tai moottoreiden osina]; Suodattimet kaasuille [koneet]; Teollisuusrobotit; Siivousrobotit; Lakaisukoneet; Harjauskoneet; Sähkökäyttöiset harjat [koneen osat]; Harjat [koneiden osina]; Pölynimurien harjat; Ruiskutuskoneet; Painepesurit; Paineilmakoneet; Paineilmapumput; Painepumput; Paineensäätimet [koneen osina]; Paineilmamoottorit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Machines de construction; Machines-outils; Moteurs autres que pour véhicules terrestres; Machines à filtrer; Machines de nettoyage industrielles; Aspirateurs de poussière; Tuyaux d'aspirateurs de poussière; Pompes à vide [machines]; Suceurs pour aspirateurs; Installations de dépoussiérage pour le nettoyage; Séparateurs de poussière; Filtres à poussière pour aspirateurs; Filtres à graisse [pièces de machines]; Filtres pour machines; Filtres [parties de machines ou de moteurs]; Machines à filtrer les gaz; Robots industriels; Machines de nettoyage robotisées; Balayeuses [machines]; Balayeuses à brosses [machines]; Brosses électriques [parties de machines]; Brosses [parties de machines]; Brosses pour aspirateurs; Pulvérisateurs; Machines de lavage sous pression; Compresseurs [machines]; Pompes à air comprimé; Pompes à pression; Régulateurs de pression [parties de machines]; Moteurs à air comprimé.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Strojevi za primjenu u graditeljstvu; Alatni strojevi; Motori [osim za kopnena vozila]; Strojevi za filtriranje; Industrijski strojevi za čišćenje; Usisavači prašine; Cijevi za usisavače prašine; Vakuumske pumpe [strojevi]; Usisni mlaznici vakumskih usisavača; Prašina (postrojenja za usisavanje prašine za potrebe čišćenja); Odvajači prašine [strojevi]; Filtri za prašinu za usisavače; Filteri za masnoću [dijelovi strojeva]; Filtri za strojeve; Filtri [dijelovi strojeva i motora]; Filteri za filtriranje plinova [strojevi]; Industrijski roboti; Robotizirani strojevi za čišćenje; Strojevi za metenje; Strojevi za četkanje [metenje]; Električne četke [dijelovi strojeva]; Četke [dijelovi strojeva]; Četke za usisavače; Strojevi za prskanje; Strojevi za pranje pod tlakom; Strojevi na komprimirani zrak; Zračne crpke; Tlačne pumpe; Regulatori tlaka [dijelovi strojeva]; Pneumatski motori.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Építőipari gépek; Szerszámgépek; Motorok, nem szárazföldi járművekhez; Szűrőgépek; Ipari tisztítógépek; Porszívók; Csövek porszívókhoz; Vákuumszivattyúk [gépek]; Szívófejek porszívókhoz; Porelszívó készülékek tisztítási célra; Porleválasztók; Porszűrők porszívókhoz; Zsírszűrők [gépalkatrészek]; Szűrők gépekhez; Szűrők [gépek vagy motorok részei]; Szűrők gázokhoz [gépek]; Ipari robotok; Robotizált tisztítógépek; Seprőgépek; Kefélő [söprő] gépek; Kefék, elektromos működtetésű [gépalkatrészek]; Kefék [gépalkatrészek]; Kefék porszívókhoz; Permetezőgépek; Magasnyomású mosóberendezések; Sűrített levegős gépek; Sűrített levegős szivattyúk; Nyomószivattyúk; Nyomásszabályozók [géprészek]; Préslégmotorok, sűrített levegős motorok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Macchine per l'edilizia; Macchine utensili; Motori diversi da quelli per veicoli terrestri; Macchine per filtrare; Macchine pulitrici industriali; Aspirapolvere; Tubi per aspirapolvere; Pompe per vuoto [macchine]; Bocchette di aspirazione per aspirapolveri; Impianti di depolverizzazione per la pulizia; Separatori di polveri; Filtri per la polvere per aspirapolveri; Filtri antigrasso [parti di macchine]; Filtri per macchine; Filtri essendo parti di macchine o di motori; Filtri per i gas [macchine]; Robot industriali; Macchine robotiche per la pulizia; Spazzatrici; Spazzolatrici [spazzatrici]; Spazzole elettriche [parti di macchine]; Spazzole [parti di macchine]; Spazzole per aspirapolveri; Polverizzatori; Macchine per lavaggio a pressione; Compressori [macchine]; Pompe ad aria compressa; Pompe a pressione; Regolatori di pressione [parti di macchine]; Motori ad aria compressa.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Statybų mašinos; Metalo apdirbimo staklės; Ne antžeminio transporto priemonių varikliai; Filtravimo mašinos; Pramoninės valymo mašinos; Dulkių siurbliai; Dulkių siurblių žarnos; Vakuuminiai siurbliai [mašinos]; Dulkių siurblių siurbimo antgaliai; Dulkių šalinimo įrenginiai (valymo reikmėms); Dulkių separatoriai; Dulkių siurblių dulkių filtrai; Tepalų filtrai [mašinų dalys]; Mašinų filtrai; Filtrai (mašinų ar variklių dalys); Dujų filtrai [mašinos]; Pramoniniai robotai; Robotizuotos valymo mašinos; Šlavimo mašinos; Šlavimo [šepečiais] mašinos; Elektriniai šepečiai [mašinų dalys]; Šepetėliai [mašinų dalys]; Šepečiai dulkių siurbliams; Purškiamosios mašinos; Slėginio plovimo mašinos; Kompresoriai [mašinos]; Pneumatiniai siurbliai; Slėginiai siurbliai; Slėgio reguliatoriai [mašinų dalys]; Pneumatiniai varikliai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Celtniecības mašīnas; Darbgaldi; Motori un dzinēji (izņemot sauszemes transporta līdzekļiem paredzētos); Filtrēšanas mašīnas; Rūpnieciskās tīrīšanas mašīnas; Putekļsūcēji; Putekļsūcēju caurules; Vakuumsūkņi (mašīnas); Putekļsūcēju uzgaļi; Putekļu nosūcējiekārtas tīrīšanas nolūkiem; Putekļu separatori; Putekļsūcēju filtri; Smērvielu filtri (mašīnu daļas); Filtri mašīnām; Filtri, kas ir mašīnu vai dzinēju daļas; Gāzu filtri (mašīnas); Rūpnieciskie roboti (iekārtas); Tīrīšanas roboti; Slaucīšanas mašīnas; Suku tīrīšanas (slaucīšanas) mašīnas; Elektriski darbināmas sukas (mašīnu daļas); Sukas (mašīnu daļas); Putekļsūcēju sukas; Mašīnas un iekārtas šķidrumu izsmidzināšanai; Augstspiediena tīrīšanas mašīnas; Kompresori (mašīnas); Saspiesta gaisa sūkņi; Spiediensūkņi; Spiediena reduktori (mašīnu daļas); Pneimatiskie dzinēji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Magni tal-kostruzzjoni; Għodda tal-magni; Muturi u magni (minbarra għal vetturi ta' fuq l-art); Magni li jiffiltraw; Magni tat-tindif industrijali; Vacuum cleaners; Pajpijiet tan-naddafa bil-vakwu; Pompi tal-vakwu (magni); Żennuna li tiġbed l-arja għall-vakwu tat-tindif; Installazzjonijiet għal skopijiet ta' tindif li jassorbu t-trab; Separaturi tat-trab; Filtri tat-trab għan-naddafa bil-vakwu; Filtri tal-griż [partijiet tal-magni]; Filtri għall-magni; Filtri [partijiet ta' magni]; Filtri għall-gassijiet [magni]; Robots industrijali; Magni tat-tindif robotiċi; Magni li jikinsu; Magni tal-knis; Pniezel, imħaddma bl-elettriku [partijiet minn magni]; Xkupilji [partijiet ta' magni]; Xkupilji għal tagħmir ta' tindif bil-ġbid tal-arja; Magni tat-traxxix; Magni tal-ħasil bil-pressa; Kumpressuri [magni]; Pompi tal-arja kompressata; Pompi tal-pressa; Regolaturi tal-pressa (partijiet ta' magni); Magni tal-arja kompressata.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Constructiemachines; Werktuigmachines; Motoren, anders dan voor landvoertuigen; Filtreermachines; Reinigingsmachines (Industriële -); Stofzuigers; Stofzuigerslangen; Vacuümpompen [machines]; Zuigmondstukken voor stofzuigers; Stofverwijderingsinstallaties voor reinigingsdoeleinden; Stofafscheiders; Stoffilters voor stofzuigers; Vetfilters [machine-onderdelen]; Filters voor machines; Filters, zijnde onderdelen van machines of motoren; Machines voor het filtreren van gassen; Industriële robots; Reinigingsmachines (Robotische -); Veegmachines; Borstelmachines [vegen]; Elektrische borstels [machine-onderdelen]; Borstels [machine-onderdelen]; Borstels voor stofzuigers; Verstuivers [machines]; Hogedrukreinigingsmachines; Compressoren [machines]; Luchtdrukpompen; Drukpompen; Drukregelaars [machine-onderdelen]; Luchtdrukmotoren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Maszyny budowlane; Obrabiarki; Silniki, inne niż do pojazdów lądowych; Maszyny do filtrowania; Maszyny do czyszczenia przemysłowego; Odkurzacze; Węże do odkurzaczy; Pompy próżniowe [maszyny]; Ssawki do odkurzaczy; Instalacje odsysające pył do czyszczenia; Odpylacze; Filtry przeciwpyłowe do odkurzaczy; Filtry do smarów [części maszyn]; Filtry do maszyn; Filtry [części maszyn lub silników]; Filtry do gazów [maszyny]; Roboty przemysłowe; Automatyczne maszyny do czyszczenia; Maszyny zmiatające; Maszyny do szczotkowania [zamiatanie]; Szczotki elektryczne; Szczotki [części maszyn]; Szczotki do odkurzaczy; Maszyny rozpylające; Maszyny do mycia ciśnieniowego; Maszyny na sprężone powietrze; Pompy na sprężone powietrze; Pompy tłoczące; Regulatory ciśnienia [części maszyn]; Silniki na sprężone powietrze.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Máquinas de construção; Máquinas-ferramentas; Motores, não sendo para veículos terrestres; Máquinas de filtrar; Maquinaria de limpeza industrial; Aspiradores; Tubos de aspiradores; Bombas de vácuo [máquinas]; Bocais de aspiração para aspiradores; Instalações de remoção de poeiras para limpeza; Separadores de poeiras; Filtros de pó para aspiradores; Filtros para gordura [peças de máquinas]; Filtros para máquinas; Filtros sendo partes de máquinas ou motores; Máquinas para a filtragem de gases; Robots industriais; Máquinas robóticas de limpeza; Máquinas varredoras; Varredouras de escovas mecânicas; Escovas elétricas [partes de máquinas]; Escovas [partes de máquinas]; Escovas para aspiradores; Máquinas pulverizadoras; Máquinas de lavagem sob pressão; Compressoras [máquinas]; Bombas de ar comprimido; Bombas de pressão; Reguladores de pressão [partes de máquinas]; Motores de ar comprimido.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Mașini de construcție; Mașini-unelte; Motoare, altele decât cele pentru vehicule terestre; Filtrat (Mașini de -); Mașini de curățat industriale; Aspiratoare; Tuburi pentru aspiratoare de praf; Pompe de vid [mașini]; Duze de aspirație pentru aspiratoare; Praf (aspiratoare de - pentru curățare); Separatoare de praf; Filtre de praf pentru aspiratoare; Filtru separator de grăsimi [piese pentru mașini]; Filtre pentru mașini; Filtre [organe de mașini sau de motoare]; Filtre de gaz [mașini]; Roboți industriali; Mașini robotizate de curățare; Mașini de măturat; Mașini măturătoare cu perii; Perii acționate electric [piese de mașini]; Perii [piese de mașini]; Perii pentru aspiratoare; Mașini de pulverizat; Mașini de spălat cu presiune; Compresoare [mașini]; Pompe de aer comprimat; Pompe de presiune; Regulatoare de presiune [componente de mașini]; Aer comprimat (Motoare cu -).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Konštrukčné stroje; Obrábacie stroje; Motory (nie do pozemných vozidiel); Filtrovacie stroje; Priemyselné čistiace zariadenia; Vysávače; Hadice vysávačov prachu; Vývevy (stroje); Nasávacie hubice na vysávače; Odprašovacie zariadenia (čistiace stroje); Odlučovače prachu; Prachové filtre do vysávačov; Tukové filtre [časti strojov]; Filtre pre stroje; Filtre (časti strojov alebo motorov); Filtre pre plyny [stroje]; Priemyselné roboty; Robotické čistiace stroje; Stroje na zametanie; Kefovacie [zametacie] stroje; Elektrické kefy (časti strojov); Kefy (časti strojov); Kefové hubice na vysávače; Rozprašovače (stroje); Stroje na tlakové umývanie; Kompresory; Čerpadlá na stlačený vzduch; Tlakové čerpadlá; Redukčné ventily (časti strojov); Motory na stlačený vzduch.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Gradbeni stroji; Obdelovalni stroji; Motorji, razen za kopenska vozila; Stroji za filtriranje; Industrijski čistilni stroji; Vakuumski sesalci; Cevi za sesalce za prah; Vakuumske črpalke [stroji]; Sesalne šobe za sesalnike; Naprave za sesanje prahu, za čistilne namene; Separatorji prahu; Filtri za prah, za sesalnike; Filtri za maziva [strojni deli]; Filtri za stroje; Filtri [deli strojev]; Filtri za pline [stroji]; Industrijski roboti; Robotizirani čistilni stroji; Stroji za pometanje; Stroji za krtačenje [pometanje]; Krtače z električnim pogonom [deli strojev]; Krtače [deli strojev]; Ščetke za sesalnike; Stroji za razprševanje; Stroji za tlačno pranje; Stroji na stisnjen zrak; Črpalke na stisnjen zrak; Tlačne črpalke; Regulatorji tlaka [deli strojev]; Motorji na stisnjen zrak.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Byggmaskiner; Maskinverktyg; Motorer, andra än för landfordon; Filtrermaskiner; Industriella rengöringsmaskiner; Dammsugare; Dammsugarslangar; Vakuumpumpar [maskiner]; Sugmunstycken till dammsugare; Dammborttagningsinstallationer för rengöringsändamål; Dammseparatorer; Dammfilter till dammsugare; Smörjoljefilter [maskindelar]; Filter till maskiner; Filter [delar av maskiner eller motorer]; Maskiner för filtrering av gaser; Industrirobotar; Robotiska rengöringsmaskiner; Sopningsmaskiner; Borstningsmaskiner [sopning]; Borstar, elektriskt drivna [maskindelar]; Borstar [maskindelar]; Dammsugarborstar; Maskiner för sprayning; Trycktvättar; Kompressorer [maskiner]; Tryckluftspumpar; Tryckpumpar; Tryckregulatorer [maskindelar]; Tryckluftsmotorer.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Фотоапарати [фотография]; Видеокамери; Измервателни устройства; Уреди за контролиращо наблюдение; Електронни контролни апарати; Детектори; Апарати за анализ на въздуха; Устройства за измерване на замърсяването на въздуха; Датчици за температура на въздуха; Кислородни маски; Филтри за респираторни маски [немедицински]; Филтри за респираторни маски; Респиратори за филтриране на въздух; Дихателни маски [с изключение на такива за изкуствено дишане]; Респираторни монитори [немедицински]; Маски против замърсяване за респираторна защита; Предпазни визьори за каски; Защитни маски за лице; Лещи за защитни маски за лице; Защитни работни маски за лице; Защитни маски; Защитни облекла за защита срещу злополуки и наранявания; Защитно облекло против химическо въздействие; Защитни облекла за предотвратяване на наранявания; Облекло за предпазване срещу биологични опасности; Защитни костюми [срещу злополука или нараняване]; Облекло, специално за лаборатории; Защитни обувки; Ботуши [защитни обувки]; Предпазни средства за глава; Каски за безопасност; Ръкавици за защита от злополуки; Защитни козирки; Защитни очила; Устройства за контрол на налягането; Контролни устройства за налягане [измервателни уреди]; Датчици за налягане; Апарати за измерване на налягане; Датчици за качеството на въздуха; Устройства за тестване (изпитване) и устройства за контрол на качеството; Респираторни апарати, различни от тези за медицински цели; Софтуер; Логистичен софтуер; Софтуер за строително инженерство; Софтуер за управление на сгради; Софтуер за контрол на машини; Софтуер за автоматизация на дома; Софтуер за наблюдение на околната среда.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Fotoaparáty; Videokamery; Měřící zařízení; Monitorovací přístroje; Elektrické kontrolní přístroje; Detektory; Přístroje na analýzu vzduchu; Zařízení na měření znečištění vzduchu; Čidla teploty vzduchu; Dýchací masky; Filtry dýchacích masek (ne lékařské); Filtry do dýchacích masek; Respirátory na filtraci vzduchu; Dýchací masky, ne pro umělé dýchání; Respirační monitory (ne lékařské); Masky proti znečištění na ochranu dýchacího ústrojí; Ochranné obličejové štíty pro ochranné přilby; Obličejové ochranné štíty; Skla do pracovních ochranných štítů na obličej; Pracovní ochranné obličejové štíty; Ochranné masky; Bezpečnostní oděvy na ochranu proti nehodám nebo úrazům; Oděvy na ochranu proti chemickým látkám; Ochranné oděvy pro prevenci úrazů; Oděvy na ochranu proti biologickým rizikům; Ochranné oděvy proti nehodám a zranění; Oděvy pro laboratoře; Ochranná obuv; Vysoké boty (ochranná obuv); Ochranné přílby; Bezpečnostní přílby; Ochranné rukavice (k ochraně před úrazy a nehodami); Ochranné štíty; Bezpečnostní brýle; Regulátory tlaku; Regulátory tlaku (měřidla); Tlaková čidla; Zařízení na měření tlaku; Detektory kvality vzduchu; Přístroje na testování a kontrolu kvality; Dýchací přístroje (k jinému než lékařskému použití); Počítačový software; Logistický software; Software pro stavebnictví; Software pro správu budov; Software pro řízení strojů; Počítačový software pro inteligentní domácnost; Software pro monitorování životního prostředí.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Kameraer [fotografiske]; Camcordere; Måleapparater; Overvågningsinstrumenter; Elektrisk styreanordning; Detektorer; Luftanalyseapparater; Apparater til måling af luftforurening; Lufttemperatursensorer; Respirationsmasker; Ikke-medicinske filtre til respirationsmasker; Filtre til åndedrætsmasker; Respiratorer til filtrering af luft; Åndedrætsmasker, undtagen til kunstigt åndedræt; Åndedrætsmonitorer ikke-medicinske; Forureningsbegrænsende masker som åndedrætsværn; Beskyttende ansigtsskærme til beskyttelseshjelme; Ansigtsbeskyttelsesskærme; Glas til beskyttende ansigtsskærme; Beskyttende ansigtsskærme til arbejdere; Beskyttelsesmasker; Beklædning til beskyttelse mod ulykker eller skader; Beskyttelsesbeklædning mod kemikalier; Beklædning til beskyttelse mod skader; Beklædningsgenstande til beskyttelse mod biologisk farlige stoffer; Dragter til beskyttelse mod ulykker og skader; Beklædningsgenstande specielt fremstillet til brug i laboratorier; Beskyttelsessko; Støvler [beskyttelsesfodtøj]; Hovedbeskyttelse; Sikkerhedshjelme; Handsker til beskyttelse mod ulykker; Beskyttelsesvisirer; Beskyttelsesbriller; Trykregulatorer; Anordninger til styring af tryk [måleapparater]; Trykfølere; Trykmåleapparater; Luftkvalitetssensorer; Udstyr til testning og kvalitetskontrol; Åndedrætsapparater, ikke til medicinsk brug; Software; Logistiksoftware; Software til civilingeniørvirksomhed; Software til byggestyring; Software til maskinstyring; Software til automatisering af hjemmet; Software til miljøovervågning.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Fotoapparate; Videokameras; Messgeräte und -apparate; Überwachungsinstrumente und -apparate; Elektrische Steuerungsgeräte; Detektoren; Luftanalysegeräte; Geräte zum Messen der Luftverschmutzung; Lufttemperatursensoren; Atemmasken; Filter für Atemschutzmasken, nicht medizinische; Filter für Atemmasken; Atemschutzgeräte mit Luftfilter; Atemmasken, ausgenommen für künstliche Beatmung; Nicht medizinische Atmungskontrollgeräte; Umweltschutzmasken für den Atemschutz; Gesichtsschutzschirme für Schutzhelme; Gesichtsschutzschilde; Linsen für Gesichtsschutzschilder; Gesichtsschutzschirme für Arbeiter; Schutzmasken; Sicherheitsbekleidung zum Schutz vor Unfällen oder Verletzungen; Bekleidung zum Schutz gegen Chemikalien; Schutzbekleidung zur Verhinderung von Verletzungen; Bekleidungsstücke zum Schutz vor biologischen Gefahren; Schutzanzüge [gegen Unfall oder Verletzungen]; Spezialbekleidung für Labore; Sicherheitsschuhe; Schutzstiefel; Kopfschutz; Sicherheitshelme; Unfallschutzhandschuhe; Augenschutzschirme; Korbbrille; Druckregler; Druckregler [Messgerät]; Druckaufnehmer; Druckmessgeräte; Luftqualitätssensoren; Prüf- und Qualitätskontrollgeräte; Atemgeräte, nicht für medizinische Zwecke; Software; Logistiksoftware; Software für das Bauingenieurwesen; Software für die Verwaltung von Gebäuden; Maschinensteuerungssoftware; Software für die Hausautomatisierung; Umweltüberwachungssoftware.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Φωτογραφικές μηχανές· Κάμερες βίντεο· Διατάξεις μέτρησης· Όργανα ελέγχου/παρακολούθησης· Ηλεκτρικές συσκευές ελέγχου· Ανιχνευτές· Αέρα (Συσκευές για την ανάλυση του -)· Διατάξεις μέτρησης της ατμοσφαιρικής ρύπανσης· Αισθητήρες για την θερμοκρασία του αέρα· Μάσκες για την υποβοήθηση της αναπνοής· Φίλτρα για μάσκες αναπνευστικές [μη ιατρικά]· Φίλτρα για μάσκες αναπνευστικές· Απορροφητήρες για το φιλτράρισμα του αέρα· Αναπνευστικές μάσκες, εκτός αυτών που προορίζονται για τεχνητή αναπνοή· Οθόνες παρακολούθησης της αναπνευστικής λειτουργίας [μη ιατρικές]· Αντιρρυπαντικές μάσκες για αναπνευστική προστασία· Προστατευτικές προσωπίδες για προστατευτικά κράνη· Προστατευτικές προσωπίδες· Φακοί για προστατευτικές ασπίδες προσώπου· Προστατευτικές ασπίδες προσώπου· Προστατευτικές μάσκες· Ενδύματα ασφαλείας για προστασία από ατυχήματα ή τραυματισμούς· Ενδύματα για προστασία από χημικές ουσίες· Προστατευτικά ενδύματα για την πρόληψη τραυματισμών· Ρουχισμός για την προστασία από τους βιολογικούς κινδύνους· Στολές για προστασία από ατυχήματα και τραυματισμούς· Ενδύματα ειδικά κατασκευασμένα για εργαστήρια· Προστατευτικά παπούτσια· Μπότες (προστατευτικά υποδήματα)· Προστατευτικά κεφαλής· Κράνη ασφαλείας· Γάντια για προστασία από ατυχήματα· Προστατευτικές προσωπίδες· Προστατευτικά γυαλιά· Όργανα ελέγχου πίεσης· Ρυθμιστές πίεσης [μετρητές]· Αισθητήρες πίεσης· Όργανα μέτρησης πίεσης· Αισθητήρες ποιότητας του αέρα· Συσκευές δοκιμών και ελέγχου ποιότητας· Αναπνευστικές συσκευές, όχι για ιατρική χρήση· Λογισμικό· Λογισμικό εφοδιαστικών υπηρεσιών· Λογισμικό πολιτικού μηχανικού· Λογισμικό διαχείρισης κτιρίων· Λογισμικό ελέγχου μηχανών· Λογισμικό αυτοματισμού οικιακών λειτουργιών· Λογισμικό περιβαλλοντικής παρακολούθησης.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Cameras [photography]; Camcorders; Measuring devices; Monitoring instruments; Electric control apparatus; Detectors; Air analysis apparatus; Air pollution measuring devices; Air temperature sensors; Breathing masks; Respiratory mask filters [non-medical]; Filters for respiratory masks; Respirators for filtering air; Respiratory masks, other than for artificial respiration; Respiratory monitors [non-medical]; Anti-pollution masks for respiratory protection; Protective face-shields for protective helmets; Face-protection shields; Lenses for protective face shields; Workmen's protective face-shields; Protective masks; Safety clothing for protection against accident or injury; Clothing for protection against chemicals; Protective clothing for the prevention of injury; Clothing for protection against biological hazards; Protective suits [against accident or injury]; Clothing especially made for laboratories; Shoes (Protective -); Boots [protective footwear]; Head protection; Safety helmets; Gloves for protection against accidents; Protective visors; Goggles; Pressure regulators; Pressure controllers [gauges]; Pressure sensors; Pressure measuring apparatus; Air quality sensors; Testing and quality control devices; Respiratory apparatus, other than for medical use; Software; Logistics software; Civil engineering software; Building management software; Machine control software; Home automation software; Environmental monitoring software.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Cámaras fotográficas; Cámaras de vídeo; Dispositivos de medida; Instrumentos de monitorización; Aparatos de control eléctricos; Detectores; Aparatos analizadores de aire; Dispositivos de medición de la contaminación atmosférica; Sensores de temperatura del aire; Mascarillas de respiración; Filtros para máscaras respiratorias [no médicos]; Filtros para máscaras respiratorias; Respiradores para filtrar el aire; Máscaras respiratorias que no sean para la respiración artificial; Monitores de respiración [no médicos]; Máscaras anticontaminación para la protección respiratoria; Pantallas de protección facial para cascos de protección; Viseras de protección; Lentes para caretas de protección facial; Pantallas de protección facial para obreros; Máscaras de protección; Prendas de vestir de protección contra accidentes o lesiones; Ropa para la protección química; Prendas de vestir de protección para prevenir lesiones; Prendas de vestir de protección contra peligros biológicos; Trajes de protección contra accidentes y lesiones; Ropa especial de laboratorio; Zapatos de protección; Botas [calzado de protección]; Cascos de protección; Cascos de seguridad; Guantes de protección contra accidentes; Viseras protectoras; Gafas protectoras; Reguladores de presión; Controladores de presión [galgas]; Sensores de presión; Medidores de presión; Sensores de la calidad del aire; Dispositivos para test y control de calidad; Aparatos de respiración para uso no médico; Software; Software de logística; Software de ingeniería civil; Software de gestión de edificios; Software de control de máquinas; Software para domótica; Software de control medioambiental.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Fotokaamerad, fotoaparaadid; Taasestavad videokaamerad; Mõõteaparaadid, mõõteseadmed; Seireseadmed; Elektrilised juhtseadmed; Detektorid; Õhuanalüsaatorid; Õhusaaste mõõteseadmed; Õhutemperatuuriandurid; Hingamismaskid; Respiraatormaskide filtrid [mittemeditsiinilised]; Respiraatorifiltrid; Respiraatorid õhu filtreerimiseks; Respiraatormaskid, respiraatorid, v.a kunstliku hingamise seadmed; Hingamismonitorid [v.a meditsiinilised]; Saastevastased maskid hingamisteede kaitseks; Kaitsekiivrite näokaitsmed; Näokaitsmed; Näokaitsmete visiirid; Tööliste näokaitsesirmid; Kaitsemaskid; Turvarõivad kaitseks õnnetusjuhtumite või vigastuste vastu; Kemikaalikindlad kaitserõivad; Kaitserõivastus vigastuste ärahoidmiseks; Kaitserõivad kaitseks bioloogiliste ohtude eest; Kaitseülikonnad (õnnetusjuhtumite või vigastuse vastu); Laborantide erirõivastus; Kaitsejalatsid; Saapad [kaitsejalatsid]; Peakaitsmed; Kaitsekiivrid, ohutuskiivrid; Kaitsekindad; Kaitsevisiirid; Ohutusprillid; Rõhuregulaatorid; Rõhukontrollerid [mõõturid, mõõteriistad]; Rõhuandurid; Manomeetrid, rõhumõõturid; Õhukvaliteediandurid; Testimis- ja kvaliteedikontrolliseadmed; Respiraatorid, v.a meditsiiniliseks kasutamiseks; Arvutitarkvara; Logistikatarkvara; Tsiviilehituse tarkvara; Hoonehaldustarkvara; Masinakontrollitarkvara; Koduautomaatika tarkvara; Keskkonnaseire tarkvara.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Kamerat; Videokamerat; Mittausvälineet; Seurantalaitteet; Sähkötoimiset valvontalaitteet; Ilmaisimet; Ilman analysointilaitteet; Laitteet ilmansaasteiden mittaukseen; Ilmalämpötila-anturit; Hengitysnaamarit; Hengitysnaamarien suodattimet [ei-lääketieteelliset]; Suodattimet kaasunaamareihin; Hengityssuojaimet ilman suodatukseen; Hengityssuojaimet [paitsi tekohengitykseen]; Hengitysvalvontalaitteet [ei-lääketieteelliset]; Kasvonaamarit hengityselinten suojaamiseen saasteilta; Kasvojen suojakilvet suojakypäriin; Kasvosuojat; Lasit kasvonsuojuksiin; Silmikot [työntekijöiden kasvonsuojukset]; Työntekijöiden kasvonsuojukset; Suojanaamarit; Onnettomuuksilta tai loukkaantumisilta suojaavat turvavaatteet; Suojavaatteet kemiallista altistusta vastaan; Suojavaatteet vammojen ehkäisemiseen; Vaatteet biovaaroilta suojaamiseen; Suojapuvut [onnettomuuksia tai loukkaantumisia vastaan]; Vaatteet laboratoriokäyttöön, erikoisvalmisteiset; Suojakengät; Saappaat [turvajalkineet]; Turvapäähineet; Suojapäähineet; Turvakypärät; Suojakäsineet; Käsineet suojaksi onnettomuuksilta; Suojalipat; Suojalasit; Turvasuojalasit; Turvasilmälasit; Paineensäätimet; Paineen ohjaimet [mittalaitteet]; Paineanturit; Painemittarit; Ilmanlaadun ilmaisimet; Testaus- ja laadunvalvontalaitteet; Hengityslaitteet, muuhun kuin lääketieteelliseen käyttöön; Ohjelmistot; Logistiikkaohjelmistot; Rakennustekniikan ohjelmistot; Ohjelmistot rakennusten hallintaan; Ohjelmistot koneiden ohjaukseen; Kodin automaatioon liittyvät ohjelmistot; Ympäristönseurantaohjelmistot.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Appareils photographiques; Caméras vidéo; Dispositifs de mesurage; Instruments de surveillance; Appareils de commande électriques; Détecteurs; Appareils pour l'analyse de l'air; Dispositifs de mesurage de la pollution de l'air; Sondes de température de l'air; Masques respiratoires; Filtres pour masques respiratoires à usage non médical; Filtres pour masques respiratoires; Respirateurs pour le filtrage de l'air; Masques respiratoires autres que pour la respiration artificielle; Appareils de surveillance respiratoire [à usage non médical]; Masques anti-pollution pour la protection respiratoire; Écrans de protection du visage pour casques de protection; Écrans de protection faciale; Verres pour écrans de protection faciaux; Écrans de protection faciaux pour ouvriers; Masques de protection; Vêtements de sécurité pour la protection contre les accidents ou les blessures; Vêtements de protection contre les produits chimiques; Vêtements de protection pour la prévention des blessures; Vêtements de protection contre les risques biologiques; Combinaisons de protection contre les accidents et les blessures; Vêtements spéciaux pour laboratoires; Chaussures de protection; Bottes [chaussures de protection]; Casques de protection; Casques de sécurité; Gants pour la protection contre les accidents; Visières protectrices; Lunettes de protection; Régulateurs de pression; Pressostats [jauges]; Capteurs de pression; Mesureurs de pression; Capteurs de la qualité de l’air; Dispositifs de test et de contrôle de la qualité; Appareils respiratoires autres qu'à usage médical; Logiciel; Logiciels de logistique; Logiciel de génie civil; Logiciels de gestion de bâtiments; Logiciels de contrôle de machines; Logiciels pour la domotique; Logiciels de surveillance environnementale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Fotoaparati; Videokamere; Mjerni uređaji; Instrumenti za nadzor; Električni kontrolni uređaji; Detektori; Uređaji za analizu zraka; Uređaji za mjerenje zagađenosti zraka; Senzori temperature zraka; Maske za disanje; Filteri za maske za disanje [nemedicinski]; Filtri za maske za disanje; Respiratori za filtriranje zraka; Maske za disanje,osim za umjetno disanje; Monitori za praćenje disanja [ne-medicinski]; Maske za zaštitu respiratornog sustava od zagađenja; Štitnici za lice za zaštitne šljemove; Štitnici za lice; Leće za štitnike lica; Zasloni za zaštitu lica radnika; Zaštitne maske; Sigurnosna odjeća za zaštitu od nesreća ili ozljeda; Odjeća za zaštitu od kemikalija; Zaštitna odjeća za sprječavanje ozljeda; Odjeća za zaštitu od bioloških opasnosti; Zaštitna odijela [protiv nesreća ili ozljeda]; Specijalna odjeća za laboratorije; Cipele (Zaštitne -); Čizme [zaštitna obuća]; Zaštitna oprema za glavu; Sigurnosne kacige; Zaštitne rukavice; Zaštitni viziri; Zaštitne naočale; Regulatori tlaka; Kontrolori tlaka [manometri]; Senzori tlaka; Manometri; Osjetnici kvalitete zraka; Uređaji za ispitivanje i kontrolu kvalitete; Respiratorni uređaji, osim za medicinsku uporabu; Softver; Softver za logistiku; Softver za građevinarstvo; Softver za upravljanje zgradama; Softver za upravljanje strojevima; Softver za automatizaciju kućanstva; Softver za praćenja okruženja.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Fényképezőgépek, kamerák; Videokamerák; Mérőberendezések; Felügyeleti berendezések; Elektromos vezérlőberendezések; Detektorok; Levegő elemzésére szolgáló készülékek; Légszennyezettség-mérő készülékek; Levegő hőmérséklet érzékelők, szenzorok; Légzőmaszkok; Szűrők légzőmaszkokhoz [nem orvosi]; Szűrők légzőmaszkokhoz; Légzőkészülékek légszűrésre; Légzőmaszkok nem mesterséges lélegeztetéshez; Légzésfigyelők [nem orvosi]; Szennyeződés elleni légzésvédő maszkok, álarcok; Arcvédők védősisakokhoz; Arcvédő pajzsok; Lencsék arcvédő pajzsokhoz; Munkavédelmi arcvédő pajzsok; Védőálarcok/-maszkok; Biztonsági védőruházat baleset vagy sérülés ellen; Vegyszerek elleni védőruházat; Védőruházat sérülések megelőzésére; Biológiai ártalmak ellen védő ruházat; Védőöltözetek [balesetek vagy sérülések ellen]; Speciális ruházat laboratóriumi használatra; Védőcipők; Csizmák, bakancsok [védőlábbelik]; Fejvédő eszközök; Biztonsági sisakok; Balesetek elleni védőkesztyűk; Védő szemellenzők; Védőszemüvegek; Nyomásszabályozók; Nyomásszabályzók [mérőeszközök]; Nyomásérzékelők; Nyomásmérő eszközök; Levegőminőség-érzékelők; Tesztelő és minőségellenőrző eszközök; Légzőkészülékek, nem orvosi használatra; Szoftverek; Logisztikai szoftverek; Építőmérnöki szoftverek; Épületkezelő szoftverek; Gépvezérlő szoftverek; Épületautomatizálási szoftverek; Környezetfigyelő szoftverek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi fotografici; Videocamere; Dispositivi di misurazione; Strumenti di monitoraggio; Apparecchi di comando elettrici; Rivelatori; Apparecchi per analisi dell'aria; Dispositivi di misurazione dell'inquinamento dell'aria; Sensori della temperatura dell'aria; Maschere per la respirazione; Filtri per maschere respiratorie [non medici]; Filtri per maschere respiratorie; Respiratori per il filtraggio dell'aria; Maschere respiratorie non per la respirazione artificiale; Monitor per controllare la respirazione [non medici]; Maschere anti-inquinamento per protezione respiratoria; Schermi di protezione del viso per caschi protettivi; Visiere per la protezione del viso; Lenti per schermi per la protezione del viso; Schermi per la protezione del viso degli operai; Maschere di protezione; Indumenti di sicurezza per la protezione contro incidenti o lesioni; Abiti per la protezione chimica; Indumenti protettivi per la prevenzione delle lesioni; Indumenti di protezione da rischi biologici; Tute di protezione [contro incidenti e infortuni]; Indumenti speciali per laboratori; Scarpe protettive; Stivali [calzature protettive]; Protezioni per la testa; Caschi di sicurezza; Guanti per la protezione contro gli infortuni; Visiere protettive; Occhiali di protezione; Dispositivi di controllo della pressione; Dispositivi di controllo della pressione [aste indicatrici]; Sensori di pressione; Misuratori della pressione; Sensori della qualità dell'aria; Dispositivi per il controllo di test e di qualità; Apparecchi respiratori, non per uso medico; Software; Software per la logistica; Software d'ingegneria civile; Software per amministrazione di edifici; Software per il controllo della macchina; Software per la domotica; Software per il monitoraggio ambientale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Fotoaparatai; Videokameros; Matavimo įrenginiai; Priežiūros prietaisai; Elektriniai valdymo aparatai; Detektoriai; Oro analizės aparatai; Oro taršos matavimo prietaisai; Oro temperatūros jutikliai; Kvėpavimo kaukės; Respiratorių filtrai [ne medicininiai]; Respiratorių filtrai; Oro filtravimo respiratoriai; Respiratorių kaukės [ne dirbtinio kvėpavimo]; Kvėpavimo monitoriai [ne medicinos reikmėms]; Apsauginės kvėpavimo kaukės nuo užterštumo; Apsauginių šalmų apsauginiai veido skydeliai; Apsauginės veido kaukės; Apsauginių veido skydelių stiklas; Apsauginiai darbininkų veido skydeliai; Apsauginės kaukės; Apsauginiai drabužiai nuo nelaimingų atsitikimų ar traumų; Apsauginiai drabužiai nuo chemikalų; Apsauginiai drabužiai nuo sužeidimų; Apsauginė apranga nuo biologinių pavojų; Apsauginiai kostiumai [nuo nelaimingų atsitikimų ar traumų]; Apranga darbui laboratorijose; Apsauginiai batai; Batai [apsauginė avalynė]; Apsauginiai šalmai; Apsauginiai šalmai; Apsauginės pirštinės; Apsauginiai skydeliai; Apsauginiai akiniai; Slėgio reguliatoriai; Slėgio valdikliai [matuokliai]; Spaudimo davikliai; Slėgio matavimo aparatai; Oro kokybės jutikliai; Bandymų aparatai ir kokybės tikrinimo prietaisai; Kvėpavimo aparatai (ne medicinos reikmėms); Programinė įranga; Logistikos programinė įranga; Civilinės inžinerijos programinė įranga; Pastatų valdymo programinė įranga; Mašinų valdymo programinė įranga; Buitinės automatikos programinė įranga; Aplinkos stebėjimo programinė įranga.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Fotokameras; Videokameras; Mēraparāti; Monitoringa ierīces; Elektriskās vadības ierīces; Detektori; Aparāti gaisa sastāva analīzei; Gaisa piesārņojuma mērīšanas iekārtas; Gaisa temperatūras sensori; Elpošanas maskas; Elpošanas masku filtri (ne medicīniskie); Respiratoru filtri; Respiratori gaisa filtrēšanai; Respiratoru maskas, izņemot mākslīgajai elpināšanai paredzētās maskas; Elpošanas monitori [ne medicīniskiem nolūkiem]; Pretpiesārņojuma maskas elpošanas aizsardzībai; Aizsargājoši sejsegi aizsargķiverēm; Sejas aizsargi; Lēcas sejas aizsargmaskām; Aizsargmaskas strādniekiem; Aizsargmaskas; Aizsargapģērbs pret negadījumiem vai savainojumiem; Aizsargapģērbs pret ķīmiskām vielām; Aizsargapģērbs traumu novēršanai; Apģērbs aizsardzībai pret bioloģisko apdraudējumu; Aizsargtērpi pret nelaimes gadījumiem un savainojumiem; Speciālie apģērbi laboratoriju personālam; Aizsargapavi; Zābaki (aizsargapavi); Galvassegas galvas aizsardzībai; Ķiveres drošībai; Cimdi aizsardzībai pret nelaimes gadījumiem; Aizsardzības sejsegi; Brilles acu aizsardzībai; Spiediena regulatori; Spiediena regulatori (mērierīces); Spiediena sensori; Spiediena mērīšanas aparāti; Gaisa kvalitātes sensori; Testēšanas un kvalitātes kontroles ierīces; Respiratori ne medicīniskiem nolūkiem; Programmatūra; Loģistikas programmatūra; Civilās inženierijas programmatūra; Ēku apsaimniekošanas programmatūra; Mašīnu vadības programmatūra; Mājas automatizācijas programmatūra; Vides uzraudzības programmatūra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Kameras; Kamera tal-vidjos; Apparat għall-kejl; Strumenti għall-monitoraġġ; Apparat tal-elettriku għall-kontroll; Ditekters; Apparat għall-analiżi tal-arja; Strumenti għall-kejl tat-tniġġis fl-arja; Sensuri tat-temperatura tal-arja; Maskri respiratorji; Filtri għal maskri respiratorji [mhux mediċi]; Filtri għal maskri respiratorji; Respiraturi għat-tisfija tal-arja; Apparat tan-nifs, minbarra dak għal nifs artifiċjali; Strumenti għall-osservazzjoni tan-nifs [mhux mediċi]; Maskri kontra t-tniġġis għall-protezzjoni respiratorja; Lqugħ protettiv għall-wiċċ għall-elmi protettivi; Maskri għall-protezzjoni tal-wiċċ; Lentijiet tal-wiċċ protettivi; Lqugħ protettiv tal-wiċċ għal ħaddiema; Maskri protettivi; Ilbies ta' sigurtà għal protezzjoni kontra inċidenti jew korrimenti; Ilbies għall-protezzjoni mis-sustanzi kimiċi; Lbies protettiv għall-prevenzjoni ta' korrimenti; Ilbies għall-protezzjoni kontra l-perikoli bijoloġiċi; Ilbies protettiv [kontra inċidenti jew korrimenti]; Ħwejjeġ magħmula apposta għal-laboratorji; Żraben (protettivi); Stvali [żraben protettivi]; Protezzjoni tar-ras; Elmi tas-sigurta; Ingwanti għall-protezzjoni kontra l-inċidenti; Viżieri protettivi; Nuċċalijiet protettivi; Regulaturi tal-pressa; Kontrolluri tal-pressjoni [kejl]; Strumenti sensittivi għall-pressjoni; Strumenti ta' kejl ta' pressjoni; Sensers tal-kwalità tal-arja; Tagħmir għall-ittestjar u kontroll tal-kwalità; Apparat respiratorju, minbarra għall-użu mediku; Softwer; Softwer ta' loġistika; Softwer tal-inġinerija ċivili; Softwer għall-ġestjoni tal-bini; Softwer għall-kontroll tal-magni; Softwer tal-awtomazzjoni tad-dar; Softwer ta' monitoraġġ ambjentali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Fototoestellen; Camcorders; Meetapparaten; Bewakingstoestellen; Elektronische regelapparaten; Detectors; Apparaten voor het analyseren van lucht; Apparaten voor het meten van luchtvervuiling; Luchttemperatuurvoelers; Zuurstofmaskers; Ademhalingsmaskers (filters voor -) [niet-medisch]; Filters voor ademhalingsmaskers; Respiratoren voor het filtreren van lucht; Ademhalingsmaskers, anders dan voor beademing; Ademhalingsmonitoren, niet voor medisch gebruik; Maskers tegen luchtvervuiling voor ademhalingsbescherming; Gezichtsbeschermers voor beschermende helmen; Gezichtsbeschermers; Lenzen voor gezichtsbeschermers; Gezichtsbeschermers [schermen] voor werklieden; Beschermende maskers; Veiligheidskleding ter bescherming tegen ongevallen of letsel; Kleding voor bescherming tegen chemische stoffen; Kleding (Beschermende -) ter voorkoming van letsel; Beschermde kleding tegen biologische gevaren; Beschermende pakken [tegen ongevallen en verwondingen]; Speciale kledingstukken voor laboratoria; Schoenen (Beschermende -); Laarzen [beschermend schoeisel]; Beschermers voor het hoofd; Veiligheidshelmen; Handschoenen ter bescherming tegen ongevallen; Beschermende vizieren; Beschermende brillen; Drukregelaars; Manometers [meetinstrumenten]; Druksensoren; Drukmeters; Luchtkwaliteitssensoren; Test- en kwaliteitscontroleapparaten en instrumenten; Ademhalingsapparaten voor medisch gebruik; Software; Logistieke software; Software voor civiele techniek; Software voor het beheer van gebouwen; Software voor machinebesturing; Domoticasoftware; Omgevingsmonitoringsoftware.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Aparaty fotograficzne; Kamery wideo; Urządzenia pomiarowe; Urządzenia do monitorowania; Elektryczne urządzenia sterownicze; Wykrywacze [detektory]; Analizatory powietrza; Przyrządy do pomiaru zanieczyszczenia powietrza; Czujniki temperatury powietrza; Maski do oddychania; Filtry do masek do oddychania [niemedyczne]; Filtry do masek do oddychania; Respiratory do filtrowania powietrza; Maski do oddychania, inne niż do sztucznego oddychania; Monitory oddechu [niemedyczne]; Maski ochronne przed zanieczyszczeniem do ochrony układu oddechowego; Ochronne maski na twarz do kasków ochronnych; Osłony na twarz; Soczewki do ochronnych masek na twarz; Osłony ochronne na twarz dla robotników; Maski ochronne; Odzież ochronna chroniąca przed wypadkami lub urazami; Odzież do ochrony przed działaniem środków chemicznych; Odzież ochronna chroniąca przed urazami; Odzież do ochrony przed zagrożeniami biologicznymi; Kombinezony ochronne [przeciw wypadkom lub urazom]; Odzież przeznaczona do użycia w laboratoriach; Obuwie ochronne; Buty [obuwie ochronne]; Osłony głowy; Kaski zabezpieczające; Rękawice do ochrony przed wypadkami; Osłony ochronne na twarz; Okulary ochronne; Reduktory ciśnienia; Regulatory ciśnienia [mierniki]; Czujniki ciśnienia; Urządzenia do pomiaru ciśnienia; Czujniki jakości powietrza; Urządzenia do testowania i kontroli jakości; Urządzenia do oddychania, inne niż do użytku medycznego; Oprogramowanie; Oprogramowanie logistyczne; Oprogramowanie do budownictwa wodno-lądowego; Oprogramowanie do zarządzania budynkami; Oprogramowanie do sterowania maszynami; Oprogramowanie do automatyki domowej; Oprogramowanie do monitoringu środowiska.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Câmaras fotográficas; Câmaras de vídeo; Dispositivos de medida; Instrumentos de monitorização; Aparelhos elétricos de controlo; Detetores; Aparelhos para a análise do ar; Dispositivos de medição da poluição do ar; Sensores da temperatura do ar; Máscaras de respiração; Filtros de máscaras respiratórias [não medicinais]; Filtros para máscaras respiratórias; Respiradores para filtragem do ar; Máscaras respiratórias, sem ser para a respiração artificial; Monitores de respiração [não medicinais]; Máscaras antipoluição para proteção respiratória; Dispositivos de proteção facial destinadas a capacetes de proteção; Viseiras de proteção; Lentes para viseiras de proteção do rosto; Telas para a proteção do rosto de operários; Máscaras de proteção; Vestuário de segurança para proteção contra acidentes ou ferimentos; Vestuário para a proteção contra substâncias químicas; Vestuário de proteção para a prevenção contra lesões; Vestuário de proteção contra riscos biológicos; Fatos de proteção contra acidentes ou lesões; Vestuário especial para laboratórios; Sapatos de proteção; Botas [calçado de proteção]; Proteções para a cabeça; Capacetes de segurança; Luvas para proteção contra acidentes; Viseiras protetoras; Óculos de proteção; Reguladores de pressão; Controladores de pressão [aparelhos de medição]; Sensores de pressão; Medidores de pressão; Sensores de medição da qualidade do ar; Dispositivos de testes e controlo de qualidade; Aparelhos de respiração, sem ser para uso médico; Software; Software para logística; Software de engenharia civil; Software para gestão de edifícios; Software de controlo de máquinas; Software para a domótica; Software de monitorização ambiental.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate de fotografiat; Camere video portabile; Dispozitive de măsurare; Instrumente de monitorizare; Aparate electrice de control; Detectoare; Aparate pentru analiza aerului; Dispozitive pentru măsurarea poluării aerului; Senzori de temperatură aer; Măști pentru respirație; Filtre pentru măști respiratorii [non-medical]; Filtre pentru măști respiratorii; Măști protectoare pentru filtrarea aerului; Măști respiratorii, altele decât cele pentru respirație artificială; Monitoare respiratorii [nu de uz medical]; Măști antipoluare pentru protecție respiratorie; Măști de protecție pentru căști de protecție; Viziere de protecție; Lentile pentru măști de protecție pentru față; Măști de protecție pentru muncitori; Măști de protecție; Îmbrăcăminte de protecție împotriva accidentelor sau vătămărilor; Îmbrăcăminte de protecție contra substanțelor chimice; Îmbrăcăminte de protecție pentru prevenirea accidentelor; Îmbrăcăminte de protecție împotriva pericolelor biologice; Costume de protecție [pentru prevenirea accidentelor sau lezionării]; Îmbrăcăminte specială pentru laborator; Încălțăminte de protecție; Cizme [încălțăminte de protecție]; Protecția capului; Căști de protecție; Mănuși de protecție împotriva accidentelor; Viziere de protecție; Ochelari de protecție; Regulatoare de presiune; Controlere de presiune [manometre]; Senzori de presiune; Aparate de măsurare a presiunii; Senzori pentru calitatea aerului; Dispozitive de testare și controlul calității; Aparate pentru respirat, altele decât cele de uz medical; Software; Software pentru logistică; Software pentru inginerie civilă; Software pentru administrarea de clădiri; Software de comandă pentru mașini; Software pentru domotica; Software pentru monitorizarea mediului.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Fotoaparáty; Videokamery; Mierky; Monitorovacie nástroje; Elektrické kontrolné zariadenia; Detektory; Prístroje na rozbor vzduchu; Zariadenia na meranie znečistenia vzduchu; Snímače teploty vzduchu; Dýchacie masky; Filtre na dýchacie masky [nie lekárske]; Filtre na dýchacie masky; Respirátory na filtráciu vzduchu; Dýchacie masky (nie na umelé dýchanie); Respiračné monitory [nie lekárske]; Dýchacie masky na ochranu pred znečistením; Ochranné tvárové štíty pre ochranné prilby; Štíty na ochranu tváre; Sklá do ochranných štítov na tvár; Tvárové štíty (ochranné pracovné prostriedky); Ochranné masky; Bezpečnostné odevy na ochranu proti nehodám alebo zraneniam; Ochranné odevy proti chemikáliám; Ochranné oblečenie na predchádzanie úrazom; Odevy na ochranu pred biologickým nebezpečenstvom; Ochranné obleky proti nehode alebo zraneniu; Špeciálne laboratórne odevy; Ochranná obuv; Čižmy [ochranná obuv]; Chrániče hlavy; Ochranné prilby; Ochranné rukavice; Ochranné štíty; Bezpečnostné okuliare; Regulátory tlaku; Regulátory tlaku [meradlá]; Tlakové snímače; Merače tlaku (tlakomery); Senzory kvality vzduchu; Prístroje a zariadenia na testovanie a kontrolu kvality; Dýchacie prístroje s výnimkou prístrojov na lekárske účely; Softvér; Logistický softvér; Softvér stavebného inžinierstva; Softvér pre správu budov; Softvér na riadenie strojov; Počítačové softvéry pre domotiku (súbor automatických riadiacich postupov používaných pri správe bývania); Softvér na monitorovanie životného prostredia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Fotoaparati; Video kamere (kamkorderji); Merilne naprave; Nadzorni instrumenti; Električni krmilni aparati; Detektorji; Aparati za analizo zraka; Naprave za merjenje onesnaženosti zraka; Senzorji za temperaturo zraka; Dihalne maske; Filtri za dihalne maske [nemedicinski]; Filtri za dihalne maske; Respiratorji za filtriranje zraka; Dihalne maske, razen za umetno dihanje; Monitorji za spremljanje dihanja [nemedicinski]; Maske proti onesnaženju za zaščito dihal; Zaščitne obrazne maske za zaščitne čelade; Ščitniki za obraz; Leče za ščitnike obraza; Zaščita za obraz za delavce; Zaščitne maske; Zaščitna oblačila za zaščito pred nesrečami ali poškodbami; Oblačila za zaščito pred kemikalijami; Zaščitna oblačila za preprečevanje poškodb; Oblačila za zaščito pred biološkimi nevarnostmi; Zaščitne obleke pred nesrečami ali poškodbami; Oblačila, posebej izdelana za laboratorije; Zaščitni čevlji; Škornji [zaščitna obutev]; Proizvodi za zaščito glave; Varnostne čelade; Rokavice za zaščito pred nesrečam; Zaščitni vizirji; Zaščitni naočniki; Regulatorji tlaka; Regulatorji pritiska (merilniki); Tlačni senzorji; Aparati za merjenje tlaka; Senzorji kvalitete zraka; Testne naprave in naprave za kontrolo kakovosti; Respiratorji, razen za medicinsko uporabo; Programska oprema; Programska oprema za logistiko; Programska oprema za gradbeništvo; Programska oprema za upravljanje zgradb; Programska oprema za upravljanje strojev; Programska oprema za avtomatizacijo doma; Programska oprema za spremljanje okolja.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Kameror; Camcorders; Anordningar för mätning; Övervakningsinstrument; Elektrisk styranordning; Detektorer; Luftanalysapparater; Anordningar för mätning av luftföroreningar; Lufttemperatursensorer; Andningsmasker; Filter för andningsmasker [icke-medicinska]; Filter för andningsmasker; Respiratorer för luftfiltrering; Andningsmasker, inte för konstgjord andning; Andningsövervakningsanordningar [icke-medicinska]; Föroreningsmasker för andningsskydd; Skyddande ansiktsvisir för skyddshjälmar; Ansiktsskydd; Glas för skyddsvisir; Skyddsvisir för arbetare; Skyddsmasker; Säkerhetskläder för skydd mot olyckor eller skador; Skyddskläder mot kemikalier; Skyddskläder för förhindrande av skador; Kläder för skydd mot biologiska faror; Skyddsdräkter mot olyckor och skador; Kläder specialgjorda för laboratorier; Skyddande skor; Stövlar [skyddsskor]; Huvudskydd; Skyddshjälmar; Handskar för skydd mot olyckor; Skyddsvisir; Skyddsglasögon; Tryckregulatorer; Tryckmätare [mätdon]; Tryckgivare; Apparater för tryckmätning; Luftkvalitetssensorer; Anordningar för testning och kvalitetskontroll; Andningsapparater, inte för medicinsk användning; Mjukvaror; Programvara för logistik; Programvaror för väg- och vattenbyggnad; Programvara för byggledning; Programvara för maskinstyrning; Programvara för hemautomatisering; Programvara för miljöövervakning.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>10</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Защитни маски за дишане при изкуствена дишане; Маски за лице за медицинска употреба; Маски за лице за медицинска употреба за защита от токсични вещества; Антибактериални предпазни маски за лице за медицинска употреба; Маски за лице за хирургична употреба за защита от токсични вещества; Щит за лице за медицинска употреба; Шини; Защитни маски за дишане от нетъкан текстил при медицински уреди; Предпазни шапки за коса за лекари; Пристягащи дрехи за медицинска употреба; Санитарни маски за предпазване от прах за медицински цели; Ръкавици за ветеринарни цели; Ръкавици за стоматологични цели; Ръкавици за медицински цели; Медицински ръкавици за прегледи; Защитни маски за лице за стоматологична употреба; Маски за лице за медицинска употреба за антибактериална защита; Хирургически маски; Защитни ръкавици за еднократна употреба, за медицински цели; Ръкавици за еднократна употреба за ветеринарни цели; Ръкавици за еднократна употреба за хирургични цели; Хирургически бонета; Хирургически костюми; Хирургически маски за дишане; Хирургически калъфи за обувки; Гумени ръкавици за хирургична употреба; Гумени ръкавици за медицинска употреба; Маски за медицински персонал; Латексови ръкавици за ветеринарни цели; Латексови ръкавици за стоматологични цели; Латексови ръкавици за хирургическа употреба; Латексови ръкавици за медицински преглед; Латексови ръкавици за медицинска употреба; Хирургически ръкавици; Медицински престилки; Ръкавици за употреба по време на операции; Хирургическо облекло; Нощници за преглед на пациенти; Ръкавици за употреба в болнична среда; Санитарни маски за изолиране от прах за медицински цели; Санитарни маски за медицински цели; Стерилно облекло за хирургична употреба; Защитни маски за дишане от нетъкан текстил при хирургични уреди; Защитни маски за дишане при хирургични уреди; Защитни маски за дишане при медицински уреди; Маски за дишане за медицинска употреба; Респираторни маски за изкуствено дишане; Респираторни каски за изкуствено дишане; Защитни маски за лице за медицинска употреба; Защитни маски за нос за ветеринарна употреба; Защитни маски за нос за стоматологична употреба; Защитни маски за нос за медицинска употреба; Защитни маски за уста за ветеринарна употреба; Защитни маски за уста за стоматолози; Защитни маски за уста за медицинска употреба; Предпазни ръкавици за ветеринарни цели; Защитни ръкавици за хора, работещи в стоматологичния сектор; Защитни ръкавици за употреба от хирурзи по време на операции; Защитни ръкавици за хора, работещи в медицинския сектор; Защитни ръкавици за медицински цели; Предпазни очила за ветеринарна употреба; Предпазни очила за стоматологична употреба; Предпазни очила за хирургична употреба; Предпазни очила за медицинска употреба; Предпазни шапки за коса за ветеринари; Предпазни шапки за коса за стоматолози; Защитни маски за употреба от хирурзи по време на операции; Защитни маски за употреба от стоматологични работници; Защитни маски за употреба от медицински работници; Защитно облекло за хирургична цели; Защитно облекло за медицински цели; Медицински гумени напръсници; Облекло специално за операционни зали; Облекло, шапки и принадлежности за глава, обувки за медицински персонал и пациенти; Високофилтърни хирургични маски; Звукови активатори като части от медицински вентилатори за поддържане на налягане; Респиратори за медицински цели; Респиратори за изкуствено дишане; Монитори за наблюдение на дишането.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Ochranné dýchací masky na umělé dýchání; Roušky k lékařskému použití; Roušky k lékařskému použití jako ochrana proti toxickým látkám; Roušky k lékařskému použití jako antibakteriální ochrana; Roušky k použití v chirurgii jako ochrana proti toxickým látkám; Obličejové štíty k lékařskému použití; Ortézy na nohu s kovovými dlahami; Ochranné dýchací masky vyrobené z netkaných materiálů pro lékařské použití; Ochranné čapky na vlasy používané praktickými lékaři; Kompresní oděvy k lékařským účelům; Hygienické masky na ochranu před prachem pro lékařské účely; Rukavice pro veterinární použití; Rukavice ke stomatologickému použití; Rukavice pro lékařské účely; Rukavice pro lékařská vyšetření; Ochranné obličejové masky pro stomatologické použití; Roušky k použití v chirurgii jako antibakteriální ochrana; Chirurgické masky; Jednorázové ochranné rukavice k lékařským účelům; Jednorázové rukavice pro veterinární účely; Jednorázové rukavice pro chirurgické účely; Chirurgické čepičky; Operační pláště; Chirurgické dýchací masky; Chirurgické návleky na obuv; Gumové rukavice k chirurgickému použití; Gumové rukavice k lékařskému použití; Roušky pro lékařský personál; Latexové rukavice pro veterinární účely; Latexové rukavice pro zubní účely; Latexové rukavice pro chirurgické účely; Latexové vyšetřovací rukavice pro lékařské použití; Latexové rukavice pro lékařské účely; Chirurgické rukavice; Lékařské pláště; Operační rukavice; Chirurgické oděvy; Pláště pro vyšetřování pacientů; Rukavice pro použití v nemocnicích; Hygienické masky na ochranu před prachem pro lékařské účely; Hygienické masky pro lékařské účely; Sterilní oděvy k chirurgickému použití; Ochranné dýchací masky vyrobené z netkaných materiálů pro chirurgické použití; Ochranné dýchací masky pro chirurgické použití; Ochranné dýchací masky pro lékařské použití; Respirační masky k lékařskému použití; Respirační masky pro umělé dýchání; Respirační helmy na umělé dýchání; Ochranné obličejové masky pro lékařské použití; Ochranné masky na nos pro veterinární použití; Ochranné masky na nos pro stomatologické použití; Ochranné masky na nos pro lékařské použití; Ochranné ústní masky pro veterinární použití; Ochranné ústní masky pro stomatologické použití; Ochranné ústní masky pro lékařské použití; Ochranné rukavice pro veterinární účely; Ochranné rukavice používané pracovníky ve stomatologii; Ochranné rukavice používané chirurgy během operací; Ochranné rukavice používané pracovníky ve zdravotnictví; Ochranné rukavice pro lékařské účely; Ochranné štíty pro veterinární použití; Ochranné štíty pro stomatologické použití; Ochranné štíty pro chirurgické použití; Ochranné štíty pro lékařské použití; Ochranné čapky na vlasy používané veterinárními lékaři; Ochranné čapky na vlasy používané zubními praktickými lékaři; Ochranné masky používané chirurgy během operací; Ochranné masky používané pracovníky v zubním lékařství; Ochranné masky používané pracovníky ve zdravotnictví; Ochranné oděvy pro chirurgické účely; Ochranné oděvy pro lékařské účely; Vyšetřovací návleky na prsty; Oděvy určené pro operační sály; Oděvy, pokrývky hlavy a obuv pro zdravotnické pracovníky a pacienty; Chirurgické masky vysokofiltrační; Aktivátory zvukového signálu jako části lékařských ventilátorů pro udržování tlaku; Respirátory k lékařskému použití; Respirátory pro umělé dýchání; Monitory dechu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Beskyttende respirationsmasker til kunstigt åndedræt; Ansigtsmasker til medicinske formål; Ansigtsmasker til medicinske formål til beskyttelse mod giftige stoffer; Ansigtsmasker til medicinske formål til beskyttelse mod bakterier; Ansigtsmasker til kirurgiske formål til beskyttelse mod giftige stoffer; Ansigtsskærme til medicinske formål; Benskinner; Beskyttende respirationsmasker af ikke-vævede materialer til medicinske formål; Beskyttende hætter til håret til brug for læger; Støttebeklædning til medicinsk brug; Sanitære masker til beskyttelse mod støv til medicinske formål; Handsker til veterinærmedicinske formål; Handsker til dental brug; Handsker til medicinske formål; Medicinske undersøgelseshandsker; Beskyttende ansigtsmasker til odontologiske formål; Ansigtsmasker til kirurgiske formål til beskyttelse mod bakterier; Operationsmasker; Beskyttelseshandsker til engangsbrug til medicinske formål; Engangshandsker til veterinære formål; Engangshandsker til kirurgiske formål; Kirurgiske hætter; Operationskitler; Åndedrætsmasker til kirurgiske formål; Kirurgiske skoovertræk; Gummihandsker til kirurgisk brug; Gummihandsker til medicinske formål; Masker til brug for medicinsk personel; Latexhandsker til veterinære formål; Latexhandsker til dentale formål; Latexhandsker til kirurgiske formål; Undersøgelseshandsker af latex til medicinske formål; Handsker af latex til medicinsk brug; Kirurgiske handsker; Medicinske operationskitler; Handsker til brug under operationer; Operationsdragter; Patientundersøgelseskitler; Handsker til brug på hospitaler; Sanitære støvisoleringsmasker til medicinske formål; Sanitære masker til medicinske formål; Steril beklædning til kirurgisk brug; Beskyttende respirationsmasker af ikke-vævede materialer til kirurgiske formål; Beskyttende respirationsmasker til kirurgiske formål; Beskyttende respirationsmasker til medicinsk anvendelse; Åndedrætsværn til medicinske formål; Respirationsmasker til kunstig respiration; Respirationshjelme til kunstigt åndedræt; Beskyttende ansigtsmasker til medicinske formål; Beskyttende næsemasker til veterinærmedicinske formål; Beskyttende næsemasker til odontologiske formål; Beskyttende næsemasker til medicinske formål; Beskyttende mundbind til veterinærmedicinske formål; Beskyttende mundbind til odontologiske formål; Beskyttende mundbind til medicinske formål; Beskyttelseshandsker til veterinære formål; Beskyttelseshandsker til brug for personer, der udfører tandlægearbejde; Beskyttelseshandsker til brug for kirurger under operationer; Beskyttelseshandsker til medicisk brug til personer, som arbejder inden for lægevirksomhed; Beskyttelseshandsker til medicinske formål; Beskyttelsesskærme til veterinærmedicinske formål; Beskyttelsesskærme til odontologiske formål; Beskyttelsesskærme til kirurgiske formål; Beskyttelsesskærme til medicinske formål; Beskyttende hovedbeklædning til brug for dyrlæger; Beskyttende hætter til håret til brug for tandlæger; Beskyttelsesmasker til brug for kirurger under operationer; Beskyttelsesmasker til tandlægepersonale; Beskyttelsesmasker til medicinsk personale; Beskyttelsesbeklædning til kirurgiske formål; Beskyttelsesbeklædning til medicinske formål; Fingertutter til anvendelse ved undersøgelser; Beklædning specielt til operationsstuer; Beklædningsgenstande, hovedbeklædning og fodtøj til medicinsk personale og patienter; Højfiltrerende masker til kirurgiske formål; PEEP-aktivatorer [positive end expiratory pressure] som dele af medicinske respiratorer til opretholdelse af tryk; Respiratorer til medicinske formål; Respiratorer til kunstigt åndedræt; Respirationsmonitorer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Atemschutzmasken für die künstliche Beatmung; Gesichtsmasken für medizinische Zwecke; Gesichtsmasken für medizinische Zwecke zum Schutz vor toxischen Substanzen; Gesichtsmasken für medizinische Zwecke zum Schutz vor Bakterien; Gesichtsmasken für chirurgische Zwecke zum Schutz vor Giftstoffen; Gesichtsschirme für medizinische Zwecke; Beinschienen; Vlies-Atemschutzmasken für medizinische Anwendungen; Haarschutzhauben für Ärzte; Stützbekleidung für medizinische Zwecke; Hygienemasken zum Schutz vor Staub für medizinische Zwecke; Handschuhe für veterinärmedizinische Zwecke; Handschuhe für zahnärztliche Zwecke; Handschuhe für medizinische Zwecke; Medizinische Untersuchungshandschuhe; Gesichtsschutzmasken für zahnärztliche Zwecke; Gesichtsmasken für chirurgische Zwecke zum Schutz vor Bakterien; Chirurgischer Mundschutz; Einwegschutzhandschuhe für medizinische Zwecke; Einweghandschuhe für veterinärmedizinische Zwecke; Einweghandschuhe für chirurgische Zwecke; Chirurgische Kappen; Operationskittel; Chirurgische Atemmasken; Chirurgische Schuhüberzüge; Gummihandschuhe für chirurgische Zwecke; Gummihandschuhe für medizinische Zwecke; Masken für medizinisches Personal; Latexhandschuhe für veterinärmedizinische Zwecke; Latexhandschuhe für zahnärztliche Zwecke; Latexhandschuhe für chirurgische Zwecke; Latexuntersuchungshandschuhe für medizinische Zwecke; Latexhandschuhe für medizinische Zwecke; Operationshandschuhe; Medizinische Kittel; Handschuhe zur Verwendung bei Operationen; Operationsbekleidung; Patientenuntersuchungshemden; Handschuhe zur Verwendung in Krankenhäusern; Hygienemasken zur Staubabsonderung für medizinische Zwecke; Mundschutz für medizinische Zwecke; Sterile Bekleidungsstücke für chirurgische Zwecke; Atemschutzmasken aus Vliesmaterial für chirurgische Anwendungen; Atemschutzmasken für chirurgische Anwendungen; Atemschutzmasken für medizinische Anwendungen; Atemmasken für medizinische Zwecke; Atemmasken für künstliche Beatmung; Atemhelme für die künstliche Atmung; Gesichtsschutzmasken für medizinische Zwecke; Nasenschutzmasken für veterinärmedizinische Zwecke; Nasenschutzmasken für zahnärztliche Zwecke; Nasenschutzmasken für medizinische Zwecke; Mundschutzmasken für veterinärmedizinische Zwecke; Mundschutzmasken für zahnärztliche Zwecke; Mundschutzmasken für medizinische Zwecke; Schutzhandschuhe für veterinärmedizinische Zwecke; Schutzhandschuhe für zahnärztliches Personal; Schutzhandschuhe für Chirurgen zur Verwendung bei Operationen; Schutzhandschuhe für medizinisches Personal; Schutzhandschuhe für medizinische Zwecke; Schutzvisiere für veterinärmedizinische Zwecke; Schutzvisiere für zahnärztliche Zwecke; Schutzvisiere für chirurgische Zwecke; Schutzvisiere für medizinische Zwecke; Schutzhauben für das Haar für Tierärzte; Schutzhauben für das Haar für Zahnärzte; Schutzmasken für Chirurgen zur Verwendung bei Operationen; Schutzmasken für zahnärztliches Personal; Schutzmasken für medizinisches Personal; Schutzbekleidung für chirurgische Zwecke; Schutzbekleidung für medizinische Zwecke; Untersuchungsfingerlinge; OP-Kleidung; Bekleidung, Kopfbedeckungen und Schuhwaren für medizinisches Personal und Patienten; Chirurgische Masken mit hoher Filterwirkung; PEEP-Aktivatoren als Teil eines Beatmungsgerätes zur Aufrechterhaltung des Drucks; Atemgeräte für medizinische Zwecke; Atemgeräte für die künstliche Beatmung; Atmungsüberwachungsgeräte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Προστατευτικές αναπνευστικές μάσκες για τεχνητή αναπνοή· Μάσκες προσώπου για ιατρική χρήση· Μάσκες προσώπου ιατρικής χρήσης για προστασία από τοξικές ουσίες· Μάσκες προσώπου ιατρικής χρήσης για αντιβακτηριδιακή προστασία· Μάσκες προστασίας από τοξικές ουσίες για χειρουργική χρήση· Προστατευτικές μάσκες για ιατρικές χρήσεις· Παχύμετρα [νάρθηκες]· Προστατευτικές αναπνευστικές μάσκες από μη υφασμένα υλικά για ιατρικές εφαρμογές· Προστατευτικά σκουφάκια για χρήση από ιατρούς· Ενδύματα υποστήριξης για ιατρική χρήση· Μάσκες υγιεινής για παρεμπόδιση της σκόνης για ιατρική χρήση· Γάντια για κτηνιατρική χρήση· Γάντια για οδοντιατρική χρήση· Γάντια ιατρικής χρήσης· Γάντια ιατρικής εξέτασης· Προστατευτικές μάσκες για οδοντιατρική χρήση· Μάσκες χειρουργείου για αντιβακτηριδιακή προστασία· Χειρουργικές μάσκες· Προστατευτικά γάντια μιας χρήσης για ιατρικές χρήσεις· Γάντια μιας χρήσης για κτηνιατρική χρήση· Γάντια μιας χρήσης για χειρουργική χρήση· Χειρουργικοί σκούφοι· Χειρουργικές ποδιές· Αναπνευστικές χειρουργικές μάσκες· Χειρουργικά καλύμματα παπουτσιών· Γάντια από καουτσούκ για χειρουργική χρήση· Γάντια από καουτσούκ για ιατρική χρήση· Μάσκες για το ιατρικό προσωπικό· Γάντια από λάτεξ για κτηνιατρική χρήση· Γάντια από λάτεξ για οδοντιατρική χρήση· Γάντια λατικού (λατέξ) για χειρουργική χρήση· Εξεταστικά γάντια λατικού (λάτεξ) για ιατρική χρήση· Γάντια από λάτεξ για την ιατρική· Χειρουργικά γάντια· Ιατρικές ρόμπες· Γάντια για χρήση σε επεμβάσεις· Χειρουργικές στολές· Ρόμπες εξέτασης ασθενών· Γάντια για νοσοκομειακή χρήση· Μάσκες υγιεινής για την απομόνωση της σκόνης προοριζόμενες για ιατρική χρήση· Μάσκες υγιεινής για ιατρική χρήση· Αποστειρωμένα ενδύματα για χειρουργική χρήση· Προστατευτικές αναπνευστικές μάσκες από μη υφασμένα υλικά για χειρουργικές εφαρμογές· Προστατευτικές αναπνευστικές μάσκες για χειρουργικές εφαρμογές· Προστατευτικές αναπνευστικές μάσκες για ιατρικές εφαρμογές· Αναπνευστικές μάσκες για ιατρικές χρήσεις· Αναπνευστικές μάσκες για τεχνητή αναπνοή· Αναπνευστικές προσωπίδες για τεχνητή αναπνοή· Προστατευτικές μάσκες προσώπου για ιατρική χρήση· Προστατευτικές ρινικές μάσκες για κτηνιατρική χρήση· Προστατευτικές ρινικές μάσκες για οδοντιατρική χρήση· Προστατευτικές ρινικές μάσκες για ιατρική χρήση· Προστατευτικές μάσκες στόματος για κτηνιατρική χρήση· Προστατευτικές μάσκες στόματος για οδοντιατρική χρήση· Προστατευτικές μάσκες στόματος για ιατρική χρήση· Προστατευτικά γάντια για κτηνιατρική χρήση· Προστατευτικά γάντια για εργαζομένους στον τομέα της οδοντιατρικής· Προστατευτικά γάντια για χρήση από χειρουργούς σε επεμβάσεις· Προστατευτικά γάντια για εργαζομένους στον τομέα της ιατρικής· Προστατευτικά γάντια για ιατρική χρήση· Προστατευτικές προσωπίδες για κτηνιατρική χρήση· Προστατευτικές προσωπίδες για οδοντιατρική χρήση· Προστατευτικές προσωπίδες για χειρουργική χρήση· Προστατευτικές προσωπίδες για ιατρική χρήση· Προστατευτικά σκουφάκια για χρήση από κτηνιάτρους· Προστατευτικά σκουφάκια για χρήση από οδοντιάτρους· Προστατευτικές μάσκες για χρήση από χειρουργούς κατά τη διάρκεια επεμβάσεων· Προστατευτικές μάσκες για εργαζομένους στον τομέα της οδοντιατρικής· Προστατευτικές μάσκες για εργαζομένους στον τομέα της ιατρικής· Προστατευτικά ενδύματα για χειρουργική χρήση· Προστατευτικά ενδύματα για ιατρική χρήση· Εξεταστικές καλυπτρίδες δακτύλων· Ενδύματα (Ειδικά για χειρουργεία -)· Ενδύματα, είδη πιλοποιίας και υποδήματα για ιατρικό προσωπικό και ασθενείς.· Χειρουργικές μάσκες υψηλής διήθησης· Ενεργοποιητές θετικής τελοεκπνευστικής πίεσης ως μέρη ιατρικών αναπνευστήρων για συντήρηση της πίεσης· Αναπνευστήρες για ιατρική χρήση· Αναπνευστήρες για τεχνητή αναπνοή· Οθόνες παρακολούθησης αναπνοής.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Protective breathing masks for artificial respiration; Face masks for medical use; Face masks for medical use for toxic substance protection; Face masks for medical use for anti bacterial protection; Face masks for surgical use for toxic substance protection; Face shields for medical use; Callipers [splints]; Protective breathing masks made of non-woven materials for medical applications; Protective bonnets for the hair for wear by medical practitioners; Support garments for medical use; Sanitary masks for dust prevention for medical purposes; Gloves for veterinary use; Gloves for dental use; Gloves for medical purposes; Gloves for medical examinations; Protective face masks for dental use; Face masks for surgical use for anti bacterial protection; Surgical masks; Disposable protective gloves for medical purposes; Disposable gloves for veterinary use; Disposable gloves for surgical use; Surgical caps; Gowns for surgical use; Surgical breathing masks; Surgical shoe covers; Rubber gloves for surgical use; Rubber gloves for medical use; Masks for use by medical personnel; Latex gloves for veterinary use; Latex gloves for dental use; Latex gloves for surgical use; Latex examination gloves for medical use; Latex gloves for medical use; Surgical gloves; Medical gowns; Gloves for use during operations; Surgical scrub suits; Patient examination gowns; Gloves for use in hospitals; Sanitary masks for dust isolation for medical purposes; Sanitary masks for medical purposes; Sterile clothing for surgical use; Protective breathing masks made of non-woven materials for surgical applications; Protective breathing masks for surgical applications; Protective breathing masks for medical applications; Respiratory masks for medical purposes; Respiratory masks for artificial respiration; Respiratory helmets for artificial respiration; Protective face masks for medical use; Protective nose masks for veterinary use; Protective nose masks for dental use; Protective nose masks for medical use; Protective mouth masks for veterinary use; Protective mouth masks for dental use; Protective mouth masks for medical use; Protective gloves for veterinary use; Protective gloves for use by persons working in the dentistry; Protective gloves for use by surgeons during operations; Protective gloves for use by persons working in medicine; Protective gloves for medical use; Protective visors for veterinary use; Protective visors for dental use; Protective visors for surgical use; Protective visors for medical use; Protective bonnets for the hair for wear by veterinary practitioners; Protective bonnets for the hair for wear by dental practitioners; Protective masks for use by surgeons during operations; Protective masks for use by persons working in the dentistry; Protective masks for use by persons working in medicine; Protective clothing for surgical purposes; Protective clothing for medical purposes; Examination fingercots; Clothing especially for operating rooms; Clothing, headgear and footwear for medical personnel and patients.; High filter surgical masks; Peep activators being parts of medical ventilators for maintaining pressure; Respirators for medical purposes; Respirators for artificial respiration; Respiration monitors.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Mascarillas de respiración de protección para respiración artificial; Máscaras faciales para uso médico; Máscaras faciales protectoras de sustancias tóxicas para uso médico; Máscaras faciales de protección antibacteriana para uso médico; Máscaras faciales protectoras de sustancias tóxicas para uso quirúrgico; Pantallas faciales para uso médico; Soportes metálicos [férulas]; Mascarillas de respiración de protección hechas con materiales sin tejer para aplicaciones médicas; Gorros de protección para el cabello para que los lleven profesionales médicos; Prendas de vestir de sujeción para uso médico; Mascarillas sanitarias para prevenir el polvo con fines médicos; Guantes para uso veterinario; Guantes para uso dental; Guantes para uso médico; Guantes para exámenes médicos; Mascarillas faciales de protección para uso dental; Máscaras faciales para protección antibacteriana de uso quirúrgico; Mascarillas quirúrgicas; Guantes de protección desechables para uso médico; Guantes desechables para uso veterinario; Guantes desechables para uso quirúrgico; Gorros quirúrgicos; Batas para uso quirúrgico; Mascarillas de respiración quirúrgicas; Cubrezapatos quirúrgicos; Guantes de látex quirúrgicos; Guantes de látex para uso médico; Mascarillas para personal médico; Guantes de látex para uso veterinario; Guantes de látex para uso odontológico; Guantes de látex para uso quirúrgico; Guantes de examen de látex para uso médico; Guantes de látex de uso médico; Guantes quirúrgicos; Batas médicas; Guantes para su uso durante operaciones; Trajes quirúrgicos; Batas sanitarias para la examinación de pacientes; Guantes para su uso en hospitales; Mascarillas sanitarias para aislar del polvo con fines médicos; Mascarillas sanitarias para uso médico; Ropa esterilizada para uso quirúrgico; Mascarillas de respiración de protección hechas con materiales sin tejer para aplicaciones quirúrgicas; Mascarillas de respiración de protección para aplicaciones quirúrgicas; Mascarillas de respiración de protección para aplicaciones médicas; Mascarillas respiratorias para uso médico; Mascarillas respiratorias para la respiración artificial; Cascos respiratorios para respiración artificial; Mascarillas faciales de protección para uso médico; Mascarillas nasales de protección para uso veterinario; Mascarillas nasales de protección para uso dental; Mascarillas nasales de protección para uso médico; Mascarillas bucales de protección para uso veterinario; Mascarillas de protección bucal para uso dental; Mascarillas bucales de protección para uso médico; Guantes de protección para uso veterinario; Guantes protectores para su utilización por personas que trabajan en el ámbito de la odontología; Guantes protectores para su uso por cirujanos durante operaciones; Guantes protectores para su utilización por personas que trabajan en el ámbito de la medicina; Guantes de protección para uso médico; Viseras de protección para uso veterinario; Viseras de protección para uso dental; Viseras de protección para uso quirúrgico; Viseras de protección para uso médico; Gorros para proteger el cabello para que los lleven profesionales veterinarios; Gorros de protección para el pelo para uso de dentistas; Mascarillas de protección utilizadas por cirujanos en operaciones; Mascarillas de protección para personas que trabajan en odontología; Mascarillas de protección para personas que trabajan en medicina; Ropa de protección con una finalidad quirúrgica; Ropa protectora para fines médicos; Dediles para examen; Ropa especial para quirófano; Prendas de vestir, artículos de sombrerería y calzado para el personal médico y los pacientes; Mascarillas quirúrgicas de alta filtración; Accionadores de pitido que son partes de ventiladores médicos para mantener la presión; Respiradores para uso médico; Respiradores; Monitores de respiración.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kaitsvad hingamismaskid kunstlikuks hingamiseks; Meditsiinilised näomaskid; Meditsiinilised näomaskid toksiliste ainete eest kaitsmiseks; Bakteritevastased kaitsvad näomaskid; Kirurgias kasutatavad näomaskid toksiliste ainete vastaseks kaitseks; Meditsiinilised näokaitsed; Metallist jalatoed [lahased]; Mittekootud materjalidest valmistatud kaitsvad hingamismaskid meditsiiniliseks kasutamiseks; Arstide kaitsvad mütsid, peakatted; Toetavad rõivad meditsiiniliseks kasutamiseks; Tolmumaskid meditsiinis kasutamiseks; Veterinaarikindad; Hambaarstikindad; Meditsiinilised kindad; Meditsiinilise läbivaatuse kindad; Hambaravis kasutatavad kaitsvad näomaskid; Kirurgias kasutatavad bakteritevastased kaitsvad näomaskid; Kirurgimaskid; Ühekordselt kasutatavad kaitsekindad (meditsiinilised); Ühekordsed kindad veterinaarias kasutamiseks; Ühekordsed kindad kirurgias kasutuseks; Kirurgimütsid; Kirurgias kasutatavad kitlid; Kirurgias kasutatavad hingamismaskid; Kirurgilised kingakatted; Kirurgilised kummikindad; Meditsiinilised kummikindad; Maskid meditsiinipersonalile; Veterinaarsed latekskindad; Hambaravis kasutatavad latekskindad; Latekskindad kirurgiliseks kasutuseks; Latekskindad meditsiiniliseks läbivaatuseks; Latekskindad meditsiiniliseks kasutuseks; Kirurgilised kindad; Meditsiinilised kitlid; Kindad kasutamiseks operatsioonide kestel; Kirurgilised operatsioonikitlid; Kitlid patsiendi läbivaatuseks; Kindad haiglates kasutamiseks; Meditsiinilised tolmukaitsemaskid hügieenivahendina; Meditsiinilised hügieenilised maskid; Kirurgias kasutatav steriilne rõivastus; Mittekootud materjalidest valmistatud kaitsvad hingamismaskid kirurgiliseks kasutamiseks; Kirurgilised suumaskid; Kaitsvad hingamismaskid meditsiiniliseks kasutamiseks; Meditsiinilised hingamismaskid; Kunstliku hingamise respiraatormaskid; Respiratoorkiivrid kunstlikuks hingamiseks; Meditsiinilised kaitsvad näomaskid; Veterinaarias kasutatavad ninakaitsemaskid; Hambaravis kasutatavad ninakaitsemaskid; Meditsiinilised ninakaitsemaskid; Veterinaarias kasutatavad suukaitsemaskid; Hambaraviotstarbelised suukaitsemaskid; Meditsiinilised suukaitsemaskid; Veterinaarias kasutatavad kaitsekindad; Stomatoloogilise personali kaitsekindad; Kirurgide kaitsekindad operatsiooniks; Kaitsekindad meditsiinitöötajatele; Meditsiinilised kaitsekindad; Veterinaarias kasutatavad näovisiirid, näokatted; Stomatoloogias kasutatavad kaitsesirmid; Kirurgias kasutatavad kaitsesirmid; Meditsiinilised kaitsesirmid; Loomaarstide kaitsvad mütsid, peakatted; Hambaarstide kaitsemütsid, -peakatted; Kirurgide operatsioonil kasutatavad kaitsemaskid; Kaitsemaskid stomatoloogiapersonalile; Kaitsemaskid meditsiinipersonalile; Kirurgias kasutatav kaitseriietus; Meditsiinis kasutatavad kaitserõivad; Läbivaatuse sõrmekaitsmed; Eririietus operatsioonisaalides viibimiseks, operatsiooniriietus; Meditsiinitöötajate ja patsientide rõivad, peakatted ja jalatsid; Peenfiltreerivad kirurgimaskid; Signaalikäivitid meditsiiniliste ventilaatorite survesäilitusosadena; Meditsiiniotstarbelised respiraatorid; Kunstliku hingamise respiraatorid; Hingamismonitorid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Suojaavat hengitysnaamarit keinotekoista hengitystä varten; Kasvonaamarit lääketieteelliseen käyttöön; Kasvonaamarit lääketieteelliseen käyttöön suojaamaan myrkyllisiltä aineilta; Kasvonaamarit lääketieteelliseen käyttöön suojaamaan bakteereilta; Kasvosuojukset kirurgiseen käyttöön myrkyllisten aineiden varalta; Kasvosuojukset lääketieteelliseen käyttöön; Kaulaimet [lastat] (lääketieteelliset); Suojaavat hengitysnaamarit kuitumateriaaleista lääketieteellisiin sovelluksiin; Suojamyssyt hiuksille lääketieteen harjoittajien käyttöön; Tukivaatteet lääketieteelliseen käyttöön; Hygieniamaskit pölyltä suojautumiseen lääketieteellisiin tarkoituksiin; Käsineet eläinlääketieteelliseen käyttöön; Käsineet hammaslääketieteelliseen käyttöön; Käsineet lääketieteelliseen käyttöön; Käsineet lääketieteellisiin tutkimuksiin; Käsineet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Kasvosuojukset hammaslääketieteelliseen käyttöön; Kasvosuojukset kirurgiseen käyttöön suojaksi bakteereilta; Kasvosuojukset kirurgiseen käyttöön; Kertakäyttöiset suojakäsineet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Kertakäyttökäsineet eläinlääketieteellisiin tarkoituksiin; Kertakäyttökäsineet kirurgisiin tarkoituksiin; Kirurgiassa käytettävät lakit; Kirurgin leikkaussalivaatteet; Kirurgin naamarit; Kirurgiset hengitysnaamarit; Kirurgiset kasvosuojukset; Kirurgiset kengänsuojukset; Kumikäsineet kirurgiseen käyttöön; Kumikäsineet lääketieteelliseen käyttöön; Kumikäsineet lääkinnällisiin tarkoituksiin; Lääkärinkäsineet; Lääketieteelliset naamarit; Lateksikäsineet eläinlääketieteellisiin tarkoituksiin; Lateksikäsineet hammaslääketieteellisiin tarkoituksiin; Lateksikäsineet kirurgiseen käyttöön; Lateksikäsineet lääketieteelliseen käyttöön; Lateksikäsineet lääkintätarkoituksiin; Leikkauskäsineet; Leikkaussalivaatteet; Leikkaussalivaatteet kirurgiseen käyttöön; Leikkaussalivaatteet (kirurgeille); Leikkausten aikana käytettävät käsineet; Naamarit lääketieteelliseen käyttöön; Pesupuvut kirurgeille; Potilaantutkimusvaatteet; Potilaiden hoidossa käytettävät käsineet; Sairaaloissa käytettävät käsineet; Saniteettimaskit pölyn eristämiseen lääkinnällisiin tarkoituksiin; Saniteettinaamarit lääketieteellisiin tarkoituksiin; Steriilit vaatteet kirurgiseen käyttöön; Suojaavat hengitysnaamarit kuitumateriaaleista kirurgisiin sovelluksiin; Suojaavat hengitysnaamarit kirurgisiin sovelluksiin; Suojaavat hengitysnaamarit lääketieteellisiin sovelluksiin; Hengitysnaamarit lääketieteelliseen käyttöön; Hengitysnaamarit tekohengitykseen; Hengityskypärät keinotekoiseen hengitykseen; Suojaavat kasvonaamiot lääketieteelliseen käyttöön; Suojaavat nenänaamarit eläinlääketieteelliseen käyttöön; Suojaavat nenänaamarit hammaslääketieteelliseen käyttöön; Suojaavat nenänaamarit lääketieteelliseen käyttöön; Suojaavat suunaamarit eläinlääketieteelliseen käyttöön; Suojaavat suunaamarit hammaslääketieteelliseen käyttöön; Suojaavat suunaamarit lääketieteelliseen käyttöön; Suojakäsineet eläinlääketieteellisiin tarkoituksiin; Suojakäsineet hammaslääketieteen alalla toimivien henkilöiden käyttöön; Suojakäsineet kirurgien käyttöön leikkausten aikana; Suojakäsineet lääketieteen alalla toimivien henkilöiden käyttöön; Suojakäsineet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Suojalipat eläinlääketieteelliseen käyttöön; Suojalipat hammaslääketieteelliseen käyttöön; Suojalipat kirurgiseen käyttöön; Suojalipat lääketieteelliseen käyttöön; Suojamyssyt hiuksille eläinlääketieteen harjoittajien käyttöön; Suojamyssyt hiuksille hammaslääketieteen harjoittajien käyttöön; Suojanaamarit kirurgien käyttöön leikkausten aikana; Suojanaamarit lääkintähenkilökuntaa varten; Suojanaamiot hammaslääketieteen alalla toimivien henkilöiden käyttöön; Suojanaamiot lääketieteen alalla toimivien henkilöiden käyttöön; Suojavaatteet kirurgiseen käyttöön; Suojavaatteet lääketieteelliseen käyttöön; Suojavaatteet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Tutkimuskäsineet lääketieteelliseen käyttöön; Tutkimuskäyttöön tarkoitetut sormisuojukset; Vaatteet leikkaussaleja varten, erikoisvalmisteiset; Vaatteet, päähineet ja jalkineet lääkintähenkilöstölle ja potilaille; Vaimennussuodattimet kirurgisiin kasvosuojuksiin; Uloshengityksen aktivointilaitteet lääketieteellisten ventilaattorien osana paineen ylläpitoon; Hengityslaitteet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Hengityslaitteet tekohengitykseen; Hengitysmonitorit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Masques respiratoires de protection pour la respiration artificielle; Masques pour le visage à usage médical; Masques de protection contre les substances toxiques à usage médical; Masques de protection antibactériens à usage médical; Masques de protection contre les substances toxiques à usage chirurgical; Écrans faciaux à usage médical; Étriers [attelles]; Masques respiratoires de protection en matériaux non tissés à usage médical; Bonnets de protection des cheveux pour professionnels de la médecine; Vêtements de contention à usage médical; Masques hygiéniques antipoussières à usage médical; Gants à usage vétérinaire; Gants à usage dentaire; Gants à usage médical; Gants pour examens médicaux; Masques de protection faciale à usage dentaire; Masques de protection antibactériens à usage chirurgical; Masques chirurgicaux; Gants de protection jetables à usage médical; Gants jetables à usage vétérinaire; Gants jetables à usage chirurgical; Bonnets de chirurgiens; Blouses chirurgicales; Masques respiratoires à usage chirurgical; Sur-chaussures à usage chirurgical; Gants en caoutchouc à usage chirurgical; Gants en caoutchouc à usage médical; Masques utilisés par le personnel médical; Gants en latex à usage vétérinaire; Gants en latex à usage dentaire; Gants en latex à usage chirurgical; Gants d'examen en latex à usage médical; Gants en latex à usage médical; Gants chirurgicaux; Blouses à usage médical; Gants à utiliser pendant des opérations; Tenues chirurgicales stériles; Blouses d'examen pour patients; Gants à usage médical utilisés dans les hôpitaux; Masques hygiéniques de protection contre la poussière à usage médical; Masques d'hygiène à usage médical; Vêtements stériles à usage chirurgical; Masques respiratoires de protection en matériaux non tissés à usage chirurgical; Masques respiratoires de protection à usage chirurgical; Masques respiratoires de protection à usage médical; Masques respiratoires à usage médical; Masques respiratoires pour la respiration artificielle; Casques respiratoires pour la respiration artificielle; Masques de protection faciale à usage médical; Masques de protection nasale à usage vétérinaire; Masques de protection nasale à usage dentaire; Masques de protection nasale à usage médical; Masques de protection buccale à usage vétérinaire; Masques de protection buccale à usage dentaire; Masques de protection buccale à usage médical; Gants protecteurs à usage vétérinaire; Gants de protection pour le personnel dentaire; Gants de protection destinés aux interventions chirurgicales; Gants de protection pour le personnel médical; Gants protecteurs à usage médical; Visières de protection à usage vétérinaire; Visières de protection à usage dentaire; Visières de protection à usage chirurgical; Visières de protection à usage médical; Bonnets de protection des cheveux pour vétérinaires; Bonnets de protection des cheveux pour dentistes; Masques de protection destinés aux interventions chirurgicales; Masques de protection pour le personnel dentaire; Masques de protection pour le personnel médical; Vêtements de protection à usage chirurgical; Vêtements de protection à usage médical; Doigtiers d'examen; Vêtements spéciaux pour salles d'opération; Vêtements, articles de chapellerie et articles chaussants pour personnel médical et patients; Masques chirurgicaux avec filtres à grand débit; Actionneurs de pression expiratoire positive (PEP), sous forme de pièces de ventilateurs médicaux, pour le maintien de la pression; Respirateurs à usage médical; Respirateurs pour la respiration artificielle; Moniteurs respiratoires.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Zaštitne maske za disanje za umjetno disanje; Maske za lice za medicinsku uporabu; Maske za lice za medicinsku uporabu za zaštitu od otrovnih tvari; Maske za lice za medicinsku uporabu za antibakterijsku zaštitu; Maske za lice za kiruršku uporabu za zaštitu od otrovnih tvari; Štitnici za lice za medicinsku uporabu; Ortoze za noge; Zaštitne maske za disanje od netkanih materijala za medicinske primjene; Zaštitne kapice za kosu za liječnike; Potporna odjeća za medicinsku uporabu; Sanitarne maske za sprečavanje udisanja prašine za medicinske potrebe; Rukavice za veterinarsku uporabu; Rukavice za stomatološku uporabu; Rukavice za medicinsku uporabu; Rukavice za medicinske preglede; Zaštitne maske za lice za stomatološku uporabu; Maske za lice za kiruršku uporabu za antibakterijsku zaštitu; Kirurške maske; Jednokratne zaštitne rukavice za medicinske svrhe; Jednokratne rukavice za veterinarske svrhe; Jednokratne rukavice za kirurške svrhe; Kirurške kape; Kirurški ogrtači; Kirurške maske za disanje; Kirurška pokrivala za cipele; Gumene rukavice za kiruršku uporabu; Gumene rukavice za medicinsku uporabu; Maske za medicinsko osoblje; Rukavice od lateksa za veterinarske svrhe; Rukavice od lateksa za dentalne potrebe; Rukavice od lateksa za kiruršku uporabu; Liječničke rukavice od lateksa za preglede; Medicinske rukavice od lateksa; Kirurške rukavice; Medicinske kute; Rukavice za uporabu tijekom operacije; Kirurška odijela; Košulje za pregled, za pacijente; Rukavice za uporabu u bolnicama; Sanitarne maske za izolaciju prašine za medicinske potrebe; Sanitarne maske za medicinske svrhe; Sterilna odjeća za kiruršku uporabu; Zaštitne maske za disanje od netkanih materijala za kirurške primjene; Zaštitne maske za disanje za kirurške primjene; Zaštitne maske za disanje za medicinske primjene; Maske za disanje za medicinske namjene; Respiracijske maske za umjetno disanje; Respiracijske kacige za umjetno disanje; Zaštitne maske za lice za medicinsku uporabu; Zaštitne maske za nos za veterinarsku uporabu; Zaštitne maske za nos za stomatološku uporabu; Zaštitne maske za nos za medicinsku uporabu; Zaštitne maske za usta za veterinarsku uporabu; Zaštitne maske za usta za stomatološku uporabu; Zaštitne maske za usta za medicinsku uporabu; Zaštitne rukavice za veterinarske svrhe; Zaštitne rukavice za djelatnike u stomatologiji; Zaštitne rukavice za kirurge za uporabu tijekom operacija; Zaštitne rukavice za djelatnike u medicini; Zaštitne rukavice za medicinske svrhe; Zaštitni viziri za veterinarsku uporabu; Zaštitni viziri za stomatološku uporabu; Zaštitni viziri za kiruršku uporabu; Zaštitni viziri za medicinsku uporabu; Zaštitne kapice za kosu za veterinare; Zaštitne kapice za kosu za stomatologe; Zaštitne maske za kirurge za uporabu tijekom operacija; Zaštitne maske za djelatnike u stomatologiji; Zaštitne maske za medicinske djelatnike; Zaštitna odjeća za kirurške namjene; Zaštitna odjeća za medicinske namjene; Navlake za prste za obavljanje pregleda; Specijalna odjeća za operacijske dvorane; Odjeća, pokrivala za glavu i obuća za medicinsko osoblje i pacijente; Kirurške maske visoke filtracije; Aktivatori pištanja kao dio medicinskih ventilatora za održavanje tlaka; Respiratori za medicinske namjene; Respiratori za umjetno disanje; Monitori za praćenje disanja.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Légzésvédő maszkok mesterséges lélegeztetéshez; Arcmaszkok gyógyászati használatra; Arcmaszkok gyógyászati használatra mérgező anyagok elleni védekezéshez; Arcmaszkok gyógyászati használatra baktériumok elleni védekezéshez; Arcmaszkok sebészeti használatra mérgező anyagok elleni védelemhez; Arcvédő pajzsok orvosi használatra; Sínek [merevítők]; Nem szőtt anyagokból készült légzésvédő maszkok orvosi alkalmazásokhoz; Hajvédő sapkák orvosi használatra [orvosoknak]; Szorítóruházat gyógyászati célra; Egészségügyi maszkok por elleni védelemre, orvosi célokra; Állatorvosi kesztyűk; Fogászati kesztyűk; Kesztyűk gyógyászati használatra; Orvosi vizsgálókesztyűk; Fogorvosi arcvédő maszkok; Arcmaszkok sebészeti használatra baktériumok elleni védelemhez; Sebészeti maszkok; Eldobható védőkesztyűk orvosi használatra; Eldobható kesztyűk állatorvosi célra; Eldobható kesztyűk sebészeti célra; Műtős sapkák; Köpenyek sebészeti használatra; Sebészeti légzőmaszkok; Sebészeti cipőborítók, cipővédők; Sebészeti gumikesztyűk; Orvosi gumikesztyűk; Maszkok egészségügyi személyzet általi használatra; Latex kesztyűk állatorvosi célra; Fogászati latex kesztyűk; Latex kesztyűk sebészeti használatra; Latex vizsgálókesztyűk orvosi használatra; Latex kesztyűk orvosi használatra; Sebészeti kesztyűk; Orvosi köpenyek; Operációk során használatos kesztyűk; Sebészeti ruhák, műtős ruhák; Betegvizsgáló köpenyek; Kórházban használatos kesztyűk; Egészségügyi maszkok porizolációhoz gyógyászati célokra; Gyógyászati célú egészségügyi maszkok; Steril ruházat sebészeti használatra; Nem szőtt anyagokból készült légzésvédő maszkok sebészeti alkalmazásokhoz; Légzésvéső maszkok sebészeti alkalmazásokhoz; Légzésvédő maszkok orvosi alkalmazásokhoz; Légzőmaszkok orvosi célokra; Légzőmaszkok mesterséges lélegeztetéshez; Légzősisakok mesterséges lélegeztetéshez; Orvosi arcvédő maszkok; Orrvédő maszkok állatorvosi használatra; Orrvédő maszkok fogászati használatra; Orrvédő maszkok orvosi használatra; Szájvédő maszkok állatorvosi használatra; Szájvédő maszkok fogászati használatra; Szájvédő maszkok orvosi használatra; Védőkesztyűk állatorvosi célra; Védőkesztyűk fogászati személyzet számára; Műtétekhez használt védőkesztyűk sebészek számára; Védőkesztyűk egészségügyi [orvosi] személyzet számára; Védőkesztyűk gyógyászati használatra; Állatorvosi arcvédők, arcvédő maszkok; Fogorvosi arcvédők, arcvédő maszkok; Sebészeti arcvédők, arcvédő maszkok; Orvosi arcvédők, arcvédő maszkok; Hajvédő sapkák állatorvosi használatra [állatorvosoknak]; Hajvédő sapkák fogorvosi használatra [fogorvosoknak]; Védőmaszkok sebészek általi használatra műtétek során; Védőmaszkok fogászati személyzet számára; Védőmaszkok egészségügyi [orvosi] személyzet számára; Védőruházat sebészeti célokra; Védőruházat orvosi célokra; Vizsgálathoz használt ujjvédők; Speciális műtőruházat; Ruházat, fejfedők és lábbelik ápolószemélyzet és páciensek számára; Nagy hatékonyságú sebészeti szűrőmaszkok; Nyomás fenntartására szolgáló orvosi ventilátorok részét képező PEEP [pozitív kilégzési nyomás] aktivátorok; Lélegeztető készülékek orvosi használatra; Lélegeztető készülékek mesterséges lélegeztetéshez; Légzésmonitorok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Maschere respiratorie protettive per la respirazione artificiale; Maschere per il viso per uso medico; Maschere per il viso per uso medico per la protezione da sostanze tossiche; Maschere per il viso per uso medico con proprietà antibatteriche; Maschere per il viso per uso chirurgico per protezione da sostanze tossiche; Maschere facciali per uso medico; Protesi rigide per gambe [stecche]; Maschere respiratorie protettive in materiali non tessuti per applicazioni mediche; Cuffie protettive per i capelli indossate da personale medico; Abbigliamento di contenimento, compressione o mantenimento ad uso medico; Maschere igieniche per la protezione dalla polvere per uso medico; Guanti per uso veterinario; Guanti per uso dentistico; Guanti per uso medico; Guanti per esami medici; Maschere protettive per il viso per uso dentistico; Maschere per il viso per protezione antibatterica; Mascherine chirurgiche; Guanti protettivi usa e getta per uso medico; Guanti monouso per uso veterinario; Guanti monouso per uso chirurgico; Cuffie chirurgiche; Camici da chirurgo; Maschere respiratorie per uso chirurgico; Copriscarpe chirurgici; Guanti di gomma per uso chirurgico; Guanti di gomma per uso medico; Maschere utilizzate dal personale medico; Guanti di lattice per uso veterinario; Guanti di lattice per uso odontoiatrico; Guanti in lattice per uso chirurgico; Guanti da esame in lattice per uso medico; Guanti in lattice per uso medico; Guanti chirurgici; Camici medici; Guanti per utilizzo durante operazioni; Camici chirurgici; Camici da esame per pazienti; Guanti per ospedali; Maschere igieniche per l'isolamento delle polveri, per uso medico; Maschere igieniche per uso medico; Abbigliamento sterile per uso chirurgico; Maschere respiratorie protettive in materiali non tessuti per applicazioni chirurgiche; Maschere respiratorie protettive per applicazioni chirurgiche; Maschere respiratorie protettive per applicazioni mediche; Maschere respiratorie per uso medico; Maschere respiratorie per la respirazione artificiale; Caschi respiratori per la respirazione artificiale; Maschere protettive per il viso per uso medico; Maschere di protezione per il naso per uso veterinario; Maschere di protezione per il naso per uso dentistico; Maschere di protezione per il naso per uso medico; Maschere di protezione per la bocca per uso veterinario; Maschere di protezione per la bocca per uso dentistico; Maschere di protezione per la bocca per uso medico; Guanti di protezione per uso veterinario; Guanti protettivi per personale odontoiatrico; Guanti di protezione per chirurghi, per uso durante operazioni; Guanti protettivi per personale medico; Guanti di protezione per uso medico; Visiere protettive per uso veterinario; Visiere protettive per uso dentistico; Visiere protettive per uso chirurgico; Visiere protettive per uso medico; Cuffie protettive per i capelli indossate da personale veterinario; Cuffie protettive per i capelli indossate da personale dentistico; Maschere protettive per chirurghi da utilizzare durante operazioni; Maschere protettive destinate a coloro che operano in ambito dentistico; Maschere protettive destinate a coloro che operano in ambito medico; Abbigliamento protettivo per uso chirurgico; Abbigliamento protettivo per uso medico; Copridita per esame; Vestiti speciali per sale operatorie; Capi d'abbigliamento, articoli di cappelleria e calzature per personale medico e pazienti; Maschere ad alta filtrazione per uso chirurgico; Attivatori di pressione positiva positiva di fine espirazione parte di ventilatori medici per il mantenimento della pressione; Respiratori per uso medico; Respiratori per la respirazione artificiale; Monitor della respirazione.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Apsauginės dirbtinio kvėpavimo kaukės; Veido kaukės medicinos reikmėms; Nuo nuodingųjų medžiagų apsaugančios medicininės veido kaukės; Medicininės antibakterinės veido kaukės; Nuo nuodingųjų medžiagų apsaugančios chirurginės veido kaukės; Medicininiai antveidžiai; Ortopediniai įtvarai; Apsauginės kvėpavimo kaukės iš neaustinių medžiagų medicinos reikmėms; Apsauginiai gydytojų plaukų gobtuvai; Palaikantieji drabužiai medicinos reikmėms; Higieninės nuo dulkių apsaugančios kaukės (medicinos reikmėms); Veterinarinės pirštinės; Odontologinės pirštinės; Pirštinės (medicinos reikmėms); Medicininės apžiūros pirštinės; Apsauginės veido kaukės odontologijos reikmėms; Chirurginės antibakterinės veido kaukės; Chirurginės kaukės; Vienkartinės apsauginės pirštinės medicinos reikmėms; Vienkartinės pirštinės veterinarijos reikmėms; Vienkartinės pirštinės chirurgijos reikmėms; Chirurginės kepuraitės; Chalatai chirurgijos reikmėms; Chirurginės kvėpavimo kaukės; Chirurginiai antbačiai; Chirurginės guminės pirštinės; Guminės pirštinės medicinos reikmėms; Kaukės medicinos personalui; Latekso pirštinės veterinarijos reikmėms; Latekso pirštinės odontologijos reikmėms; Latekso pirštinės chirurgijos reikmėms; Lateksinės apžiūros pirštinės medicinos reikmėms; Latekso pirštinės medicinos reikmėms; Chirurginės pirštinės; Medicininiai chalatai; Operacinės pirštinės; Chirurginiai kostiumai [operaciniai]; Pacientų apžiūros chalatai; Pirštinės, skirtos naudoti ligoninėse; Higieninės kaukės nuo dulkių (medicinos reikmėms); Higieninės kaukės (medicinos reikmėms); Sterilūs drabužiai chirurginėms reikmėms; Apsauginės kvėpavimo kaukės iš neaustinių medžiagų chirurgijos reikmėms; Apsauginės kvėpavimo kaukės chirurgijos reikmėms; Apsauginės kvėpavimo kaukės medicinos reikmėms; Kvėpavimo kaukės medicinos reikmėms; Respiratorių kaukės (dirbtinio kvėpavimo reikmėms); Kvėpavimo šalmai dirbtinio kvėpavimo reikmėms; Apsauginės veido kaukės medicinos reikmėms; Apsauginės nosies kaukės veterinarijos reikmėms; Apsauginės nosies kaukės odontologijos reikmėms; Apsauginės nosies kaukės medicinos reikmėms; Apsauginės burnos kaukės veterinarijos reikmėms; Apsauginės burnos kaukės odontologijos reikmėms; Apsauginės burnos kaukės medicinos reikmėms; Apsauginės pirštinės veterinarijos reikmėms; Odontologų apsauginės pirštinės; Apsauginės chirurginės pirštinės, skirtos naudoti operacijų metu; Medicinos personalo apsauginės pirštinės; Apsauginės pirštinės medicinos reikmėms; Veterinariniai apsauginiai antveidžiai; Odontologiniai apsauginiai antveidžiai; Chirurginiai apsauginiai antveidžiai; Medicininiai apsauginiai antveidžiai; Apsauginiai veterinarų plaukų gobtuvai; Apsauginiai odontologų plaukų gobtuvai; Apsauginės chirurgų kaukės, skirtos naudoti operacijų metu; Apsauginės kaukės odontologijos srityje dirbančių asmenų reikmėms; Apsauginės kaukės medicinos srityje dirbančių asmenų reikmėms; Apsauginiai drabužiai chirurginėms reikmėms; Apsauginiai drabužiai medicininėms reikmėms; Apžiūros antpirščiai; Specialieji operaciniai drabužiai; Apranga, galvos apdangalai ir avalynė medicinos personalui ir pacientams; Aukštos filtracijos chirurginės kaukės; Teigiamo spaudimo iškvėpimo pabaigoje aktyvatoriai kaip medicininių slėgio palaikymo ventiliatorių dalys; Respiratoriai medicinos reikmėms; Dirbtinio kvėpavimo respiratoriai; Kvėpavimo monitoriai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Elpošanas aizsargmaskas mākslīgajai elpināšanai; Sejas maskas medicīniskām vajadzībām; Sejas maskas aizsardzībai pret toksiskām vielām medicīniskiem nolūkiem; Sejas maskas antibakteriālai aizsardzībai medicīniskiem nolūkiem; Sejas maskas ķirurģiskām vajadzībām aizsardzībai pret toksiskām vielām; Sejas aizsargi medicīniskiem nolūkiem; Dastmēri [šinas]; No neaustiem materiāliem izgatavotas elpošanas aizsargmaskas lietošanai medicīnā; Matu aizsargcepurītes mediķiem; Kompresijas apģērbs medicīniskai lietošanai; Sanitārās maskas aizsardzībai pret putekļiem medicīniskiem nolūkiem; Cimdi, kas paredzēti izmantošanai veterinārijā; Cimdi, kas paredzēti izmantošanai zobārstniecībā; Cimdi medicīniskiem nolūkiem; Medicīniskās apskates cimdi; Sejas aizsargmaskas lietošanai zobārstniecībā; Antibakteriālas sejas maskas ķirurģiskām vajadzībām; Ķirurģiskās maskas; Vienreizlietojami aizsargcimdi medicīniskiem nolūkiem; Vienreizlietojami cimdi veterinārijas nolūkiem; Vienreizlietojami cimdi ķirurģijas nolūkiem; Ķirurgu cepures; Halāti ķirurģiskiem nolūkiem; Elpošanas maskas ķirurģiskiem mērķiem; Apavu pārvalki ķirurgiem; Gumijas cimdi, kas paredzēti lietošanai ķirurģijā; Gumijas cimdi medicīniskam nolūkam; Medicīnas personālam paredzētās maskas; Lateksa cimdi veterinārijas nolūkiem; Lateksa cimdi zobārstniecības nolūkiem; Lateksa cimdi ķirurģiskiem nolūkiem; Izmeklējumu cimdi no lateksa medicīniskiem nolūkiem; Lateksa medicīniskie cimdi; Ķirurģiskie cimdi; Medicīniskais apģērbs; Cimdi, kurus izmanto operācijām; Ķirurģisko operāciju personāla apģērbs; Pacienta izmeklēšanai paredzētie tērpi; Cimdi, kurus izmanto slimnīcā; Sanitārās maskas putekļu izolācijai medicīniskiem nolūkiem; Sanitārās maskas medicīniskiem nolūkiem; Sterils apģērbs ķirurģiskiem nolūkiem; No neaustiem materiāliem izgatavotas elpošanas aizsargmaskas lietošanai ķirurģijā; Elpošanas aizsargmaskas, kas paredzētas lietošanai ķirurģijā; Elpošanas aizsargmaskas, kas paredzētas lietošanai medicīnā; Elpošanas maskas medicīniskiem nolūkiem; Respiratoru maskas mākslīgajai elpināšanai; Elpošanas ķivere mākslīgajai elpināšanai; Sejas aizsargmaskas lietošanai medicīnā; Deguna aizsargmaskas, kas paredzētas lietošanai veterinārijā; Deguna aizsargmaska, kas paredzētas lietošanai zobārstniecībā; Deguna aizsargmaskas, kas paredzētas lietošanai medicīnā; Mutes aizsargmaskas, kas paredzētas lietošanai veterinārijā; Mutes aizsargmaskas, kas paredzētas lietošanai zobārstniecībā; Mutes aizsargmaskas, kas paredzētas lietošanai medicīnā; Aizsargcimdi izmantošanai veterinārijā; Aizsargcimdi zobārstniecības nozarē strādājošām personām; Operāciju aizsargcimdi ķirurgiem; Aizsargcimdi medicīnas nozarē strādājošām personām; Aizsargcimdi medicīniskiem nolūkiem; Aizsargvizieri, kas paredzēti lietošanai veterinārijā; Aizsargvizieri, kas paredzēti lietošanai zobārstniecībā; Aizsargvizieri, kas paredzēti lietošanai ķirurģijā; Aizsargvizieri, kas paredzēti lietošanai medicīnā; Matu aizsargcepurītes veterinārārstiem; Matu aizsargcepurītes zobārstiem; Aizsargmaskas ķirurgiem operāciju laikā; Aizsargmaskas zobārstniecības darbiniekiem; Aizsargmaskas medicīnas darbiniekiem; Aizsargapģērbs ķirurģiskiem nolūkiem; Aizsargtērpi medicīniskām vajadzībām; Pirkstu uzmavas izmeklējumiem; Speciālie apģērbi operāciju zālēs; Apģērbi, galvassegas un apavi medicīnas personālam un pacientiem; Ķirurģiskās maskas ar stipru filtru; Pīkstienu aktivizētāji kā medicīnisko ventilatoru daļas spiediena uzturēšanai; Respiratori medicīniskam nolūkam; Mākslīgās elpināšanas ierīču respiratori; Elpošanas monitori.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Maskri tan-nifs protettivi għar-respirazzjoni artifiċjali; Maskri tal-wiċċ għall-użu mediku; Maskri tal-wiċċ għall-użu mediku għall-protezzjoni minn sustanzi tossiċi; Maskri tal-wiċċ għall-użu mediku għall-protezzjoni kontra l-batterji; Maskri tal-wiċċ għall-użu kirurġiku għal protezzjoni minn sustanzi tossiċi; Ilqugħ protettiv tal-wiċċ għall-użu mediku; Kalipers [qassaba]; Maskri respiratorji protettivi magħmula minn materjali mhux minsuġa għall-applikazzjonijiet mediċi; Brieret protettivi tax-xagħar biex jintlibsu minn professjonisti mediċi; Ħwejjeġ ta' trażżin, kompressjoni jew sosteniment għall-użu mediku; Maskri sanitarji għall-prevenzjoni mit-trab għal skopijiet mediċi; Ingwanti għall-użu veterinarju; Ingwanti għall-użu dentali; Ingwanti għal skopijiet mediċi; Ingwanti għall-eżaminazzjonijiet mediċi; Maskri protettivi tal-wiċċ għall-użu dentali; Maskri tal-wiċċ għal użu kirurġiku għall-protezzjoni kontra l-batterji; Maskri kirurġiċi; Ingwanti għal skopijiet mediċi li jistgħu jintremew; Ingwanti għal skopijiet veterinarji li jintremew wara l-użu; Ingwanti għal skopijiet kirurġiċi li jintremew wara l-użu; Brieret għall-kirurġija; Ġagagi għall-użu kirurġiku; Maskri kirurġiċi għat-teħid tan-nifs; Għata taż-żraben kirurġiċi; Ingwanti tal-lastku għall-użu kirurġiku; Ingwanti tal-lastku għall-użu mediku; Maskri għal personal mediku; Ingwanti lattiċi għal skopijiet veterinarji; Ingwanti lattiċi għal skopijiet dentali; Ingwanti tal-gommalastika għall-użu kirurġiku; Ingwanti tal-eżaminazzjoni magħmula mil-gommalastika għall-użu mediku; Ingwanti tal-gommalastika għal użu mediku; Ingwanti tal-kirurġija; Ġagagi mediċi; Ingwanti għall-użu waqt l-operazzjonijiet; Ilbies għall-kirurgi; Ġagagi għall-eżaminazzjoni ta' pazjenti; Ingwanti għal użu fi sptarijiet; Maskri sanitarji għall-iżolament tat-trab għal skopijiet mediċi; Maskri sanitarji għal skopijiet mediċi; Lbies sterilizzat għall-użu kirurġiku; Maskri respiratorji protettivi magħmula minn materjali mhux minsuġa għall-applikazzjonijiet kirurġiċi; Maskri respiratorji protettivi għall-applikazzjonijiet kirurġiċi; Maskri respiratorji protettivi għall-applikazzjonijiet mediċi; Maskri respiratorji għal skopijiet mediċi; Maskri respiratorji għan-nifs artifiċjali; Elmi respiratorji għar-respirazzjoni artifiċjali; Maskri protettivi tal-wiċċ għall-użu mediku; Maskri protettivi tal-imnieħer għall-użu veterinarju; Maskri protettivi tal-imnieħer għall-użu dentali; Maskri protettivi tal-imnieħer għall-użu mediku; Maskri protettivi tal-ħalq għall-użu veterinarju; Maskri protettivi tal-ħalq għall-użu dentali; Maskri protettivi tal-ħalq għall-użu mediku; Ingwanti protettivi għal skopijiet veterinarji; Ingwanti protettivi għall-użu minn persuni li jaħdmu fid-dentistrija; Ingwanti protettivi għall-użu minn kirurgi waqt l-operazzjonijiet; Ingwanti protettivi għall-użu minn persuni li jaħdmu fil-mediċina; Ingwanti protettivi għal skopijiet mediċi; Viżieri protettivi għall-użu veterinarju; Viżieri protettivi għall-użu dentali; Viżieri protettivi għall-użu kirurġiku; Viżieri protettivi għall-użu mediku; Brieret għall-protezzjoni tax-xagħar sabiex jintlibsu minn professjonisti veterinarji; Brieret għall-protezzjoni tax-xagħar sabiex jintlibsu minn professjonisti dentali; Maskli protettivi għall-użu minn kirurgi waqt l-operazzjonijiet; Maskri protettivi għall-użu minn persuni li jaħdmu fil-qasam tad-dentistrija; Maskri protettivi għall-użu minn persuni li jaħdmu fil-qasam tal-mediċina; Ilbies protettiv għall-użu kirurġiku; Ħwejjeġ protettivi għall-użu mediku; Għata tal-kisi tas-swaba' tal-eżaminazzjoni; Ilbies speċjali għas-swali tal-operazzjonijiet; Ħwejjeġ, xedd ir-ras u xedd is-saqajn għall-persunal fil-qasam mediku u għall-pazjenti; Maskri kirurġiċi b'filtru qawwi; Attivaturi għaż-żieda tal-pressjoni tan-nifs 'il barra (PEEP) bħala parti minn tagħmir mediku għaż-żamma tal-pressjoni tan-nifs; Respiraturi għal skopijiet mediċi; Tagħmir biex jingħata n-nifs artifiċjali; Moniters tar-respirazzjoni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Beschermende ademhalingsmaskers voor kunstmatige beademing; Gezichtsmaskers voor medisch gebruik; Gezichtsmaskers voor medisch gebruik ter bescherming tegen giftige stoffen; Gezichtsmaskers voor medisch gebruik ter bescherming tegen bacteriën; Maskers voor chirurgisch gebruik ter bescherming tegen giftige substanties; Gezichtsschermen voor medisch gebruik; Beugels [spalken]; Beschermende ademhalingsmaskers gemaakt van non-woven materialen voor medische toepassingen; Beschermmutsen voor het haar om te dragen door medisch personeel; Ondersteunende kleding voor medisch gebruik; Hygiënische maskers voor stofpreventie voor medische doeleinden; Handschoenen voor diergeneeskundig gebruik; Handschoenen voor tandheelkundig gebruik; Handschoenen voor medisch gebruik; Handschoenen voor medisch onderzoek; Gezichtsmaskers (Beschermende -) voor tandheelkundig gebruik; Maskers voor chirurgisch gebruik ter bescherming tegen bacteriën; Maskers voor chirurgisch gebruik; Wegwerp beschermende handschoenen voor medische doeleinden; Wegwerphandschoenen voor diergeneeskundige doeleinden; Wegwerphandschoenen voor chirurgische doeleinden; Chirurgische mutsen; Operatieschorten; Chirurgische ademhalingsmaskers; Hoezen voor schoenen voor chirurgisch gebruik; Rubberen handschoenen voor chirurgisch gebruik; Rubberen handschoenen voor medisch gebruik; Maskers te gebruiken door medisch personeel; Latexhandschoenen voor diergeneeskundige doeleinden; Latexhandschoenen voor tandheelkundige doeleinden; Latexhandschoenen voor chirurgisch gebruik; Latex onderzoekshandschoenen voor medisch gebruik; Handschoenen van latex voor medisch gebruik; Chirurgische handschoenen; Schorten (Medische -); Handschoenen voor gebruik tijdens operaties; Operatiepakken (voor chirurgisch gebruik); Onderzoeksschorten voor patiënten; Handschoenen voor medisch gebruik in ziekenhuizen; Hygiënische maskers voor stofisolatie voor medische doeleinden; Hygiënische maskers voor medisch gebruik; Steriele kledingstukken voor chirurgisch gebruik; Beschermende ademhalingsmaskers gemaakt van non-woven materialen voor chirurgische toepassingen; Beschermende ademhalingsmaskers voor chirurgische toepassingen; Beschermende ademhalingsmaskers voor medische toepassingen; Ademhalingsmaskers voor medische doeleinden; Ademhalingsmaskers voor kunstmatige beademing; Ademhalingshelmen voor kunstmatige beademing; Gezichtsmaskers (Beschermde -) voor medisch gebruik; Neusmaskers (Beschermende -) voor diergeneeskundig gebruik; Neusmaskers (Beschermende -) voor tandheelkundig gebruik; Neusmaskers (Beschermende -) voor medisch gebruik; Beschermende mondmaskers voor diergeneeskundig gebruik; Mondmaskers (Beschermende -) voor tandheelkundig gebruik; Mondmaskers (Beschermende -) voor medisch gebruik; Beschermende handschoenen voor diergeneeskundige doeleinden; Beschermende handschoenen voor gebruik door personen die werkzaam zijn in de tandheelkundige sector; Beschermende handschoenen voor gebruik door chirurgen tijdens operaties; Beschermende handschoenen voor gebruik door personen die werkzaam zijn in de medische sector; Beschermende handschoenen voor medische doeleinden; Beschermbrillen voor diergeneeskundig gebruik; Beschermbrillen voor tandheelkundig gebruik; Beschermbrillen voor chirurgisch gebruik; Beschermbrillen voor medisch gebruik; Beschermmutsen voor het haar om te dragen door diergeneeskundigen; Beschermmutsen voor het haar om te dragen door tandheelkundigen; Maskers (Beschermende -) voor gebruik door chirurgen tijdens operaties; Beschermende maskers voor gebruik door personen die werkzaam zijn in de tandheelkundige sector; Beschermende maskers voor gebruik door personen die werkzaam zijn in de medische sector; Beschermende kledingstukken voor chirurgische doeleinden; Beschermende kledingstukken voor medische doeleinden; Vingercondooms voor onderzoeksdoeleinden; Operatiekleding; Kleding, hoofdbedekking en schoeisel voor medisch personeel en patiënten; Chirurgische maskers met hoge filtercapaciteiten; Piepactiveerders als onderdeel van medische ventilatoren voor het houden van druk; Ademhalingstoestellen voor medische doeleinden; Beademingsapparatuur; Ademhalingsmonitors.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Ochronne maski do sztucznego oddychania; Maski na twarz do użytku medycznego; Maski na twarz do ochrony przed substancjami toksycznymi do użytku medycznego; Maski na twarz do użytku medycznego dla ochrony przeciwbakteryjnej; Maski na twarz do użytku w chirurgii dla ochrony przed substancjami toksycznymi; Osłony na twarz do użytku medycznego; Szyny do dolnej kończyny; Ochronne maski do oddychania wykonane z materiałów nietkanych do użytku medycznego; Czepki ochronne na włosy do noszenia przez lekarzy; Ubrania usztywniające do użytku medycznego; Maski sanitarne stosowane w celu ochrony przed kurzem do celów medycznych; Rękawice do użytku weterynaryjnego; Rękawice do użytku stomatologicznego; Rękawice do celów medycznych; Rękawice do badań medycznych; Maski ochronne na twarz do użytku dentystycznego; Maski na twarz do użytku w chirurgii dla ochrony przeciwbakteryjnej; Maski chirurgiczne; Jednorazowe rękawice ochronne do celów medycznych; Jednorazowe rękawiczki do celów weterynaryjnych; Jednorazowe rękawiczki do celów chirurgicznych; Czepki chirurgiczne; Fartuchy do użytku chirurgicznego; Chirurgiczne maski oddechowe; Chirurgiczne pokrowce na obuwie; Rękawice gumowe do użytku chirurgicznego; Rękawice gumowe do użytku medycznego; Maski stosowane przez personel medyczny; Rękawiczki lateksowe do celów weterynaryjnych; Rękawiczki lateksowe do celów stomatologicznych; Lateksowe rękawiczki do użytku chirurgicznego; Lateksowe rękawice do badania do użytku medycznego; Rękawice lateksowe do celów medycznych; Rękawice chirurgiczne; Kitle; Rękawice do użytku podczas operacji; Chirurgiczna odzież operacyjna; Fartuchy do badania pacjentów; Rękawice do użytku w szpitalach; Maski higieniczne do osłony przed pyłem do celów medycznych; Maski sanitarne do celów medycznych; Odzież sterylna do użytku chirurgicznego; Ochronne maski do oddychania wykonane z materiałów nietkanych do użytku chirurgicznego; Ochronne maski do oddychania do użytku chirurgicznego; Ochronne maski do oddychania do użytku medycznego; Maski oddechowe do celów medycznych; Maski do sztucznego oddychania; Kaski do sztucznego oddychania; Maski ochronne na twarz do użytku medycznego; Maski ochronne na nos do użytku weterynaryjnego; Maski ochronne na nos do użytku dentystycznego; Maski ochronne na nos do użytku medycznego; Maski ochronne na usta do użytku weterynaryjnego; Maski ochronne na usta do użytku dentystycznego; Maski ochronne na usta do użytku medycznego; Rękawiczki ochronne do celów weterynaryjnych; Rękawice ochronne do użytku przez pracowników stomatologii; Rękawice ochronne do użytku przez chirurgów podczas operacji; Rękawice ochronne do stosowania przez pracowników medycznych; Rękawiczki ochronne do celów medycznych; Osłony ochronne na twarz do użytku weterynaryjnego; Osłony ochronne na twarz do użytku dentystycznego; Osłony ochronne na twarz do użytku chirurgicznego; Osłony ochronne na twarz do użytku medycznego; Czepki ochronne na włosy do noszenia przez weterynarzy; Czepki ochronne na włosy do noszenia przez dentystów; Maski ochronne do użytku przez chirurgów podczas operacji; Maski ochronne do użytku przez pracowników stomatologii; Maski ochronne do użytku przez pracowników medycznych; Odzież ochronna do celów chirurgicznych; Odzież ochronna do celów medycznych; Palce gumowe ochronne do badań; Odzież specjalna używana w salach operacyjnych; Odzież, nakrycia głowy i obuwie dla personelu medycznego i pacjentów; Maski chirurgiczne z wysokim współczynnikiem filtracji; Aktywatory wewnętrznego dodatniego ciśnienia końcowo-wydechowego (PEEP) będące elementami wentylatorów medycznych do utrzymywania ciśnienia; Respiratory do celów medycznych; Respiratory do sztucznego oddychania; Urządzenia monitorujące oddychanie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Máscaras de respiração de proteção para respiração artificial; Máscaras faciais para uso médico; Máscaras para o rosto de uso médico para proteção contra substâncias tóxicas; Máscaras faciais de uso médico para proteção antibacteriana; Máscaras cirúrgicas para o rosto para proteção contra substâncias tóxicas; Proteções faciais para uso médico; Calibres [talas] ortopédicos; Máscaras de respiração de proteção em materiais não tecidos para aplicações médicas; Toucas protetoras para o cabelo para serem usadas por profissionais de medicina; Peças de vestuário de suporte para uso médico; Máscaras higiénicas para prevenção de pó para uso médico; Luvas para uso veterinário; Luvas para uso dentário; Luvas para uso médico; Luvas para exames médicos; Máscaras de proteção facial para uso dentário; Máscaras cirúrgicas para o rosto para proteção antibacteriana; Máscaras cirúrgicas; Luvas de proteção descartáveis para uso médico; Luvas descartáveis para uso veterinário; Luvas descartáveis para uso cirúrgico; Toucas cirúrgicas; Batas para uso cirúrgico; Máscaras respiratórias para uso cirúrgico; Proteções para sapatos cirúrgicos; Luvas de borracha para uso cirúrgico; Luvas de borracha para uso médico; Máscaras para pessoal médico; Luvas de látex para uso veterinário; Luvas de látex para uso odontológico; Luvas de látex para uso cirúrgico; Luvas de examinação de látex para uso médico; Luvas de látex para uso médico; Luvas cirúrgicas; Batas médicas; Luvas para uso no decurso de operações; Vestuário para cirurgia; Batas de observação de pacientes; Luvas para utilizar em hospitais; Máscaras higiénicas de proteção contra pós para uso médico; Máscaras higiénicas para uso médico; Vestuário esterilizado para uso cirúrgico; Máscaras de respiração de proteção em materiais não tecidos para aplicações cirúrgicas; Máscaras de respiração de proteção para aplicações cirúrgicas; Máscaras de respiração de proteção para aplicações médicas; Máscaras respiratórias para uso médico; Máscaras para respiração artificial; Capacetes respiratórios para respiração artificial; Máscaras de proteção facial para uso médico; Máscaras de proteção para o nariz para uso veterinário; Máscaras de proteção para o nariz para uso dentário; Máscaras de proteção para o nariz para uso médico; Máscaras de proteção para a boca para uso veterinário; Máscaras de proteção para a boca para uso dentário; Máscaras de proteção para a boca para uso médico; Luvas de proteção para uso veterinário; Luvas de proteção para uso por profissionais de medicina dentária; Luvas de proteção para os cirurgiões usarem no decurso das intervenções cirúrgicas; Luvas de proteção para uso por profissionais de medicina; Luvas de proteção para uso médico; Viseiras de proteção para uso veterinário; Viseiras de proteção para uso dentário; Viseiras de proteção para uso cirúrgico; Viseiras de proteção para uso médico; Toucas protetoras para o cabelo para serem usadas por profissionais de medicina veterinária; Toucas protetoras para o cabelo para serem usadas por profissionais de medicina dentária; Máscaras de proteção para uso por cirurgiões durante operações; Máscaras de proteção para uso por profissionais de medicina dentária; Máscaras de proteção para uso por profissionais de medicina; Vestuário de proteção para uso cirúrgico; Vestuário de proteção para uso médico; Dedeiras de examinação; Vestuário especial para salas de operação; Vestuário, chapelaria e calçado para pessoal médico e doentes; Máscaras cirúrgicas de elevada filtração; Ativadores de pressão expiratória positiva sendo parte de ventiladores médicos para manutenção da pressão; Respiradores para uso médico; Respiradores artificiais; Monitores respiratórios.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Măști de protecție respiratorie pentru respirație artificială; Măști medicale; Măști medicale pentru protecție împotriva substanțelor toxice; Măști medicale pentru protecție antibacteriană; Măști chirurgicale pentru protecție împotriva substanțelor toxice; Ecrane de protecție pentru față, de uz medical; Proteze pentru picior [atele]; Măști de protecție respiratorie confecționate din materiale nețesute de uz medical; Bonete de protecție pentru păr, pentru medici; Articole vestimentare de contenție pentru uz medical; Măști sanitare pentru prevenirea prafului, de uz medical; Mănuși pentru uz veterinar; Mănuși pentru uz stomatologic; Mănuși de uz medical; Mănuși folosite la examinarea medicală; Măști faciale de protecție pentru uz stomatologic; Măști chirurgicale pentru protecție antibacteriană; Măști chirurgicale; Mănuși de protecție de unică folosință, de uz medical; Mănuși de unică folosință de uz veterinar; Mănuși de unică folosință de uz chirurgical; Bonete chirurgicale; Halate de uz chirurgical; Măști respiratorii chirurgicale; Huse pentru încălțăminte chirurgicală; Mănuși din cauciuc de uz chirurgical; Mănuși din cauciuc de uz medical; Măști utilizate de personalul medical; Mănuși din latex de uz veterinar; Mănuși din latex de uz stomatologic; Mănuși din latex de uz chirurgical; Mănuși din latex pentru examinare, pentru uz medical; Mănuși de latex de uz medical; Mănuși chirurgicale; Halate medicale; Mănuși de uz chirurgical; Costume chirurgicale sterile; Halate pentru examinarea pacienților; Mănuși de uz spitalicesc; Măști sanitare de uz medical pentru izolarea prafului; Măşti sanitare de uz medical; Îmbrăcăminte sterilizată de uz chirurgical; Măști de protecție respiratorie confecționate din materiale nețesute pentru uz chirurgical; Măști de protecție respiratorie de uz chirurgical; Măști de protecție respiratorie de uz medical; Măști respiratorii de uz medical; Măști respiratorii, altele decât cele pentru respirație artificială; Căști de respirație pentru respirație artificială; Măști faciale de protecție pentru uz medical; Măști nazale (de protecție) pentru uz veterinar; Măști nazale (de protecție) pentru uz stomatologic; Măști nazale (de protecție) pentru uz medical; Măști de protecție pentru gură de uz veterinar; Măști de protecție pentru gură de uz stomatologic; Măști de protecție pentru gură de uz medical; Mănuși de protecție de uz veterinar; Mănuși de protecție utilizate de persoane care lucrează în domeniul stomatologic; Mănuși de protecție utilizate de chirurgi în timpul operațiilor; Mănuși de protecție utilizate de persoane care lucrează în domeniul medical; Mănuși de protecție de uz medical; Viziere de protecție pentru uz veterinar; Viziere de protecție pentru uz stomatologic; Viziere de protecție pentru uz chirurgical; Viziere de protecție pentru uz medical; Bonete de protecție pentru păr, pentru medici veterinari; Bonete de protecție pentru păr, pentru medici stomatologi; Măști de protecție utilizate de chirurgi în timpul operațiilor; Măști de protecție utilizate de persoane care lucrează în domeniul stomatologic; Măști de protecție utilizate de persoane care lucrează în domeniul medical; Îmbrăcăminte de protecție pentru uz chirurgical; Îmbrăcăminte de protecție de uz medical; Protecții pentru deget pentru consultații medicale; Haine speciale pentru săli de operație; Îmbrăcăminte, articole pentru acoperirea capului și încălțăminte pentru personal medical și pacienți; Măști chirurgicale cu filtru de înaltă protecție; Activatoare a presiunii expiratorii pozitive sub formă de piese de ventilatoare medicale pentru menținerea presiunii; Aparate de respirat de uz medical; Aparate de respirat pentru respirație artificială; Dispozitive pentru monitorizarea respirației.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Ochranné dýchacie masky na umelé dýchanie; Masky na tvár na lekárske účely; Masky na tvár na ochranu pred toxickými látkami, určené na lekárske použitie; Masky na tvár na ochranu pred baktériami, určené na lekárske použitie; Chirurgické masky na tvár na ochranu pred toxickými látkami; Štíty na tvár na lekárske použitie; Ortézy, podporné dlahy na nohu; Ochranné dýchacie masky z netkaných materiálov na lekárske použitie; Ochranné čiapky na vlasy pre lekárov; Podporné oblečenie na lekárske účely; Sanitárne masky na ochranu pred prachom na lekárske účely; Rukavice na veterinárne použitie; Rukavice na stomatologické použitie; Rukavice na lekárske použitie; Lekárske vyšetrovacie rukavice; Ochranné masky na tvár na stomatologické použitie; Chirurgické masky na tvár na antibakteriálnu ochranu; Chirurgické masky; Jednorazové ochranné rukavice na lekárske účely; Jednorazové rukavice na zverolekárske účely; Jednorazové rukavice na chirurgické účely; Chirurgické čiapky; Chirurgické odevy; Chirurgické dýchacie masky; Chirurgické návleky na topánky; Gumené rukavice na chirurgické použitie; Gumené rukavice na lekárske účely; Rúška (pre nemocničný personál); Latexové rukavice na zverolekárske účely; Latexové rukavice na zubárske účely; Latexové rukavice na chirurgické účely; Latexové vyšetrovacie rukavice na lekárske použitie; Latexové rukavice na lekárske účely; Chirurgické rukavice; Lekárske nemocničné plášte; Operačné rukavice; Operačné chirurgické odevy; Nemocničné košele na vyšetrovanie pacientov; Rukavice používané v nemocniciach; Hygienické masky na ochranu pred prachom na lekárske účely; Sanitárne masky na lekárske účely; Sterilné odevy na chirurgické účely; Ochranné dýchacie masky z netkaných materiálov na chirurgické použitie; Ochranné dýchacie masky na chirurgické použitie; Ochranné dýchacie masky na lekárske použitie; Respiračné masky na lekárske účely; Dýchacie masky na umelé dýchanie; Respiračné helmy pre umelé dýchanie; Ochranné masky na tvár na lekárske použitie; Ochranné masky na nos na veterinárne použitie; Ochranné masky na nos na stomatologické použitie; Ochranné masky na nos na lekárske použitie; Ochranné masky na ústa na veterinárne použitie; Ochranné masky na ústa na stomatologické použitie; Ochranné masky na ústa na lekárske použitie; Ochranné rukavice na zverolekárske účely; Ochranné rukavice pre stomatologický personál; Ochranné rukavice používané chirurgmi počas operácií; Ochranné rukavice pre lekársky personál; Ochranné rukavice na lekárske účely; Ochranné štíty na veterinárne použitie; Ochranné clony na stomatologické použitie; Ochranné štíty na chirurgické použitie; Ochranné čiapkové štíty na lekárske použitie; Ochranné čiapky na vlasy na použitie pre veterinárov; Ochranné čiapky na vlasy pre zubných lekárov; Ochranné masky pre chirurgov počas operácie; Ochranné masky pre osoby pracujúce v oblasti stomatológie; Ochranné masky pre osoby pracujúce v oblasti medicíny; Ochranné odevy na chirurgické účely; Ochranné odevy na lekárske účely; Vyšetrovacie návleky na prsty; Odevy do operačných sál; Odevy, pokrývky hlavy a obuv pre zdravotníckych pracovníkov a pacientov; Chirurgické masky s vysokoúčinným filtrom; Aktivátory pozitívneho tlaku pri koncovom výdychu v podobe častí lekárskych ventilátorov na udržiavanie tlaku; Respirátory na lekárske účely; Respirátory na umelé dýchanie; Zariadenia na monitorovanie dýchania.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Zaščitne dihalne maske za umetno dihanje; Obrazne maske za medicinsko uporabo; Obrazne maske za medicinsko uporabo za zaščito pred toksičnimi snovmi; Obrazne maske za medicinsko uporabo za zaščito pred bakterijami; Obrazne maske za kirurško uporabo za zaščito pred toksičnimi snovmi; Ščitniki za obraz za medicinsko uporabo; Ortoze za noge [deščice za imobilizacijo udov]; Zaščitne dihalne maske iz netkanih materialov za medicinsko uporabo; Zaščitne kape za lase za zdravnike; Oporna oblačila za medicinsko uporabo; Higienske maske za zaščito pred prahom za medicinske namene; Rokavice za veterinarsko uporabo; Rokavice za zobozdravstveno uporabo; Rokavice za medicinske namene; Rokavice za zdravniške preglede; Zaščitne obrazne maske za zobozdravstveno uporabo; Obrazne maske za kirurško uporabo za zaščito pred bakterijami; Kirurške maske; Zaščitne rokavice za enkratno uporabo za medicinske namene; Rokavice za veterinarske namene, za enkratno uporabo; Rokavice za kirurške namene, za enkratno uporabo; Kirurške kape; Halje za kirurško uporabo; Kirurške dihalne maske; Kirurške prevleke za čevlje; Gumijaste rokavice za kirurško uporabo; Gumijaste rokavice za medicinsko uporabo; Maske za medicinsko osebje; Rokavice iz lateksa, za veterinarsko uporabo; Rokavice iz lateksa, za zobozdravstvene namene; Rokavice iz lateksa za kirurško uporabo; Rokavice iz lateksa za pregledovanje za medicinsko uporabo; Rokavice iz lateksa za medicinsko uporabo; Kirurške rokavice; Medicinske halje; Rokavice, ki se uporabljajo med operacijami; Kirurška oblačila za operacije; Halje za pregledovanje pacientov; Rokavice, ki se uporabljajo v bolnišnicah; Higienske maske za zaščito pred prahom za medicinske namene; Higienske maske za medicinske namene; Sterilizirana oblačila za kirurške namene; Zaščitne dihalne maske iz netkanih materialov za kirurško uporabo; Zaščitne dihalne maske za kirurško uporabo; Zaščitne dihalne maske za medicinsko uporabo; Dihalne maske za medicinske namene; Dihalne maske za umetno dihanje; Dihalne čelade za umetno dihanje; Zaščitne obrazne maske za medicinsko uporabo; Zaščitne maske za nos za veterinarsko uporabo; Zaščitne maske za nos za zobozdravstveno uporabo; Zaščitne maske za nos za medicinsko uporabo; Zaščitne maske za usta za veterinarsko uporabo; Zaščitne maske za usta za zobozdravstveno uporabo; Zaščitne maske za usta za medicinsko uporabo; Zaščitne rokavice za veterinarsko uporabo; Zaščitne rokavice za zobozdravstveno osebje; Zaščitne rokavice, ki jih uporabljajo kirurgi med operacijami; Zaščitne rokavice za medicinsko osebje; Zaščitne rokavice za medicinsko uporabo; Zaščitni vizirji za veterinarsko uporabo; Zaščitni vizirji za dentalno uporabo; Zaščitni vizirji za kirurško uporabo; Zaščitni vizirji za medicinsko uporabo; Zaščitne kape za lase za veterinarske zdravnike; Zaščitne kape za lase za zobozdravnike; Zaščitne maske, ki jih uporabljajo kirurgi med operacijami; Zaščitne maske za zobozdravstveno osebje; Zaščitne maske za medicinsko osebje; Zaščitna oblačila za kirurške namene; Zaščitna oblačila za medicinske namene; Naprstniki za pregledovanje; Posebna oblačila za operacijske prostore; Oblačila, pokrivala in obutev za medicinsko osebje in bolnike; Kirurške maske z močnimi filtri; Aktivatorji zvoka, ki so del medicinskih ventilatorjev za vzdrževanje pritiska; Respiratorji za medicinske namene; Respiratorji za umetno dihanje; Respiracijski monitorji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Skyddande andningsmasker för konstgjord andning; Ansiktsmasker för medicinskt bruk; Ansiktsmasker för medicinskt bruk för skydd mot giftiga ämnen; Ansiktsmasker för medicinskt bruk för skydd mot bakterier; Giftskyddande ansiktsmasker för kirurgiskt bruk; Ansiktsskärmar för medicinskt bruk; Frakturinstrument [spjälor]; Skyddande andningsmasker av icke-vävda material för medicinska ändamål; Skyddshuvor för håret avsedda för praktiserande läkare; Stödkläder för medicinskt bruk; Sanitära ansiktsmasker för skydd mot damm, för medicinska ändamål; Handskar för veterinärt bruk; Handskar för dental användning; Handskar för medicinska ändamål; Medicinska undersökningshandskar; Skyddande ansiktsmasker för dentalt bruk; Bakterieskyddande ansiktsmasker för kirurgiskt bruk; Operationsmasker; Engångsskyddshandskar för medicinska ändamål; Engångshandskar för veterinärt bruk; Engångshandskar för kirurgiskt bruk; Operationsmössor; Rockar för kirurgiskt bruk; Kirurgiska andningsmasker; Operationsskoskydd; Gummihandskar för kirurgiskt bruk; Gummihandskar för medicinskt bruk; Munskydd för medicinsk personal; Latexhandskar för veterinärt bruk; Latexhandskar för tandvård; Latexhandskar för kirurgiskt bruk; Undersökningshandskar i latex för medicinskt bruk; Latexhandskar för medicinskt bruk; Kirurgiska handskar; Läkarrockar; Operationshandskar; Operationskläder; Undersökningsrockar för patienter; Handskar för användning på sjukhus; Sanitära ansiktsmasker för dammisolering, för medicinska ändamål; Sanitetsmasker för medicinska ändamål; Sterila kläder för kirurgiskt bruk; Skyddande andningsmasker av icke-vävda ändamål för kirurgiska ändamål; Skyddande andningsmasker för kirurgiska ändamål; Skyddande andningsmasker för medicinska ändamål; Andningsmasker för medicinska ändamål; Andningsmasker för konstgjord andning; Andningshjälmar för konstgjord andning; Skyddande ansiktsmasker för medicinskt bruk; Skyddande näsmasker för veterinärt bruk; Skyddande näsmasker för dentalt bruk; Skyddande näsmasker för medicinskt bruk; Skyddande munmasker för veterinärt bruk; Skyddande munmasker för dentalt bruk; Skyddande munmasker för medicinskt bruk; Skyddshandskar för veterinärt bruk; Skyddshandskar för användning av personer som arbetar inom tandläkaryrket; Skyddshandskar för användning av kirurger vid operationer; Skyddshandskar för användning av personer som arbetar inom sjukvård; Skyddshandskar för medicinskt bruk; Skyddsskärmar för veterinärt bruk; Skyddsskärmar för dentalt bruk; Skyddsskärmar för kirurgiskt bruk; Skyddsskärmar för medicinskt bruk; Skyddshuvor för håret avsedda för praktiserande veterinärer; Skyddshuvor för håret avsedda för praktiserande tandläkare; Skyddsmasker för kirurger för användning under operationer; Skyddsmasker för användning av personer som arbetar inom tandvården; Skyddsmasker för personer som arbetar inom sjukvården; Skyddskläder för kirurgiska ändamål; Skyddskläder för medicinska ändamål; Fingertutor för användning vid undersökningar; Kläder för användning i operationsrum; Kläder, huvudbonader och fotbeklädnader för medicinsk personal och patienter; Starka filter för kirurgiska masker; Övertrycksaktiverare vid respiratorbehandling som delar till medicinska ventilatorer för upprätthållande av tryck; Respiratorer för medicinska ändamål; Respiratorer för konstgjord andning; Andningsövervakningsapparater.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>11</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Уреди за отопление; Апарати за сушене; Апарати за вентилация; Климатични апарати; Преносими вентилационни апарати; Апарати за санитарни цели; Нагревателни инсталации; Охладителни инсталации; Охладителни устройства и инсталации; Апарати за охлаждане на въздух; Инсталации за освежаване на въздуха; Климатични инсталации; Инсталации за въздухоотделяне; Въздухопречистватели; Апарати за филтриране на въздух; Оборудване за отопление, вентилация и климатизация и пречистване (на заобикалящата среда); Филтри за прах; Въздушни филтри; Инсталации за филтриране на въздух; Филтри за климатични инсталации; Филтри за промишлена и домашна употреба; Филтри за машини за пречистване на въздуха; Вентилационни [климатични] инсталации и апарати; ОВК системи (Отопление, вентилация и климатизация); Въздухопречиствателни апарати и машини; Стерилизатори за въздух; Йонизиращи апарати за преработване на въздуха; Апарати за ароматизиране на въздух; Инсталации за овлажняване на въздуха.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Vytápěcí zařízení; Přístroje a zařízení na sušení; Ventilační zařízení; Klimatizační přístroje; Mobilní větrací přístroje; Sanitární přístroje a zařízení; Topná zařízení; Chladicí zařízení; Chladicí přístroje a zařízení; Zařízení na chlazení vzduchu; Instalace na manipulaci se vzduchem; Klimatizační zařízení; Zařízení na odsávání vzduchu; Čističe vzduchu; Zařízení na čištění vzduchu; Topná, ventilační a klimatizační zařízení a čistící zařízení; Prachové filtry; Vzduchové filtry; Zařízení na filtraci vzduchu; Filtry do klimatizací; Filtry pro průmyslové účely a pro použití v domácnosti; Filtry do přístrojů na čištění vzduchu; Ventilační [klimatizační] zařízení a přístroje; Topné, ventilační a klimatizační systémy; Přístroje a stroje na čištění vzduchu; Sterilizátory vzduchu; Ionizační přístroje na úpravu vzduchu; Zařízení na dezodoraci vzduchu; Instalace na zvlhčování vzduchu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Kaloriferer; Tørreapparatur; Ventilationsapparater; Luftkonditioneringsapparater; Transportable ventilationsapparater; Sanitære apparater og installationer; Varmeinstallationer; Køleanlæg; Køleanlæg og installationer; Luftkøleanlæg; Installationer til luftbehandling; Luftkonditioneringsanlæg; Installationer til udsugning af luft; Luftrensere; Luftrensningsapparater; Udstyr til opvarmning, ventilering, luftkonditionering og -rensning af omgivelserne; Støvfiltre; Luftfiltre; Luftfiltreringsinstallationer; Filtre til luftkonditionering; Filtre til brug i industri og husholdning; Filtre til luftrensere; Ventilationsinstallationer og apparater [aircondition]; Systemer til opvarmning, ventilation og luftkonditionering; Luftrenseapparater og -maskiner; Luftsteriliseringsapparater; Ioniseringsapparater til behandling af luft; Luftdesodoriseringsapparater; Luftbefugtningsapparater.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Heizungen; Maschinen zum Trocknen; Lüftungsgeräte; Klimageräte; Mobile Lüftungsapparate; Sanitäre Apparate und Anlagen; Heizungsanlagen; Kühlanlagen; Kühlapparate und -anlagen; Luftkühlgeräte; Luftbehandlungsanlagen; Klimaanlagen; Entlüftungsanlagen; Luftreiniger; Geräte zur Aufbereitung von Luft; Heizungs-, Ventilations-, Klima- und Luftreinigungsgeräte und -anlagen; Staubfilter; Luftfilter; Luftfilteranlagen; Luftfilter [Klimatisierung]; Filter für Industrie und Haushalt; Filter für Luftreiniger; Lüftungsanlagen und -geräte [Klimatisierung]; Heizungs-, Lüftungs- und Klimaanlagen; Luftreinigungsapparate und -maschinen; Luftsterilisatoren; Ionisierungsapparate für die Luftaufbereitung; Luftdesodorierungsgeräte; Luftbefeuchtungsgeräte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συσκευές θέρμανσης· Συσκευές αποξήρανσης· Συσκευές εξαερισμού· Συσκευές κλιματισμού· Κινητές συσκευές αερισμού· Υγιεινής (Συσκευές και εγκαταστάσεις -)· Θέρμανσης (Εγκαταστάσεις -)· Εγκαταστάσεις ψύξης· Ψυγείων (Συσκευές και εγκαταστάσεις -)· Αέρα (Μηχανισμοί για την ψύξη του -)· Εγκαταστάσεις χειρισμού αέρα· Εγκαταστάσεις κλιματισμού· Εγκαταστάσεις εξαγωγής αέρα· Απολυμαντές του αέρα [συσκευές απολύμανσης του αέρα]· Μηχανήματα καθαρισμού του αέρα· Εξοπλισμός θέρμανσης, εξαερισμού και κλιματισμού καθώς και εξοπλισμός για τον καθαρισμό (της ατμόσφαιρας)· Φίλτρα σκόνης· Φίλτρα αέρα· Αέρα (Εγκαταστάσεις φιλτραρίσματος -)· Αέρα (Φίλτρα -) για τον κλιματισμό· Φίλτρα για τη βιομηχανία και για οικιακή χρήση· Φίλτρα για συσκευές καθαρισμού του αέρα· Εξαερισμού [κλιματισμός] (συσκευές -)· Συστήματα θέρμανσης, εξαερισμού και κλιματισμού· Αέρα (Συσκευές και μηχανηματα καθαρισμού -)· Αέρα (Εγκαταστάσεις αποστείρωσης του -)· Συσκευές ιονισμού για την επεξεργασία του αέρα· Αέρα (Συσκευές για την αφαίρεση των οσμών του -)· Συσκευές ύγρανσης αέρα.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Heating apparatus; Apparatus for drying; Apparatus for ventilating; Air-conditioning apparatus; Mobile ventilating apparatus; Sanitary apparatus and installations; Heating installations; Cooling installations; Cooling appliances and installations; Air cooling apparatus; Air handling installations; Air-conditioning installations; Installations for air extraction; Air purifiers; Air cleaning apparatus; Heating, ventilating, and air conditioning and purification equipment (ambient); Dust filters; Air filters; Air filtering installations; Filters for air conditioning; Filters for industrial and household use; Filters for air purifiers; Ventilation [air-conditioning] installations and apparatus; HVAC systems (heating, ventilation and air conditioning); Air purifying apparatus and machines; Air sterilizers; Ionization apparatus for the treatment of air; Air deodorizing apparatus; Air humidifying installations.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Caloríferos; Aparatos de secado; Aparatos de ventilación; Aparatos de aire acondicionado; Aparatos de ventilación móviles; Aparatos e instalaciones sanitarias; Instalaciones de calefacción; Instalaciones de enfriamiento; Aparatos e instalaciones de enfriamiento; Dispositivos para el enfriar el aire; Instalaciones de manipulación del aire; Instalaciones de aire acondicionado; Instalaciones para la extracción del aire; Purificadores de aire; Aparatos depuradores de aire; Aparatos de aire acondicionado y para calefacción, ventilación y depuración del ambiente; Filtros de polvo; Filtros de aire; Instalaciones de filtrado de aire; Filtros de aire para sistemas de climatización; Filtros para uso industrial y doméstico; Filtros para purificador de aire; Aparatos e instalaciones de ventilación [aire acondicionado]; Equipos HVAC para tratamiento del aire (calefacción, ventilación y refrigeración); Aparatos y máquinas para purificar el aire; Esterilizadores de aire; Aparatos de ionización para tratar el aire; Aparatos para desodorizar el aire; Aparatos para la humidificación del aire.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kütteseadmed; Kuivatusseadmed, -masinad; Ventilatsiooniseadmed; Kliimaseadmed, klimaatorid; Teisaldatavad ventilatsiooniseadmed; Sanitaarseadmed; Kütteseadmed; Külmutusseadmed; Jahutusseadmed; Õhujahutid; Õhutöötlusseadmed; Kliimaseadmed, klimaatorid; Õhueemaldusseadmed; Õhupuhastid; Õhupuhastusaparaadid; Kütte-, ventilatsiooni- ning õhukonditsioneer- ja -puhastusseadmed; Tolmufiltrid; Õhufiltrid; Õhufiltrimisseadmed, õhupuhastid; Kliimaseadmete filtrid; Filtrid tööstuses ja olmes kasutamiseks; Õhupuhastite filtrid; Ventilatsiooniseadmed ja -aparaadid, kliimaseadmed ja -aparaadid; HVAC-süsteemid (küte, ventilatsioon ja õhu konditsioneerimine); Õhupuhastusseadmed ja -masinad; Õhusterilisaatorid; Õhuioniseerimisaparaadid; Õhudesodoreerseadmed, õhudesodoraatorid; Õhuniisutusseadmed.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Lämmittimet; Kuivauslaitteet; Tuuletuslaitteet; Ilmastointilaitteet; Siirrettävät ilmastointilaitteet; Saniteettilaitteet; Lämmityslaitteistot; Jäähdytyslaitteistot; Jäähdytyslaitteet; Ilmajäähdyttimet; Ilmankäsittelylaitteistot; Ilmastointilaitteistot; Laitteistot ilmanpoistoon; Ilmanpuhdistimet; Ilmanpuhdistuslaitteet; Lämmitys-, ilmanvaihto- ja ilmastointi- ja ilmanpuhdistuslaitteistot (ympäristön); Pölynsuodattimet; Ilmansuodattimet; Ilmansuodatuslaitteet; Suodattimet ilmanvaihtoon; Suodattimet teolliseen ja kotitalouskäyttöön; Ilmanpuhdistimien suodattimet; Ilmanvaihtolaitteistot ja -laitteet; Lämmitys-, ilmanvaihto- ja ilmastointilaitteistot; Ilmanpuhdistuslaitteet ja -koneet; Ilman sterilointilaitteet; Ionisointilaitteet ilman käsittelyyn; Huoneilman hajunpoistolaitteet; Ilmankostutuslaitteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Calorifères; Appareils de séchage; Appareils de ventilation; Appareils de climatisation; Appareils de ventilation mobiles; Appareils et installations sanitaires; Installations de chauffe; Installations de refroidissement; Appareils et installations de refroidissement; Dispositifs pour le refroidissement de l'air; Installations pour le traitement de l'air; Installations de climatisation; Installations d'extraction de l'air; Purificateurs d'air; Appareils d'épuration d'air; Équipement de chauffage, de ventilation, de climatisation et de purification [air ambiant]; Filtres à poussière; Filtres à air; Installations de filtrage d'air; Filtres à air pour la climatisation; Filtres à usage industriel et domestique; Filtres pour purificateur d'air; Appareils et installations de ventilation [climatisation]; Systèmes CVC [chauffage, ventilation et climatisation]; Appareils et machines pour la purification de l'air; Stérilisateurs d'air; Appareils d'ionisation pour le traitement de l'air; Appareils pour la désodorisation de l'air; Installations d'humidification de l'air.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Uređaji za grijanje; Uređaji za sušenje; Ventilacijski uređaji; Klimatizacijiski uređaji; Pokretni ventilatori; Uređaji za sanitarne potrebe; Kaloriferi; Rashladne instalacije; Rashladni aparati i strojevi; Uređaji za hlađenje zraka; Sustavi za obradu zraka; Instalacije za klimatizaciju; Instalacije za usisavanje zraka; Pročišćivači zraka; Uređaji za čišćenje zraka; Oprema za grijanje, ventilaciju, klimatizaciju i pročišćavanje [prostora]; Filtri za prašinu; Zračni filtri; Instalacije za filtriranje zraka; Filtri za klima uređaje; Filtri za industrijsku uporabu i uporabu u kućanstvu; Filtri za pročišćivače zraka; Ventilacijski [klimatizacijski] uređaji i aparati; HVAC sustavi (grijanje, ventilacija i klimatiziranje); Zrak (uređaji i strojevi za pročišćavanje zraka); Sterilizatori zraka; Ionizacijski uređaji za obradu zraka ili vode; Uređaji za osvježavanje zraka; Instalacije za ovlaživanje zraka.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Fűtőkészülékek; Berendezések szárításhoz; Szellőztető berendezések; Légkondicionálók; Mobil szellőztető berendezések; Egészségügyi készülékek és berendezések; Fűtőberendezések; Hűtőberendezések; Hűtőkészülékek és berendezések; Léghűtő berendezések; Levegőkezelő berendezések; Légkondicionáló berendezések; Légelszívó berendezések; Légtisztítók; Légtisztító berendezések; Fűtő, hűtő, szellőztető, légkondicionáló és tisztítóberendezések (szobai); Porszűrők; Légszűrők; Légszűrő berendezések; Szűrők légkondicionálókhoz; Ipari és háztartási szűrők; Szűrők légtisztítóhoz; Szellőző [légkondicionáló] berendezések; HVAC rendszerek [fűtő, szellőztető és légkondicionáló]; Légtisztító készülékek és gépek; Légfertőtlenítők; Ionizáló készülékek a levegő kezelésére; Levegő szagtalanító készülékek; Légpárásító berendezések.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Caloriferi; Apparecchio per il fissaggio; Sistemi di aerazione; Apparecchi per climatizzazione dell'aria; Apparecchi di ventilazione mobili; Apparecchi ed impianti sanitari; Impianti di riscaldamento; Impianti di raffreddamento; Apparecchi ed impianti di raffreddamento; Dispositivi per il raffreddamento dell'aria; Impianti di movimentazione dell'aria; Impianti di climatizzazione dell'aria; Impianti per l'aspirazione di masse di aria; Depuratori d'aria; Apparecchi per la purificazione dell'aria; Attrezzature per il riscaldamento, la ventilazione, per l'aria condizionata e per la purificaizone dell'aria (per gli ambienti); Filtri antipolvere; Filtri dell'aria; Impianti per filtrare l'aria; Filtri per il condizionamento dell'aria; Filtri per uso industriale e domestico; Filtri per depuratori d'aria; Apparecchi ed installazioni di ventilazione [climatizzazione]; Sistemi HVAC (riscaldamento, ventilazione ed aria condizionata); Apparecchi e macchine per la depurazione dell'aria; Sterilizzatori dell'aria; Apparecchi di ionizzazione per il trattamento dell'aria; Apparecchi per la deodorizzazione dell'aria; Apparecchi per l'umidificazione dell'aria.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Šildymo aparatai; Aparatai džiovinimo reikmėms; Ventiliacijos aparatai; Oro kondicionavimo aparatai; Kilnojamieji vėdinimo aparatai; Sanitariniai aparatai ir įrenginiai; Šildymo įrenginiai; Vėsinimo įranga; Vėsinimo aparatai ir įrenginiai; Oro vėsinimo aparatai; Oro priežiūros įrenginiai; Oro kondicionavimo įrenginiai; Oro ištraukimo įrenginiai; Oro gryninimo mašinos; Oro valymo aparatai; Šildymo, vėdinimo bei oro kondicionavimo ir valymo įrenginiai (aplinkos); Filtrai nuo dulkių; Oro filtrai; Oro filtravimo įrenginiai; Oro kondicionavimo filtrai; Filtrai pramonės ir buities reikmėms; Oro valymo aparatų filtrai; Ventiliacijos [oro kondicionavimo] įrenginiai ir aparatai; Šildymo, vėdinimo ir oro kondicionavimo sistemos; Oro valymo aparatai ir mašinos; Oro sterilizatoriai; Jonizavimo aparatai orui valyti; Oro dezodoravimo aparatai; Oro drėkinimo įrenginiai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Sildierīces; Žāvēšanas aparāti; Ventilācijas iekārtas; Gaisa kondicionēšanas ierīces; Mobili ventilācijas aparāti; Sanitārtehniskās ierīces, iekārtas un aparāti; Apkures iekārtas; Dzesēšanas iekārtas; Saldēšanas ietaises un iekārtas; Gaisa dzesēšanas ierīces; Gaisa apstrādes instalācijas; Gaisa kondicionēšanas sistēmu daļas; Gaisa nosūkšanas iekārtas; Gaisa attīrīšanas ierīces; Iekārtas gaisa attīrīšanai; Apkures, ventilācijas un gaisa kondicionēšanas un attīrīšanas iekārtas; Putekļu filtri; Gaisa filtri; Gaisa filtrēšanas sistēmu daļas; Filtri gaisa kondicionēšanas sistēmām; Filtri rūpnieciskiem un mājsaimniecības nolūkiem; Filtri gaisa attīrīšanai; Ventilācijas vai gaisa kondicionēšanas iekārtas un ierīces; Apkures, ventilācijas un gaisa kondicionēšanas sistēmas; Gaisa attīrīšanas iekārtas un ierīces; Gaisa sterilizatori; Jonizācijas aparāts gaisa apstrādei; Gaisa dezodorēšanas ierīces; Gaisa mitrināšanas iekārtas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Apparat li jsaħħan; Apparat għat-tnixxif; Apparat għal ventilazzjoni; Apparat tal-ikkondizzjonar tal-arja; Apparat tal-ventilazzjoni li jinġarr; Apparat għal skopijiet sanitarji; Installazzjonijiet li jsaħħnu; Installazzjonijiet ta' tkessiħ; Attrezzaturi u installazzjonijiet ta' refriġerazzjoni; Apparat li jkessaħ l-arja; Installazzjonijiet għall-immaniġġjar tal-arja; Installazzjonijiet għall-ikkondizzjonar tal-arja; Installazzjonijiet għall-estrazzjoni tal-arja; Purifikaturi tal-arja; Apparat tat-tindif tal-arja; Tagħmir għat-tisħin, ventilazzjoni,u kundizzjonar tal-arja u purifikazzjoni (ambjentali); Filtri tat-trab; Filtri tal-arja; Installazzjonijiet li jiffiltraw l-arja; Filtri għall-ikkondizzjonar tal-arja; Filtri għall-użu fl-industrija u dak domestiku; Filtri għall-purifikazzjoni tal-arja; Apparat u installazzjonijiet ta' ventilazzjoni (kondizzjonar tal-arja); Sistemi tal-HVAC (tisħin, ventilazzjoni u kundizzjonar tal-arja); Apparat u magni li jippurifikaw l-arja; Sterilizzaturi tal-arja; Apparat ta' jonizzazzjoni għat-trattament tal-arja; Apparat li jfewwaħ l-arja; Apparat għall-umdità tal-arja.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Verwarmingsapparaten; Droogapparaten; Ventilatieapparaten; Airconditioning-apparaten; Mobiele ventilatieapparaten; Sanitaire apparaten en installaties; Verwarmingsinstallaties; Koelinstallaties; Afkoelapparaten en -installaties; Luchtkoelinrichtingen; Luchtbehandelingsinstallaties; Airconditioninginstallaties; Installaties voor het afzuigen van lucht; Luchtzuiveraars; Luchtreinigers; Verwarmings-, ventilatie-, airconditionings- en zuiveringsinstallaties (omgeving); Stoffilters; Luchtfilters; Luchtfiltreerinstallaties; Luchtfilters voor airconditioning; Filters voor industrieel en huishoudelijk gebruik; Filters voor luchtzuiveringsapparaten; Ventilatie-apparaten [airconditioning]; VVA-systemen (verwarming, ventilatie en airconditioning); Luchtzuiveringsapparaten en -machines; Luchtsterilisatoren; Ionisatieapparaten voor luchtbehandeling; Apparaten voor het desodoriseren van lucht; Luchtbevochtigingsinstallaties.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Urządzenia do ogrzewania; Aparaty do suszenia; Urządzenia do wentylacji; Urządzenia klimatyzacyjne; Przenośne urządzenia do wentylacji; Urządzenia do celów sanitarnych; Instalacje grzewcze; Instalacje chłodnicze; Aparatura i instalacje chłodnicze; Urządzenia do chłodzenia powietrza; Instalacje do uzdatniania powietrza; Instalacje klimatyzacyjne; Instalacje do wyciągu powietrza; Oczyszczacze powietrza; Urządzenia do oczyszczania powietrza; Instalacje i urządzenia do ogrzewania, wentylacji, klimatyzacji i oczyszczania powietrza; Filtry kurzu; Filtry powietrza; Instalacje do filtrowania powietrza; Filtry do klimatyzacji; Filtry do użytku przemysłowego i domowego; Filtry do oczyszczaczy powietrza; Instalacje i urządzenia wentylacyjne [klimatyzacyjne]; Systemy HVAC (ogrzewanie, wentylacja i klimatyzacja); Urządzenia i maszyny do oczyszczania powietrza; Sterylizatory powietrza; Aparaty jonizujące do oczyszczania powietrza; Urządzenia do dezodoryzacji powietrza; Instalacje nawilżające powietrze.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Caloríferos; Aparelhos para secagem; Aparelhos de ventilação; Aparelhos de ar condicionado; Aparelhos de ventilação portáteis; Aparelhos e instalações sanitários; Instalações de aquecimento; Instalações de refrigeração; Aparelhos e instalações de refrigeração; Dispositivos para o arrefecimento do ar; Instalações de manuseamento de ar; Instalações de climatização [condicionamento de ar]; Instalações para extração de ar; Purificadores do ar; Aparelhos para a limpeza do ar; Equipamento de aquecimento, ventilação, ar condicionado e purificação do ar (ambiente); Filtros para poeiras; Filtros de ar; Instalações de filtragem de ar; Filtros de ar para a climatização; Filtros para uso industrial e doméstico; Filtros para purificadores de ar; Aparelhos de ventilação [climatização]; Sistemas de AVAC (aquecimento, ventilação e ar-condicionado); Aparelhos e máquinas para a purificação da ar; Esterilizadores de ar; Aparelhos de ionização para o tratamento do ar; Aparelhos para a desodorização do ar; Instalações de humidificação do ar.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate de încălzit; Aparate de uscare; Aparate de ventilare; Aparate de climatizare; Aparate de ventilație portabile; Aparate de uz sanitar; Instalații de încălzire; Instalații de răcire; Frigorifice (Aparate și mașini -); Dispozitive pentru răcirea aerului; Instalații pentru gestionarea aerului; Instalații de climatizare; Instalații pentru extragerea aerului; Purificatoare de aer; Instalații pentru purificarea aerului; Echipament pentru încălzire, ventilare, climatizare și purificare (ambient); Filtre de praf; Filtre de aer; Instalații de filtrare a aerului; Filtre pentru aer condiționat; Filtre pentru uz industrial și casnic; Filtre pentru purificarea aerului; Instalații și aparate de ventilație [aer condiționat]; Sisteme HVAC (încălzirea, ventilarea și climatizarea aerului); Aparate și mașini pentru purificarea aerului; Sterilizatoare de aer; Aparate de ionizare pentru tratarea aerului; Aparate pentru dezodorizarea aerului; Instalații de umidificare a aerului.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Vykurovacie telesá; Prístroje na sušenie; Prístroje na ventilovanie; Klimatizačné prístroje; Mobilné vetracie zariadenia; Sanitárne (toaletné) prístroje a zariadenia; Vykurovacie zariadenia, vyhrievacie zariadenia; Chladiace inštalácie; Ochladzovacie prístroje a zariadenia; Prístroje na chladenie vzduchu; Zariadenia na manipulovanie so vzduchom; Klimatizačné zariadenia; Zariadenia na odsávanie vzduchu; Čističe vzduchu; Prístroje na čistenie vzduchu; Vykurovacie, vetracie a klimatizačné zariadenia a zariadenia na čistenie vzduchu; Prachové filtre; Vzduchové filtre; Zariadenia na filtrovanie vzduchu; Filtre do klimatizácií; Filtre pre priemysel a domácnosť; Filtre do zariadení na čistenie vzduchu; Vetracie zariadenia; Vykurovacie, vetracie a klimatizačné zariadenia; Stroje a prístroje na čistenie vzduchu; Sterilizátory vzduchu; Ionizačné zariadenia na úpravu vzduchu; Zariadenia na osvieženie vzduchu; Zariadenia na zvlhčovanie vzduchu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Aparati za ogrevanje; Aparati za sušenje; Aparati za prezračevanje; Klimatske naprave; Prenosni aparati za prezračevanje; Aparati za sanitarne namene; Instalacije za ogrevanje; Hladilne instalacije; Hladilni aparati in napeljave; Naprave za hlajenje zraka; Instalacije za obdelavo zraka; Instalacije za klimatizacijo; Instalacije za ekstrakcijo zraka; Prečiščevalci zraka; Naprave za čiščenje zraka; Oprema za gretje, prezračevanje, klimatizacijo in čiščenje zraka; Filtri za prah; Zračni filtri; Inštalacije za filtriranje zraka; Filtri za klimatizacijo; Filtri za uporabo v industriji in gospodinjstvu; Filtri za čistilnik zraka; Aparati in napeljave za prezračevanje [klimatizacijo]; HVAC sistemi (ogrevanje, prezračevanje in klimatizacija); Naprave in stroji za čiščenje zraka; Sterilizatorji zraka; Ionizacijski aparati za obdelavo zraka; Aparati za dezodoriziranje zraka; Instalacije za vlaženje zraka.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Uppvärmningsapparater; Apparater för torkning; Apparater för ventilation; Luftkonditioneringsapparater; Mobila ventilationsapparater; Sanitära apparater och installationer; Värmeinstallationer; Kylande installationer; Kylande anordningar och -installationer; Luftkylningsapparater; Installationer för behandling av luft; Luftkonditioneringsinstallationer; Installationer för extraktion av luft; Luftrenare; Luftreningsapparater; Utrustning för uppvärmning, ventilation, luftkonditionering samt rening (omgivning); Dammfilter; Luftfilter (inte för motorer); Luftfiltreringsinstallationer; Filter för luftkonditionering; Filter för industriellt bruk och hemmabruk; Filter för luftrenare; Ventilationsinstallationer och -apparater (luftkonditionering); HVAC-system (värme, ventilation och luftkonditionering); Luftreningsapparater och -maskiner; Luftsteriliseringsapparater; Joniseringsapparater för luftbehandling; Luftuppfriskningsapparater; Luftfuktningsapparater.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/080</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-04-29</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/151</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-11</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>781531</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>15209</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
