<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-19T10:29:42</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226520</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226520</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-15</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-16</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-19</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>Schlafwohl SILVER</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162318775</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/226/018226520/000162318775.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>01.15.11</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.11.01</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.11.08</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.99.04</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.99.22</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.99.24</CategoryCode>
          <CategoryCode>26.99.99</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>20</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Легла, подматрачни рамки за легла, доколкото са включени в клас 20, възглавници (тапицерии); Възглавници за глава, възглавници за врат, пълнени възглавници, надуваеми възглавници, с изключение на такива за медицински цели; Мебели, огледала, рамки за картини, Втулки, Облегалки за глава, Матраци за мебели; Щори, транспаранти от текстил.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Postele, lamelové rošty pro postele, zařazené do třídy 20, polštáře (podhlavníky); Polštáře, krční polštářky, plněné polštáře, nafukovací polštáře, s výjimkou pro lékařské účely; Nábytek, zrcadla, rámy, Podhlavníky, Opěrky hlavy, Matrace pro nábytek; Textilní rolety.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Senge, lamelbunde til senge, indeholdt i klasse 20, puder (polstringer); Hovedpuder, nakkepuder, puder med fyld, oppustelige puder, dog ikke til medicinske formål; Møbler, spejle, billedrammer, Skråmadrasser, Hovedstøtter, Madrasser til møbler; Rullegardiner af tekstilmaterialer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Betten, Lattenroste für Betten soweit in Klasse 20 enthalten, Kissen (Polster); Kopfkissen, Nackenkissen, gefüllte Kissen, Aufblasbare Kissen, ausgenommen für medizinische Zwecke; Möbel, Spiegel, Bilderrahmen, Kopfpolster, Kopfstützen, (Möbel), Matratzen; Rollos aus textilem Material.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Κρεβάτια, πλέγματα για στρώματα (σομιέ) για κρεβάτια περιλαμβανόμενα στην κλάση 20, μαξιλάρια (επενδύσεις)· Μαξιλάρια ύπνου, μαξιλάρια αυχένα, γεμισμένα μαξιλάρια, φουσκωτά μαξιλάρια, εκτός από αυτά που προορίζονται για ιατρική χρήση· Έπιπλα, καθρέφτες, πλαίσια (κορνίζες), Εγκάρσιοι δοκοί, Στηρίγματα κεφαλής, Στρώματα για έπιπλα· Παραπετάσματα από ύφασμα.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Beds, slats for beds included in class 20, cushions (pads); Pillows, neck pillows, stuffed pillows, inflatable pillows, not for medical purposes; Furniture, mirrors, picture frames, Bolsters, Head-rests, Mattresses for furniture; Blinds of textile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Camas, somieres de láminas para camas, comprendidos en la clase 20, cojines (almohadillas); Almohadas, almohadas para la nuca, cojines rellenos, cojines hinchables, excepto para uso médico; Muebles, espejos, marcos, Travesaños [almohadas], Reposacabezas, Colchones para muebles; Persianas de materias textiles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Voodid, voodi vedrumadratsid, mis kuuluvad klassi 20, padjad (diivanipolster); Padjad, kaelapadjad, täidetud padjad, täispuhutavad padjad, v.a meditsiiniliseks otstarbeks; Mööbel, peeglid, pildiraamid, Rullpadjad, Peatoed, Mööblimadratsid; Tekstiilist rulood.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Sängyt, sänkyjen pohjasäleiköt luokassa 20, tyynyt (pehmusteet); Tyynyt, niskatyynyt, täytetyt tyynyt, puhallettavat tyynyt, paitsi lääketieteellisiin tarkoituksiin; Huonekalut, peilit, taulunkehykset, Pielukset, Päätuet, Huonekalujen patjat; Kangaskaihtimet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Lits, sommiers à lattes pour les lits compris dans la classe 20, coussins (rembourrages); Oreillers, coussins cervicaux, coussins rembourrés, coussins gonflables, excepté à usage médical; Meubles, glaces (miroirs), cadres, Traversins, Appuie-têtes, Matelas pour meubles; Stores en matière textile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Kreveti, podnice za krevete ako su obuhvaćene razredom 20, jastuci; Jastuci za glavu, jastuci za vrat, punjeni jastuci, jastuci na napuhivanje, osim za medicinske potrebe; Namještaj, zrcala, okviri, Valjkasti jastučići, Nasloni za glavu, Madraci za namještaj; Tekstilne rolete.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Ágyak, ágykeretek, amennyiben a 20. osztályba tartoznak, párnák (vánkosok); Fejpárnák, nyakpárnák, tömött párnák, felfújható párnák, kivéve gyógyászati célokra; Bútorok, tükrök, keretek, Hengerpárnák, Fejtámaszok, Matracok bútorhoz; Textilfüggönyök, vászonrolók.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Letti, reti a doghe per letti compresi nella classe 20, cuscini (imbottiture); Guanciali, guanciali di supporto per il collo, cuscini imbottiti, cuscini gonfiabili, tranne per uso medico; Mobili, specchi, cornici, Capezzali, Poggiatesta, Materassi per mobili; Tendine in materie tessili.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Lovos, lovų lentjuostės, priskirtos 20 klasei, pagalvės (paminkštinimai); Pagalvėlės, sprando pagalvėlės, kimštos pagalvės, pripučiamos pagalvės, išskyrus medicinos reikmėms; Baldai, veidrodžiai, paveikslų rėmai, Pailgosios pagalvėlės, Galvos atlošai, Baldų čiužiniai; Tekstilinės užuolaidos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Gultas, gultu režģi, kas iekļauti 20. klasē, spilveni (polsteri); Spilveni, spilveni kakla atbalstam, pildīti spilveni, piepūšami spilveni, izņemot medicīniskiem nolūkiem paredzētos; Mēbeles, spoguļi, rāmji, Lieli, gareni dīvāna spilveni, Pagalvji, Mēbeļu matrači; Auduma žalūzijas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Sodod, frejms b'injam ċatt għas-sodod inklużi fil-Klassi 20, kuxxini (imħaded forma ta' romblu); Imħaded, imħaded għall-għonq, kuxxini mimlijin, kuxxini li jintefħu, minbarra għal skopijiet mediċi; Għamara, mirja, frejms għar-ritratti, Mħaded twal f'forma ta' romblu, Serrieħa għar-ras, Saqqijiet għall-għamara; Lqugħ għad-dawl tad-drapp.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Bedden, lattenbodems voor bedden voor zover begrepen in klasse 20, hoofdkussens (kussens); Hoofdkussens, nekondersteunende kussens, gevulde kussens, opblaasbare kussens, uitgezonderd voor medische doeleinden; Meubelen, spiegels, lijsten, Hoofdkussens, rolvormig, Hoofdsteunen, Matrassen voor meubilair; Rolgordijnen van textiel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Łóżka, podstawy łóżek, ujęte w klasie 20, poduszki (zagłówki); Poduszki, poduszki pod szyję, poduszki wypchane, poduszki dmuchane, inne niż do celów medycznych; Meble, lustra, ramki obrazów, Podgłówki, wałki, Zagłówki, Materace do mebli; Rolety tekstylne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Camas, estrados para camas, incluídos na classe 20, almofadas (coxins); Almofadas, travesseiros para o pescoço, almofadas com enchimento, almofadas insufláveis, exceto para uso médico; Mobiliário, espelhos, molduras, Travesseiros de cama, Apoios para a cabeça, Colchões para móveis; Estores em matérias têxteis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Paturi, somiere de pat, incluse în clasa 20, perne (tapiţerie); Perne de dormit, perne cervicale, perne umplute, perne gonflabile, cu excepția celor de uz medical; Mobile, oglinzi, rame, Perne mari, Tetiere, Saltele pentru mobilier; Storuri din materiale textile.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Postele, latové rošty pre postele zaradené do triedy 20, vankúše (podušky); Vankúše, vankúše na oporu krku, vyplnené vankúše, nafukovacie vankúše, okrem na lekárske účely; Nábytok, zrkadlá, rámy na obrazy, Podhlavníky, Opierky hlavy, Nábytkové matrace; Látkové rolety.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Postelje, posteljna dna iz letvic, ki jih obsega razred 20, blazine; Vzglavniki, blazine za podporo vratu, napolnjene blazine, napihljive blazine, razen za medicinske namene; Pohištvo, ogledala, okviri, Vzglavniki, Naslonjala za glavo, Blazine za pohištvo; Roloji iz tekstilnega materiala.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Sängar och ribbottnar för sängar ingående i klass 20, kuddar (dynor); Kuddar, nackkuddar, fyllda kuddar, uppblåsbara kuddar, ej för medicinska ändamål; Möbler, speglar, tavelramar, Långa kuddar, Nackstöd, Madrasser för möbler; Rullgardiner av textil.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>24</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Текстил и текстилни изделия, които не са включени в други класове; Калъфки за възглавници; Калъфки за възглавници; Материали за изработване на калъфки за възглавници; Калъфки за възглавници; Калъфки за възглавници; Покривки за легла; Покривки за маси; Ватирани одеяла; Одеяла (покривки за легла); Кърпи, хавлии от текстил; Кърпи за маса [не от хартия]; Одеяла, Бебешки одеяла, Големи кърпи за баня, Кърпи за баня, Кърпи за баня, Спално бельо (чаршафи), Калъфи от текстил за тоалетни чинии, Калъфи за юргани и пухени одеяла, Пухени юргани [завивки от пух]; Завеси за душове, Пердета, завеси, Бельо от хавлиен плат, Пердета от плат или пластмаса, държатели за пердета от текстилни материали, Кухненски кърпи и кърпи за съдове, Кърпи, хавлии от текстил, Текстилни артикули за домакински цели, Одеяла за покриване на скута, Калъфи за матраци, Мрежи за комари, Пътнически одеяла, Подложки за хранене от текстил, Одеяла (Пътнически -) [за покриване на скута], Калъфки за възглавници, Одеяла за покриване на скута, Текстилни салфетки, Ватирани одеяла, Стоки от текстилни парчета за употреба при производството на мебели, Тишлайфери за маса от текстил, Пердета, завеси, Кърпи за миене, Вълнени одеяла.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Textil a textilní zboží nezahrnuté v jiných třídách; Povlaky na dekorační polštáře; Povlaky na polštáře; Potahové materiály na podušky; Povlaky na podušky; Povlaky na polštáře; Povlečení; Ubrusy; Prošívané pokrývky; Pokrývky (lůžkoviny); Ručníky; Stolní prádlo, ne papírové; Přikrývky, Dětské přikrývky, Osušky [velké koupelnové ručníky], Koupelnové ručníky, Koupelnové ručníky, Ložní prádlo (lůžkoviny), Textilní povlaky na záchody, Povlaky na péřové a prachové přikrývky, Prachové přikrývky; Závěsy do sprch, Síťové záclony, Froté prádlo, Závěsy z textilních materiálů nebo plastu, držáky na závěsy z textilních materiálů, Hadry a utěrky na nádobí, Ručníky, Textilních výrobky do domácnosti, Cestovní přikrývky, Potahy na matrace, Sítě proti hmyzu, Cestovní přikrývky, Látkové prostírání, Cestovní přikrývky, Povlaky na polštáře, Cestovní přikrývky, Textilní stolní ubrousky, Prošívané pokrývky, Kusový textil na nábytek, Textilní stolní běhouny, Síťové záclony, Žínky, Vlněné přikrývky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Tekstilstoffer og tekstilvarer, ikke indeholdt i andre klasser; Pudebetræk; Pyntestykker til hovedpuder; Materiale til pudebetræk; Betræk til puder; Pudebetræk; Sengetæpper; Bordtæpper; Vattæpper; Sengetæpper; Håndklæder af tekstilmateriale; Bordduge, ikke af papir; Tæpper, Tæpper til spædbørn, Store badehåndklæder, Badehåndklæder, Badehåndklæder, Sengelinned (sengebetræk), Overtræk af tekstil til wc'er, Betræk til edderdunsdyner og dyner, Dundyner; Bruserforhæng, Gardiner, Frottélinned, Gardiner af tekstil eller plastic, gardinholdere af tekstilmateriale, Viskestykker og karklude, Håndklæder af tekstilmateriale, Husholdningstekstiler, Plaider, Madrasbetræk, Moskitonet, Plaider, Dækkeserviette af tekstil, Rejsetæpper [plaider], Pyntestykker til hovedpuder, Plaider, Servietter af tekstilmateriale, Vattæpper, Tekstilmetervarer til møbler, Bordløbere af tekstil, Gardiner, Vaskeklude, Uldtæpper.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Webstoffe und Textilwaren, soweit sie nicht in anderen Klassen enthalten sind; Bezüge für Kissen; Kissenbezüge; Kissenbezugsstoffe; Kissenüberzüge; Kopfkissenbezüge; Bettdecken; Tischdecken; Steppdecken; Tagesdecken für Betten; Textilhandtücher; Tischdecken, nicht aus Papier; Decken, Babydecken, Badelaken, Badetücher, Badezimmerhandtücher, Bettbezüge, Bettwäsche, Bezüge aus textilem Material für Toiletten, Bezüge für Daunen- und Federbetten, Daunendecken; Duschvorhänge, Fenstergardinen, Frottierwäsche, Gardinen aus Textilien oder Kunststoff, Gardinenhalter aus Textilstoffen, Geschirrtücher, Geschirrhandtücher, Handtücher, Haushaltstextilien, Kniedecken, Matratzenüberzüge, Moskitonetze, Plaids, Platzdecken aus textilem Material, Reisedecken, Schonbezüge, Schoßdecken, Textilservietten, Steppdecken, Textilwaren für Einrichtungszwecke, Tischläufer, Vorhänge, Waschlappen, Wolldecken.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Υφάσματα και είδη υφαντουργίας μη περιλαμβανόμενα σε άλλες κλάσεις· Καλύμματα για μαξιλάρια επίπλων· Διακοσμητικά καλύμματα για μαξιλάρια κρεβατιού· Υφασμάτινα καλύμματα μαξιλαριών· Καλύμματα για διακοσμητικά μαξιλάρια· Μαξιλαροθήκες για μαξιλάρια ύπνου· Κλινοσκεπάσματα· Τραπεζομάντιλα· Καπιτονέ παπλώματα· Καλύμματα κρεβατιού· Πετσέτες· Τραπεζομάντηλα, όχι από χαρτί· Κουβέρτες, Κουβέρτες για μωρά, Πετσέτες μπάνιου μεγάλου μεγέθους, Πετσέτες λουτρού και χειρός, Πετσέτες λουτρού και χειρός, Λευκά είδη κρεβατιού (παπλωματοθήκες), Καλύμματα από ύφασμα για αποχωρητήρια, Καλύμματα για παπλώματα και πουπουλένια παπλώματα, Παπλώματα από πούπουλα· Κουρτίνες μπάνιου, Κουρτίνες, Λευκά ειδη από ύφασμα σπογγώδους μορφής (πετσετέ), Κουρτίνες από ύφασμα ή πλαστικό, κορδέλες συγκράτησης κουρτινών από ύφασμα, Πανιά και πετσέτες για τα πιάτα, Πετσέτες, Υφάσματα οικιακής χρήσης, Κουβέρτες ταξιδιού, Καλύμματα στρωμάτων, Κουνουπιέρες, Κουβέρτες ταξιδίου, Επιτραπέζιες βάσεις για πιάτα (σουπλά) από ύφασμα, Κουβέρτες ταξιδιού, Διακοσμητικά καλύμματα για μαξιλάρια κρεβατιού, Κουβέρτες ταξιδιού, Πετσέτες φαγητού υφασμάτινες, Καπιτονέ παπλώματα, Είδη υφαντουργίας τυποποιημένων διαστάσεων για είδη επίπλωσης, Τραβέρσες τραπεζιού (τραπεζομάντηλα) από ύφασμα, Κουρτίνες, Πανιά για πλύσιμο, Μάλλινες κουβέρτες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Textiles and textile goods, not included in other classes; Cushion covers; Shams; Cushion covering materials; Covers for cushions; Pillowcases; Bed covers; Table covers; Quilted blankets; Coverlets (bedspreads); Towels of textile; Tablecloths, not of paper; Blankets, Baby blankets, Bath sheets, Bath towels, Bath towels, Bed clothes, Covers of textile for water closets, Covers for duvets and eiderdowns, Eiderdowns (down coverlets); Curtains for showers, Curtains, Terry linen, curtains of textile or plastic, curtain holders of textile material, Dish cloths and dish towels, Towels of textile, Household textile articles, Lap rugs, Mattress covers, Mosquito nets, Bed blankets, Place mats of textile, Travelling rugs [lap robes], Shams, Lap rugs, Textile napkins, Quilted blankets, Textile piece goods for furnishing purposes, Table runners, Curtains, Wash cloths, Woolen blankets.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Tejidos y productos textiles no comprendidos en otras clases; Fundas de cojín; Fundas decorativas para almohadones de cama; Telas para fundas de cojines; Fundas de cojín; Fundas de almohada; Ropa de cama; Ropa de mesa; Mantas de plumón; Cubrepiés; Toallas; Manteles que no sean de papel; Mantas, Mantas para bebés, Toallas de baño grandes, Toallas de baño, Toallas de baño, Ropa de cama (colchas), Cubiertas de materiales textiles para inodoros, Fundas de edredones, Edredones [cobertores de plumas]; Cortinas para duchas, Cortinas, Ropa blanca de tejido de rizo, Cortinas de material textil o plástico, soportes para cortinas de material textil, Paños de cocina, Toallas, Artículos textiles para el hogar, Mantas para el regazo, Fundas de colchón, Mosquiteras, Mantas de viaje, Manteles individuales hechos de materias textiles, Mantas de viaje, Fundas decorativas para almohadones de cama, Mantas para el regazo, Servilletas de materias textiles, Mantas de plumón, Géneros en piezas textiles para el mobiliario, Caminos de mesa que no sean de papel, Cortinas, Toallas de aseo, Mantas de lana.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Riie ja tekstiiltooted, mis ei kuulu teistesse klassidesse; Sohvapatjade katted; Padjakatted; Diivanipatjade kattematerjal; Katted (sohvapatjade); Padjapüürid, padjaümbrised; Voodikatted; Lauakatted; Voodikatted, tekid; Voodikatted; Riidest käterätikud; Laudlinad, v.a paberist; Tekid, Imikutekid, Suured vannilinad, Vannirätikud, Vannirätikud, Voodipesu (päevatekid), WC-istmete tekstiilkatted, Udusulg- ja sulgtekkide katted, Suletekid; Dušikardinad, Kardinad, Froteepesu, Tekstiil- või plastkardinad, tekstiilmaterjalist kardinahoidikud, Nõudepesulapid ja nõuderätikud, Riidest käterätikud, Majapidamise tekstiiltooted, Reisivaibad, saanitekid, Madratsikatted, Moskiitovõrgud, sääsevõrgud, Reisipleedid, Sööginõude tekstiilist alusmatid, Reisivaibad, saanitekid, Padjakatted, Reisivaibad, saanitekid, Tekstiilist lauasalvrätikud, servjetid, Voodikatted, tekid, Sisustamisel kasutatavad tekstiilist tükitooted, Pikad kitsad linikud, v.a paberist, Kardinad, Pesulapid, Villased tekid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Kankaat ja tekstiilitavarat, jotka eivät sisälly muihin luokkiin; Tyynyliinat; Tyynyliinat; Pielusten päälliset; Tyynynpäälliset; Tyynyliinat; Vuodevaatteet; Pöytäliinat; Täkkipeitteet; Sänkypeitteet (päiväpeitot); Pyyheliinat; Pöytäliinat, ei paperia; Huovat, Vauvojen peitot, Kylpylakanat, Kylpypyyhkeet, Kylpypyyhkeet, Vuodevaatteet (lakanat), WC-istuimen kankaiset suojukset, Untuva- ja höyhenpeitteiden pussilakanat, Untuvapeitteet; Suihkuverhot, Verhot, Froteeliinavaatteet, Kangas- tai muoviverhot, kankaiset verhonpidikkeet, Astiarievut ja astiapyyhkeet, Pyyheliinat, Kotitaloustekstiilit, Matkahuovat, Patjanpäälliset, Sääskiverkot, Huovat, Kankaiset tabletit, Matkahuovat, Tyynyliinat, Matkahuovat, Kankaiset lautasliinat, Täkkipeitteet, Kankaat metritavarana sisustuskäyttöön, Kankaiset kaitaliinat, Verhot, Pesuliinat, Villahuovat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Tissus et produits textiles non compris dans d'autres classes; Housses pour coussins; Couvre-oreillers; Matières pour recouvrir des coussins; Housses de coussins; Taies d'oreillers; Jetés de lit; Tapis de table; Couvertures matelassées; Dessus-de-lit (couvre-lits); Serviettes de toilette; Nappes non en papier; Couvertures, Couvertures pour bébés, Draps de bain, Serviettes de bain, Serviettes de bain, Linge de literie (couvre-lits), Housses en matières textiles pour toilettes, Housses pour couettes et duvets, Édredons [couvre-pieds de duvet]; Rideaux de douche, Rideaux, Linge éponge, Rideaux en matières textiles ou plastiques, embrasses de rideaux en matières textiles, Torchons de vaisselle et essuie-mains de vaisselle, Serviettes de toilette, Articles textiles de maison, Plaids, Housses de matelas, Moustiquaires, Plaids, Sets de table individuels en matières textiles, Couvertures de voyage, Couvre-oreillers, Plaids, Serviettes de table en tissu, Couvertures matelassées, Articles textiles à la pièce à des fins d'ameublement, Chemins de table, Rideaux, Petites serviettes pour la toilette, Couvertures en laine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Tkanine i tekstilni proizvodi koji nisu obuhvaćeni drugim razredima; Jastučnice; Ukrasne navlake za jastuke; Materijali za jastučnice; Jastučnice; Jastučnice [za jastuke za spavanje]; Pokrivači za krevete; Stolnjaci; Prošiveni prekrivači za krevet; Krevetni pokrivači (prekrivači posteljine); Ručnici; Stolnjaci, nepapirnati; Pokrivači, Deke za bebe, Veliki ručnici, Kupaonski ručnici, Kupaonski ručnici, Platno za posteljinu (navlake za perine), Tekstilni prekrivači za vodokotliće, Navlake za poplune s paperjem i perine, Kontinentalni prekrivači; Zastori za tuševe, Zastori, Frotir za posteljno rublje, Zavjese od tekstila ili plastike, držači za zastore od tekstila, Krpe za posuđe i ručnici za posuđe, Ručnici, Kućanska tekstilna roba, Pokrivači za krilo, Omotači za madrace, Mreže za komarce, Karirana tkanina, Tekstilni stolni podmetači, Pokrivači za putovanja [za pokrivanje koljena], Ukrasne navlake za jastuke, Pokrivači za krilo, Stolni ubrusi, tekstilni, Prošiveni prekrivači za krevet, Tekstilna roba u komadima za namještaj, Nadstolnjaci od tekstila, Zastori, Krpe za umivanje, Vunene deke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Textíliák és textiláruk, amelyek nem tartoznak más osztályokba; Párnahuzatok, vánkoshuzatok; Párnahuzatok, vánkoshuzatok; Párnahuzat anyagok; Párnahuzatok; Párnahuzatok, vánkoshuzatok; Ágyneműk; Asztalneműk; Ágyterítők; Ágyterítők; Törölközők; Asztalterítők, nem papírból; Takarók, Babatakarók, Fürdőlepedők, Fürdőszobai törölközők, Fürdőszobai törölközők, Ágynemű (ágyneműhuzatok), Textil WC-huzatok, Huzatok pehelypaplanokhoz és dunnákhoz, Pehelypaplanok (takarók); Zuhanyfüggönyök, Függönyök, Frottírnemű, Függönyök textilből vagy műanyagból, függönykikötő zsinórok textilből, Mosogatórongyok, törlőrongyok, Törölközők, Háztartási textiláruk, Melegítő takarók, Matrachuzatok, Szúnyoghálók, Útitakarók, plédek, Tányéralátétek textilből, Úti takarók, plédek, Párnahuzatok, vánkoshuzatok, Melegítő takarók, Textilszalvéták, Ágyterítők, Textil méteráruk lakberendezési célokra, Asztali futók, Függönyök, Mosdókendők, Gyapjútakarók.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Tessuti e prodotti tessili non compresi in altre classi; Fodere per cuscini; Fodere per guanciali; Stoffe da fodere per cuscini; Fodere per cuscini; Federe di guanciale; Coperte da letto; Copritavoli; Piumoni; Trapunte; Asciugamani in materie tessili; Tovaglie da tavola non di carta; Coperte, Coperte per neonati, Teli da bagno, Asciugamani da bagno, Asciugamani da bagno, Biancheria da letto (copripiumino), Rivestimenti in materie tessili per gabinetti, Fodere per piumini e trapunte, Piumoni; Tende per la doccia, Tende, Biancheria di spugna, Tendine in tessuto o in plastica, reggitende in materia tessile, Strofinacci per asciugare i piatti e asciugamani per piatti, Asciugamani in materie tessili, Prodotti tessili per la casa, Coperte da viaggio, Federe di materassi, Zanzariere, Coperte da viaggio, Tovagliette individuali in tessuto, Coperte da viaggio, Fodere per guanciali, Coperte da viaggio, Tovaglioli di tessuto, Piumoni, Prodotti tessili da arredamento, Runner da tavola in materia tessile, Tende, Asciugamani per il viso, Coperte di lana.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Audiniai ir tekstilės gaminiai, nepriskirti prie kitų klasių; Pagalvių užvalkaliukai; Pagalvių užtiesalai; Pagalvėlių užvalkalų medžiagos; Pagalvėlių užvalkaliukai; Pagalvių užvalkalai; Lovatiesės; Staltiesės; Dygsniuotos antklodės; Lovatiesės; Tekstiliniai rankšluosčiai; Ne popierinės staltiesės; Antklodės, Kūdikių antklodės, Dideli vonios rankšluosčiai, Vonios rankšluosčiai, Vonios rankšluosčiai, Lovos baltiniai (patalynės užvalkalai), Tekstiliniai unitazų apdangalai, Pūkinių ir plunksninių antklodžių užvalkalai, Dygsniuotos pūkinės antklodės (užtiesalai); Dušo užuolaidėlės, Tiulinės užuolaidos, Frotiniai (kilpiniai) baltiniai, Tekstilinės ar plastikinės užuolaidos, užuolaidų laikikliai (tekstiliniai), Indų plovimo skudurėliai ir indų rankšluosčiai, Tekstiliniai rankšluosčiai, Tekstilės prekės namų apyvokos reikmėms, Pledai, Čiužinių užvalkalai, Tinkleliai nuo moskitų, Kelioniniai kilimėliai, Tekstiliniai paklotai, Kelioniniai pledai [kojų apdangalai], Pagalvių užtiesalai, Pledai, Tekstilinės stalo servetėlės, Dygsniuotos antklodės, Audinių rietimai dekoravimo reikmėms, Tekstiliniai stalo aptiesalai (takeliai), Tiulinės užuolaidos, Šluostės, Megztos arba nertos vilnonės antklodės ar skaros.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Audumi un tekstilpreces, kas nav ietvertas citās klasēs; Spilvendrānas (spilvenu pārvalki); Spilvendrānas (spilvenu pārvalki); Materiāli spilvenu pārvalkiem; Dīvāna spilvenu pārvalki; Spilvendrānas (spilvenu pārvalki); Gultas pārklāji; Galda pārklāji; Vatētās segas; Gultas pārvalki; Dvieļi; Galdauti (izņemot no papīra); Segas, Sedziņas mazuļiem, Lieli vannas dvieļi, Vannasistabas dvieļi, Vannasistabas dvieļi, Gultasveļa (gultu pārvalki), Tualetes podu pārsegi no tekstilmateriāla, Pārvalki dūnu un atsperu gultām, Dūnu segas; Dušas aizkari, Aizkari, Frotē veļa, Aizkari no auduma vai plastmasas, aizkaru turētāji no auduma, Trauku lupatas un trauku dvieļi, Dvieļi, Tekstilizstrādājumi mājsaimniecības nolūkiem, Pledi kāju apsegšanai, Matraču pārvalki, Moskītu tīkli, Pledi, Individuālas galda sedziņas no papīra, Ceļojumu pledi, Spilvendrānas (spilvenu pārvalki), Pledi kāju apsegšanai, Galda salvetes no auduma, Vatētās segas, Standartizmēru tekstilpreces telpu dekorēšanai, Galda celiņi no auduma, Aizkari, Drāniņas mazgāšanās nolūkiem, Vilnas segas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Tessuti u oġġetti tat-tessuti, mhux inklużi fi klassijiet oħra; Investi għall-imħaded; Investi għall-imħaded; Materjali għall-kisi tal-kuxxini; Investi għal kuxxini; Investi għall-imħaded; Għata tas-sodod; Dvalji; Kwilts ikkuttunati; Għata għas-sodda; Xugamani; Tvalji, mhux tal-karta; Kutri, Kutri għat-trabi, Xugamani tal-banju kbar, Xugamani tal-banju, Xugamani tal-banju, Bjankerija tas-sodda (friex), Kavers tat-tessut għat-tojlits, Kavers għall-kutri mimlija bir-rix tal-edredun, Ejderdawns; Purtieri għad-doċċa, Purtieri, Bjankerija tat-terri, Purtieri tad-drapp jew tal-plastik, kontenituri tal-purtieri ta' materjali tat-tessuti, Biċċiet tal-platti, xugamani tal-platti, Xugamani, Oġġetti tat-tessuti għall-użu fid-dar, Għata għar-riġlejn waqt li tkun qed tivvjaġġa, Għata għas-saqqu, Xibka tan-nemus, Għata għar-riġlejn waqt li tkun qed tivvjaġġa, Sottoplatti tat-tessut, Għata għar-riġlejn waqt li tkun qed tivvjaġġa, Investi għall-imħaded, Għata għar-riġlejn waqt li tkun qed tivvjaġġa, Srievet tad-drapp, Kwilts ikkuttunati, Oġġetti magħmula minn biċċiet tat-tessuti għal skopijiet ta' tagħmir, Drapp dekorattiv għal fuq l-imwejjed, Purtieri, Biċċiet tad-drapp għall-ħasil, Kutri tas-sodda magħmulin mis-suf.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Weefsels en textielproducten voor zover niet begrepen in andere klassen; Hoezen voor sierkussens; Hoezen voor hoofdkussens; Materiaal voor het bekleden van kussens; Sierkussenhoezen; Kussenslopen; Spreien; Tafellakens; Gewatteerde dekens; Beddendekens; Handdoeken; Tafelkleden, niet van papier; Dekens, Babydekens, Badlakens, Badhanddoeken, Badhanddoeken, Bedlinnen (dekbedovertrekken), Hoezen van textiel voor toiletten, Hoezen voor donzen en veren dekbedden, Donzen dekbedjes; Douchegordijnen, Gordijnen, Linnengoed van badstof, Gordijnen van textiel of plastic, gordijnophouders van textielmateriaal, Theedoeken en handdoeken, Handdoeken, Textielproducten voor de huishouding, Plaids, Matrasbeschermers, Muskietennetten, Plaids, Placemats van textiel, Plaids, Hoezen voor hoofdkussens, Plaids, Servetten van textiel, Gewatteerde dekens, Stukgoederen van textiel voor inrichtingsdoeleinden, Tafellopers van textiel, Gordijnen, Waslapjes, Dekens van wol.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Tekstylia i wyroby włókiennicze, nie ujęte w innych klasach; Poszewki na poduszki; Poszewki na poduszki [poszwy na poduszki]; Materiały na poszewki na poduszki; Pokrowce na poduszki; Poszewki na poduszki [poszwy na poduszki]; Narzuty na łóżko; Obrusy; Narzuty pikowane; Narzuty na łóżka; Ręczniki; Serwety na stół niepapierowe; Koce, Koce dla niemowląt, Duże ręczniki kąpielowe, Ręczniki kąpielowe, Ręczniki kąpielowe, Bielizna pościelowa (poszewki), Osłony z materiału na ubikacje, Pokrowce na pierzyny puchowe i pierzyny, Kołderki z puchu; Zasłony do natrysków, Zasłony, Bielizna frotowa, Zasłony z materiałów tekstylnych lub tworzywa sztuczne, uchwyty do zasłon z materiałów tekstylnych, Ściereczki i szmatki do naczyń, Ręczniki, Artykuły tekstylne do użytku w gospodarstwie domowym, Pledy podróżne, Pokrycie na materace, Moskitiery, Koce podróżne, Tekstylne maty na stół, Pledy podróżne, Poszewki na poduszki [poszwy na poduszki], Pledy podróżne, Serwetki tekstylne, Narzuty pikowane, Materiały tekstylne w belach do umeblowania, Bieżniki stołowe z materiałów tekstylnych, Zasłony, Ściereczki toaletowe [do mycia się], Koce wełniane.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Tecidos e produtos têxteis não incluídos noutras classes; Capas para almofadas; Almofadas decorativas; Tecidos para forrar almofadas; Capas para almofadas; Fronhas de almofada; Coberturas de cama; Coberturas de mesa; Cobertores acolchoados; Colchas de cama; Toalhas; Toalhas de mesa, sem ser em papel; Cobertores, Cobertores para bebés, Lençóis de banho, Toalhas de banho, Toalhas de banho, Roupa de cama (coberturas de cama), Coberturas em têxteis para lavabos, Capas para edredões de penas, Edredões (colchas); Cortinas de duche, Cortinas em rede, Roupa branca em tecido turco, Cortinados em matérias têxteis ou plásticas, braçadeiras de cortinados em matérias têxteis, Panos da louça e toalhas de cozinha, Toalhas, Artigos têxteis para o lar, Mantas de viagem, Cobertas para colchões, Redes mosquiteiras, Mantas de viagem, Esteiras de mesa em matérias têxteis, Mantas de viagem [mantas de colo], Almofadas decorativas, Mantas de viagem, Guardanapos em matérias têxteis, Cobertores acolchoados, Artigos têxteis em peça para fins de decoração, Corredores de mesa em matérias têxteis, Cortinas em rede, Panos de limpeza, Mantas de lã.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Ţesături şi produse textile, necuprinse în alte clase; Feţe de pernă; Feţe de pernă; Materiale pentru învelirea pernelor; Învelitori pentru perne; Feţe de pernă; Cuverturi de pat; Cuverturi de masă; Pături din molton; Cuverturi (cuverturi de pat căptuşite); Prosoape; Masă (feţe de -) [cu excepţia celei din hârtie]; Pături, Pături pentru bebeluşi, Prosoape mari de baie, Prosoape de baie, Prosoape de baie, Lenjerii de pat (huse de pat), Huse din materiale textile pentru closete, Huse pentru plăpumi cu fulgi şi puf, Cuverturi din puf; Perdele pentru duş, Draperii, Lenjerii din frotir, Perdele din ţesături sau plastic, suporturi de perdea din material textil, Lavete pentru vase și prosoape pentru vase, Prosoape, Produse textile de uz casnic, Pleduri, Huse pentru saltele, Plase contra ţânţarilor, Cuverturi de voiaj, Individualuri de masă din material textil, Pleduri de călătorie, Feţe de pernă, Pleduri, Şervete de masă din materiale textile, Pături din molton, Articole textile la bucată pentru scopuri de mobilare, Traverse textile pentru mese, Draperii, Prosoape de toaletă, Pături de lână.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Textílie a textilné výrobky, ktoré nie sú zahrnuté v iných triedach; Obliečky na vankúše; Obliečky na vankúše; Poťahové materiály na vankúše; Obliečky na vankúše; Obliečky na vankúše; Posteľné prikrývky; Pokrývky na stôl; Prešívané prikrývky; Posteľné prikrývky; Textilné uteráky; Obrusy (okrem papierových); Prikrývky, Detské prikrývky, Kúpeľňové osušky, Kúpeľňové uteráky, Kúpeľňové uteráky, Posteľná bielizeň (posteľné prikrývky), Textilné poťahy na záchodové kryty, Obliečky na periny a páperové postele, Periny (páperové prikrývky); Sprchové závesy, Záclonovina, Froté bielizeň, Textilné alebo plastové závesy, textilné držiaky na záclony, Kuchynské obrúsky a utierky na riad, Textilné uteráky, Textilné výrobky do domácnosti, Cestovné prikrývky, Obliečky na matrace, Ochranné siete proti komárom (moskytiéry), Cestovné prikrývky, Textilné prestieranie na stolovanie, Cestovné deky, Obliečky na vankúše, Cestovné prikrývky, Textilné obrúsky na stolovanie, Prešívané prikrývky, Kusový textil pre nábytok, Textilné stolové behúne, Záclonovina, Handry na umývanie, Vlnené deky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Tkanine in tekstilni proizvodi, ki jih ne obsegajo drugi razredi; Prevleke za blazine; Prevleke za vzglavnike [prevleke za blazine]; Materiali za prevleke za blazine; Prevleke za blazine; Prevleke za vzglavnike [prevleke za blazine]; Posteljna pregrinjala; Namizni prti; Prešite odeje; Posteljne prevleke; Brisače; Namizni prti, ne papirnati; Odeje, Odeje za dojenčke, Velike kopalne brisače, Kopalniške brisače, Kopalniške brisače, Posteljno perilo (posteljne prevleke), Tekstilne prevleke za stranišča, Prevleke za, s puhom napolnjene, odeje in za pernice, Pernice za noge; Zavese za prho, Zavese, Perilo iz frotirja, Zavese iz tkanin ali umetnih snovi, držala za zavese iz tkanin, Krpe in brisače za posodo, Brisače, Tekstilni izdelki za gospodinjstvo, Odeje za naročje, Prevleke za žimnice, Mreže proti komarjem, Potovalne odeje, Pogrinjki iz blaga, Debele, volnene odeje za potovanja, Prevleke za vzglavnike [prevleke za blazine], Odeje za naročje, Serviete iz tekstila, Prešite odeje, Tekstilno metrsko blago za namene opremljanja, Namizni tekači iz blaga, Zavese, Krpe za umivanje, Volnene odeje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Vävnader och textila produkter, ej ingående i andra klasser; Örngott [kuddöverdrag]; Örngott [kuddöverdrag]; Dynklädsel tyger; Kuddöverdrag; Örngott; Sängöverkast; Bordsdukar; Vadderade filtar; Sängtäcken; Textilhanddukar; Bordsdukar, inte av papper; Filtar, Babytäcken, Badlakan, Badhanddukar, Badhanddukar, Sänglinne (påslakan), Överdrag av textil för vattenklosetter, Överdrag för duntäcken och bolster, Duntäcken; Duschrumsförhängen, Gardiner, Frottélinne, Gardiner av textil eller plast, gardinhållare av textilt material, Disktrasor och torkhanddukar, Textilhanddukar, Textilartiklar för hushållsändamål, Knäfiltar, Madrassöverdrag, Myggnät, Plädar, Bordstabletter av textil, Resplädar, Örngott [kuddöverdrag], Knäfiltar, Tygservetter, Vadderade filtar, Textilier i metervara för inredningsändamål, Bordslöpare av textil, Gardiner, Tvättlappar, Stickade yllefiltar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>27</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Килими, черги, изтривалки, рогозки, линолеум и други материали за подови покрития.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Koberce, rohožky, rohože, linoleum a jiné obklady podlah.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Gulvtæpper og tæpper, måtter, linoleum og andet belægningsmateriale til eksisterende gulve.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Teppiche, Fußmatten, Matten, Linoleum und andere Bodenbeläge.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Τάπητες, ψάθες, χαλάκια, λινοτάπητες και άλλα είδη επίστρωσης δαπέδων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Carpets, rugs, mats and matting, linoleum and other materials for covering existing floors.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Alfombras, felpudos, esteras, linóleo y otros revestimientos de suelos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Vaibad, matid, linoleum ja põrandakatted.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Matot, korkkimatot ja muut valmiiden lattioiden päällysteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Tapis, paillassons, nattes, linoléum et autres revêtements de sols.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Sagovi, prostirači, strunjače i otirači, linoleum i ostali pokrivači za podove.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Szőnyegek, lábtörlők (szalmából), gyékények és nádfonatok, linóleum és más padlóburkolatok.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Tappeti, zerbini, stuoie, linoleum e altri rivestimenti per pavimenti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Kilimai, kilimėliai, patiesalai, linoleumas ir kitos grindų dangos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Paklāji, grīdsegas, mašas un pīteņi, linolejs un citi grīdu pārklājumu materiāli.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Twapet, twapet żgħar u ħsajjar, linolju u materjali oħra biex tiksi art eżistenti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Tapijten, vloermatten, matten, linoleum en andere vloerbedekking.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Dywany, chodniki (kilimy), maty i słomianki, linoleum i inne materiały do pokrywania podłóg.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Tapetes, capachos, esteiras, linóleos e outros artigos de revestimento de soalhos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Covoare, preşuri, rogojini, linoleum şi alte produse pentru acoperirea podelelor.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Koberce, predložky, rohože, rohožky, linoleum a iné podlahové krytiny.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Preproge, predpražniki, rogoznice, linolej in drugi proizvodi za prekrivanje tal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Mattor och mattbeläggningar, linoleum och andra material för golvbeläggningar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/086</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-08</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/156</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-18</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>890123</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>10029</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
