<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-05T16:31:37</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226153</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226153</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-01</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>it</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-16</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-05</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>VULVOVAGI</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Парфюмерия; Парфюмерийни изделия; Парфюмерия; Сапуни (интимни); Козметични лосиони за коса; Етерични масла; Козметични средства; Спрейове за почистване; Спрейове за тяло; Пяна за почистване; Почистващ крем за кожата; Лосион за почистване на кожата; Почистващи маски; Почистващи средства за лична употреба; Миещи препарати за лична употреба; Почистващи средства за целите на интимната лична хигиена, нелечебни; Кремове за лице и за тяло.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Parfémy; Vůně; Parfémy; Mýdla pro osobní potřebu; Kosmetické vlasové vody; Éterické oleje; Kosmetické přípravky; Čisticí spreje; Tělové spreje; Čisticí pěna; Krémy na čištění pleti; Čisticí pleťové mléka; Čisticí masky; Čisticí přípravky pro osobní potřebu; Přípravky na mytí pro osobní použití; Neléčivé mycí přípravky pro intimní hygienu; Pleťové a tělové krémy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Parfumerivarer; Parfumevarer; Parfumer; Sæbe til personligt brug; Hårvand til kosmetiske formål; Æteriske olier; Kosmetik; Rengøringsspray; Kropsspray (bodyspray); Renseskum; Creme til rensning af huden; Hudrensende lotion; Rensemasker; Rengøringspræparater til personlig brug; Vaskemidler til personlig brug; Rensemidler til intimhygiejne, ikke-medicinske; Ansigts- og kropscremer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Parfümeriewaren; Duftstoffe; Parfüms; Seifen für den persönlichen Gebrauch; Kosmetische Haarlotionen; Ätherische Öle; Kosmetika; Reinigungssprays; Körpersprays; Reinigungsschaum; Hautreinigungscremes; Hautreinigungslotion; Reinigungsmasken; Reinigungsmittel für den persönlichen Gebrauch; Körperreinigungsmittel für den persönlichen Gebrauch; Nicht medizinische Reinigungsmittel zur Intimpflege; Cremes für die Gesichts- und Körperpflege.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Αρωματισμού (Προϊόντα -)· Αρωματικά [κολόνιες, αρώματα, και σχετικά είδη]· Αρωματισμού (Προϊόντα -)· Σαπούνια για την ατομική υγιεινή· Καλλυντικές λοσιόν για τα μαλλιά· Αιθέρια (Έλαια -)· Καλλυντικά· Σπρέι καθαρισμού· Σπρέι σώματος· Αφρός καθαρισμού· Κρέμες καθαρισμού του δέρματος· Λοσιόν καθαρισμού δέρματος· Μάσκες καθαρισμού· Παρασκευάσματα καθαρισμού για προσωπική χρήση· Παρασκευάσματα πλύσης για ατομική χρήση· Προϊόντα καθαρισμού της ευαίσθητης περιοχής για ατομική χρήση, μη φαρμακευτικά· Κρέμες για το πρόσωπο και το σώμα.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Perfumery; Fragrances; Perfumes; Soaps for personal use; Cosmetic hair lotions; Ethereal oils; Cosmetics; Cleaning sprays; Body sprays; Cleansing foam; Skin cleansing cream; Skin cleansing lotion; Cleansing masks; Cleaning preparations for personal use; Washing preparations for personal use; Cleansers for intimate personal hygiene purposes, non medicated; Face and body creams.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Productos de perfumería; Fragancias; Perfumes; Jabones para uso personal; Lociones capilares cosméticas; Aceites esenciales; Cosméticos; Pulverizadores de limpieza; Pulverizadores de uso corporal; Espuma limpiadora; Crema para limpiar la piel; Lociones para limpiar la piel; Mascarillas limpiadoras; Productos de limpieza para uso personal; Preparados de limpieza para uso personal; Preparaciones limpiadoras no medicinales para la higiene íntima; Cremas faciales y corporales.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Parfümeeriatooted; Lõhnaained; Parfüümid, lõhnaõlid; Seebid personaalseks kasutamiseks; Kosmeetilised juukseveed; Eeterlikud õlid; Kosmeetikavahendid; Puhastusaerosoolid; Kehaspreid; Vahud puhastamiseks; Nahapuhastuskreemid; Nahapuhastuslosjoonid; Puhastavad maskid; Puhastusained isiklikuks tarbeks; Pesemisvahendid isiklikuks tarbeks; Ravitoimeta intiimpuhastusained isikliku hügieeni tarbeks; Näo- ja kehakreemid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Hajuvedet; Hajuvedet; Hajuvedet; Saippuat henkilökohtaiseen hygieniakäyttöön; Kosmeettiset hiusvedet; Eteeriset öljyt; Kosmetiikka; Puhdistussuihkeet; Vartalosuihkeet; Puhdistusvaahto; Ihonpuhdistusvoiteet; Ihonpuhdistusemulsio; Puhdistusnaamiot; Puhdistusvalmisteet henkilökohtaiseen käyttöön; Pesuvalmisteet henkilökohtaiseen käyttöön; Lääkeaineita sisältämättömät puhdistusaineet intiimihygieniaan; Kasvo- ja vartalovoiteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Produits de parfumerie; Produits odorants; Parfums; Savons à usage personnel; Lotions capillaires à usage cosmétique; Huiles essentielles; Cosmétiques; Vaporisateurs de nettoyage; Lotion corporelle à vaporiser; Mousses nettoyantes; Crème nettoyante pour la peau; Lotion nettoyante pour la peau; Masques nettoyants; Préparations nettoyantes à usage personnel; Produits lavants à usage personnel; Nettoyants non médicamenteux pour l'hygiène intime; Crèmes pour le visage et le corps.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Mirisi; Mirisi; Mirisi; Sapuni za osobnu uporabu; Kozmetički losioni za kosu; Esencijalna ulja; Kozmetički proizvodi; Sprejevi za čišćenje; Sprejevi za tijelo; Pjena za čišćenje; Krema za čišćenje kože; Losion za čišćenje kože; Maske za čišćenje; Pripravci za čišćenje za osobnu uporabu; Pripravci za pranje za osobnu upotrebu; Sredstva za čišćenje za intimnu osobnu higijenu, nemedicinski; Kreme za lice i tijelo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Illatszer készítmények; Illatszer készítmények; Illatszer készítmények; Szappanok személyes használatra; Kozmetikai hajvizek, -szeszek; Esszenciális olajok; Kozmetikai szerek; Tisztítóspray-k; Test spray-k; Tisztító habok; Bőrtisztító krémek; Bőrtisztító folyadék; Tisztító maszkok; Tisztító készítmények egyéni használatra; Mosdókészítmények, mosószerek személyes használatra; Intim lemosók személyi higiéniai célokra, nem gyógyszeres; Arc- és testkrémek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Prodotti di profumeria; Fragranze; Profumi; Saponi per uso personale; lozioni cosmetiche per capelli; Oli essenziali; Cosmetici; Spray detergenti; Spray per il corpo; Schiuma detergente; Creme detergenti per la pelle; Lozioni detergenti per la pelle; Maschere detergenti; Prodotti detergenti per uso personale; Prodotti detergenti per l'igiene personale; Detergenti per uso igienico intimo personale, non medicanti; Creme per il viso e per il corpo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Kvepalai; Aromatai; Kvepalai; Muilas (asmeninėms reikmėms); Kosmetiniai plaukų losjonai; Eteriniai aliejai; Kosmetika; Valymo purškalai; Kūno purškikliai; Valomosios putos; Odos valymo kremai; Odos valymo losjonas; Valomosios kaukės; Asmeninio naudojimo valymo preparatai; Asmeninio naudojimo švaros preparatai; Negydomieji intymios higienos prausikliai; Veido ir kūno kremai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Smaržas; Smaržvielas; Smaržas; Ziepes personīgai lietošanai; Kosmētiski matu losjoni; Ēteriskās eļļas; Kosmētikas līdzekļi; Izsmidzināmi tīrīšanas līdzekļi; Ķermeņa smidzinātāji; Attīrīšanai paredzētas putas; Ādas attīrīšanas krēmi; Ādas tīrīšanas losjoni; Attīrošas maskas; Tīrīšanas līdzekļi personiskai lietošanai; Mazgāšanas līdzekļi personiskai lietošanai; Mazgāšanas līdzekļi intīmai higiēnai, ne medicīniskiem nolūkiem; Sejas un ķermeņa krēmi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Prodotti ta' fwejjaħ; Fragranzi; Prodotti ta' fwejjaħ; Sapun antiperspiranti għall-użu personali; Lozjonijiet kosmetiċi tax-xagħar; Żjut meħudin minn pjanti; Kożmetiċi; Sprejs tat-tindif; Sprejs tal-ġisem; Fowm għat-tindif fil-fond; Krema għat-tindif tal-ġilda; Lozjonijiet għat-tindif tal-ġilda; Maskri għat-tindif; Preparazzjonijiet tat-tindif għall-użu personali; Preparazzjonijiet tal-ħasil għall-użu personali; Sustanzi li jnaddfu għal skopijiet ta' iġjene personali intima, mhux medikati; Kremi għall-wiċċ u għall-ġisem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Parfumerieën; Geurstoffen; Parfums; Zepen voor persoonlijk gebruik; Cosmetische haarlotions; Etherische oliën; Cosmetica; Reinigingssprays; Lichaamssprays; (Reinigings) schuim; Huidreinigingscrème; Reinigende lotions voor de huid; Reinigende maskers; Preparaten voor reiniging, voor persoonlijk gebruik; Wasmiddelen voor persoonlijk gebruik; Reinigingsmiddelen voor de intieme persoonlijke hygiëne, niet medicinaal; Gezichts-en lichaamscrèmes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Produkty perfumeryjne; Zapachy; Produkty perfumeryjne; Mydła do użytku osobistego; Kosmetyczne płyny do włosów; Olejki eteryczne; Kosmetyki; Aerozole czyszczące; Preparaty do ciała w sprayu; Pianka oczyszczająca; Kremy do oczyszczania skóry; Płyny do oczyszczania skóry; Maseczki oczyszczające; Preparaty czyszczące do użytku osobistego; Preparaty myjące do użytku osobistego; Środki czyszczące do higieny intymnej, nielecznicze; Kremy do twarzy i ciała.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Produtos de perfumaria; Fragrâncias; Perfumes; Sabões para uso pessoal; Loções cosméticas para os cabelos; Óleos essenciais; Cosméticos; Sprays de limpeza; Sprays para o corpo; Espumas para limpar; Creme de limpeza de pele; Loção para limpar a pele; Máscaras de limpeza; Preparações de limpeza para uso pessoal; Preparações de lavagem para uso pessoal; Produtos de limpeza para fins de higiene íntima pessoal, não medicados; Cremes para o rosto e para o corpo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Parfumerie (Produse de -); Arome; Parfumerie (Produse de -); Săpun pentru igiena personală; Loțiuni cosmetice de păr; Uleiuri eterice; Cosmetice; Spray-uri de curățare; Sprayuri pentru corp; Spumă de curățare; Creme de curățare pentru piele; Loțiune pentru curățarea tenului; Măști de curățare; Produse pentru curățenie și igienă personală; Preparate pentru spălat, de uz personal; Produse de curățare pentru igiena personală intimă, nemedicinale; Creme de față și de corp.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Voňavkárske výrobky; Voňavky; Parfumy; Mydlá pre osobnú potrebu; Kozmetické vlasové vodičky; Esenciálne (éterické) oleje; Kozmetické prípravky; Čistiace spreje; Telové spreje; Čistiaca pena; Krémy na čistenie pleti; Lotion na čistenie pokožky; Čistiace masky; Čistiace prípravky pre osobnú spotrebu; Prípravky na umývanie pre osobné použitie; Neliečivé umývacie prípravky na osobnú hygienu; Krémy na tvár a telové krémy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Parfumerijski izdelki; Dišave; Parfumerijski izdelki; Mila za osebno uporabo; Kozmetični losjoni za lase; Eterična olja; Kozmetični izdelki; Spreji za čiščenje; Spreji za telo; Čistilne pene; Krema za čiščenje kože; Losjon za čiščenje kože; Čistilne maske; Čistilni pripravki za osebno uporabo; Pripravki za umivanje za osebno uporabo; Čistila za intimno osebno higieno, brez zdravilnih učinkovin; Kreme za obraz in telo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Parfymerivaror; Dofter; Parfymer; Tvål för personligt bruk; Kosmetiska hårlotioner; Flyktiga oljor; Kosmetika; Rengöringssprayer; Kroppssprejer; Skum för rengöring; Hudrengöringskräm; Hudrengöringslotion; Rengöringsmasker; Rengöringspreparat för personligt bruk; Tvättningspreparat för personligt bruk; Preparat för personlig intimhygien, icke-medicinska; Krämer för ansikte och kropp.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Витаминни добавки; Хранителни добавки; Хранителни добавки за медицински цели; Хомеопатични добавки; Лечебни хранителни добавки; Сиропи за фармацевтични цели; Медицински напитки; Медицински мехлеми; Лечебни билкови настойки; Сушени или консервирани лечебни билки; Растителни и билкови екстракти за медицински цели; Растителни екстракти за фармацевтични цели; Кремове за грижа за кожата за медицинска употреба; Фармацевтични лекарствени средства; Хомеопатични лекарствени средства; Фармацевтични кремове; Кремове за тяло за фармацевтична употреба; Лечебни гелове за тяло; Противовъзпалителни мехлеми; Противовъзпалителни гелове; Противовъзпалителни спрейове; Противовъзпалителни обезболяващи пластири; Медицински спрейове; Почистващи средства за борба с бактериите; Лечебни и хигиенизиращи сапуни и детергенти; Почистващи разтвори за медицински цели; Дезинфектанти; Дезинфектанти за хигиенни цели; Санитарни препарати и изделия; Антибактериални препарати; Антибактериални спрейове; Антибактериални лекарства; Продукти за дамска хигиена; Препарати за употреба при вагинална лубрикация.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Vitaminové doplňky; Potravinové doplňky; Výživové doplňky; Homeopatické doplňky; Léčivé potravinové doplňky; Sirupy pro farmaceutické účely; Léčivé nápoje; Léčivé masti; Léčivé bylinné čaje; Léčivé byliny v sušené nebo konzervované formě; Bylinné a rostlinné výtažky pro léčebné účely; Rostlinné výtažky pro farmaceutické účely; Krémy na péči o pleť k léčebnému použití; Léčiva; Homeopatické léky; Farmaceutické krémy; Tělové krémy pro farmaceutické účely; Léčivé tělové gely; Protizánětlivé masti; Protizánětlivé gely; Protizánětlivé spreje; Protizánětlivé analgetické náplasti; Léčivé spreje; Antibakteriální čisticí přípravek; Léčebná a dezinfekční mýdla a čisticí přípravky; Čisticí roztoky pro lékařské použití; Dezinfekční přípravky; Dezinfekční prostředky pro hygienické účely; Hygienické přípravky a výrobky; Antibakteriální přípravky; Antibakteriální spreje; Antibakteriální farmaceutika; Dámské hygienické výrobky; Přípravky k použití při vaginální lubrikaci.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Vitamintilskud; Diæt- og kosttilskud; Næringstilskud; Homøopatiske tilskud; Medicinsk kosttilskud; Sirup til farmaceutiske formål; Medicinske drikke; Medicinsk salve; Medicinske infusioner; Medicinske urter [tørrede eller konserverede]; Plante- og urteekstrakter til medicinske formål; Planteekstrakter til farmaceutiske formål; Hudplejecremer til medicinske formål; Farmaceutiske lægemidler; Homøopatisk medicin; Farmaceutiske cremer; Kropscremer til farmaceutiske formål; Medicinske kropsgeléer; Antiinflammatoriske salver; Antiinflammatoriske geléer; Antiinflammatoriske sprays; Antiinflammatoriske, smertestillende plastre; Medicinske sprays; Bakteriedræbende rensemidler; Medicinske og desinficerende sæber og rensemidler; Renseopløsninger til medicinske formål; Desinfektionsmidler; Desinfektionsmidler til hygiejniske formål; Hygiejniske præparater og artikler; Antibakterielle præparater; Antibakterielle sprayer; Antibakterielle farmaceutiske præparater; Hygiejninske produkter til brug for kvinder; Præparater til vaginal smøring.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Vitaminzusätze; Nahrungsergänzungsmittel für diätetische Zwecke; Nahrungsergänzungsmittel; Homöopathische Zusatzstoffe; Medizinische Nahrungsergänzungsstoffe; Sirupe für pharmazeutische Zwecke; Medizinische Getränke; Medizinische Balsame; Medizinische Kräutertees; Heilkräuter in getrockneter oder konservierter Form; Pflanzen- und Kräuterextrakte für medizinische Zwecke; Pflanzenextrakte für pharmazeutische Zwecke; Hautpflegecremes für medizinische Zwecke; Pharmazeutische Arzneimittel; Homöopathische Pharmazeutika; Pharmazeutische Cremes; Körpercremes für pharmazeutische Zwecke; Medizinische Körpergele; Entzündungshemmende Salben; Entzündungshemmende Gele; Entzündungshemmende Sprays; Entzündungshemmende Schmerzpflaster; Medizinische Sprays; Antibakterielle Reinigungsmittel; Medizinische und desinfizierende Seifen sowie Detergenzien; Reinigungslösungen für medizinische Zwecke; Desinfektionsmittel; Desinfektionsmittel für hygienische Zwecke; Hygienepräparate und -artikel; Antibakterielle Präparate; Antibakterielle Sprays; Antibakterielle Pharmazeutika; Damenhygieneartikel; Gleitmittel für die Vagina.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συμπληρώματα βιταμινών· Συμπληρώματα διατροφής· Συμπληρώματα διατροφής· Ομοιοπαθητικά συμπληρώματα· Φαρμακευτικά συμπληρώματα διατροφής· Σιρόπια για χρήση φαρμακευτική· Αφεψήματα (ποτά) προσαρμοσμένα για ιατρικούς σκοπούς· Φαρμακευτικά βάλσαμα· Αφεψήματα για ιατρική χρήση· Φαρμακευτικά βότανα σε αποξηραμένη ή διατηρημένη μορφή· Εκχυλίσματα φυτών και βοτάνων για φαρμακευτική χρήση· Εκχυλίσματα φυτών για φαρμακευτική χρήση· Κρέμες περιποίησης του δέρματος για ιατρική χρήση· Φάρμακα· Ομοιοπαθητικά φάρμακα· Φαρμακευτικές κρέμες· Κρέμες σώματος για φαρμακευτική χρήση· Φαρμακευτικές γέλες για το σώμα· Αντιφλεγμονώδεις αλοιφές· Αντιφλεγμονώδη τζελ· Αντιφλεγμονώδη σπρέι· Αντιφλεγμονώδη αναλγητικά έμπλαστρα· Φαρμακευτικά σπρέι· Αντιβακτηριακό προϊόν καθαρισμού· Φαρμακευτικά και απολυμαντικά σαπούνια και απορρυπαντικά· Διαλύματα καθαρισμού για ιατρική χρήση· Απολυμαντικά· Απολυμαντικά για υγειονομική χρήση· Παρασκευάσματα υγειονομικά και είδη αυτών· Αντιβακτηριακά παρασκευάσματα· Αντιβακτηριακά σπρέι· Αντιβακτηριακά φαρμακευτικά παρασκευάσματα· Προϊόντα γυναικείας υγιεινής· Παρασκευάσματα για χρήση στην κολπική λίπανση.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Vitamin supplements; Food supplements; Nutritional supplements; Homeopathic supplements; Medicated food supplements; Syrups for pharmaceutical purposes; Medicinal drinks; Medicinal ointments; Medicinal herb infusions; Medicinal herbs in dried or preserved form; Plant and herb extracts for medicinal use; Plant extracts for pharmaceutical purposes; Skin care creams for medical use; Pharmaceutical drugs; Homeopathic pharmaceuticals; Pharmaceutical creams; Body creams for pharmaceutical use; Medicated body gels; Anti-inflammatory ointments; Anti-inflammatory gels; Anti-inflammatory sprays; Anti-inflammatory analgesic plasters; Medicinal sprays; Bacteria fighting cleanser; Medicated and sanitising soaps and detergents; Cleansing solutions for medical use; Disinfectants; Disinfectants for hygiene purposes; Sanitary preparations and articles; Anti-bacterial preparations; Antibacterial sprays; Antibacterial pharmaceuticals; Feminine hygiene products; Preparations for use in vaginal lubrication.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Suplementos vitamínicos; Complementos dietéticos; Complementos nutricionales; Complementos homeopáticos; Suplementos alimenticios medicinales; Jarabes para uso farmacéutico; Pociones medicinales; Ungüentos medicinales; Infusiones de hierbas medicinales; Hierbas medicinales disecadas o en conserva; Extractos de plantas y hierbas para uso medicinal; Extractos de plantas para uso farmacéutico; Cremas para el cuidado de la piel de uso médico; Fármacos; Medicinas homeopáticas; Cremas farmacéuticas; Cremas corporales para uso farmacéutico; Geles corporales medicinales; Ungüentos antiinflamatorios; Geles antiinflamatorios; Espráis antiinflamatorios; Parches analgésicos antiinflamatorios; Espráis medicinales; Productos de limpieza antibacterianos; Jabones y detergentes medicinales y desinfectantes; Soluciones de limpieza para uso médico; Desinfectantes; Desinfectantes para uso higiénico; Preparaciones sanitarias y productos de las mismas; Preparaciones antibacterianas; Espráis antibacterianos; Productos farmacéuticos antibacterianos; Productos para la higiene femenina; Preparados para su uso como lubricante vaginal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Vitamiinilisandid; Toidulisandid; Toidulisandid; Homöopaatilised lisandid; Ravitoimelised toidulisandid; Farmatseutilised siirupid; Ravimjoogid; Ravitoimelised võided, salvid; Meditsiinilised taimeleotised; Kuivatatud või konservitud ravimtaimed; Meditsiinilised taime- ja ürdiekstraktid; Farmatseutilised taimeekstraktid; Meditsiinilised nahahoolduskreemid; Ravimid; Homöopaatilised ravimid; Apteegikreemid; Farmatseutilised kehakreemid; Ravitoimega kehageelid; Põletikuvastased salvid; Põletikuvastased geelid; Põletikuvastased pihused; Põletikuvastased valuvaigistavad plaastrid; Ravimipihused; Antibakteriaalsed puhastusvahendid; Ravitoimega ja desinfitseerivad seebid ja pesuained; Meditsiinilised puhastuslahused; Desinfektsioonivahendid; Hügieenilised desinfektsioonivahendid; Hügieenipreparaadid ja -tooted; Antibakteriaalsed preparaadid; Antibakteriaalsed pihused; Antibakteriaalsed farmaatsiatooted; Naiste hügieenitooted; Tupelibestuspreparaadid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Vitamiinilisät; Ravintolisäaineet; Lisäravintoaineet; Homeopaattiset lisäaineet; Lääkeaineita sisältävät lisäravinteet; Siirappi lääketieteellisiin tarkoituksiin; Juomat lääkinnälliseen käyttöön; Lääkinnälliset voiteet; Lääkinnälliset juomauutteet; Kuivatut tai säilötyt lääkeyrtit; Kasvi- ja yrttiuutteet lääkintätarkoituksiin; Kasviuutteet farmaseuttiseen käyttöön; Ihonhoitovoiteet lääkintäkäyttöön; Farmaseuttiset rohdokset; Homeopaattiset lääkkeet; Farmaseuttiset voiteet; Vartalovoiteet farmaseuttiseen käyttöön; Lääkeaineita sisältävät vartalogeelit; Tulehdusta poistavat voiteet; Tulehdusta lievittävät geelit; Tulehdusta poistavat suihkeet; Tulehdusta poistavat kipulaastarit; Lääkintäsuihkeet; Antibakteeriset puhdistusaineet; Lääkeaineita sisältävät ja desinfioivat saippuat ja puhdistusaineet; Puhdistusliuokset lääkinnälliseen käyttöön; Desinfiointiaineet; Desinfiointiaineet hygieenisiin tarkoituksiin; Saniteettivalmisteet ja -tarvikkeet; Bakteereja tuhoavat valmisteet; Bakteereja tuhoavat suihkeet; Antibakteeriset farmaseuttiset valmisteet; Naisten hygieniatuotteet; Emättimen voitelussa käytettävät valmisteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Compléments vitaminés; Compléments alimentaires; Compléments nutritionnels; Compléments homéopathiques; Suppléments alimentaires médicamenteux; Sirops à usage pharmaceutique; Potions médicinales; Onguents à usage médical; Infusions aux plantes médicinales; Herbes médicinales sous forme séchée ou conservée; Extraits d'herbes et de plantes à usage médicinal; Extraits de plantes à usage pharmaceutique; Crèmes de soin pour la peau à usage médical; Médicaments; Médicaments homéopathiques; Crèmes à usage pharmaceutique; Crèmes pour le corps à usage pharmaceutique; Gels médicinaux pour le corps; Onguents anti-inflammatoires; Gels anti-inflammatoires; Sprays anti-inflammatoires; Emplâtres analgésiques anti-inflammatoires; Sprays médicinaux; Nettoyant antibactérien; Savons et détergents désinfectants et médicinaux; Solutions nettoyantes à usage médical; Désinfectants; Désinfectants à usage hygiénique; Préparation et articles d’hygiène; Produits antibactériens; Sprays antibactériens; Produits pharmaceutiques antibactériens; Produits d'hygiène féminine; Préparations destinées à la lubrification vaginale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Vitaminski dodaci; Dodaci prehrani; Hranjivi dodaci; Homeopatski dodaci; Ljekoviti dodaci hrani; Sirup za farmaceutske potrebe; Napitci prilagođeni za medicinske potrebe; Medicinske masti; Ljekoviti biljni čajevi; Ljekovite trave u sušenom ili konzerviranom obliku; Ekstrakti biljaka i ljekovitih trava za medicinsku uporabu; Biljni ekstrakti za farmaceutsku uporabu; Kreme za njegu kože za medicinsku uporabu; Lijekovi; Homeopatski farmaceutski proizvodi; Farmaceutske kreme; Kreme za tijelo za farmaceutsku uporabu; Ljekoviti gelovi za tijelo; Protuupalne masti; Protuupalni gelovi; Protuupalni sprejevi; Protuupalni analgetski flasteri; Ljekoviti sprejevi; Antibakterijsko sredstvo za čišćenje; Medicinski i dezinfekcijski sapuni i deterdženti; Otopine za čišćenje za medicinske potrebe; Dezinfekcijska sredstva; Dezinfekcijska sredstva za higijenske namjene; Sanitarni pripravci i proizvodi; Antibakterijski pripravci; Antibakterijski sprejevi; Antibakterijski farmaceutski proizvodi; Higijenski proizvodi za žene; Pripravci za uporabu kod vaginalne lubrikacije.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Vitamin kiegészítők; Diétás ételkiegészítők; Táplálékkiegészítők; Homeopátiás étrend-kiegészítők; Gyógyszeres táplálékkiegészítők; Szirupok gyógyszerészeti használatra; Gyógyászati célokra adaptált italok; Gyógyhatású kenőcsök; Gyógyszeres infúziók; Gyógynövények szárított vagy tartósított formában; Növényi és gyógynövényi kivonatok gyógyászati célokra; Növényi kivonatok gyógyszerészeti felhasználásra; Bőrápoló krémek gyógyászati használatra; Gyógyszerek; Homeopátiás gyógyszerek; Gyógyszerészeti krémek; Testen alkalmazható krémek gyógyszerészeti használatra; Gyógyszeres, testen alkalmazható gélek; Gyulladáscsökkentő kenőcsök; Gyulladáscsökkentő gélek; Gyulladáscsökkentő spray-k; Gyulladáscsökkentő, fájdalomcsillapító tapaszok; Gyógyszeres spray-k; Antibakteriális tisztítószerek; Gyógyszeres és fertőtlenítő szappanok és tisztítószerek; Tisztítóoldatok gyógyászati alkalmazásra; Fertőtlenítőszerek; Fertőtlenítőszerek higiéniai célokra; Egészségügyi készítmények és cikkek; Antibakteriális készítmények; Antibakteriális spray-k; Antibakteriális gyógyszerek; Higiéniás termékek nőknek; Hüvely síkosítására szolgáló készítmények.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Integratori vitaminici; Integratori dietetici; Integratori nutrizionali; Integratori omeopatici; Integratori alimentari medicati; Sciroppi per uso farmaceutico; Bevande medicinali; Unguenti medicinali; Infusi di erbe medicinali; Erbe medicinali essiccate o conservate; Estratti di piante ed erbe per uso medico; Estratti vegetali per uso farmaceutico; Creme medicinali per la cura della pelle; Farmaci; Farmaci omeopatici; Creme farmaceutiche; Creme per il corpo per uso farmaceutico; Gel medicato per il corpo; Unguenti antinfiammatori; Gel antinfiammatori; Spray antinfiammatori; Cerotti analgesici antinfiammatori; Spray medicamentosi; Detergenti antibatterici; Saponi e detergenti medicinali e igienizzanti; Soluzioni detergenti per uso medico; Disinfettanti; Disinfettanti per uso igienico; Preparati e prodotti per l'igiene; Preparati antibatterici; Spray antibatterici; Preparati farmaceutici antibatterici; Prodotti per l'igiene femminile; Preparati lubrificanti vaginali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Vitaminų papildai; Maisto papildai; Mitybos papildai; Homeopatiniai papildai; Gydomieji maisto papildai; Sirupai (farmacijos reikmėms); Gydomieji gėrimai; Medicininiai tepalai; Medicininiai žolelių užpilai; Džiovintos ar konservuotos vaistažolės; Augaliniai ir žoliniai ekstraktai medicinos reikmėms; Augalų ekstraktai (farmacijos reikmėms); Odos priežiūros kremai medicinos reikmėms; Farmaciniai vaistai; Homeopatiniai vaistai; Farmaciniai kremai; Kūno kremai farmacijos reikmėms; Gydomieji kūno geliai; Tepalai nuo uždegimo; Geliai nuo uždegimo; Purškalai nuo uždegimo; Skausmą malšinantys pleistrai nuo uždegimo; Medicininiai purškalai; Antibakteriniai valikliai; Gydomieji ir dezinfekciniai muilai bei plovikliai; Valomieji tirpalai medicinos reikmėms; Dezinfekantai; Dezinfekavimo priemonės (higienos reikmėms); Higienos preparatai ir gaminiai; Antibakteriniai preparatai; Antibakteriniai purškalai; Antibakteriniai medikamentai; Moterų higienos priemonės; Makšties tepimo preparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Vitamīnu piedevas; Vielas uztura papildināšanai; Uztura bagātinātāji; Homeopātiskās piedevas; Medikamentus saturošas vielas uztura papildināšanai; Sīrupi farmaceitiskiem nolūkiem; Medicīniskie dzērieni; Ārstnieciskie balzami; Ārstnieciski uzlējumi; Ārstniecības augi sausā vai konservētā veidā; Augu un ārstniecisko augu ekstrakti medicīniskām vajadzībām; Augu ekstrakti farmaceitiskiem nolūkiem; Ādas kopšanas krēmi medicīniskiem nolūkiem; Zāļu līdzekļi; Homeopātiski farmaceitiskie līdzekļi; Farmaceitiski krēmi; Ķermeņa krēmi farmaceitiskiem nolūkiem; Ārstnieciskie ķermeņa geli; Pretiekaisuma ziedes; Pretiekaisumu gels; Pretiekaisuma aerosoli; Pretiekaisuma sāpes remdinoši plāksteri; Ārstnieciski aerosoli; Antibakteriāli tīrīšanas līdzekļi; Ārstnieciskās un dezinficējošās ziepes un mazgāšanas līdzekļi; Tīrīšanas šķīdumi medicīniskai lietošanai; Dezinfekcijas līdzekļi; Dezinfekcijas līdzekļi higiēniskiem nolūkiem; Sanitārie līdzekļi un izstrādājumi; Antibakteriāli preparāti; Antibakteriālie smidzinātāji; Antibakteriāli farmaceitiskie līdzekļi; Higiēnas izstrādājumi sievietēm; Preparāti maksts ieziešanai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Supplimenti ta' vitamini; Supplimenti tal-ikel; Supplimenti ta' nutrizzjoni; Supplimenti omeopatiċi; Supplimenti ta' ikel immedikat; Ġulepp għal skopijiet farmaċewtiċi; Xarbiet addattati għal skopijiet mediċinali; Ingwenti mediċinali; Infużjonijiet erbali mediċinali; Ħaxix mediċinali mnixxef jew f'forma ppriservata; Estratti tax-xtieli u tal-ħxejjex għal skopijiet mediċinali; Sustanzi meħuda mill-pjanti għall-użu farmaċewtiku; Kremi għall-kura tal-ġilda għall-użu mediku; Mediċini farmaċewtiċi; Sustanzi farmaċewtiċi omeopatiċi; Krema farmaċewtika; Kremi tal-ġisem għall-użu farmaċewtiku; Ġellijiet immedikati tal-ġisem; Ingwenti antinfjammatorji; Ġell kontra l-infjammazzjoni; Sprejs anti-infjammatorji; Stikk analġesiku antinfjammatorju; Sprejs mediċinali; Prodott tat-tindif kontra l-batterji; Sapunijiet u deterġenti li jimmedikaw u jtejbu l-iġjene; Soluzzjonijiet tat-tindif għall-użu mediku; Diżinfettanti; Diżinfettanti għal skopijiet ta' iġjene; Prodotti u preparazzjonijiet sanitarji; Preparazzjonijiet kontra l-batterja; Sprejs antibatteriċi; Farmaċewtiċi antibatteriċi; Prodotti iġjeniċi għall-mara; Preparazzjoni għall-użu fil-lubrikazzjoni tal-vaġina.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Vitaminesupplementen; Voedingssupplementen; Voedingssupplementen; Homeopathische supplementen; Medicinale supplementen voor voedsel; Siropen voor farmaceutisch gebruik; Medicinale drankjes; Medicinale zalven; Aftreksels van medicinale kruiden; Medicinale kruiden in gedroogde of geconserveerde vorm; Planten- en kruidenextracten voor medicinale doeleinden; Plantenextracten voor farmaceutisch gebruik; Huidverzorgende crèmes voor medisch gebruik; Geneesmiddelen; Homeopathische farmaceutische producten; Farmaceutische crèmes; Lichaamscrèmes voor farmaceutisch gebruik; Medicinale bodygels; Ontstekingsremmende zalven; Ontstekingsremmende gels; Ontstekingsremmende sprays; Ontstekingsremmende pijnstillende pleisters; Medicinale sprays; Bacteriebestrijdende reinigingsmiddelen; Medicinale en steriliserende zepen en detergenten; Reinigingsoplossingen voor medisch gebruik; Desinfectiemiddelen; Desinfecterende middelen voor hygiënisch gebruik; Hygiënische preparaten en artikelen; Antibacteriële middelen; Antibacteriële sprays; Antibacteriële farmaceutische middelen; Producten voor vrouwelijk hygiëne; Preparaten voor gebruik bij vaginale bevochtiging.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Dodatki witaminowe; Suplementy żywnościowe; Odżywcze suplementy diety; Dodatki homeopatyczne; Lecznicze dodatki do żywności; Syropy do użytku farmaceutycznego; Napoje stosowane w lecznictwie; Maści lecznicze; Lecznicze napary ziołowe; Zioła lecznicze suszone lub zakonserwowane; Ekstrakty roślinne i ziołowe do celów leczniczych; Ekstrakty roślinne do celów farmaceutycznych; Kremy do pielęgnacji skóry do użytku medycznego; Lekarstwa; Środki farmaceutyczne homeopatyczne; Kremy farmaceutyczne; Kremy do ciała do użytku farmaceutycznego; Lecznicze żele do ciała; Maści przeciwzapalne; Żele przeciwzapalne; Spraye przeciwzapalne; Przeciwbólowe plastry przeciwzapalne; Spraye lecznicze; Antybakteryjne środki do mycia; Mydła i detergenty lecznicze i odkażające; Roztwory oczyszczające do użytku medycznego; Środki odkażające; Środki dezynfekcyjne do celów higienicznych; Preparaty i artykuły higieniczne; Preparaty antybakteryjne; Spraye antybakteryjne; Preparaty farmaceutyczne antybakteryjne; Produkty higieniczne dla kobiet; Preparaty do nawilżania pochwy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Suplementos vitamínicos; Suplementos dietéticos; Suplementos nutricionais; Suplementos homeopáticos; Suplementos alimentares medicinais; Xaropes para uso farmacêutico; Poções medicinais; Unguentos medicinais; Infusões medicinais à base de ervas; Ervas medicinais secas ou em conserva; Extratos de plantas e ervas para uso medicinal; Extratos de plantas para fins farmacêuticos; Cremes medicinais para uso no cuidado da pele; Medicamentos farmacêuticos; Medicamentos homeopáticos; Cremes farmacêuticos; Cremes para o corpo para uso farmacêutico; Geles medicinais para o corpo; Pomadas anti-inflamatórias; Géis anti-inflamatórios; Sprays anti-inflamatórios; Emplastros analgésicos anti-inflamatórios; Sprays medicinais; Produtos de limpeza bacterianos; Sabões e detergentes higiénicos e medicinais; Soluções de limpeza para uso médico; Desinfetantes; Desinfetantes para uso higiénico; Preparações e artigos de higiene; Preparações antibacterianas; Sprays antibacterianos; Preparações farmacêuticas antibacterianas; Produtos de higiene feminina; Preparações destinadas à lubrificação vaginal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Suplimente pe bază de vitamine; Suplimente alimentare; Suplimente nutritive; Suplimente homeopate; Suplimente alimentare medicinale; Siropuri de uz farmaceutic; Poțiuni medicinale; Alifii medicinale; Infuzii din plante medicinale; Ierburi medicinale uscate sau conservate; Extracte din plante și din ierburi de uz medical; Extracte vegetale de uz farmaceutic; Creme de uz medical, pentru îngrijirea pielii; Medicamente; Medicamente homeopate; Creme farmaceutice; Creme de corp de uz farmaceutic; Geluri medicamentoase de corp; Unguente antiinflamatoare; Geluri antiinflamatoare; Sprayuri antiinflamatoare; Plasturi analgezici antiinflamatori; Sprayuri medicinale; Produs de curățare antibacterian; Săpunuri și detergenți medicinali și dezinfectanți; Soluții de curățare de uz medical; Dezinfectante; Dezinfectante folosite pentru igienă; Preparate și articole sanitare; Preparate antibacteriene; Sprayuri antibacteriene; Produse farmaceutice antibacteriene; Produse pentru igiena feminină; Preparate utilizate pentru lubrifierea vaginului.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Vitamínové doplnky; Potravinové doplnky; Výživové doplnky na lekárske použitie; Homeopatické doplnky; Liečivé výživové doplnky; Sirupy na farmaceutické použitie; Liečivé nápoje; Liečivé masti; Liečivé bylinkové čaje; Lekárske byliny v sušenej alebo konzervovanej forme; Rastlinné a bylinné výťažky na lekárske účely; Rastlinné výťažky na farmaceutické použitie; Pleťové krémy na lekárske účely; Liečivá; Homeopatické farmaceutiká; Farmaceutické krémy; Telové krémy na farmaceutické použitie; Liečivé telové gély; Pritizápalové masti; Protizápalové gély; Protizápalové spreje; Protizápalové analgetické náplasti; Lekárske spreje; Antibakteriálne čistiace prípravky; Mydlá a detergenty s liečivými a dezinfekčnými účinkami; Čistiace roztoky na lekárske použitie; Dezinfekčné prípravky; Dezinfekčné prípravky na hygienické použitie; Hygienické prípravky a výrobky; Antibakteriálne prípravky; Antibakteriálne spreje; Antibakteriálne farmaceutické prípravky; Dámske hygienické potreby; Prípravky na zvlhčovanie vagíny.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Vitaminski dodatki; Prehranski dodatki; Hranilni dodatki; Homeopatski dodatki; Prehranski dodatki z zdravilnimi učinkovinami; Sirupi za farmacevtske namene; Pijače za medicinske namene; Medicinska mazila; Medicinski zeliščni poparki; Medicinska zelišča v sušeni ali konzervirani obliki; Rastlinski in zeliščni izvlečki za medicinsko uporabo; Rastlinski izvlečki za farmacevtsko uporabo; Kreme za nego kože za medicinsko uporabo; Zdravila; Homeopatski farmacevtski izdelki; Farmacevtske kreme; Kreme za telo za farmacevtsko uporabo; Geli za telo z zdravilnimi učinkovinami; Protivnetna mazila; Protivnetni geli; Protivnetna razpršila; Protivnetni, protibolečinski obliži; Medicinska razpršila; Antibakterijska čistilna sredstva; Mila in detergenti z zdravilnimi in razkuževalnimi učinkovinami; Čistilne raztopine za medicinsko uporabo; Razkužila; Razkužila za higienske namene; Sanitarni pripravki in izdelki; Antibakterijski pripravki; Antibakterijska razpršila; Antibakterijski farmacevtski proizvodi; Ženski higienski proizvodi; Pripravki, ki se uporabljajo pri mazanju vagine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Vitamintillskott; Kosttillskott; Näringstillskott; Homeopatiska tillskott; Medicinska födoämnestillskott; Sirap för farmaceutiska ändamål; Drycker anpassade för medicinska ändamål; Medicinska salvor; Medicinska örtinfusioner; Naturläkemedel i torkad eller konserverad form; Växt- och örtextrakt för medicinskt bruk; Växtextrakt för farmaceutiskt bruk; Hudvårdskrämer för medicinska ändamål; Farmaceutiska läkemedel; Homeopatiska läkemedel; Farmaceutiska krämer; Kroppskrämer för farmaceutisk användning; Medicinska kroppsgeleér; Antiinflammatoriska salvor; Antiinflammatoriska geléer; Antiinflammatoriska sprayer; Antiinflammatoriska smärtstillande plåster; Medicinska sprayer; Bakteriebekämpande rengöringsmedel; Medicinska och desinficerande tvålar och rengöringsmedel; Rengöringslösningar för medicinskt bruk; Desinfektionsmedel; Desinfektionsmedel för hygieniska ändamål; Sanitära preparat och -artiklar; Antibakteriella preparat; Bakteriedödande sprayer; Bakteriedödande farmaceutiska preparat; Hygieniska produkter för kvinnor; Preparat för användning vid vaginal smörjning.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>10</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Защитно облекло за медицински цели; Ортопедични изделия; Материали за затваряне на рани; Медицински и ветеринарни апарати и инструменти; Оборудване за физиотерапия; Апарати за защита на слуха; Медицински мебели, завивки и постелки, оборудване за преместване на пациенти; Протези и изкуствени импланти; Фармацевтични инструменти; Медицински инструменти; Апарати за анализи за медицински цели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Ochranné oděvy pro lékařské účely; Ortopedické potřeby; Materiály na šití; Lékařské a veterinární přístroje a nástroje; Fyzioterapeutické přístroje; Prostředky na ochranu sluchu; Nábytek a lůžkoviny pro lékařské účely, zařízení pro manipulaci s pacienty; Protetické výrobky a umělé implantáty; Farmaceutické přístroje; Lékařské nástroje; Přístroje pro použití při lékařských analýzách.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Beskyttelsesbeklædning til medicinske formål; Ortopædiske artikler; Suturmaterialer; Medicinske og veterinære apparater og instrumenter; Udstyr til fysisk terapi; Udstyr til beskyttelse af hørelsen; Møbler og linned til medicinsk brug, udstyr til flytning af patienter; Proteser og kunstige implantater; Farmaceutiske instrumenter; Medicinske instrumenter; Analyseapparater til medicinsk brug.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Schutzbekleidung für medizinische Zwecke; Orthopädische Artikel; Chirurgisches Nahtmaterial; Medizinische und veterinärmedizinische Apparate und Instrumente; Geräte für physikalische Therapie; Gehörschutzgeräte; Medizinische Möbel und Bettwaren, Ausrüstung zum Umlagern von Patienten; Prothesen und künstliche Implantate; Pharmazeutische Instrumente; Medizinische Apparate; Analysegeräte für medizinische Zwecke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Προστατευτικά ενδύματα για ιατρική χρήση· Ορθοπεδικά είδη· Υλικό χειρουργικών ραμμάτων· Ιατρικές και κτηνιατρικές συσκευές και όργανα· Εξοπλισμός φυσικοθεραπείας· Συσκευές προστασίας ακοής· Ιατρική επίπλωση και κλινοσκεπάσματα, εξοπλισμός για την μετακίνηση ασθενών· Προσθετικά μέλη και τεχνητά εμφυτεύματα· Φαρμακευτικά όργανα· Ιατρικά όργανα· Συσκευές ανάλυσης για χρήση ιατρική.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Protective clothing for medical purposes; Orthopedic articles; Suture materials; Medical and veterinary apparatus and instruments; Physical therapy equipment; Hearing protection devices; Medical furniture and bedding, equipment for moving patients; Prosthetics and artificial implants; Pharmaceutical instruments; Medical instruments; Testing apparatus for medical purposes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Ropa protectora para fines médicos; Artículos ortopédicos; Material de sutura; Aparatos e instrumentos médicos y veterinarios; Equipos de terapia física; Dispositivos de protección auditiva; Camas y mobiliario médico, equipos para mover pacientes; Prótesis e implantes artificiales; Instrumentos farmacéuticos; Instrumentos médicos; Aparatos de análisis para uso médico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Meditsiinis kasutatavad kaitserõivad; Ortopeediatooted, ortopeedilised tooted; Haavaõmblusmaterjalid, sutuurmaterjalid; Meditsiinilised ja veterinaarsed seadmed ja riistad; Füsioteraapiaseadmed; Kuulmist kaitsvad seadmed; Meditsiinis kasutatavad vooditarbed ja mööbel, vahendid patsientide liigutamiseks; Proteesid ja tehisimplantaadid; Farmaatsiaseadmed; Meditsiiniinstrumendid; Meditsiinilised testimisseadmed.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Suojavaatteet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Ortopediset välineet; Haavanompelutarvikkeet; Lääketieteelliset ja eläinlääketieteelliset laitteet ja välineet; Fysioterapiassa käytettävät välineet; Kuulosuojaimet; Kalusteet ja sänkytarvikkeet lääketieteelliseen käyttöön, välineet potilaiden siirtämiseksi; Proteesit ja keinotekoiset implantit; Farmaseuttiset välineet; Lääketieteelliset välineet; Testauslaitteet lääketieteellisiin tarkoituksiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Vêtements de protection à usage médical; Articles orthopédiques; Matériel pour sutures; Appareils et instruments médicaux et vétérinaires; Équipement de thérapie physique; Dispositifs de protection acoustique; Meubles et literie médicaux, équipement pour déplacer les patients; Prothèses et implants artificiels; Instruments pharmaceutiques; Instruments à usage médical; Appareils pour l'analyse à usage médical.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Zaštitna odjeća za medicinske namjene; Ortopedski artikli; Materijal za šivanje rana; Medicinski i veterinarski uređaji i instrumenti; Oprema za fizikalnu terapiju; Naprave za zaštitu sluha; Medicinski namještaj i posteljina, oprema za premještanje pacijenata; Protetika i umjetni implantati; Farmaceutski instrumenti; Medicinski instrumenti; Analizatori za medicinsku uporabu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Védőruházat orvosi célokra; Ortopédiai cikkek; Varratanyagok; Gyógyászati és állatgyógyászati berendezések és készülékek; Fizikoterápiás készülékek; Hallásvédő eszközök; Orvosi bútorok és ágyak, a betegek mozgatására alkalmas eszközök; Protézisek és mesterséges implantátumok; Gyógyszerészeti berendezések; Orvosi műszerek; Elemzőkészülékek gyógyászati használatra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Abbigliamento protettivo per uso medico; articoli ortopedici; materiali di sutura; Apparecchi e strumenti medici e veterinari; Attrezzatura per terapie fisiche; Dispositivi per la protezione dell'udito; Mobili e letti per uso medico, attrezzature per spostare i pazienti; Protesi ed impianti artificiali; Strumenti farmaceutici; strumenti medici; Apparecchi per analisi per uso medico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Apsauginiai drabužiai medicininėms reikmėms; Ortopedijos gaminiai; Žaizdų siuvimo medžiagos; Medicinos ir veterinarijos aparatai ir instrumentai; Fizioterapijos įranga; Klausos apsaugos aparatai; Medicininiai baldai ir patalynė, ligonių perkėlimo įranga; Protezai ir dirbtiniai implantai; Farmaciniai instrumentai; Medicininiai instrumentai; Medicininės analizės aparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Aizsargtērpi medicīniskām vajadzībām; Ortopēdiskās preces; Ķirurģiskie šuvju materiāli; Medicīnas un veterinārās ierīces un instrumenti; Fizikālās terapijas iekārtas; Dzirdes aizsardzības ierīces; Speciālās medicīniskās mēbeles, gultas piederumi un aprīkojums pacientu pārvietošanai; Protēzes un mākslīgie implanti; Farmaceitiski instrumenti; Medicīnas instrumenti; Analīžu ierīces medicīniskiem nolūkiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Ħwejjeġ protettivi għall-użu mediku; Oġġetti ortopediċi; Materjali għas-sutura; Apparat u strumenti mediċi u veterinarji; Tagħmir għat-terapija fiżika; Mezzi għall-protezzjoni tas-smigħ; Għamara u friex mediku, tagħmir għaċ-ċaqliq tal-pazjenti; Prostetiċi u impjanti artifiċjali; Strumenti farmaċewtiċi; Attrezzaturi mediċi; Apparat għall-ittestjar, għal skopijiet mediċi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Beschermende kledingstukken voor medische doeleinden; Orthopedische artikelen; Hechtmateriaal; Geneeskundige en diergeneeskundige apparaten en instrumenten; Fysiotherapeutische apparatuur; Gehoorbeschermers; Meubilair en bedden voor medisch gebruik, uitrustingen voor het verplaatsen van patiënten; Prothesen en kunstmatige implantaten; Farmaceutische apparatuur; Medische instrumenten; Analyse-apparaten voor medisch gebruik.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Odzież ochronna do celów medycznych; Artykuły ortopedyczne; Materiały do zszywania; Aparaty i instrumenty medyczne i weterynaryjne; Urządzenia i przyrządy do fizjoterapii; Aparaty do ochrony słuchu; Meble i pościel do celów medycznych, sprzęt do przenoszenia pacjentów; Protezy i sztuczne implanty; Przyrządy farmaceutyczne; Instrumenty medyczne; Analizatory do użytku medycznego.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Vestuário de proteção para uso médico; Artigos ortopédicos; Material para suturas; Aparelhos e instrumentos médicos e veterinários; Equipamento de fisioterapia; Dispositivos para proteção auditiva; Mobiliário e roupa de cama médicos, equipamento para movimentação de pacientes; Próteses e implantes artificiais; Instrumentos farmacêuticos; Aparelhos médicos; Aparelhos de análise para uso médico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Îmbrăcăminte de protecție de uz medical; Articole ortopedice; Suturi (Materiale pentru -); Aparate și instrumente medicale și veterinare; Echipament pentru exerciții fizice; Dispozitive pentru protecția auzului; Mobilier medical și paturi, echipament pentru deplasarea pacienților; Protetică și implanturi artificiale; Instrumente farmaceutice; Instrumente medicale; Aparate de analiză pentru uz medical.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Ochranné odevy na lekárske účely; Ortopedické pomôcky; Chirurgické šijacie materiály; Lekárske a zverolekárske prístroje a nástroje; Fyzioterapeutické zariadenia; Chrániče sluchu; Špeciálny nábytok a lôžkoviny pre zdravotníctvo, zariadenia na premiestňovanie alebo zmenu polohy pacientov; Protézy a umelé implantáty; Farmaceutické zariadenia; Lekárske nástroje; Prístroje a zariadenia na lekárske analýzy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Zaščitna oblačila za medicinske namene; Ortopedski izdelki; Material za šivanje; Medicinske in veterinarske naprave in instrumenti; Naprave za fizikalno terapijo; Naprave za zaščito sluha; Medicinsko pohištvo in posteljnina, naprave za premeščanje bolnikov; Proteze in umetni vsadki; Farmacevtski instrumenti; Medicinski instrumenti; Analizatorji za medicinsko uporabo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Skyddskläder för medicinska ändamål; Konstgjorda lemmar, ögon och tänder; Suturmaterial; Medicinska och veterinära apparater och instrument; Utrustning för fysioterapi; Hörselskyddsanordningar; Medicinska möbler och sängar, utrustning för flyttning av patienter; Proteser och konstgjorda implantat; Farmaceutiska instrument; Medicinska apparater; Testapparater för medicinska ändamål.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/077</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-04-24</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/146</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-04</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>959678</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>16957</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
