<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-09-25T07:36:59</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226266</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226266</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-09-12</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>it</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-16</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-09-15</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>BABEL</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162306513</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/226/018226266/000162306513.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>01.15.15</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.05.25</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>2</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Пигменти; Оцветители за татуировки; Оцветители за татуировки; Мастила, пигменти и оцветители за перманентен и полу-перманентен грим; Мастила, пигменти и оцветители за дермопигментация, трикопигментация и микроблейдинг.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Pigmenty; Tetovací inkousty; Tetovací inkousty; Inkousty, pigmenty a barvy pro permanentní a semipermanentní make-up; Inkousty, pigmenty a barvy pro dermopigmentaci, trichopigmentaci a mikroblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Farve; Tatoveringsblæk; Tatoveringsblæk; Blæk, pigmentfarvestoffer og farver til permanent makeup og halvpermanent makeup; Blæk, pigmentfarvestoffer og farver til hudpigmentering, tricopigmentering og microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Pigmente; Tätowierfarben; Tätowierfarben; Tinten, Pigmente und Farben für Permanent-Make-up und halbpermanentes Make-up; Tinten, Pigmente und Farben für Dermopigmentation, Trichopigmentation und Microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Βαφές· Βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Μελάνες, βαφές και χρώματα για μόνιμο και ημιμόνιμο μακιγιάζ· Μελάνες, βαφές και χρώματα για δερμοχρωμάτωση, τριχοχρωμάτωση και μικροχρωμάτωση.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Pigments; Tattooing ink; Tattooing ink; Permanent and semi-permanent make-up inks, pigments and colorants; Inks, pigments and colorants for dermopigmentation, tricopigmentation and microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Pigmentos; Tinta para tatuar; Tinta para tatuar; Tintas, pigmentos y colores para el maquillaje permanente y semipermanente; Tintas, pigmentos y colores para dermopigmentación, tricopigmentación y microblading (tratamiento para las cejas).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Pigmendid; Tätoveerimistindid; Tätoveerimistindid; Tindid, pigmendid ja värvid püsivaks ja poolpüsivaks jumestuseks; Tindid, pigmendid ja värvid dermopigmentatsiooniks, trihhopigmentatsiooniks ja kulmude poolpüsimeigiks.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Pigmentit; Tatuointimusteet; Tatuointimusteet; Musteet, väriaineet ja värit kesto- ja puolikestomeikkiä varten; Musteet, väriaineet ja värit dermopigmentaatiota, trikopigmentaatiota ja mikroneulausta varten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Pigments; Encre pour tatouage; Encre pour tatouage; Encres, pigments et couleurs pour le maquillage permanent et semi-permanent; Encres, pigments et couleurs pour la dermopigmentation, la tricopigmentation et le microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Bojila; Tinte za tetovaže; Tinte za tetovaže; Tinte, pigmenti i boje za trajnu i polutrajnu šminku; Tinte, pigmenti i boje za dermopigmentaciju, pigmentaciju vlasišta i iscrtavanje obrva.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Színezőanyagok; Tetováló tinták; Tetováló tinták; Tinták, színezőanyagok és színezékek tartós és féltartós sminkhez; Tinták, színezőanyagok és színezékek bőrpigmentációhoz, fejbőr pigmentációhoz (hajtetoválás) és microbladinghez (szemöldöktetoválás).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Pigmenti; inchiostri per tatuaggi; colori per tatuaggi; inchiostri, pigmenti e colori per il trucco permanente e semipermanente; inchiostri, pigmenti e colori per dermopigmentazione, tricopigmentazione e microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Dažiosios medžiagos; Tatuiruočių dažai; Tatuiruočių dažai; Dažai, pigmentai ir spalvos, skirti ilgalaikiam ir pusiau permanentiniam makiažui; Rašalai, pigmentai ir spalvos dermopigmentacijai, trikopigmentacijai ir mikroblukinimui.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Pigmenti; Tetovēšanai paredzētās tintes; Tetovēšanai paredzētās tintes; Tinte, pigmenti un krāsas permanentam un daļēji permanentam grimam; Tinte, pigmenti un krāsas dermopigmentācijai, trihopigmentācijai un mikrobleidingam.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Pigmenti; Żebgħa tat-tatwaġġi; Żebgħa tat-tatwaġġi; Linka, sustanzi li minnhom issir iż-żebgħa u kuluri għall-mejkapp permanenti u semipermanenti; Linka, sustanzi li minnhom issir iż-żebgħa u kuluri għad-dermopigmentazzjoni, trikopigmentazzjoni u microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Pigmenten; Inkten voor tatoeages; Inkten voor tatoeages; Inkten, pigmenten en kleuren voor permanente en semi-permanente make-up; Inkten, pigmenten en kleuren voor dermopigmentatie, tricopigmentatie en microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Barwniki; Tusze do tatuaży; Tusze do tatuaży; Tusze, pigmenty i barwniki do makijażu trwałego i półtrwałego; Tusze, pigmenty i barwniki do dermopigmentacji, trychopigmentacji i microbladingu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Pigmentos; Tintas para tatuagens; Tintas para tatuagens; Tintas, pigmentos e corantes para maquilhagem permanente e semipermanente; Tintas, pigmentos e corantes para dermopigmentação, tricopigmentação e "microblading".</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Pigmenţi; Cerneală pentru tatuaje; Cerneală pentru tatuaje; Cerneluri, pigmenți și culori pentru machiaj permanent și semipermanent; Cerneluri, pigmenți și culori pentru dermo-pigmentare, trico-pigmentare și microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Pigmenty; Tetovací atrament; Tetovací atrament; Atramenty, pigmenty a farbivá na permanentné a polopermanentné líčenie; Atramenty, pigmenty a farbivá na dermopigmentáciu, trichopigmentáciu a mikroblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Barvila; Črnilo za tetoviranje; Črnilo za tetoviranje; Črnila, pigmenti in barve za trajno in poltrajno ličenje; Črnila, pigmenti in barve za dermo-pigmentacijo, pigmentacijo las in microblading.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Färgämnen; Färgmedel för tatueringar; Färgmedel för tatueringar; Bläck, pigment och färger för permanent och semipermanent makeup; Bläck, pigment och färger för hudpigmentering, hårpigmentering (hårsimulering) och mikropigmentering.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Временни татуировки за козметични цели; Грим; Гелове за премахване на грим; Спрейове за фиксиране на грим; Грим за лице и тяло; Основи за грим под формата на паста; Продукти за гримиране за лице и тяло.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Dočasná tetování ke kosmetickým účelům; Líčidla; Gely na odličování; Spreje na fixaci make-upu; Líčidla na obličej a tělo; Podkladová líčidla ve formě past; Líčidla pro obličej a na tělo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Midlertidige tatoveringer til kosmetiske formål; Make-up; Geléer til fjernelse af makeup; Spray til fiksering af makeup [setting spray]; Makeup til ansigtet og kroppen; Makeup-underlag i form af pastaer; Sminkepræparater til ansigt og krop.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Entfernbare Tattoos für kosmetische Zwecke; Make-up; Gele zum Entfernen von Make-up; Make-up-Fixiersprays; Schminke für Gesicht und Körper; Make-Up-Unterlage in der Form von Pasten; Schminkmittel für Gesicht und Körper.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Προσωρινά τατουάζ για καλλωπιστικές χρήσεις· Μακιγιάζ· Τζελ για την αφαίρεση του μακιγιάζ· Σπρέι για τη σταθεροποίηση του μακιγάζ· Προϊόντα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα· Προϊόντα βάσης μακιγιάζ σε μορφή πάστας· Παρασκευάσματα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Temporary tattoos for cosmetic purposes; Make-up preparations; Make-up removing gels; Makeup setting sprays; Make-up for the face and body; Make-up bases in the form of pastes; Make-up preparations for the face and body.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Tatuajes temporales con una finalidad cosmética; Maquillaje; Geles para eliminar el maquillaje; Pulverizadores para fijar maquillaje; Maquillaje para el rostro y el cuerpo; Maquillajes de base en pasta; Preparados de maquillaje para el rostro y el cuerpo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Ajutised tätoveeringud (kosmeetilised); Meigivahendid, jumestusvahendid; Meigieemaldusgeelid; Jumestuse viimistluspihused; Näo- ja kehajumestusvahendid; Meigialused pastadena; Näo- ja kehajumestuspreparaadid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Väliaikaiset tatuoinnit kosmeettisiin tarkoituksiin; Meikkivalmisteet; Meikinpoistogeelit; Suihkeet meikin kiinnittämiseen; Meikki naamalle ja vartalolle; Tahnamaiset meikinpohjustusaineet; Meikkivalmisteet naamalle ja vartalolle.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Tatouages temporaires à usage cosmétique; Maquillage; Gels démaquillants; Vaporisateurs pour fixer le maquillage; Maquillage pour le visage et le corps; Bases de maquillage sous forme de pâtes; Produits de maquillage pour le visage et le corps.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Privremene tetovaže za kozmetičke svrhe; Šminka; Gelovi za uklanjanje šminke; Sprejevi za učvršćivanje šminke; Šminka za lice i tijelo; Podloge za šminku u obliku pasti; Proizvodi šminke za lice i tijelo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Ideiglenes tetoválások kozmetikai célokra; Smink; Sminkeltávolító zselék; Sminkrögzítő spray-k; Smink arcra és testre; Sminkalapok krémek formájában; Sminkkészítmények arcra és testre.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Tatuaggi temporanei per uso cosmetico; Prodotti per il trucco; Gel per rimuovere il trucco; Spray per fissare il trucco; Trucco per il viso e il corpo; Basi per il trucco sotto forma di creme; Preparati per il trucco per il viso e il corpo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Laikinosios tatuiruotės kosmetikos reikmėms; Grimo preparatai; Makiažo valymo gelis; Purškiamieji makiažo fiksatoriai; Veido ir kūno makiažas; Pastų formos makiažo pagrindo priemonės; Veido ir kūno makiažo preparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Pagaidu tetovējumu uzlīmes kosmētiskiem nolūkiem; Dekoratīvās kosmētikas līdzekļi; Dekoratīvās kosmētikas noņemšanas želejas; Izsmidzināmi līdzekļi grima fiksēšanai; Dekoratīvā kosmētika sejai un ķermenim; Dekoratīvās kosmētikas bāzes pastas veidā; Dekoratīvās kosmētikas līdzekļi sejai un ķermenim.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Tatwaġġi temporanji għal skopijiet kosmetiċi; Mejkapp; Ġellijiet għat-tneħħija tal-mejkapp; Sprejs għall-issettjar tal-mejkapp; Mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem; Bażijiet tal-mejkapp fil-forma ta' pejsts; Preparazzjonijiet tal-mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Tijdelijke tatoeages voor cosmetische doeleinden; Make-up; Gels voor het verwijderen van make-up; Make-upfixeersprays; Gezichts- en lichaamsmake-up; Make-upbases in pastavorm; Make-uppreparaten voor het gezicht en het lichaam.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Tatuaże zmywalne do celów kosmetycznych; Kosmetyki do makijażu; Żele do demakijażu; Spraye do utrwalania makijażu; Produkty do makijażu do twarzy i ciała; Bazy pod makijaż w postaci past; Preparaty do makijażu twarzy i ciała.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Tatuagens temporárias para fins cosméticos; Maquilhagem; Geles desmaquilhantes; Sprays para a fixação da maquilhagem; Maquilhagem facial e corporal; Bases de maquilhagem em forma de pastas; Produtos de maquilhagem para o rosto e o corpo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Tatuaje temporare de uz cosmetic; Farduri; Geluri pentru demachiere; Spray pentru fixarea machiajului; Produse de machiaj pentru față și corp; Baze pentru machiaj sub formă de paste; Preparate de machiaj pentru față și corp.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Dočasné tetovania na kozmetické účely; Líčidlá; Odličovacie gély; Spreje na fixovanie make-upu; Pleťový a telový mejkap; Podkladové mejkapy v podobe pást; Líčidlá na tvár a telo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Začasne tetovaže za kozmetične namene; Ličila; Geli za odstranjevanje ličil; Spreji za fiksiranje ličil; Ličila za obraz in telo; Podlage za ličenje v obliki past; Pripravki za ličenje obraza in telesa.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Tillfälliga tatueringar för kosmetiska ändamål; Make-up; Geléer för borttagning av smink; Fixeringsspray för smink; Smink för ansikte och kropp; Sminkbaser i form av pasta; Sminkpreparat för ansikte och kropp.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>8</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Инструменти и уреди за татуиране; Апаратура и инструменти за нанасяне и извършване на перманентен и полу-перманентен грим; Апарати и инструменти за дермопигментация, за трикопигментация и за микроблейдинг; Наконечници и дермографи за правене на татуировки; Игли и касети за татуировка и перманентен и полу-перманентен грим.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Nářadí a přístroje pro tetování; Přístroje a nástroje pro nanášení a provádění permanentního a semipermanentního make-upu; Přístroje a nástroje pro dermopigmentaci, trichopigmentaci a mikroblading; Násadce a dermografy pro provádění tetování; Jehly a kartuše pro tetování a permanentní a semipermanentní make-up.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Værktøj og instrumenter til tatovering; Apparater og instrumenter til påføring og udførelse af permanent makeup og halvpermanent makeup; Apparater og instrumenter til hudpigmentering, tricopigmentering og microblading; Håndstykker og værktøj til udførelse af tatoveringer på huden; Nåle og patroner til tatovering samt permanent makeup og halvpermanent makeup.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Werkzeuge und Geräte für Tätowierungen; Apparate und Instrumente zum Aufbringen und Applizieren von Permanent-Make-up und halbpermanentem Make-up; Apparate und Instrumente für Dermopigmentation, Trichopigmentation und Microblading; Geräte und Werkzeuge für Tätowierungen; Nadeln und Kartuschen für das Tätowieren, für Permanent-Make-up und halbpermanentes Make-up.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Εργαλεία και συσκευές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Συσκευές και όργανα για την εφαρμογή και εκτέλεση μόνιμου και ημιμόνιμου μακιγιάζ· Συσκευές και όργανα δερμοχρωμάτωσης, τριχοχρωμάτωσης και μικροχρωμάτωσης· Περιβραχιόνια και δερματογράφοι για τη δημιουργία δερματοστιξίας(τατουάζ)· Βελόνες και φυσίγγια για δερματοστιξία (τατουάζ) και μόνιμο και ημιμόνιμο μακιγιάζ.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Tools and apparatus for tattooing; Apparatus and instruments for applying and putting on permanent and semi-permanent make-up; Apparatus and instruments for dermopigmentation, tricopigmentation and microblading; Tattooing hand pieces and pens; Needles and cartridges for tattooing and permanent and semi-permanent make-up.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Herramientas e instrumentos para tatuajes; Aparatos e instrumentos para la aplicación y la realización de maquillaje permanente y semipermanente; Aparatos e instrumentos para la dermopigmentación, para la tricopigmentación y para el microblading (tratamiento para las cejas); Instrumentos y dermógrafos para la realización de tatuajes; Agujas y cartuchos para tatuajes y maquillaje permanente y semipermanente.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Tööriistad ja seadmed tätoveerimiseks; Aparaadid ja instrumendid püsiva ja poolpüsiva jumestuse pealekandmiseks ja teostamiseks; Aparaadid ja instrumendid dermopigmentatsiooniks, trihhopigmentatsiooniks ja kulmude poolpüsimeigiks; Tätoveerimiseks mõeldud käsiinstrumendid ja dermograafid; Tätoveerimis- ja poolpüsimeigi- ja püsimeiginõelad ja värvikassetid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Käsityökalut ja -välineet tatuointien tekoon; Laitteet ja välineet kesto- ja puolikestomeikin levittämiseen ja toteuttamiseen; Laitteet ja välineet dermopigmentaatiota, trikopigmentaatiota ja mikroneulausta varten; Imukuppilaitteet ja dermografiaan tarkoitetut laitteet tatuointien tekemiseen; Neulat ja patruunat tatuointien ja kesto- ja puolikestomeikin tekoon.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Outils et instruments pour tatouages; Appareils et instruments pour l'application et la réalisation de maquillage permanent et semi-permanent; Appareils et instruments pour la dermopigmentation, pour la tricopigmentation et pour le microblading; Pièces à main et dermographes pour la réalisation de tatouages; Aiguilles et cartouches pour les tatouages et le maquillage permanent et semi-permanent.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Uređaji i instrumenti za tetoviranje; Uređaji i instrumenti za primjenu i izradu trajne i polutrajne šminke; Uređaji i instrumenti za dermopigmentaciju, pigmentaciju vlasišta i iscrtavanje obrva; Ručni alati i dermograf uređaji za izradu tetovaža; Igle i patrone za tetovaže i trajnu i polutrajnu šminku.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Szerszámok és eszközök tetováláshoz; Készülékek és eszközök tartós és féltartós smink felviteléhez és kivitelezéséhez; Készülékek és eszközök bőrpigmentációhoz, fejbőr pigmentációhoz (hajtetoválás) és microbladinghez (szemöldöktetoválás); Markok és demográfusok tetoválások kivitelezéséhez; Tűk és patronok tetováláshoz, illetve tartós és féltartós sminkhez.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi e strumenti per eseguire tatuaggi; Apparecchi e strumenti per l'applicazione e l'esecuzione di trucco permanente e semipermanente; Apparecchi e strumenti per la dermopigmentazione, per la tricopigmentazione e per il microblading; manipoli e dermografi per l'esecuzione di tatuaggi; aghi e cartucce per tatuaggio e trucco permanente e semipermanente.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Tatuiruočių įrankiai ir prietaisai; Aparatai ir instrumentai, skirti nuolatiniam ir pusiau nuolatiniam makiažui pritaikyti ir atlikti; Dermopigmentacijos, trikopigmentacijos ir mikrotraukimo aparatai ir instrumentai; Rankinės ir dermografai tatuiruotėms gaminti; Adatos ir užtaisai nuolatinėms ir pusiau nuolatinėms tatuiruotėms ir makiažui.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Darbarīki un ierīces tetovēšanai; Ierīces un instrumenti permanentam un daļēji permanentam grimam; Ierīces un instrumenti dermopigmentācijai, trihopigmentācijai un mikrobleidingam; Saites un dermogrāfi tetovēšanai; Adatas un kasetnes tetovēšanai un permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Għodod u tagħmir għat-tatwaġġi; Apparati u strumenti għall-applikazzjoni u l-eżekuzzjoni ta' mejkapp permanenti u semipermanenti; Apparati u strumenti għad-dermopigmentazzjoni, għat-tricopigmentazzjoni u għall-microblading; Manipli u dermografi għall-eżekuzzjoni tat-tatwaġġi; Labar u stoċċijiet għat-tatwaġġi u l-mejkapp permanenti u semipermanenti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Gereedschappen en instrumenten voor tatoeages; Apparaten en instrumenten voor het toepassen en uitvoeren van permanente en semi-permanente make-up; Apparaten en instrumenten voor dermopigmentatie, tricopigmentatie en microblading; Handstukken en dermografen voor het aanbrengen van tatoeages; Naalden en patronen voor tatoeëring en permanente en semi-permanente make-up.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Narzędzia i urządzenia do tatuaży; Urządzenia i przyrządy do nakładania i wykonywania makijażu trwałego i półtrwałego; Urządzenia i przyrządy do dermopigmentacji, trychopigmentacji i microbladingu; Przyrządy i dermografy do wykonywania tatuaży; Igły i wkłady z tuszem do robienia tatuaży, makijażu trwałego i półtrwałego.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Ferramentas e aparelhos para tatuagens; Aparelhos e instrumentos para aplicação e realização de maquilhagem permanente e semipermanente; Aparelhos e instrumentos para dermopigmentação, tricopigmentação e "microblading"; Manípulos e dermógrafos para a realização de tatuagens; Agulhas e cartuchos para tatuagem e maquilhagem permanente e semipermanente.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Unelte şi aparate pentru tatuaje; Aparate și instrumente pentru aplicarea și executarea machiajului permanent și semi-permanent; Aparate și instrumente pentru dermo-pigmentare, pentru trico-pigmentare și pentru microblading; Aparate și ustensile pentru realizarea de tatuaje; Ace și cartușe pentru tatuaje și machiaj permanent și semi-permanent.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Nástroje a prístroje na tetovanie; Prístroje a nástroje na aplikáciu a robenie permanentného a polopermanentného líčenia; Prístroje a nástroje na dermopigmentáciu, trichopigmentáciu a mikroblading; Násadce a dermografy na robenie tetovania; Ihly a náplne na tetovanie a aj permanentné a polopermanentné líčenie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Orodja in naprave za tetoviranje; Aparati in instrumenti za nanašanje ter izvajanje trajnega in poltrajnega ličenja; Aparati in instrumenti za dermo-pigmentacijo, za pigmentacijo las in za microblading; Ročniki in dermografi za izdelavo tetovaž; Igle in kartuše za tetovažo ter trajno in poltrajno ličenje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Verktyg och redskap för tatueringar; Utrustning och instrument för tillämpning och utförande av permanent och semipermanent makeup; Utrustning och instrument för hudpigmentering, hårpigmentering (hårsimulering) och mikropigmentering; Manuella tatueringsredskap och -pennor; Nålar och patroner för tatuering, samt för permanent och semipermanent makeup.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>35</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Услуги за търговия на дребно, свързани с пигменти; Услуги за търговия на дребно, свързани с оцветители за татуировки; Услуги за търговия на дребно, свързани с оцветители за татуировки; Търговски услуги за продажба на дребно на мастила, пигменти и оцветители за дермопигментация, трикопигментация и microblading; Услуги за търговия на дребно, свързани с временни татуировки за козметични цели; Услуги за търговия на дребно, свързани с грим; Услуги за търговия на дребно, свързани с гелове за премахване на грим; Услуги за търговия на дребно, свързани с спрейове за фиксиране на грим; Услуги за търговия на дребно, свързани с грим за лице и тяло; Услуги за търговия на дребно, свързани с основи за грим под формата на паста; Услуги за търговия на дребно, свързани с продукти за гримиране за лице и тяло; Търговски услуги за продажба на дребно на игли и касети за татуировки и перманентен, полу-перманентен и дермопигментационен грим; Услуги за търговия на дребно с уреди за татуировки, перманентен и полу-перманентен грим; Услуги за продажба на дребно на козметични и разкрасителни продукти за кожата; Услуги за търговия на едро, свързани с пигменти; Услуги за търговия на едро, свързани с оцветители за татуировки; Услуги за търговия на едро, свързани с оцветители за татуировки; Търговски услуги за продажби на едро на мастила, пигменти и оцветители за дермопигментация, трикопигментация и microblading; Услуги за търговия на едро, свързани с временни татуировки за козметични цели; Услуги за търговия на едро, свързани с грим; Услуги за търговия на едро, свързани с гелове за премахване на грим; Услуги за търговия на едро, свързани с спрейове за фиксиране на грим; Услуги за търговия на едро, свързани с грим за лице и тяло; Услуги за търговия на едро, свързани с основи за грим под формата на паста; Услуги за търговия на едро, свързани с продукти за гримиране за лице и тяло; Търговски услуги за продажба на едро на игли и касети за татуировки, перманентен и полу-перманентен грим и за дермопигментация; Услуги за търговия на едро с уреди за татуировки, перманентен и полу-перманентен грим и дермопигментация; Услуги за търговия на едро във връзка с козметични и разкрасителни продукти за кожата; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с оцветители; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с оцветители за татуировки; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с оцветители за татуировки; Услуги за търговия на дребно онлайн с мастила, пигменти и оцветители за дермопигментация, трикопигментация, перманентен грим, полу-перманентни и microblading; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с временни татуировки за козметични цели; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с грим; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с гелове за премахване на грим; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с спрейове за фиксиране на грим; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с грим за лице и тяло; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с основи за грим под формата на паста; Услуги за търговия на дребно онлайн, свързани с продукти за гримиране за лице и тяло; Услуги за продажба на дребно онлайн на игли и касети за татуировки, перманентен грим, полу-перманентни и дермопигментация; Услуги за търговия на дребно онлайн във връзка с татуировки, перманентен и полу-перманентен грим и дермопигментация; Услуги на за търговия на дребно онлайн във връзка с козметични и разкрасителни продукти за кожата.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: pigmenty; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: tetovací inkousty; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: tetovací inkousty; Maloobchodní prodej inkoustů, pigmentů a barev pro dermopigmentaci, trichopigmentaci a mikroblading; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: dočasná tetování ke kosmetickým účelům; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: přípravky na líčení; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: gely na odličování; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: spreje na fixaci make-upu; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: líčidla na obličej a tělo; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: podkladová líčidla ve formě past; Maloobchodní služby zaměřené na výrobek: líčidla pro obličej a na tělo; Maloobchodní prodej jehel a kartuší pro tetování a permanentní a semipermanentní make-up a pro dermopigmentaci; Maloobchodní prodej přístrojů pro provádění tetování, permanentního a semipermanentního make-upu; Maloobchodní prodej kosmetických a zkrášlovacích výrobků na pokožku; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: pigmenty; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: tetovací inkousty; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: tetovací inkousty; Velkoobchodní prodej inkoustů, pigmentů a barev pro dermopigmentaci, trichopigmentaci a mikroblading; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: dočasná tetování ke kosmetickým účelům; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: přípravky na líčení; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: gely na odličování; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: spreje na fixaci make-upu; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: líčidla na obličej a tělo; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: podkladová líčidla ve formě past; Velkoobchodní služby zaměřené na výrobek: líčidla pro obličej a na tělo; Velkoobchodní prodej jehel a kartuší pro tetování a permanentní a semipermanentní make-up a pro dermopigmentaci; Velkoobchodní prodej přístrojů pro provádění tetování, permanentního a semipermanentního make-upu a dermopigmentace; Velkoobchodní prodej kosmetických a zkrášlujících výrobků na pokožku; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: pigmenty; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: tetovací inkousty; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: tetovací inkousty; Maloobchodní on-line prodej inkoustů, pigmentů a barev pro dermopigmentaci, trichopigmentaci a mikroblading; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: dočasná tetování ke kosmetickým účelům; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: líčidla; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: gely na odličování; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: spreje na fixaci make-upu; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: líčidla na obličej a tělo; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: podkladová líčidla ve formě past; On-line maloobchodní služby zaměřené na výrobek: líčidla pro obličej a na tělo; Maloobchodní on-line prodej jehel a kartuší pro tetování a permanentní a semipermanentní make-up a pro dermopigmentaci; Maloobchodní on-line prodej přístrojů pro provádění tetování, permanentního a semipermanentního make-upu a dermopigmentace; On-line maloobchodní prodej kosmetických a zkrášlujících výrobků na pokožku.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Detailvirksomhed i forbindelse med pigmentfarvestoffer; Detailvirksomhed i forbindelse med tatoveringsblæk; Detailvirksomhed i forbindelse med tatoveringsblæk; Detailsalg af blæk, pigmentfarvestoffer og farver til hudpigmentering, tricopigmentering og microblading; Detailvirksomhed i forbindelse med midlertidige tatoveringer til kosmetiske formål; Detailvirksomhed i forbindelse med make-up; Detailvirksomhed i forbindelse med geléer til fjernelse af makeup; Detailvirksomhed i forbindelse med spray til fiksering af makeup [setting spray]; Detailvirksomhed i forbindelse med makeup til ansigtet og kroppen; Detailvirksomhed i forbindelse med makeup-underlag i form af pastaer; Detailvirksomhed i forbindelse med sminkepræparater til ansigt og krop; Detailsalg af nåle og patroner til tatovering, permanent makeup, halvpermanent makeup og hudpigmentering; Detailsalg af apparater til udførelse af tatoveringer, permanent makeup og halvpermanent makeup; Detailsalg af kosmetiske præparater og hudpræparater til skønhedspleje; Engroshandel i forbindelse med pigmentfarvestoffer; Engroshandel i forbindelse med tatoveringsblæk; Engroshandel i forbindelse med tatoveringsblæk; Engrossalg af blæk, pigmentfarvestoffer og farver til hudpigmentering, tricopigmentering og microblading; Engroshandel i forbindelse med midlertidige tatoveringer til kosmetiske formål; Engroshandel i forbindelse med make-up; Engroshandel i forbindelse med geléer til fjernelse af makeup; Engroshandel i forbindelse med spray til fiksering af makeup [setting spray]; Engroshandel i forbindelse med makeup til ansigtet og kroppen; Engroshandel i forbindelse med makeup-underlag i form af pastaer; Engroshandel i forbindelse med sminkepræparater til ansigt og krop; Engrossalg af nåle og patroner til tatovering, permanent makeup, halvpermanent makeup og hudpigmentering; Engrossalg af apparater til udførelse af tatovering, permanent makeup, halvpermanent makeup og hudpigmentering; Engrossalg af kosmetiske præparater og hudpræparater til skønhedspleje; Detailvirksomhed online i forbindelse med pigmentfarvestoffer; Detailvirksomhed online i forbindelse med tatoveringsblæk; Detailvirksomhed online i forbindelse med tatoveringsblæk; Onlinedetailsalg af blæk, pigmentfarvestoffer og farver til hudpigmentering, tricopigmentering, permanent makeup, halvpermanent makeup og microblading; Detailvirksomhed online i forbindelse med midlertidige tatoveringer til kosmetiske formål; Detailvirksomhed online i forbindelse med make-up; Detailvirksomhed online i forbindelse med geléer til fjernelse af makeup; Detailvirksomhed online i forbindelse med spray til fiksering af makeup [setting spray]; Detailvirksomhed online i forbindelse med makeup til ansigtet og kroppen; Detailvirksomhed online i forbindelse med makeup-underlag i form af pastaer; Detailvirksomhed online i forbindelse med sminkepræparater til ansigt og krop; Onlinedetailsalg af nåle og patroner til tatovering, permanent makeup, halvpermanent makeup og hudpigmentering; Onlinedetailsalg af apparater til udførelse af tatovering, permanent makeup, halvpermanent makeup og hudpigmentering; Onlinedetailsalg af kosmetiske præparater og hudpræparater til skønhedspleje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Pigmente; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Tätowierfarben; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Tätowierfarben; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Tinte, Pigmente und Farben für Dermopigmentation, Trichopigmentation und Microblading; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Entfernbare Tattoos für kosmetische Zwecke; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-up; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Gele zum Entfernen von Make-up; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-up-Fixiersprays; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Schminke für Gesicht und Körper; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-Up-Unterlage in der Form von Pasten; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Schminkmittel für Gesicht und Körper; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Nadeln und Kartuschen für das Tätowieren, für Permanent-Make-up und halbpermanentes Make-up und die Dermopigmentation; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Geräte und Werkzeuge für das Tätowieren, für Permanent-Make-up und halbpermanentes Make-up; Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Mittel zur Körper- und Schönheitspflege und Schönheitsprodukte für die Haut; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Pigmente; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Tätowierfarben; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Tätowierfarben; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf Tinte, Pigmente und Farben für Dermopigmentation, Trichopigmentation und Microblading; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Entfernbare Tattoos für kosmetische Zwecke; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-up; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Gele zum Entfernen von Make-up; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-up-Fixiersprays; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Schminke für Gesicht und Körper; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-Up-Unterlage in der Form von Pasten; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Schminkmittel für Gesicht und Körper; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf Nadeln und Kartuschen für das Tätowieren, für Permanent-Make-up und halbpermanentes Make-up und die Dermopigmentation; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf Geräte für das Tätowieren, für Permanent-Make-up, halbpermanentes Make-up und die Dermopigmentation; Großhandelsdienstleistungen in Bezug auf Mittel zur Körper- und Schönheitspflege und Schönheitsprodukte für die Haut; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Pigmente; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Tätowierfarben; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Tätowierfarben; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Tinten, Pigmente und Farben für die Dermopigmentation, Trichopigmentation, Permanent-Make-up, halbpermanentes Make-up und Microblading; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Entfernbare Tattoos für kosmetische Zwecke; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-up; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Gele zum Entfernen von Make-up; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-up-Fixiersprays; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Schminke für Gesicht und Körper; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Make-Up-Unterlage in der Form von Pasten; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf: Schminkmittel für Gesicht und Körper; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Nadeln und Kartuschen für Tätowierungen, Permanent-Make-up, halbpermanentes Make-up und die Dermopigmentation; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Geräte für das Tätowieren, für Permanent-Make-up, halbpermanentes Make-up und die Dermopigmentation; Online-Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Mittel zur Körper- und Schönheitspflege und Schönheitsprodukte für die Haut.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με βαφές· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μελανών, βαφών και χρωμάτων για δερμοχρωμάτωση, τριχοχρωμάτωση και μικροχρωμάτωση· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με προσωρινά τατουάζ για καλλωπιστικές χρήσεις· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με μακιγιάζ· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με τζελ για την αφαίρεση του μακιγιάζ· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με σπρέι για τη σταθεροποίηση του μακιγάζ· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με προϊόντα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με προϊόντα βάσης μακιγιάζ σε μορφή πάστας· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης σε σχέση με παρασκευάσματα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης ειδών όπως βελόνες και φυσίγγια για δερματοστιξία (τατουάζ) και για μόνιμο, ημιμόνιμο μακιγιάζ και για δερμοχρωμάτωση· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης συσκευών για την εκτέλεση δερματοστιξίας (τατουάζ), μόνιμου και ημιμόνιμου μακιγιάζ· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης καλλυντικών ειδών και προϊόντων ομορφιάς για το δέρμα· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με βαφές· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης μελανών, βαφών και χρωμάτων για δερμοχρωμάτωση, τριχοχρωμάτωση και μικροχρωμάτωση· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με προσωρινά τατουάζ για καλλωπιστικές χρήσεις· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με μακιγιάζ· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με τζελ για την αφαίρεση του μακιγιάζ· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με σπρέι για τη σταθεροποίηση του μακιγάζ· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με προϊόντα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με προϊόντα βάσης μακιγιάζ σε μορφή πάστας· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης σε σχέση με παρασκευάσματα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης ειδών όπως βελόνες και φυσίγγια για δερματοστιξία (τατουάζ) και για μόνιμο, ημιμόνιμο μακιγιάζ και για δερμοχρωμάτωση· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης συσκευών δημιουργίας δερματοστιξίας (τατουάζ), μόνιμου, ημιμόνιμου μακιγιάζ και δερμοχρωμάτωσης· Υπηρεσίες χονδρικής πώλησης καλλυντικών ειδών και προϊόντων ομορφιάς για το δέρμα· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με βαφές· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με βαφές δερματοστιξίας (τατουάζ)· Υπηρεσίες λιανικής επιγραμμικής πώλησης μελανών, βαφών και χρωμάτων για δερμοχρωμάτωση, τριχοχρωμάτωση, μόνιμο, ημιμόνιμο μακιγιάζ και μικροχρωμάτωση· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με προσωρινά τατουάζ για καλλωπιστικές χρήσεις· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με μακιγιάζ· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με τζελ για την αφαίρεση του μακιγιάζ· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με σπρέι για τη σταθεροποίηση του μακιγάζ· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με προϊόντα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με προϊόντα βάσης μακιγιάζ σε μορφή πάστας· Υπηρεσίες λιανικής πώλησης μέσω διαδικτύου σε σχέση με παρασκευάσματα μακιγιάζ για το πρόσωπο και το σώμα· Υπηρεσίες λιανικής επιγραμμικής πώλησης ειδών όπως βελόνες και φυσίγγια για δερματοστιξία (τατουάζ) και για μόνιμο, ημιμόνιμο μακιγιάζ και για δερμοχρωμάτωση· Υπηρεσίες λιανικής επιγραμμικής πώλησης συσκευών δημιουργίας δερματοστιξίας (τατουάζ), μόνιμου, ημιμόνιμου μακιγιάζ και δερμοχρωμάτωσης· Υπηρεσίες λιανικής επιγραμμικής πώλησης καλλυντικών ειδών και προϊόντων ομορφιάς για το δέρμα.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Retail services in relation to pigments; Retail services in relation to tattooing ink; Retail services in relation to tattooing ink; Retailing of inks, pigments and colorants for dermopigmentation, tricopigmentation and microblading; Retail services in relation to temporary tattoos for cosmetic purposes; Retail services in relation to make-up preparations; Retail services in relation to make-up removing gels; Retail services in relation to makeup setting sprays; Retail services in relation to make-up for the face and body; Retail services in relation to make-up bases in the form of pastes; Retail services in relation to make-up preparations for the face and body; Retailing of needles and cartridges for tattooing and permanent make-up, semi-permanent make-up and dermopigmentation; Retailing of apparatus for tattooing, permanent and semi-permanent make-up; Retailing of cosmetics and beauty preparations for skincare; Wholesale services in relation to pigments; Wholesale services in relation to tattooing ink; Wholesale services in relation to tattooing ink; Wholesaling of inks, pigments and colorants for dermopigmentation, tricopigmentation and microblading; Wholesale services in relation to temporary tattoos for cosmetic purposes; Wholesale services in relation to make-up preparations; Wholesale services in relation to make-up removing gels; Wholesale services in relation to makeup setting sprays; Wholesale services in relation to make-up for the face and body; Wholesale services in relation to make-up bases in the form of pastes; Wholesale services in relation to make-up preparations for the face and body; Wholesaling of needles and cartridges for tattooing and permanent make-up, semi-permanent make-up and dermopigmentation; Wholesaling of apparatus for tattooing, permanent and semi-permanent make-up; Wholesaling of cosmetics and beauty preparations for skincare; Online retail services in relation to pigments; Online retail services in relation to tattooing ink; Online retail services in relation to tattooing ink; Online retailing of inks, pigments and colorants for dermopigmentation, tricopigmentation, permanent make-up, semi-permanent make-up and microblading; Online retail services in relation to temporary tattoos for cosmetic purposes; Online retail services in relation to make-up; Online retail services in relation to make-up removing gels; Online retail services in relation to makeup setting sprays; Online retail services in relation to make-up for the face and body; Online retail services in relation to make-up bases in the form of pastes; Online retail services in relation to make-up preparations for the face and body; Online retailing of needles and cartridges for tattooing and permanent make-up, semi-permanent make-up and dermopigmentation; Online retailing of apparatus for tattooing, permanent make-up, semi-permanent make-up and dermopigmentation; Online retailing of cosmetics and beauty preparations for skincare.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios de venta al por menor de pigmentos; Servicios de venta al por menor de tinta para tatuar; Servicios de venta al por menor de tinta para tatuar; Servicios de venta al por menor de tintas, pigmentos y colores para dermopigmentación, tricopigmentación y microblading (tratamiento para las cejas); Servicios de venta al por menor de tatuajes temporales con una finalidad cosmética; Servicios de venta al por menor de productos de maquillaje; Servicios de venta al por menor de geles para eliminar el maquillaje; Servicios de venta al por menor de pulverizadores para fijar maquillaje; Servicios de venta al por menor de maquillaje para el rostro y el cuerpo; Servicios de venta al por menor de maquillajes de base en pasta; Servicios de venta al por menor de preparados de maquillaje para el rostro y el cuerpo; Servicios de venta al por menor de agujas y cartuchos para tatuajes y maquillaje permanente, semipermanente y dermopigmentación; Servicios de venta al por menor de aparatos para realizar tatuajes, maquillaje permanente y semipermanente; Servicios de venta al por menor de productos cosméticos y de belleza para la piel; Servicios de venta al por mayor de pigmentos; Servicios de venta al por mayor de tinta para tatuar; Servicios de venta al por mayor de tinta para tatuar; Servicios de venta al por mayor de tintas, pigmentos y colores para dermopigmentación, tricopigmentación y microblading (tratamiento para las cejas); Servicios de venta al por mayor de tatuajes temporales con una finalidad cosmética; Servicios de venta al por mayor de productos de maquillaje; Servicios de venta al por mayor de geles para eliminar el maquillaje; Servicios de venta al por mayor de pulverizadores para fijar maquillaje; Servicios de venta al por mayor de maquillaje para el rostro y el cuerpo; Servicios de venta al por mayor de maquillajes de base en pasta; Servicios de venta al por mayor de preparados de maquillaje para el rostro y el cuerpo; Servicios de venta al por mayor de agujas y cartuchos para tatuajes, maquillaje permanente y semipermanente y para dermopigmentación; Servicios de venta al por mayor de aparatos para realizar tatuajes, maquillaje permanente, semipermanente y dermopigmentación; Servicios de venta al por mayor de productos cosméticos y de belleza para la piel; Servicios de venta en línea al por menor de pigmentos; Servicios de venta en línea al por menor de tinta para tatuar; Servicios de venta en línea al por menor de tinta para tatuar; Servicios de venta al por menor en línea de tintas, pigmentos y colores para dermopigmentación, tricopigmentación, maquillaje permanente, semipermanente y microblading (tratamiento para las cejas); Servicios de venta en línea al por menor de tatuajes temporales con una finalidad cosmética; Servicios de venta en línea al por menor de maquillaje; Servicios de venta en línea al por menor de geles para eliminar el maquillaje; Servicios de venta en línea al por menor de pulverizadores para fijar maquillaje; Servicios de venta en línea al por menor de maquillaje para el rostro y el cuerpo; Servicios de venta en línea al por menor de maquillajes de base en pasta; Servicios de venta en línea al por menor de preparados de maquillaje para el rostro y el cuerpo; Servicios de venta al por menor en línea de agujas y cartuchos para tatuajes, maquillaje permanente, semipermanente y dermopigmentación; Servicios de venta al por menor en línea de aparatos para realizar tatuajes, maquillaje permanente, semipermanente y dermopigmentación; Servicios de venta al por menor en línea de productos cosméticos y de belleza para la piel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Järgmiste toodete jaemüügiteenused: pigmendid; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: tätoveerimistindid; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: tätoveerimistindid; Järgmiste kaupadega seotud jaemüügiteenused: tindid, pigmendid ja värvid dermopigmentatsiooniks, trihhopigmentatsiooniks ja kulmude poolpüsimeigiks; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: ajutised tätoveeringud (kosmeetilised); Järgmiste toodete jaemüügiteenused: meigivahendid, jumestusvahendid; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: meigieemaldusgeelid; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: jumestuse viimistluspihused; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: näo- ja kehajumestusvahendid; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: meigialused pastadena; Järgmiste toodete jaemüügiteenused: näo- ja kehajumestuspreparaadid; Jaemüügiteenused seoses tätoveerimisnõelte ja värvikassettidega tätoveeringute, püsi-, poolpüsi- ja dermopigmentatsioonimeigi jaoks; Tätoveerimis-, püsimeigi- ja poolpüsimeigiseadmete jaemüügiteenused; Kosmeetika- ja nahahooldustoodete jaemüügiteenused; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: pigmendid; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: tätoveerimistindid; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: tätoveerimistindid; Järgmiste kaupadega seotud hulgimüügiteenused: tindid, pigmendid ja värvid dermopigmentatsiooniks, trihhopigmentatsiooniks ja kulmude poolpüsimeigiks; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: ajutised tätoveeringud (kosmeetilised); Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: meigivahendid, jumestusvahendid; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: meigieemaldusgeelid; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: jumestuse viimistluspihused; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: näo- ja kehajumestusvahendid; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: meigialused pastadena; Järgmiste toodete hulgimüügiteenused: näo- ja kehajumestuspreparaadid; Hulgimüügiteenused seoses tätoveerimisnõelte ja värvikassettidega tätoveeringute, püsi-, poolpüsi- ja dermopigmentatsioonimeigi jaoks; Tätoveeringute, püsi-, poolpüsi- ja dermopigmentatsioonimeigiseadmete hulgimüügiteenused; Kosmeetika- ja nahahooldustoodete hulgimüügi teenused; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: pigmendid; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: tätoveerimistindid; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: tätoveerimistindid; Järgmiste kaupadega seotud jaemüügiteenused veebis: tindid, pigmendid ja värvid dermopigmentatsiooniks, trihhopigmentatsiooniks, püsi-, poolpüsimeigiks ja kulmude poolpüsimeigiks; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: ajutised tätoveeringud (kosmeetilised); Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: meigivahendid, jumestusvahendid; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: meigieemaldusgeelid; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: jumestuse viimistluspihused; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: näo- ja kehajumestusvahendid; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: meigialused pastadena; Järgmiste toodete veebijaemüügiteenused: näo- ja kehajumestuspreparaadid; Jaemüügiteenused veebis seoses tätoveerimisnõelte ja värvikassettidega tätoveeringute, püsi-, poolpüsi- ja dermopigmentatsioonimeigi jaoks; Tätoveeringute, püsi-, poolpüsi- ja dermopigmentatsioonimeigiseadmete jaemüügiteenused veebis; Kosmeetika- ja nahahooldustoodete jaemüügiteenused veebis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: pigmentit; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tatuointimusteet; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tatuointimusteet; Seuraavia koskevat vähittäismyyntipalvelut: musteet, väriaineet ja värit dermopigmentaatiota, trikopigmentaatiota ja mikroneulausta varten; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: väliaikaiset tatuoinnit kosmeettisiin tarkoituksiin; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikkivalmisteet; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikinpoistogeelit; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: suihkeet meikin kiinnittämiseen; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikki naamalle ja vartalolle; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tahnamaiset meikinpohjustusaineet; Vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikkivalmisteet naamalle ja vartalolle; Seuraavia koskevat vähittäismyyntipalvelut: neulat ja patruunat tatuointien ja kesto- ja puolikestomeikin tekoon; Seuraavia koskevat vähittäismyyntipalvelut: laitteet tatuointien, kesto- ja puolikestomeikin tekoon; Seuraavia koskevat vähittäismyyntipalvelut: kosmeettiset tuotteet ja kauneudenhoitotuotteet ihoa varten; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: pigmentit; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tatuointimusteet; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tatuointimusteet; Seuraavia koskevat tukkumyyntipalvelut: musteet, väriaineet ja värit dermopigmentaatiota, trikopigmentaatiota ja mikroneulausta varten; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: väliaikaiset tatuoinnit kosmeettisiin tarkoituksiin; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikkivalmisteet; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikinpoistogeelit; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: suihkeet meikin kiinnittämiseen; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikki naamalle ja vartalolle; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tahnamaiset meikinpohjustusaineet; Tukkumyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikkivalmisteet naamalle ja vartalolle; Seuraavia koskevat tukkumyyntipalvelut: neulat ja patruunat tatuointien ja kesto- ja puolikestomeikin tekoon sekä dermopigmentaatiota varten; Seuraavia koskevat tukkumyyntipalvelut: laitteet tatuointien, kesto- ja puolikestomeikin tekoon sekä dermopigmentaatiota varten; Seuraavia koskevat tukkumyyntipalvelut: kosmeettiset tuotteet ja kauneudenhoitotuotteet ihoa varten; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: värit; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tatuointimusteet; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tatuointimusteet; Seuraavia koskevat online-vähittäismyyntipalvelut: musteet, väriaineet ja värit dermopigmentaatiota, trikopigmentaatiota ja mikroneulausta varten; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: väliaikaiset tatuoinnit kosmeettisiin tarkoituksiin; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikkivalmisteet; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikinpoistogeelit; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: suihkeet meikin kiinnittämiseen; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikki naamalle ja vartalolle; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: tahnamaiset meikinpohjustusaineet; Verkon vähittäismyyntipalvelut liittyen seuraaviin: meikkivalmisteet naamalle ja vartalolle; Seuraavia koskevat online-vähittäismyyntipalvelut: neulat ja patruunat tatuointien ja kesto- ja puolikestomeikin tekoon sekä dermopigmentaatiota varten; Seuraavia koskevat online-vähittäismyyntipalvelut: laitteet tatuointien, kesto- ja puolikestomeikin tekoon sekä dermopigmentaatiota varten; Seuraavia koskevat online-vähittäismyyntipalvelut: kosmeettiset tuotteet ja kauneudenhoitotuotteet ihoa varten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Services de vente au détail concernant pigments; Services de vente au détail concernant encre pour tatouage; Services de vente au détail concernant encre pour tatouage; Services de vente au détail d'encres, pigments et couleurs pour la dermopigmentation, la tricopigmentation et le microblading; Services de vente au détail concernant tatouages temporaires à usage cosmétique; Services de vente au détail concernant produits de maquillage; Services de vente au détail concernant gels démaquillants; Services de vente au détail concernant vaporisateurs pour fixer le maquillage; Services de vente au détail concernant maquillage pour le visage et le corps; Services de vente au détail concernant bases de maquillage sous forme de pâtes; Services de vente au détail concernant produits de maquillage pour le visage et le corps; Services de vente au détail d'aiguilles et de cartouches pour tatouages et services de maquillage permanent, semi-permanent et dermopigmentation; Services de vente au détail d'appareils pour réaliser les tatouages, maquillage permanent et semi-permanent; Services de vente au détail de produits cosmétiques et de beauté pour la peau; Services de vente en gros concernant pigments; Services de vente en gros concernant encre pour tatouage; Services de vente en gros concernant encre pour tatouage; Services de vente en gros d'encres, pigments et couleurs pour la dermopigmentation, la tricopigmentation et le microblading; Services de vente en gros concernant tatouages temporaires à usage cosmétique; Services de vente en gros concernant produits de maquillage; Services de vente en gros concernant gels démaquillants; Services de vente en gros concernant vaporisateurs pour fixer le maquillage; Services de vente en gros concernant maquillage pour le visage et le corps; Services de vente en gros concernant bases de maquillage sous forme de pâtes; Services de vente en gros concernant produits de maquillage pour le visage et le corps; Services de vente en gros d'aiguilles et de cartouches pour tatouages, maquillage permanent et semi-permanent et pour la dermopigmentation; Services de vente en gros d'appareils pour réaliser des tatouages, maquillage permanent, semi-permanent et dermopigmentation; Services de vente en gros de produits cosmétiques et de beauté pour la peau; Services de vente au détail en ligne concernant pigments; Services de vente au détail en ligne concernant encre pour tatouage; Services de vente au détail en ligne concernant encre pour tatouage; Services de vente au détail en ligne d'encres, pigments et couleurs pour la dermopigmentation, la tricopigmentation, le maquillage permanent, semi-permanent et le microblading; Services de vente au détail en ligne concernant tatouages temporaires à usage cosmétique; Services de vente au détail en ligne concernant maquillage; Services de vente au détail en ligne concernant gels démaquillants; Services de vente au détail en ligne concernant vaporisateurs pour fixer le maquillage; Services de vente au détail en ligne concernant maquillage pour le visage et le corps; Services de vente au détail en ligne concernant bases de maquillage sous forme de pâtes; Services de vente au détail en ligne concernant produits de maquillage pour le visage et le corps; Services de vente au détail en ligne d'aiguilles et de cartouches pour tatouages, maquillage permanent, semi-permanent et dermopigmentation; Services de vente au détail en ligne d'appareils pour réaliser des tatouages, maquillage permanent, semi-permanent et dermopigmentation; Services de vente au détail en ligne de produits cosmétiques et de beauté pour la peau.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: bojila; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: tinte za tetovaže; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: tinte za tetovaže; Usluge maloprodaje tinte, pigmenata i boja za dermopigmentaciju, pigmentaciju vlasišta i iscrtavanje obrva; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: privremene tetovaže za kozmetičke svrhe; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: šminka; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: gelovi za uklanjanje šminke; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: sprejevi za učvršćivanje šminke; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: šminka za lice i tijelo; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: podloge za šminku u obliku pasti; Maloprodajne usluge za proizvode kako slijedi: proizvodi šminke za lice i tijelo; Usluge maloprodaje igala i patrona za tetovaže i trajnu i polutrajnu šminku te dermopigmentaciju; Usluge maloprodaje uređaja za izradu tetovaža, trajne i polutrajne šminke; Usluge maloprodaje kozmetičkih proizvoda i proizvoda za uljepšavanje za kožu; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: bojila; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: tinte za tetovaže; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: tinte za tetovaže; Usluge veleprodaje tinte, pigmenata i boja za dermopigmentaciju, pigmentaciju vlasišta i iscrtavanje obrva; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: privremene tetovaže za kozmetičke svrhe; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: šminka; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: gelovi za uklanjanje šminke; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: sprejevi za učvršćivanje šminke; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: šminka za lice i tijelo; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: podloge za šminku u obliku pasti; Veleprodajne usluge za proizvode kako slijedi: proizvodi šminke za lice i tijelo; Usluge veleprodaje igala i patrona za tetovaže i trajnu i polutrajnu šminku te dermopigmentaciju; Usluge veleprodaje uređaja za izradu tetovaža, trajne i polutrajne šminke te dermopigmentaciju; Usluge veleprodaje kozmetičkih proizvoda i proizvoda za uljepšavanje za kožu; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: bojila; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: tinte za tetovaže; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: tinte za tetovaže; Usluge mrežne maloprodaje tinti, pigmenata i boja za dermopigmentaciju, pigmentaciju vlasišta, trajnu i polutrajnu šminku te iscrtavanje obrva; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: privremene tetovaže za kozmetičke svrhe; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: šminka; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: gelovi za uklanjanje šminke; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: sprejevi za učvršćivanje šminke; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: šminka za lice i tijelo; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: podloge za šminku u obliku pasti; Maloprodajne usluge putem interneta za proizvode kako slijedi: proizvodi šminke za lice i tijelo; Usluge mrežne maloprodaje igala i patrona za tetovaže, trajnu i polutrajnu šminku te dermopigmentaciju; Usluge mrežne maloprodaje uređaja za izradu tetovaža, trajne i polutrajne šminke te dermopigmentaciju; Usluge mrežne maloprodaje kozmetičkih proizvoda i proizvoda za uljepšavanje za kožu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: színezőanyagok; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: tetováló tinták; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: tetováló tinták; Bőrpigmentációhoz, fejbőr pigmentációhoz (hajtetoválás) és microbladinghez (szemöldöktetoválás) való tinták, színezőanyagok és színezékek kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: ideiglenes tetoválások kozmetikai célokra; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: smink; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkeltávolító zselék; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkrögzítő spray-k; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: smink arcra és testre; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkalapok krémek formájában; A következő árukkal kapcsolatos kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkkészítmények arcra és testre; Tetováláshoz, illetve tartós és féltartós sminkhez és bőrpigmentációhoz való tűk és patronok kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; Tetoválások, illetve tartós és féltartós sminkek készítéséhez való eszközök kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; Kozmetikai és bőrápolási termékek kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: színezőanyagok; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: tetováló tinták; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: tetováló tinták; Bőrpigmentációhoz, fejbőr pigmentációhoz (hajtetoválás) és microbladinghez (szemöldöktetoválás) való tinták, színezőanyagok és színezékek nagykereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: ideiglenes tetoválások kozmetikai célokra; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: smink; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: sminkeltávolító zselék; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: sminkrögzítő spray-k; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: smink arcra és testre; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: sminkalapok krémek formájában; A következő árukkal kapcsolatos nagykereskedelmi szolgáltatások: sminkkészítmények arcra és testre; Tetováláshoz, illetve tartós és féltartós sminkhez és bőrpigmentációhoz való tűk és patronok nagykereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; Tetoválások, illetve tartós és féltartós sminkek és bőrpigmentáció készítéséhez való eszközök nagykereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; Kozmetikai és bőrápolási termékek nagykereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: színezőanyagok; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: tetováló tinták; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: tetováló tinták; Bőrpigmentációhoz, fejbőr pigmentációhoz (hajtetoválás), tartós és féltartós sminkhez és microbladinghez (szemöldöktetoválás) való tinták, színezőanyagok és színezékek online kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: ideiglenes tetoválások kozmetikai célokra; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: smink; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkeltávolító zselék; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkrögzítő spray-k; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: smink arcra és testre; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkalapok krémek formájában; A következő árukkal kapcsolatos internetes kiskereskedelmi szolgáltatások: sminkkészítmények arcra és testre; Tetováláshoz, illetve tartós és féltartós sminkhez és bőrpigmentációhoz való tűk és patronok online kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; Tetoválások, illetve tartós és féltartós sminkek és bőrpigmentáció készítéséhez való eszközök online kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai; Kozmetikai és bőrápolási termékek online kiskereskedelmi értékesítési szolgáltatásai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Servizi di vendita al dettaglio di pigmenti; Servizi di vendita al dettaglio di inchiostri per tatuaggi; Servizi di vendita al dettaglio di colori per tatuaggi; Servizi di vendita al dettaglio di inchiostri, pigmenti e colori per dermopigmentazione, tricopigmentazione e microblading; Servizi di vendita al dettaglio di tatuaggi temporanei per uso cosmetico; Servizi di vendita al dettaglio di prodotti per il trucco; Servizi di vendita al dettaglio di gel per rimuovere il trucco; Servizi di vendita al dettaglio di spray per fissare il trucco; Servizi di vendita al dettaglio di trucco per il viso e il corpo; Servizi di vendita al dettaglio di basi per il trucco sotto forma di creme; Servizi di vendita al dettaglio di preparati per il trucco per il viso e il corpo; Servizi di vendita al dettaglio di aghi e cartucce per tatuaggi e trucco permanente, semipermanente e dermopigmentazione; Servizi di vendita al dettaglio di apparecchi per fare tatuaggi, trucco permanente e semipermanente; Sevizi di vendita al dettaglio di prodotti cosmetici e di bellezza per la pelle; Servizi di vendita all'ingrosso di pigmenti; Servizi di vendita all'ingrosso di inchiostri per tatuaggi; Servizi di vendita all'ingrosso di colori per tatuaggi; Servizi di vendita all'ingrosso di inchiostri, pigmenti e colori per dermopigmentazione, tricopigmentazione e microblading; Servizi di vendita all'ingrosso di tatuaggi temporanei per uso cosmetico; Servizi di vendita all'ingrosso di prodotti per il trucco; Servizi di vendita all'ingrosso di gel per rimuovere il trucco; Servizi di vendita all'ingrosso di spray per fissare il trucco; Servizi di vendita all'ingrosso di trucco per il viso e il corpo; Servizi di vendita all'ingrosso di basi per il trucco sotto forma di creme; Servizi di vendita all'ingrosso di preparati per il trucco per il viso e il corpo; Servizi di vendita all'ingrosso di aghi e cartucce per tatuaggi, trucco permanente e semipermanente e per dermopigmentazione; Servizi di vendita all'ingrosso di apparecchi per fare tatuaggi, trucco permanente, semipermanente e dermopigmentazione; Servizi di vendita all'ingrosso di prodotti cosmetici e di bellezza per la pelle; Servizi di vendita al dettaglio online di pigmenti; Servizi di vendita al dettaglio online di inchiostri per tatuaggi; Servizi di vendita al dettaglio online di colori per tatuaggi; Servizi di vendita al dettaglio online di inchiostri, pigmenti e colori per dermopigmentazione, tricopigmentazione, trucco permanente, semipermanente e microblading; Servizi di vendita al dettaglio online di tatuaggi temporanei per uso cosmetico; Servizi di vendita al dettaglio online di prodotti per il trucco; Servizi di vendita al dettaglio online di gel per rimuovere il trucco; Servizi di vendita al dettaglio online di spray per fissare il trucco; Servizi di vendita al dettaglio online di trucco per il viso e il corpo; Servizi di vendita al dettaglio online di basi per il trucco sotto forma di creme; Servizi di vendita al dettaglio online di preparati per il trucco per il viso e il corpo; Servizi di vendita al dettaglio online di aghi e cartucce per tatuaggi, trucco permanente, semipermanente e dermopigmentazione; Servizi di vendita al dettaglio online di apparecchi per fare tatuaggi, trucco permanente, semipermanente e dermopigmentazione; Servizi di vendita al dettaglio online di prodotti cosmetici e di bellezza per la pelle.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta pigmentai; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta tatuiruočių dažai; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta tatuiruočių dažai; Mažmeninės prekybos dažais, pigmentais ir spalvomis, skirtomis dermopigmentacijai, trisopigmentacijai ir mikrotraukimui; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta laikinosios tatuiruotės kosmetikos reikmėms; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta grimas; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta makiažo valymo gelis; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta purškiamieji makiažo fiksatoriai; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta veido ir kūno makiažas; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta pastų formos makiažo pagrindo priemonės; Mažmeninė prekyba, į kurią įtraukta veido ir kūno makiažo preparatai; Mažmeninės prekybos tatuiruotėms ir nuolatiniam, pusiau nuolatiniam ir dermopigmentaciniam makiažui adatos ir užtaisai; Mažmeninės prekybos paslaugos, susijusios su tatuiruočių, ilgalaikio ir pusiau permanentinio makiažo gaminiais; Mažmeninės prekybos kosmetikos ir grožio priemonėmis odai paslaugos; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta pigmentai; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta tatuiruočių dažai; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta tatuiruočių dažai; Rašalo, pigmentų ir spalvų, skirtų dermopigmentacijai, trikopigmentacijai ir mikrotraukimui, didmeninės prekybos paslaugos; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta laikinosios tatuiruotės kosmetikos reikmėms; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta grimas; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta makiažo valymo gelis; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta purškiamieji makiažo fiksatoriai; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta veido ir kūno makiažas; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta pastų formos makiažo pagrindo priemonės; Didmeninė prekyba, į kurią įtraukta veido ir kūno makiažo preparatai; Tatuiruočių, permanentinio ir pusiau permanentinio makiažo bei dermopigmentacijos adatų ir užtaisų didmeninės prekybos paslaugos; Tatuiruočių, ilgalaikio ir pusiau nuolatinio makiažo ir dermopigmentacijos aparatų didmeninės prekybos paslaugos; Didmeninės paslaugos, susijusios su kosmetikos ir grožio produktais odai; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta pigmentai; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta tatuiruočių dažai; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta tatuiruočių dažai; Internetinės mažmeninės prekybos dažai, pigmentai ir spalvos, skirti dermopigmentacijai, trikopigmentacijai, permanentiniam, pusiau permanentiniam makiažui ir mikro šlifavimui; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta laikinosios tatuiruotės kosmetikos reikmėms; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta grimas; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta makiažo valymo gelis; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta purškiamieji makiažo fiksatoriai; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta veido ir kūno makiažas; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta pastų formos makiažo pagrindo priemonės; Mažmeninė prekyba internetu, į kurią įtraukta veido ir kūno makiažo preparatai; Internetinės mažmeninės prekybos paslaugos, susijusios su adatomis ir užtaisais, skirtais tatuiruotėms, permanentiniam, pusiau permanentiniam makiažui ir dermopigmentacijai; Internetinės mažmeninės prekybos paslaugos, susijusios su tatuiruočių, permanentinio makiažo, pusiau permanentinio makiažo ir dermopigmentacijos aparatais; Internetinės mažmeninės prekybos paslaugos, susijusios su kosmetikos ir grožio produktais odai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: pigmenti; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: tetovēšanai paredzētās tintes; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: tetovēšanai paredzētās tintes; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: tinte, pigmenti un krāsas dermopigmentācijai, trihopigmentācijai un mikrobleidingam; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: pagaidu tetovējumi kosmētiskiem nolūkiem; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvā kosmētika; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas noņemšanas želejas; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: izsmidzināmi līdzekļi grima fiksēšanai; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvā kosmētika sejai un ķermenim; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas bāzes pastas veidā; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas līdzekļi sejai un ķermenim; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: adatas un kasetnes tetovēšanai, permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai, dermopigmentācijai; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: iekārtas tetovēšanai, permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai; Mazumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: kosmētikas un ādas skaistumkopšanas produkti; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: pigmenti; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: tetovēšanai paredzētās tintes; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: tetovēšanai paredzētās tintes; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: tinte, pigmenti un krāsas dermopigmentācijai, trihopigmentācijai un mikrobleidingam; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: pagaidu tetovējumi kosmētiskiem nolūkiem; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvā kosmētika; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas noņemšanas želejas; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: izsmidzināmi līdzekļi grima fiksēšanai; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvā kosmētika sejai un ķermenim; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas bāzes pastas veidā; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas līdzekļi sejai un ķermenim; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: adatas un kasetnes tetovēšanai, permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai, dermopigmentācijai; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: iekārtas tetovēšanai, permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai; Vairumtirdzniecības pakalpojumi saistībā ar šādām precēm: kosmētikas un ādas skaistumkopšanas produkti; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: pigmenti; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: tetovēšanai paredzētās tintes; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: tetovēšanai paredzētās tintes; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar šādām precēm: tinte, pigmenti un krāsas dermopigmentācijai, trihopigmentācijai, permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai un mikrobleidingam; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: pagaidu tetovējumi kosmētiskiem nolūkiem; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: dekoratīvā kosmētika; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas noņemšanas želejas; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: izsmidzināmi līdzekļi grima fiksēšanai; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: dekoratīvā kosmētika sejai un ķermenim; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas bāzes pastas veidā; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar sekojošo: dekoratīvās kosmētikas līdzekļi sejai un ķermenim; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar šādām precēm: adatas un kasetnes tetovēšanai, permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai, dermopigmentācijai; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar šādām precēm: iekārtas tetovēšanai, permanentajai un daļēji permanentajai kosmētikai, dermopigmentācijai; Mazumtirdzniecības pakalpojumi tiešsaistē saistībā ar šādām precēm: kosmētikas un ādas skaistumkopšanas produkti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal pigmenti; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal żebgħa tat-tatwaġġi; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal żebgħa tat-tatwaġġi; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut ta' linka, sustanzi li minnhom issir iż-żebgħa u kuluri għad-dermopigmentazzjoni, tricopigmentazzjoni u microblading; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal tatwaġġi temporanji għal skopijiet kosmetiċi; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal ġellijiet għat-tneħħija tal-mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal sprejs għall-issettjar tal-mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal bażijiet tal-mejkapp fil-forma ta' pejsts; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut għal preparazzjonijiet tal-mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut ta' labar u stoċċijiet għat-tatwaġġi u l-mejkapp permanenti, semipermanenti u d-dermopigmentazzjoni; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut ta' apparat biex isiru t-tatwaġġi, il-mejkapp permanenti u semipermanenti; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut ta' prodotti kożmetiċi u tas-sbuħija għall-ġilda; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal pigmenti; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal żebgħa tat-tatwaġġi; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal żebgħa tat-tatwaġġi; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa ta' linka, sustanzi li minnhom issir iż-żebgħa u kuluri għad-dermopigmentazzjoni, trikopigmentazzjoni u microblading; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal tatwaġġi temporanji għal skopijiet kosmetiċi; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal ġellijiet għat-tneħħija tal-mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal sprejs għall-issettjar tal-mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal bażijiet tal-mejkapp fil-forma ta' pejsts; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa għal preparazzjonijiet tal-mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa ta' labar u stoċċijiet għat-tatwaġġi, il-mejkapp permanenti u semipermanenti u għad-dermopigmentazzjoni; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa ta' apparat biex isiru t-tatwaġġi, l-mejkapp permanenti, semipermanenti u d-dermopigmentazzjoni; Servizzi ta' bejgħ bl-ingrossa ta' prodotti kożmetiċi u tas-sbuħija għall-ġilda; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal sustanzi li minnhom issir iż-żebgħa; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal żebgħa tat-tatwaġġi; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal żebgħa tat-tatwaġġi; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut onlajn ta' linka, sustanzi li minnhom issir iż-żebgħa u kuluri għad-dermopigmentazzjoni, it-trikopigmentazzjoni, il-mejkapp permanenti, semipermanenti u l-microblading; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal tatwaġġi temporanji għal skopijiet kosmetiċi; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal ġellijiet għat-tneħħija tal-mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal sprejs għall-issettjar tal-mejkapp; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal bażijiet tal-mejkapp fil-forma ta' pejsts; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut online għal preparazzjonijiet tal-mejkapp għall-wiċċ u l-ġisem; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut onlajn ta' labar u stoċċijiet għal tatwaġġi, mejkapp permanenti, semipermanenti u d-dermopigmentazzjoni; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut onlajn ta' apparat biex isiru t-tatwaġġi, il-mejkapp permanenti, semipermanenti u d-dermopigmentazzjoni; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut onlajn ta' prodotti kożmetiċi u tas-sbuħija għall-ġilda.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Detailhandeldiensten met betrekking tot pigmenten; Detailhandeldiensten met betrekking tot inkten voor tatoeages; Detailhandeldiensten met betrekking tot inkten voor tatoeages; Detailhandelsverkoop van inkten, pigmenten en kleuren voor dermopigmentatie, tricopigmentatie en microblading; Detailhandeldiensten met betrekking tot tijdelijke tatoeages voor cosmetische doeleinden; Detailhandeldiensten met betrekking tot make-up; Detailhandeldiensten met betrekking tot gels voor het verwijderen van make-up; Detailhandeldiensten met betrekking tot make-upfixeersprays; Detailhandeldiensten met betrekking tot gezichts- en lichaamsmake-up; Detailhandeldiensten met betrekking tot make-upbases in pastavorm; Detailhandeldiensten met betrekking tot make-uppreparaten voor het gezicht en het lichaam; Detailhandelsverkoop van naalden en patronen voor tatoeëring en semi-permanente en permanente make-up en dermopigmentatie; Detailhandelsverkoop van apparaten voor het aanbrengen van tatoeages, het aanbrengen van permanente make-up en semi-permanente make-up; Detailhandelsverkoop van cosmetische en schoonheidsproducten voor de huid; Groothandeldiensten met betrekking tot pigmenten; Groothandeldiensten met betrekking tot inkten voor tatoeages; Groothandeldiensten met betrekking tot inkten voor tatoeages; Groothandelsverkoop van inkten, pigmenten en kleuren voor dermopigmentatie, tricopigmentatie en microblading; Groothandeldiensten met betrekking tot tijdelijke tatoeages voor cosmetische doeleinden; Groothandeldiensten met betrekking tot make-up; Groothandeldiensten met betrekking tot gels voor het verwijderen van make-up; Groothandeldiensten met betrekking tot make-upfixeersprays; Groothandeldiensten met betrekking tot gezichts- en lichaamsmake-up; Groothandeldiensten met betrekking tot make-upbases in pastavorm; Groothandeldiensten met betrekking tot make-uppreparaten voor het gezicht en het lichaam; Groothandelsverkoop van naalden en patronen voor tatoeëring, het aanbrengen van permanente make-up en semi-permanente make-up en voor dermopigmentatie; Detailhandelsverkoop van apparaten voor het aanbrengen van tatoeages, het aanbrengen van permanente make-up en semi-permanente make-up en dermopigmentatie; Groothandelsverkoop van cosmetische en schoonheidsproducten voor de huid; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot pigmenten; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot inkten voor tatoeages; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot inkten voor tatoeages; Online detailhandelsverkoop van inkten, pigmenten en kleuren voor dermopigmentatie, tricopigmentatie, het aanbrengen van blijvende make-up, semi-permanente make-up en microblading; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot tijdelijke tatoeages voor cosmetische doeleinden; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot make-up; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot gels voor het verwijderen van make-up; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot make-upfixeersprays; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot gezichts- en lichaamsmake-up; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot make-upbases in pastavorm; Onlinedetailhandelsdiensten met betrekking tot make-uppreparaten voor het gezicht en het lichaam; Online detailhandelsverkoop van naalden en patronen voor tatoeages, het aanbrengen van permanente make-up, semi-permanente make-up en dermopigmentatie; Online detailhandelsverkoop van apparaten voor het aanbrengen van tatoeages, het aanbrengen van permanente make-up, semi-permanente make-up and dermopigmentatie; Online detailhandelsverkoop van cosmetische en schoonheidsproducten voor de huid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: barwniki; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: tusze do tatuaży; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: tusze do tatuaży; Usługi sprzedaży detalicznej w zakresie tuszów, pigmentów i barw do dermopigmentacji, trychopigmentacji i microbladingu; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: tatuaże zmywalne do celów kosmetycznych; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: kosmetyki do makijażu; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: żele do demakijażu; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: spraye do utrwalania makijażu; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: produkty do makijażu do twarzy i ciała; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: bazy pod makijaż w postaci past; Usługi sprzedaży detalicznej związane z następującymi produktami: preparaty do makijażu twarzy i ciała; Usługi sprzedaży detalicznej w zakresie igieł i wkładów z tuszem do robienia tatuaży, makijażu trwałego, półtrwałego i dermopigmentacji; Usługi sprzedaży detalicznej w zakresie urządzeń do robienia tatuaży, makijażu trwałego i półtrwałego; Usługi sprzedaży detalicznej w zakresie produktów kosmetycznych i do pielęgnacji urody do skóry; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: barwniki; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: tusze do tatuaży; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: tusze do tatuaży; Usługi sprzedaży hurtowej w zakresie tuszów, pigmentów i barw do dermopigmentacji, trychopigmentacji i microbladingu; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: tatuaże zmywalne do celów kosmetycznych; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: kosmetyki do makijażu; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: żele do demakijażu; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: spraye do utrwalania makijażu; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: produkty do makijażu do twarzy i ciała; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: bazy pod makijaż w postaci past; Usługi handlu hurtowego związane z następującymi produktami: preparaty do makijażu twarzy i ciała; Usługi sprzedaży hurtowej w zakresie igieł i wkładów z tuszem do robienia tatuaży, makijażu trwałego, półtrwałego i dermopigmentacji; Usługi sprzedaży hurtowej w zakresie urządzeń do robienia tatuaży, makijażu trwałego i półtrwałego; Usługi sprzedaży hurtowej w zakresie produktów kosmetycznych i do pielęgnacji urody do skóry; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: barwniki; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: tusze do tatuaży; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: tusze do tatuaży; Usługi sprzedaży detalicznej online w zakresie tuszów, pigmentów i barw do dermopigmentacji, trychopigmentacji, makijażu trwałego, półtrwałego i microbladingu; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: tatuaże zmywalne do celów kosmetycznych; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: kosmetyki do makijażu; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: żele do demakijażu; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: spraye do utrwalania makijażu; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: produkty do makijażu do twarzy i ciała; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: bazy pod makijaż w postaci past; Usługi sprzedaży detalicznej online związane z następującymi produktami: preparaty do makijażu twarzy i ciała; Usługi sprzedaży detalicznej online w zakresie igieł i wkładów z tuszem do robienia tatuaży, makijażu trwałego, półtrwałego i dermopigmentacji; Usługi sprzedaży detalicznej online w zakresie urządzeń do robienia tatuaży, makijażu trwałego, półtrwałego i dermopigmentacji; Usługi sprzedaży detalicznej online w zakresie produktów kosmetycznych i do pielęgnacji urody do skóry.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Serviços de venda a retalho relacionados com pigmentos; Serviços de venda a retalho relacionados com tintas para tatuagens; Serviços de venda a retalho relacionados com tintas para tatuagens; Serviços de venda a retalho de tintas, pigmentos e corantes para dermopigmentação, tricopigmentação e "microblading"; Serviços de venda a retalho relacionados com tatuagens temporárias para fins cosméticos; Serviços de venda a retalho relacionados com maquilhagem; Serviços de venda a retalho relacionados com geles desmaquilhantes; Serviços de venda a retalho relacionados com sprays para a fixação da maquilhagem; Serviços de venda a retalho relacionados com maquilhagem facial e corporal; Serviços de venda a retalho relacionados com bases de maquilhagem em forma de pastas; Serviços de venda a retalho relacionados com produtos de maquilhagem para o rosto e o corpo; Serviços de venda a retalho de agulhas e cartuchos para tatuagem e maquilhagem permanente, semipermanente e dermopigmentação; Serviços de venda a retalho de aparelhos para fazer tatuagens, maquilhagem permanente e semipermanente; Serviços de venda a retalho de produtos cosméticos e de beleza para a pele; Serviços de venda grossista relacionados com pigmentos; Serviços de venda grossista relacionados com tintas para tatuagens; Serviços de venda grossista relacionados com tintas para tatuagens; Serviços de venda por grosso de tintas, pigmentos e corantes para dermopigmentação, tricopigmentação e "microblading"; Serviços de venda grossista relacionados com tatuagens temporárias para fins cosméticos; Serviços de venda grossista relacionados com maquilhagem; Serviços de venda grossista relacionados com geles desmaquilhantes; Serviços de venda grossista relacionados com sprays para a fixação da maquilhagem; Serviços de venda grossista relacionados com maquilhagem facial e corporal; Serviços de venda grossista relacionados com bases de maquilhagem em forma de pastas; Serviços de venda grossista relacionados com produtos de maquilhagem para o rosto e o corpo; Serviços de venda por grosso de agulhas e cartuchos para tatuagem e maquilhagem permanente, semipermanente e dermopigmentação; Serviços de venda por grosso de aparelhos para fazer tatuagens, maquilhagem permanente, semipermanente e dermopigmentação; Serviços de venda por grosso de produtos cosméticos e de beleza para a pele; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com pigmentos; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com tintas para tatuagens; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com tintas para tatuagens; Serviços de venda a retalho em linha de tintas, pigmentos e corantes para dermopigmentação, tricopigmentação, maquilhagem permanente, semipermanente e "microblading"; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com tatuagens temporárias para fins cosméticos; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com maquilhagem; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com geles desmaquilhantes; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com sprays para a fixação da maquilhagem; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com maquilhagem facial e corporal; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com bases de maquilhagem em forma de pastas; Serviços de venda a retalho em linha relacionados com produtos de maquilhagem para o rosto e o corpo; Serviços de venda a retalho em linha de agulhas e cartuchos para tatuagem, maquilhagem permanente, semipermanente e dermopigmentação; Serviços de venda a retalho em linha de aparelhos para fazer tatuagens, maquilhagem permanente e semipermanente e dermopigmentação; Serviços de venda a retalho em linha de produtos cosméticos e de beleza para a pele.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu pigmenţi; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu cerneală pentru tatuaje; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu cerneală pentru tatuaje; Servicii de vânzare cu amănuntul de cerneluri, pigmenți și culori pentru dermo-pigmentare, trico-pigmentare și microblading; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu tatuaje temporare de uz cosmetic; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu farduri; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu geluri pentru demachiere; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu spray pentru fixarea machiajului; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu produse de machiaj pentru faţă şi corp; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu baze pentru machiaj sub formă de paste; Servicii de vânzare cu amănuntul în legătură cu preparate de machiaj pentru faţă şi corp; Servicii de vânzare cu amănuntul de ace și cartușe pentru tatuaje și machiaj permanent, semi-permanent și dermo-pigmentare; Servicii de vânzare cu amănuntul de aparate pentru realizarea de tatuaje, machiaj permanent și semi-permanent; Servicii de vânzare cu amănuntul de produse cosmetice și de frumusețe pentru piele; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu pigmenţi; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu cerneală pentru tatuaje; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu cerneală pentru tatuaje; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu cerneluri, pigmenți și culori pentru dermo-pigmentare, trico-pigmentare și microblading; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu tatuaje temporare de uz cosmetic; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu farduri; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu geluri pentru demachiere; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu spray pentru fixarea machiajului; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu produse de machiaj pentru faţă şi corp; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu baze pentru machiaj sub formă de paste; Servicii de vânzare cu ridicata în legătură cu preparate de machiaj pentru faţă şi corp; Servicii de vânzare cu ridicata de ace și cartușe pentru tatuaj, machiaj permanent și semi-permanent și pentru dermo-pigmentare; Servicii de vânzare cu ridicata de aparate pentru efectuarea de tatuaje, machiaj permanent, semi-permanent și dermo-pigmentare; Servicii de vânzare cu ridicata de produse cosmetice și de înfrumusețare pentru piele; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu pigmenţi; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu cerneală pentru tatuaje; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu cerneală pentru tatuaje; Servicii de vânzare cu amănuntul online de cerneluri, pigmenți și culori pentru dermopigmentare, trico-pigmentare, machiaj permanent, semi-permanent și microblading; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu tatuaje temporare de uz cosmetic; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu farduri; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu geluri pentru demachiere; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu spray pentru fixarea machiajului; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu produse de machiaj pentru faţă şi corp; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu baze pentru machiaj sub formă de paste; Servicii de vânzare cu amănuntul online în legătură cu preparate de machiaj pentru faţă şi corp; Servicii de vânzare cu amănuntul online de ace și cartușe pentru tatuaj, machiaj permanent, semi-permenent și dermo-pigmentare; Servicii de vânzare cu amănuntul online de aparate pentru executarea de tatuaje, machiaj permanent, semi-permanent și dermo-pigmentare; Servicii în vânzare cu amănuntul online de produse cosmetice și de frumusețe pentru piele.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Maloobchodné služby v oblasti: pigmenty; Maloobchodné služby v oblasti: tetovací atrament; Maloobchodné služby v oblasti: tetovací atrament; Maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: atramenty, pigmenty a farbivá na dermopigmentáciu, trichopigmentáciu a mikroblading; Maloobchodné služby v oblasti: dočasné tetovania na kozmetické účely; Maloobchodné služby v oblasti: prípravky na líčenie; Maloobchodné služby v oblasti: odličovacie gély; Maloobchodné služby v oblasti: spreje na fixovanie make-upu; Maloobchodné služby v oblasti: pleťový a telový mejkap; Maloobchodné služby v oblasti: podkladové mejkapy v podobe pást; Maloobchodné služby v oblasti: líčidlá na tvár a telo; Maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: ihly a náplne na tetovanie, permanentné a polopermanentné líčenie a aj na dermopigmentáciu; Maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: prístroje na robenie tetovania, permanentného a polopermanentného líčenia; Maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: kozmetické a skrášľovacie prípravky; Vel'koobchodné služby v oblasti: pigmenty; Vel'koobchodné služby v oblasti: tetovací atrament; Vel'koobchodné služby v oblasti: tetovací atrament; Veľkoobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: atramenty, pigmenty a farbivá na dermopigmentáciu, trichopigmentáciu a mikroblading; Vel'koobchodné služby v oblasti: dočasné tetovania na kozmetické účely; Vel'koobchodné služby v oblasti: prípravky na líčenie; Vel'koobchodné služby v oblasti: odličovacie gély; Vel'koobchodné služby v oblasti: spreje na fixovanie make-upu; Vel'koobchodné služby v oblasti: pleťový a telový mejkap; Vel'koobchodné služby v oblasti: podkladové mejkapy v podobe pást; Vel'koobchodné služby v oblasti: líčidlá na tvár a telo; Veľkoobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: ihly a náplne na tetovanie, permanentné a polopermanentné líčenie a aj na dermopigmentáciu; Veľkoobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: prístroje na robenie tetovania, permanentného a polopermanentného líčenia a aj robenie dermopigmentácie; Veľkoobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: kozmetické a skrášľovacie pleťové prípravky; On-line maloobchodné služby v oblasti: pigmenty; On-line maloobchodné služby v oblasti: tetovací atrament; On-line maloobchodné služby v oblasti: tetovací atrament; On-line maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: atramenty, pigmenty a farbivá na dermopigmentáciu, trichopigmentáciu, permanentné a polopermanentné líčenie a mikroblading; On-line maloobchodné služby v oblasti: dočasné tetovania na kozmetické účely; On-line maloobchodné služby v oblasti: líčidlá; On-line maloobchodné služby v oblasti: odličovacie gély; On-line maloobchodné služby v oblasti: spreje na fixovanie make-upu; On-line maloobchodné služby v oblasti: pleťový a telový mejkap; On-line maloobchodné služby v oblasti: podkladové mejkapy v podobe pást; On-line maloobchodné služby v oblasti: líčidlá na tvár a telo; On-line maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: ihly a náplne na tetovanie, permanentné a polopermanentné líčenie a aj na dermopigmentáciu; On-line maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: prístroje na robenie tetovania, permanentného a polopermanentného líčenia a aj robenie dermopigmentácie; On-line maloobchodný predaj nasledujúcich výrobkov: kozmetické a skrášľovacie pleťové prípravky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: barvila; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: črnilo za tetoviranje; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: črnilo za tetoviranje; Storitve maloprodaje črnil, pigmentov in barv za dermo-pigmentacijo, pigmentacijo las in microblading; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: začasne tetovaže za kozmetične namene; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: ličila; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: geli za odstranjevanje ličil; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: spreji za fiksiranje ličil; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: ličila za obraz in telo; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: podlage za ličenje v obliki past; Storitve prodaje za izdelke kot sledijo: pripravki za ličenje obraza in telesa; Storitve maloprodaje igel in kartuš za tetovaže ter trajno, poltrajno ličenje in dermo-pigmentacijo; Storitve maloprodaje aparatov za izdelavo tetovaž, trajnega in poltrajnega ličenja; Storitve maloprodaje kozmetičnih in lepotilnih izdelkov za kožo; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: barvila; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: črnilo za tetoviranje; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: črnilo za tetoviranje; Storitve veleprodaje črnil, pigmentov in barv za dermo-pigmentacijo, pigmentacijo las in microblading; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: začasne tetovaže za kozmetične namene; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: ličila; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: geli za odstranjevanje ličil; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: spreji za fiksiranje ličil; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: ličila za obraz in telo; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: podlage za ličenje v obliki past; Veleprodajne storitve za izdelke kot sledijo: pripravki za ličenje obraza in telesa; Storitve veleprodaje igel in kartuš za tetovaže ter trajno in poltrajno ličenje ter za dermo-pigmentacijo; Storitve veleprodaje aparatov za izdelavo tetovaž, trajnega, poltrajnega ličenja ter dermo-pigmentacijo; Storitve veleprodaje kozmetičnih in lepotilnih izdelkov za kožo; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: barvila; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: črnilo za tetoviranje; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: črnilo za tetoviranje; Storitve spletne maloprodaje s črnilom, pigmenti in barvami za dermo-pigmentacijo, pigmentacijo las, trajno, poltrajno ličenje in microblading; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: začasne tetovaže za kozmetične namene; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: ličila; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: geli za odstranjevanje ličil; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: spreji za fiksiranje ličil; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: ličila za obraz in telo; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: podlage za ličenje v obliki past; Storitve spletne prodaje za izdelke, kot sledijo: pripravki za ličenje obraza in telesa; Storitve spletne maloprodaje igel in kartuš za tetovaže, trajno, poltrajno ličenje in dermo-pigmentacijo; Storitve spletne maloprodaje aparatov za izdelavo tetovaž, trajnega, poltrajnega ličenja ter dermo-pigmentacijo; Storitve spletne maloprodaje kozmetičnih in lepotilnih izdelkov za kožo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Detaljhandelstjänster i samband med färgämnen; Detaljhandelstjänster i samband med färgmedel för tatueringar; Detaljhandelstjänster i samband med färgmedel för tatueringar; Detaljhandelstjänster gällande bläck, pigment och färger för hudpigmentering, hårpigmentering (hårsimulering) och mikropigmentering; Detaljhandelstjänster i samband med tillfälliga tatueringar för kosmetiska ändamål; Detaljhandelstjänster i samband med make-up preparat; Detaljhandelstjänster i samband med geléer för borttagning av smink; Detaljhandelstjänster i samband med fixeringsspray för smink; Detaljhandelstjänster i samband med smink för ansikte och kropp; Detaljhandelstjänster i samband med sminkbaser i form av pasta; Detaljhandelstjänster i samband med sminkpreparat för ansikte och kropp; Detaljhandelstjänster gällande nålar och patroner för tatuering, permanent och semipermanent makeup, samt för hudpigmentering; Detaljhandelstjänster gällande utrustning för tatuering, permanent och semipermanent makeup; Detaljhandelstjänster gällande kosmetika och kosmetiska hudvårdsprodukter; Grosshandelstjänster i samband med färgämnen; Grosshandelstjänster i samband med färgmedel för tatueringar; Grosshandelstjänster i samband med färgmedel för tatueringar; Partihandelstjänster gällande bläck, pigment och färger för hudpigmentering, hårpigmentering (hårsimulering) och mikropigmentering; Grosshandelstjänster i samband med tillfälliga tatueringar för kosmetiska ändamål; Grosshandelstjänster i samband med make-up preparat; Grosshandelstjänster i samband med geléer för borttagning av smink; Grosshandelstjänster i samband med fixeringsspray för smink; Grosshandelstjänster i samband med smink för ansikte och kropp; Grosshandelstjänster i samband med sminkbaser i form av pasta; Grosshandelstjänster i samband med sminkpreparat för ansikte och kropp; Partihandelstjänster gällande nålar och patroner för tatuering, permanent och semipermanent makeup, samt för hudpigmentering; Partihandelstjänster gällande utrustning för tatuering, permanent och semipermanent makeup, samt för hudpigmentering; Partihandelstjänster gällande kosmetika och kosmetiska hudvårdsprodukter; Detaljhandelstjänster online i samband med färgämnen; Detaljhandelstjänster online i samband med färgmedel för tatueringar; Detaljhandelstjänster online i samband med färgmedel för tatueringar; Direktanslutna detaljhandelstjänster gällande bläck, pigment och färger för hudpigmentering, hårpigmentering (hårsimulering), permanent makeup, semipermanent makeup och mikropigmentering; Detaljhandelstjänster online i samband med tillfälliga tatueringar för kosmetiska ändamål; Detaljhandelstjänster online i samband med kosmetika; Detaljhandelstjänster online i samband med geléer för borttagning av smink; Detaljhandelstjänster online i samband med fixeringsspray för smink; Detaljhandelstjänster online i samband med smink för ansikte och kropp; Detaljhandelstjänster online i samband med sminkbaser i form av pasta; Detaljhandelstjänster online i samband med sminkpreparat för ansikte och kropp; Direktanslutna detaljhandelstjänster gällande nålar och patroner för tatuering, permanent makeup, semipermanent makeup och hudpigmentering; Direktanslutna detaljhandelstjänster gällande utrustning för tatuering, permanent och semipermanent makeup, samt för hudpigmentering; Direktanslutna detaljhandelstjänster av kosmetiska och skönhetsprodukter för huden.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/105</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-06-05</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/176</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.2</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-09-15</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/184</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>C.1.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-09-25</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1125241</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>14756</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<MarkRecordDetails>
<MarkRecord>
<BasicRecord>
<RecordIdentifier>018536048</RecordIdentifier>
<BasicRecordKind>Proprietor - Total transfers</BasicRecordKind>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>14756</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<RecordCurrentStatusCode>Published</RecordCurrentStatusCode>
<RecordCurrentStatusDate>2020-09-25</RecordCurrentStatusDate>
</BasicRecord>
</MarkRecord>
</MarkRecordDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
