<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-10-06T08:34:20</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226179</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226179</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>de</SecondLanguageCode>
<MarkCurrentStatusCode milestone="22" status="1">Application published</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-09-24</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>MEECH</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Почистващи кърпички за неутрализиране на електростатичните сили и предпазване на материята от залеяпяне на листа или за употреба в печатарството и/или с други машини; Почистващи кърпички за неутрализиране на електростатичните сили и предпазване на материята от залеяпяне на листа или за употреба в печатарството и/или с други машини.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Čističe pásů rotačního papíru, které neutralizují účinek elektrostatických sil a brání přilnutí sazby na papírové archy nebo pásy rotačního papíru, pro použití v tiskových lisech a/nebo v jiných strojích; Čističe papírových archů, které neutralizují účinek elektrostatických sil a brání přilnutí sazby na papírové archy nebo pásy rotačního papíru, pro použití v tiskárnách a/nebo jiných strojích.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Rensemidler til net, der neutraliserer elektrostatiske kræfter og forebygger vedklæbning af materialer på plader eller papirruller, der anvendes til trykkeprocesser og/eller i andre maskiner; Rensemidler til plader, der neutraliserer elektrostatiske kræfter og forebygger vedklæbning af materiale på plader eller papirruller, der anvendes til trykkeprocesser og/eller i andre maskiner.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Bahnreiniger zur Neutralisierung von elektrostatischen Kräften und zur Vermeidung des Anhaftens von Fremdkörpern an Bögen oder Bahnen, die bei Druckverfahren und/oder in anderen Maschinen verwendet werden; Bogenreiniger zur Neutralisierung von elektrostatischen Kräften und zur Vermeidung des Anhaftens von Fremdkörpern an Bögen oder Bahnen, die in Druckmaschinen und/oder anderen Maschinen verwendet werden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Καθαριστικά τυπογραφικών κυλίνδρων για εξουδετέρωση των ηλεκτροστατικών δυνάμεων και πρόληψη της προσκόλλησης υλικών σε φύλλα ή κυλίνδρους τυπογραφίας και/ή άλλες μηχανές· Καθαριστικά φύλλων για εξουδετέρωση των ηλεκτροστατικών δυνάμεων και πρόληψη της προσκόλλησης υλικών σε φύλλα ή κυλίνδρους που χρησιμοποιούνται σε τυπογραφικές μηχανές και/ή άλλες μηχανές.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Web cleaners that neutralize electrostatic forces and prevent matter from adhering to sheets or webs used in printing process, and/or other machines; sheet cleaners that neutralize electrostatic forces and prevent matter from adhering to sheets or webs used in print machines, and/or other machines.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Limpiadores de malla que neutralizan fuerzas electrostáticas y previenen que se adhiera materia en láminas o mallas utilizadas en procesos de imprenta u otras máquinas; Limpiadores de láminas que neutralizan fuerzas electrostáticas y previenen que se adhiera la materia en láminas o mallas utilizadas en máquinas de imprenta u otras máquinas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Võrgupuhastid, mis neutraliseerivad elektrostaatilisust ja ennetavad aine kinnitumist lehtedele või võrkudele, mida kasutatakse trükitööstuses ja/või muudes masinates; Lehepuhastid, mis neutraliseerivad elektrostaatilisust ja ennetavad aine kinnitumist lehtedele või võrkudele, mida kasutatakse trükitööstuses ja/või muudes masinates.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Liitoslevyjen puhdistusaineet, jotka neutraloivat sähköstaattisia voimia ja estävät ainetta kiinnittymästä painoprosessissa ja/tai muissa koneissa käytettäviin arkkeihin tai liitoslevyihin; Arkkien puhdistusaineet, jotka neutraloivat sähköstaattisia voimia ja estävät ainetta kiinnittymästä painokoneissa ja/tai muissa koneissa käytettäviin arkkeihin tai liitoslevyihin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Produits nettoyants sous forme de bandes pour neutraliser les forces électrostatiques et empêcher des substances de coller aux feuilles ou bandes destinées à des processus d'impression, et/ou autres machines; Produits nettoyants sous forme de feuilles pour neutraliser les forces électrostatiques et empêcher des substances de coller aux feuilles ou bandes destinées à des processus d'impression, et/ou autres machines.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Mrežni čistači koji neutraliziraju elektrostatičke sile i sprječavaju prianjanje tvari na listove ili mreže korištene u procesu tiska i/ili drugi strojevi; Čistači listova koji neutraliziraju elektrostatičke sile i sprječavaju prianjanje tvari na listove ili mreže korištene u tiskarskim strojevima i/ili drugi strojevi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Görgőtisztítók, melyek semlegesítik az elektrosztatikai erőket és megakadályozzák, hogy anyagok tapadjanak a nyomtatási folyamatokban és/vagy egyéb gépekben használt lapokhoz vagy görgőkhöz; Laptisztítók, melyek semlegesítik az elektrosztatikai erőket és megakadályozzák, hogy anyagok tapadjanak a nyomtatógépekben és/vagy egyéb gépekben használt lapokhoz vagy görgőkhöz.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Detergenti per tele per neutralizzare le forze elettrostatiche ed evitare l'aderenza di materiale su fogli o tele utilizzati in processi di stampa e/o per altre macchine; Detergenti per fogli per neutralizzare le forze elettrostatiche ed evitare l'aderenza di materiale su fogli o tele utilizzati in processi di stampa e/o per altre macchine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Rulonų valymo prietaisai, kuriais neutralizuojamas elektrostatinis krūvis ir kurie neleidžia medžiagai prilipti prie lapų arba rulonų, naudojami spausdinimo procesuose ir (arba) kitose mašinose; Lapų valymo prietaisai, kuriais neutralizuojamas elektrostatinis krūvis ir kurie neleidžia medžiagai prilipti prie lapų arba rulonų, naudojami spausdinimo aparatuose ir (arba) kitose mašinose.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Tīkla tīrītāji, kas neitralizē elektrostatisko enerģiju un novērš sīku daļiņu pielipšanu pie loksnēm vai tīkliem, kas tiek izmantoti drukāšanas procesā un/vai citās iekārtas; Lokšņu tīrītāji, kas neitralizē elektrostatisko enerģiju un novērš sīku daļiņu pielipšanu pie loksnēm vai tīkliem, kas tiek izmantoti drukāšanas iekārtās un/vai citās iekārtas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Aġenti tat-tindif tax-xbieki li jinnewtralizzaw il-forzi elettrostatiċi u jipprevjenu l-materja milli teħel mal-folji jew xbieki użati fil-proċess tal-istampar, u/jew magni oħra; Aġenti tat-tindif tal-folji li jinnewtralizzaw il-forzi elettrostatiċi u jipprevjenu l-materja milli teħel mal-folji jew xbieki użati fil-magni tal-istampar, u/jew magni oħra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Papierrolreinigers die elektrostatische krachten neutraliseren en voorkomen dat zich materie aan de printplaten of papierrollen hecht die worden gebruikt in het drukproces en/of aan andere machines; Printplaatreinigers die elektrostatische krachten neutraliseren en voorkomen dat zich materie aan de printplaten of papierrollen hecht die worden gebruikt in het drukproces en/of aan andere machines.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Taśmy czyszczące, które neutralizują pole elektrostatyczne i zapobiegają przywieraniu substancji do arkuszy lub taśmy używane w procesie drukowania i/lub w innych maszynach; Arkusze czyszczące, które neutralizują pole elektrostatyczne i zapobiegają przywieraniu substancji do arkuszy lub taśm używanych w drukarkach i/lub innych maszynach.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Produtos de limpeza para bobinas de papel, que neutralizam as forças electrostáticas e impedem a aderência de material às folhas ou bobinas de papel utilizadas no processo de impressão e/ou noutras máquinas; Produtos de limpeza para folhas de papel, que neutralizam as forças electrostáticas e impedem a aderência de material às folhas ou bobinas de papel utilizadas em máquinas de impressão e/ou noutras.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Dispozitive pentru curăţarea benzilor care neutralizează forţa electrostatică şi împiedică depunerea materiei pe foile sau benzile utilizate în imprimante şi/sau alte maşini; Produse pentru curăţarea foilor care neutralizează forţa electrostatică şi împiedică depunerea materiei pe foile sau benzile utilizate în imprimante şi/sau alte maşini.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Prípravky na čistenie rotačného papiera, ktoré neutralizujú elektrostatické sily a zabraňujú priľnutiu materiálov k listom alebo rotačnému papieru, používané v tlačiarenských procesoch a/alebo iných strojoch; Prípravky na čistenie listov, ktoré neutralizujú elektrostatické sily a zabraňujú priľnutiu materiálov k listom alebo rotačnému papieru, používané v tlačiarenských procesoch a/alebo iných strojoch.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Čistilci za dolge zvitke papirja, ki nevtralizirajo elektrostatične sile in preprečujejo, da bi se pri tiskanju snovi ne prijemale pol ali dolgih zvitkov papirja, in/ali drugi stroji; Čistilci za pole, ki nevtralizirajo elektrostatične sile in preprečujejo, da bi se pri tiskanju snovi ne prijemale pol ali dolgih zvitkov papirja in/ali drugi stroji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Webbrengörare som neutraliserar elektrostatiska krafter och hindrar material från att fastna på valsmattor eller pappersbanor använda i tryckprocesser, och/eller andra maskiner; Skivrengörare som neutraliserar elektrostatiska krafter och hindrar material från att fastna på valsmattor eller pappersbanor använda i tryckmaskiner, och/eller andra maskiner.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>7</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Машини и машинни инструменти за използване при почистване на паяжини; Устройства за почистване на компютърни части; Машини за почистване на листове; Статични балансиращи машини; Почистващи машини за включване в контакт; Почистващи машини, които не са за включване в контакт; Контактни машини или инструменти за почистване; Безконтактни машини или инструменти за почистване; Почистващо оборудване и/или апарати, които са части от машини, за почистване на пластове или паяжини в печатни машини и/или други машини; Залепващи ролки за машини за почистване на паяжини; Части и принадлежности за машини за почистване на паяжини или за коя да е друга от горепосочените стоки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Stroje a obráběcí stroje pro použití při čištění sítí; Čističe pásů rotačního papíru; Čističe papírových archů; Stroje eliminující statickou elektřinu; Kontaktní stroje na čištění; Nekontaktní stroje na čištění; Stroje nebo nářadí pro čištění kontaktů; Bezkontaktní čisticí stroje nebo nářadí; Čisticí vybavení a/nebo přístroje jako části strojů, pro čištění tabulí nebo sítí v tiskařských lisech a/nebo jiných strojích; Lepicí válce pro použití v čisticích strojích; Části a součásti pro stroje pro manipulaci se sítěmi nebo pro jakékoli jiné výše uvedené výrobky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Maskiner og maskinværktøjer til anvendelse ved banerengøring; Maskiner til rengøring af papirruller; Maskiner til rengøring af plader; Maskiner til eliminering af statisk elektricitet; Maskiner til rengøring ved fysisk kontakt; Maskiner til rengøring uden fysisk kontakt; Maskiner eller -værktøjer til rengøring med fysisk kontakt; Maskiner eller -værktøjer til rengøring uden fysisk kontakt; Rengøringsredskaber og/eller -apparater i form af dele til maskiner, til rengøring af ark eller baner i trykpresser og/eller anden maskineri; Klæberuller til anvendelse med banerengøringsmaskiner; Dele og tilbehør til banehåndteringsmaskiner eller til enhver af de førnævnte varer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Maschinen und Werkzeugmaschinen zur Verwendung für die Bahnreinigung; Bahnreinigungsmaschinen; Bogenreinigungsmaschinen; Maschinen zur Beseitigung statischer Aufladung; Reinigungsmaschinen mit Objektberührung; Berührungslose Reinigungsmaschinen; Kontaktreinigungsmaschinen oder -werkzeuge; Berührungslose Reinigungsmaschinen oder -werkzeuge; Reinigungsausrüstung und/oder -apparate als Teile von Maschinen zum Reinigen von Bögen oder Bahnen in Druckmaschinen und/oder anderen Maschinen; Klebewalzen zur Verwendung in Bahnreinigungsgeräten; Teile und Zubehör für Bahnverarbeitungsmaschinen oder für andere vorstehend genannte Waren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Μηχανές και μηχανήματα κατεργασίας για χρήση στον καθαρισμό πηνίων· Μηχανές καθαρισμού τυπογραφικών κυλίνδρων· Μηχανές καθαρισμού φύλλων· Μηχανές ηλεκτροστατικής αποφόρτισης· Μηχανές καθαρισμού με επαφή· Μηχανές καθαρισμού χωρίς επαφή· Μηχανές ή εργαλεία καθαρισμού με επαφή· Μηχανές ή εργαλεία καθαρισμού χωρίς επαφή· Εξοπλισμός και/ή συσκευές καθαρισμού ως μέρη των προαναφερόμενων μηχανών, για καθαρισμό φύλλων ή πηνίων σε πρέσες εκτύπωσης και/ή λοιπά μηχανήματα· Αυτοκόλλητα ρολά για μηχανές καθαρισμού πηνίων· Μέρη και εξαρτήματα για μηχανές χειρισμού πηνίων ή για οποιοδήποτε από τα προαναφερόμενα είδη.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Machines and machine tools for use in web cleaning; web cleaning machines; sheet cleaning machines; static elimination machines; contact cleaning machines; non-contact cleaning machines; contact cleaning machines or tools; non-contact cleaning machines or tools; cleaning equipment and/or apparatus being parts of machines, for cleaning sheets or webs in printing presses and/or other machinery; adhesive rollers for web cleaning machines; parts and fittings for web handling machines or for any other of the aforesaid goods.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Máquinas y máquinas herramienta para su uso en la limpieza de redes; Máquinas de limpieza de malla; Máquinas para limpiar láminas; Máquinas de eliminación de electricidad estática; Máquinas para la limpieza de contactos; Máquinas para la limpieza que no sean de contacto; Máquinas o herramientas para la limpieza con contacto; Máquinas o herramientas para la limpieza sin contacto; Equipos de limpieza o aparatos que son partes de máquinas, para limpiar láminas o redes en prensas de imprenta u otra maquinaria; Rollos adhesivos para máquinas de limpieza de redes; Partes y accesorios de máquinas de manejo de redes o para cualquier otro de los productos anteriormente mencionados.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Võrgupuhastusseadmed ja -tööpingid; Võrgupuhastid; Lehepuhastid; Staatilise elektri eemaldamise seadmed; Kontaktpuhastid; Kontaktita puhastid; Kontaktpuhastid või -tööriistad; Kontaktita puhastid või tööriistad; Puhastusvahendid ja/või -seadmed masinaosadena trükipresside ja/või muude masinate lehtede või võrkude puhastamiseks; Võrgupuhastusseadmete kleepuvad rullid; Võrgukäitlusseadmete või teiste eelnimetatud kaupade osad ja tarvikud.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Koneet ja työstökoneet käytettäväksi liitoslevyjen puhdistuksessa; Liitoslevyjen puhdistuskoneet; Arkkien puhdistuskoneet; Staattisuuden poistokoneet; Kosketuspuhdistuskoneet; Kosketuksettomat puhdistuskoneet; Kontaktipuhdistuskoneet tai -työkalut; Kosketuksettomat puhdistuskoneet tai -työkalut; Puhdistusvälineet ja/tai -laitteet koneiden osina arkkien tai liitoslevyjen puhdistukseen painokoneissa ja/tai muissa koneissa; Liimarullat liitoslevyjen puhdistuskoneisiin; Osat ja tarvikkeet liitoslevyjen käsittelykoneisiin tai mihin tahansa edellä mainituista tavaroista.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Machines et machines-outils destinées au nettoyage de bandes; Machines pour le nettoyage de bandes; Machines pour le nettoyage de feuilles; Machines pour l'élimination de l'électricité statique; Machines de nettoyage par contact; Machines de nettoyage sans contact; Machines ou outils de nettoyage par contact; Machines ou outils de nettoyage sans contact; Équipements de nettoyage et/ou appareils étant des pièces des machines, pour le nettoyage de feuilles ou bandes dans des presses d'imprimerie et/ou d'autres machines; Rouleaux adhésifs destinés aux machines de nettoyage de bandes; Pièces et éléments constitutifs pour machines de manutention de bandes ou pour tous les produits précités.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Strojevi i alatni strojevi za uporabu u čišćenju mreže; Strojevi za čišćenje mreže; Strojevi za čišćenje listova; Strojevi za uklanjanje statičkog elektriciteta; Kontaktni strojevi za čišćenje; Beskontaktni strojevi za čišćenje; Kontaktni strojevi za čišćenje ili alati; Beskontaktni strojevi za čišćenje ili alati; Oprema za čišćenje i/ili aparati kao dijelovi strojeva, za čišćenje listova ili mreža u tiskarskim prešama i/ili drugi strojevi; Ljepljivi valjci za strojeve za čišćenje mreže; Dijelovi i komponente za strojeve za upravljanje mrežom ili za bilo koje druge navedene proizvode.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Gépek és szerszámgépek webes tisztításhoz; Görgőtisztító gépek; Laptisztító gépek; Sztatikus feltöltődést megszüntető gépek; Érintkező tisztítógépek; Nem érintkező tisztítógépek; Kontakt tisztító gépek vagy szerszámok; Érintés nélküli tisztító gépek vagy szerszámok; Tisztítóberendezések és / vagy készülékek gépek részeként, nyomdagépek és / vagy más gépek lapjainak vagy szöveteinek tisztításához; Ragasztóhengerek web-tisztító gépekhez; Alkatrészek és szerelvények webkezelő gépekhez vagy a fent említett áruk bármelyikéhez.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Macchine e macchine utensili per l'uso per la pulizia della rete; Macchine di pulizia per tele; Macchine di pulizia per fogli; Macchine per eliminare l'elettricità statica; Macchine di pulizia a contatto; Macchine di pulizia non a contatto; Macchine o utensili per la pulizia a contatto; Macchine o utensili per la pulizia senza contatto; Attrezzature e/o apparecchi di pulizia che fanno parte di macchine, per la pulizia di fogli o reti in macchine da stampa e/o altri macchinari; Rulli adesivi per macchine per la pulizia della rete; Parti e accessori per macchine per la movimentazione della rete o per qualsiasi altro dei suddetti prodotti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Mašinos ir staklės, skirtos tinklams valyti; Rulonų valymo mašinos; Lapų valymo mašinos; Statinio krūvio šalinimo mašinos; Kontaktinės valymo mašinos; Nekontaktinės valymo mašinos; Kontaktinio valymo mašinos ar įrankiai; Bekontaktės valymo mašinos ar įrankiai; Valymo įranga ir (arba) aparatai, kaip mašinų dalys, skirti valyti lakštus ar tinklus spaustuvėse ir (arba) kitose mašinose; Tinklo valymo mašinų lipnūs volai; Žiniatinklio tvarkymo mašinų arba bet kurių kitų aukščiau išvardytų prekių dalys ir priedai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Iekārtas un darbgaldi izmantošanai tīkla tīrīšanā; Tīkla tīrīšanas mašīnas; Lokšņu tīrīšanas mašīnas; Statiskās elektrības likvidēšanas iekārtas; Baciļu tīrīšanas mašīnas; Bezkontakta tīrīšanas mašīnas; Kontaktu tīrīšanas iekārtas vai instrumenti; Bezkontakta tīrīšanas iekārtas vai instrumenti; Tīrīšanas ierīces un/vai aparāti, kas ir iekārtu daļas, lokšņu vai audumu tīrīšanai iespiedmašīnās un/vai citās iekārtās; Līmvielu veltņi tīmekļa tīrīšanas iekārtām; Tīkla apstrādes iekārtu vai jebkuru citu iepriekšminēto preču daļas un piederumi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Magni u għodod tal-magni għat-tindif tal-web; Magni tat-tindif tax-xbieki; Magni tat-tindif tal-folji; Magni li jeliminaw l-istatika; Magni għat-tindif permezz ta' kuntatt; Magni għat-tindif mingħajr il-bżonn ta' kuntatt; Magni jew għodod għat-tindif permezz ta' kuntatt; Magni jew għodod għat-tindif mingħajr il-bżonn ta' kuntatt; Tagħmir u/jew apparat għat-tindif li hu partijiet minn magni, għat-tindif ta' karti jew webs fi preses tal-istampar u/jew makkinarju ieħor; Rombli adeżivi għat-tindif ta' magni tal-web; Partijiet u fitings għal magni għat-trattament tal-web jew għal kull wieħed mill-oġġetti l-oħra msemmija qabel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Machines en werktuigmachines voor gebruik bij het reinigen van papierrollen; Papierrolreinigingsmachines; Printplaatreinigingsmachines; Machines voor het elimineren van statische elektriciteit; Reinigingsmachines die contact maken; Reinigingsmachines die geen contact maken; Reinigingsmachines of gereedschappen die contact maken; Reinigingsmachines of gereedschappen die geen contact maken; Reinigingsmateriaal en/of -apparaten zijnde machineonderdelen, voor het reinigen van drukplaten of papierrollen in drukpersen en/of andere machines; Kleefrollers voor papierrolreinigingsmachines; Onderdelen en accessoires voor machines voor het hanteren van papierrollen of andere goederen zoals voornoemd.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Maszyny i obrabiarki do użytku w czyszczeniu siatek; Urządzenia z taśmą czyszczącą; Urządzenia z arkuszem czyszczącym; Maszyny eliminujące zakłócenia statyczne; Kontaktowe maszyny czyszczące; Bezkontaktowe maszyny czyszczące; Kontaktowe maszyny lub narzędzia czyszczące; Bezkontaktowe maszyny lub narzędzia czyszczące; Sprzęt i/lub urządzenia czyszczące jako części do maszyn, do czyszczenia arkuszy lub siatek w prasach typograficznych i/lub innych maszynach; Rolki z klejem do użytku w maszynach do czyszczenia siatek; Części i akcesoria do maszyn do obróbki siatki lub do wszystkich innych wyżej wymienionych towarów.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Máquinas e máquinas-ferramentas para limpeza de folhas contínuas; Máquinas para limpeza de bobinas de papel; Máquinas para limpeza de folhas; Máquinas para eliminação de electricidade estática; Máquinas de limpeza por contacto; Máquinas de limpeza sem ser por contacto; Máquinas ou ferramentas de limpeza por contacto; Máquinas ou ferramentas de limpeza sem ser por contacto; Equipamentos e/ou aparelhos de limpeza sendo peças de máquinas para limpeza de folhas ou folhas contínuas em prensas de impressão e/ou noutras máquinas; Rolos adesivos destinados a máquinas de limpeza de folhas contínuas; Peças e acessórios para máquinas de manuseamento de folhas contínuas ou para qualquer outro dos produtos atrás referidos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Mașini și mașini-unelte destinate utilizării la curățarea pânzelor; Maşini pentru curăţarea benzilor; Maşini pentru curăţarea foilor; Maşini pentru eliminarea forţei statice; Maşini pentru curăţarea prin contact; Maşini pentru curăţarea altfel decât prin contact; Mașini sau scule pentru curățarea prin contact; Mașini sau scule pentru curățarea altfel decât prin contact; Echipamente și/sau aparate de curățat fiind piese de mașini, pentru curățat coli sau pânze în prese de imprimat și/sau alte utilaje; Role adezive pentru mașini de curățat pânză; Piese și accesorii pentru mașini de manipulat pânze sau oricare din produsele susmenționate.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Stroje a obrábacie stroje na čistenie pletiva; Stroje na čistenie rotačného papiera; Stroje na čistenie listov; Zariadenia na odstraňovanie statickej elektriny; Kontaktné čistiace stroje; Bezkontaktné čistiace stroje; Kontaktné čistiace stroje alebo nástroje; Bezkontaktné čistiace stroje alebo nástroje; Čistiace zariadenia a/alebo prístroje ako časti strojov na čistenie listov alebo pletiva v tlačiarenských lisoch a/alebo iných strojoch; Lepiace valce pre stroje na čistenie pletiva; Časti a súčasti pre stroje na spracovanie pletiva alebo akékoľvek iné vyššie uvedené výrobky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Stroji in orodni stroji za čiščenje mreže; Čistilni stroji za dolge zvitke papirja; Čistilni stroji za pole; Stroji za odstranjevanje statike; Stroji za kontaktno čiščenje; Čistilni stroji za nekontaktno čiščenje; Stroji ali orodje za kontaktno čiščenje; Stroji ali orodje za nekontaktno čiščenje; Oprema in/ali aparati za čiščenje, ki so deli strojev, za čiščenje plošč ali mrež v tiskarskih strojih in/ali drugih strojih; Lepljivi valji za stroje za čiščenje mreže; Deli in oprema za stroje za manipulacijo mrež ali za kar koli drugega od prej navedenih izdelkov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Maskiner och maskinverktyg för användning vid webbrengöring; Maskiner för rengöring av pappersbanor; Maskiner för rengöring av valsmattor; Maskiner för eliminering av statisk elektricitet; Kontaktrengöringsmaskiner; Kontaktfria rengöringsmaskiner; Kontaktrengöringsmaskiner eller -verktyg; Kontaktfria rengöringsmaskiner eller -verktyg; Rengöringsutrustning och/eller delar till samtliga nämnda maskiner och apparater, rengöringsblad eller nät i tryckta pressar och/eller andra maskiner; Vidhäftande valsar för nätrengöringsmaskiner; Delar och tillbehör för näthanteringsmaskiner eller andra av nämnda varor.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Апарати и уреди за измерване, откриване, регулиране, разпределение или контрол на статично електричество или йонизация на материали; Електрически апарати и уреди и йонизационни апарати (не за обработване на въздух), всички за употреба при контрола или премахване на статични електричество; Пистолети, пръти, дюзи, всички приспособление за употреба с гореспоменатите апарати и уреди; Средства за измерване за локализиране на статично електричество; Апарати с електрическо захранване, състоящи се от трансформатори и токоизправители; Части, принадлежности и софтуер за горепосочените стоки; Електронни публикации и публикации, с възможност за записване, свързани с всички горепосочени стоки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Přístroje a nástroje pro měření, detekci, regulaci, distribuci nebo ovládání statické elektřiny nebo ionizace materiálů; Elektrické přístroje a nástroje a ionizační přístroje (nikoli pro úpravu vzduchu), vše pro použití při ovládání nebo eliminaci statické elektřiny; Pušky, tyče, trysky, všechno upravené pro použití s výše uvedenými přístroji a nástroji; Měřiče pro zjišťování statické elektřiny; Elektrické napájecí přístroje sestávající z transformátorů a usměrňovačů; Části, příslušenství a software pro výše uvedené zboží; Elektronické publikace a publikace ke stažení týkající se všeho výše uvedeného zboží.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Apparater og instrumenter til måling, påvisning, regulering, distribution eller styring af statisk elektricitet eller ionisering af materialer; Elektriske apparater og instrumenter og ioniseringsapparater (ikke til luftbehandling), alle til anvendelse inden for styring eller eliminering af statisk elektricitet; Pistoler, stænger, dyser, alle tilpasset anvendelse med førnævnte apparater og instrumenter; Målere til lokalisering af statisk elektricitet; Elektrisk kraftforsyningsudstyr bestående af transformere og ensrettere; Dele, tilbehør og software til førnævnte varer; Elektroniske publikationer, der kan downloades, vedrørende alle førnævnte varer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Geräte und Instrumente zum Messen, Erfassen, Regeln, Verteilen oder Kontrollieren der statischen Elektrizität oder Ionisierung von Materialien; Elektrische Geräte und Instrumente und Ionisationsgeräte (nicht zur Behandlung von Luft), alle zur Verwendung bei der Kontrolle oder Eliminierung statischer Elektrizität; Pistolen, Stangen, Düsen, alle zur Verwendung mit den vorstehend genannten Geräten und Instrumenten; Messgeräte zur Auffindung von statischen Aufladungen; Stromversorgungsgeräte, bestehend aus Transformatoren und Gleichrichtern; Teile, Bestandteile und Software für die vorstehend genannten Waren; Elektronische und herunterladbare Veröffentlichungen in Bezug auf alle vorstehend genannten Waren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συσκευές και όργανα για μέτρηση, ανίχνευση, ρύθμιση, διανομή ή έλεγχο στατικού ηλεκτρισμού ή ιονισμού υλικών· Συσκευές και όργανα ηλεκτρικά και συσκευές ιονισμού (όχι για την επεξεργασία αέρα), στο σύνολό τους για χρήση στον έλεγχο ή στην εξάλειψη στατικού ηλεκτρισμού· Πιστόλια, ράβδοι, ακροφύσια, στο σύνολό τους προσαρμοσμένα για χρήση με τις προαναφερόμενες συσκευές και όργανα· Μετρητές για εντοπισμό στατικού ηλεκτρισμού· Συσκευές τροφοδοσίας ηλεκτρικού ρεύματος αποτελούμενες από μετασχηματιστές και ανορθωτές· Μέρη, εξαρτήματα και λογισμικό για τα προαναφερθέντα είδη· Ηλεκτρονικές και τηλεφορτώσιμες εκδόσεις σε σχέση με τα προαναφερθέντα είδη στο σύνολό τους.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Apparatus and instruments for measuring, detecting, regulating, distributing or controlling static electricity or ionization of materials; electrical apparatus and instruments and ionisation apparatus (not for treatment of air), all for use in the control or elimination of static electricity; guns, bars, nozzles, all adapted for use with the aforesaid apparatus and instruments; meters for locating static electricity; electrical power supply apparatus comprising transformers and rectifiers; software, parts and fittings for any of the aforesaid goods; electronic or downloadable publications relating to any of the aforesaid goods.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Aparatos e instrumentos para medir, detectar, regular, distribuir o controlar electricidad estática o la ionización de materiales; Aparatos e instrumentos eléctricos y de ionización (no para el tratamiento de aire), todo para su uso en el control o eliminación de electricidad estática; Pistolas, barras, boquillas, todas adaptadas para su uso con los aparatos e instrumentos anteriormente mencionados; Medidores para localizar electricidad estática; Aparatos de alimentación eléctrica que comprenden transformadores y rectificadores; Partes, piezas y software para los productos mencionados; Publicaciones electrónicas y descargables relativas a todos los productos mencionados.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Staatilise elektri või materjalide ioniseerimise mõõtmise, tuvastamise, reguleerimise, jaotamise või kontrollimise seadmed ja vahendid; Elektrilised seadmed ja vahendid ning ioniseerimisseadmed (v.a õhu töötlemiseks), kõik staatilise elektri juhtimiseks või kõrvaldamiseks; Pihustid, vardad, otsikud, kõik kohandatud kasutamiseks eelnimetatud seadmete ja vahenditega; Mõõteriistad staatilise elektri lokaliseerimiseks; Trafodest ja alalditest koosnevad elektrilised toiteseadmed; Eespool nimetatud toodete osad, tarvikud ja tarkvara; Allalaaditavad ja elektroonilised väljaanded, kõik seoses eelnimetatud toodetega.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Staattisen sähkön tai materiaalien ionisoinnin mittaukseen, havaitsemiseen, säätelyyn, jakeluun tai hallintaan; Sähkölaitteet ja -kojeet ja ionisointilaitteet (muuhun kuin ilmankäsittelyyn), kaikki käytettäväksi staattisen sähkön hallinnassa tai poistossa; Pistoolit, tangot, suuttimet, kaikki suunniteltu käytettäväksi edellä mainittujen laitteiden ja kojeiden kanssa; Mittarit staattisen sähkön paikantamiseen; Sähkövirtalaitteet, jotka koostuvat muuntajista ja tasasuuntaimista; Edellä mainittujen tavaroiden osat, tarvikkeet ja ohjelmistot; Kaikkiin edellä mainittuihin tavaroihin liittyvät sähköiset ja ladattavat julkaisut.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Appareils et instruments pour le mesurage, la détection, le réglage, la distribution ou le contrôle de l'électricité statique ou de l'ionisation de matériaux; Appareils électriques et instruments et appareils d'ionisation (autres que pour le traitement de l'air), tous destinés au contrôle ou à l'élimination de l'électricité statique; Pistolets, barres, buses, tous adaptés à l'utilisation avec lesdits appareils et instruments; Compteurs pour localiser l'électricité statique; Alimentations électriques équipées de transformateurs et de redresseurs; Pièces, parties constitutives et logiciels pour les produits précités; Publications électroniques et téléchargeables concernant tous les produits précités.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Uređaji i instrumenti za mjerenje, detektiranje, reguliranje, distribuiranje ili upravljanje statičkim elektricitetom ili ionizacijom materijala; Električni uređaji i instrumenti i uređaji za ioniziranje, ne za obradu zraka, sve za uporabu u upravljanju ili eliminaciji statičkog elektriciteta; Pištolji, ploče, mlaznice, sve prilagođeno za uporabu s navedenim uređajima i instrumentima; Metri za lociranje statičkog elektriciteta; Uređaji za dovod električne energije koji sadrže transformatore i ispravljače; Dijelovi, oprema i softveri za navedene proizvode; Elektronička izdanja i izdanja koja se mogu preuzeti u svezi sa svim navedenim proizvodima.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Készülékek és eszközök statikus elektromosság vagy anyagok ionizálásának mérésére, detektálására, szabályozására, elosztására vagy vezérlésére; Elektromos készülékek és műszerek, valamint ionizáló készülékek (nem levegő kezelésére), mind statikus elektromosság vezérléséhez vagy eltávolításához; Fegyverek, rudak, fúvókák, mind a fent említett készülékekkel és műszerekkel való használatra; Mérőeszközök sztatikus elektromosság észleléséhez; Transzformátorokat és egyenirányítókat tartalmazó elektromos tápegységek; Alkatrészek, szerelvények és szoftverek a fent említett termékekhez; Elektronikus és letölthető kiadványok a fent említett áruk mindegyikéhez kapcsolódóan.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi e strumenti per misurare, rilevare, regolare, distribuire o controllare l'elettricità statica o la ionizzazione dei materiali; Apparecchi e strumenti elettrici e apparecchi di ionizzazione (non per il trattamento dell'aria), tutti per l'uso per il controllo o l'eliminazione dell'elettricità statica; Pistole, barre, ugelli, tutti adattati per l'uso con i suddetti apparecchi e strumenti; Strumenti di misurazione per localizzazione dell'elettricità statica; Apparecchi di alimentazione elettrica comprendenti trasformatori e raddrizzatori; Parti, accessori e software per tutti i suddetti articoli; Pubblicazioni elettroniche e scaricabili relative a tutti i suddetti articoli.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Aparatai ir prietaisai, skirti matuoti, aptikti, reguliuoti, paskirstyti ar valdyti statinę elektrą ar medžiagų jonizaciją; Elektriniai aparatai ir instrumentai bei jonizavimo aparatai (ne orui apdoroti), visi naudojami statinei elektrai valdyti ar šalinti; Pistoletai, strypai, antgaliai, visi pritaikyti naudoti su aukščiau nurodytais aparatais ir instrumentais; Statinės elektros fiksavimo skaitikliai; Elektros energijos tiekimo aparatai, sudaryti iš transformatorių ir lygintuvų; Anksčiau minėtų gaminių dalys, sujungimai ir programinė įranga; Elektroniniai ir atsiunčiamieji leidiniai, susiję su visomis pirmiau minėtomis prekėmis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Aparāti un instrumenti statiskās elektrības vai materiālu jonizācijas mērīšanai, noteikšanai, regulēšanai, izplatīšanai vai kontrolei; Elektriskie aparāti un instrumenti, kā arī jonizācijas aparāti [nav paredzēti gaisa apstrādei], visi izmantošanai statiskās elektrības kontrolē vai likvidēšanā; Pistoles, stieņi, sprauslas, visi pielāgoti lietošanai kopā ar iepriekšminētajiem aparātiem un instrumentiem; Mērītāji statiskās elektrības atrašanās vietas noteikšanai; Elektroapgādes aparāti, kas sastāv no transformatoriem un taisngriežiem; Visu iepriekšminēto preču daļas, piederumi un programmatūra; Elektroniskās un lejupielādējamās publikācijas, kas ir saistītas ar visām iepriekš minētajām precēm.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Apparat u strumenti għall-kejl, għad-ditektjar, għar-regolazzjoni, għad-distribuzzjoni jew għall-kontroll tal-elettriku statiku jew għall-jonizzazzjoni ta' materjali; Apparat u strumenti elettriċi u apparat għall-jonizzazzjoni (mhux għat-trattament tal-arja), kollha għall-użu fil-kontroll jew fl-eliminazzjoni tal-elettriku statiku; Xkubetti, vireg, żennuni, kollha adattati għall-użu mal-apparat u l-istrumenti msemmija qabel; Miters għal-lokalizzar ta' elettriku statiku; Apparat għall-provvista tal-enerġija elettrika li jikkonsisti fi transformers u rettifikaturi; Partijiet, aċċessorji u softwer għall-oġġetti msemmijin qabel; Pubblikazzjonijiet elettroniċi li jistgħu jitniżżlu dwar l-oġġetti kollha msemmija hawn qabel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Apparaten en instrumenten voor het meten, detecteren, regelen, verdelen of beheersen van statische elektriciteit of ionisatie van materialen; Elektrische apparaten en instrumenten en ionisatietoestellen (niet voor luchtbehandeling), allemaal voor het beheersen of elimineren van statische elektriciteit; Pistolen, stangen, mondstukken, allemaal voor gebruik met de voornoemde apparaten en instrumenten; Meters voor het vinden van statische elektriciteit; Elektrische stroomvoorzieningen bestaande uit transformatoren en gelijkrichters; Onderdelen, accessoires en software voor alle voornoemde goederen; Elektronische en downloadbare uitgaven met betrekking tot alle voornoemde goederen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Urządzenia i przyrządy do mierzenia, wykrywania, regulacji, dystrybucji lub kontrolowania elektryczności statycznej lub jonizacji materiałów; Elektryczne urządzenia i przyrządy i urządzenia do jonizacji (nie do obróbki powietrza), wszystkie do użytku przy kontrolowaniu lub eliminacji elektryczności statycznej; Pistolety, pręty, dysze, wszystkie przystosowane do użytku z wyżej wymienionymi urządzeniami i przyrządami; Mierniki do lokalizowania elektryczności statycznej; Elektroenergetyczne urządzenia zasilające zawierające transformatory i prostowniki; Części, akcesoria i oprogramowanie do wyżej wymienionych towarów; Publikacje elektroniczne i do pobrania odnoszące się do wszystkich wyżej wymienionych towarów.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Aparelhos e instrumentos para medição, deteção, regulação, distribuição ou controlo da eletricidade estática ou da ionização de materiais; Aparelhos e instrumentos elétricos e aparelhos de ionização (não destinados ao tratamento do ar), todos destinados ao controlo ou à eliminação da eletricidade estática; Pistolas, barras, agulhetas, todas concebidas para uso com os aparelhos e instrumentos atrás referidos; Dispositivos de medição para localização de electricidade estática; Aparelhos de alimentação elétrica constituídos por transformadores e retificadores; Peças, acessórios e software para os artigos atrás referidos; Publicações electrónicas e descarregáveis relacionadas com todos os produtos atrás referidos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate și instrumente pentru măsurarea, detectarea, reglarea, distribuirea sau controlul electricității statice sau ionizării materialelor; Aparate și instrumente electrice și aparate electrice de ionizare (nu pentru tratarea aerului), toate destinate utilizării în controlul sau eliminarea electricității statice; Pistoale, batoane, duze, toate adaptate pentru utilizare cu aparatelor și instrumentele susmenționate; Dispozitive de măsurare pentru localizarea electricităţii statice; Aparate pentru alimentare electrică care conțin transformatoare și redresoare; Componente, accesorii si software pentru bunurile mentionate mai sus; Publicaţii electronice şi descărcabile referitoare la toate produsele susmenţionate.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Prístroje a nástroje na meranie, detekciu, reguláciu, distribúciu alebo kontrolu statickej elektriny alebo ionizácie materiálov; Elektrické prístroje a nástroje a ionizačné prístroje (nie na úpravu vzduchu), všetky slúžia na kontrolu alebo odstraňovanie statickej elektriny; Zbrane, tyče, trysky, všetky sú prispôsobené na použitie s vyššie uvedenými prístrojmi a nástrojmi; Meradlá na vyhľadávanie statickej elektriny; Elektrické zdroje obsahujúce transformátory a usmerňovače; Časti, súčasti a softvér pre uvedený tovar; Elektronické a stiahnuteľné publikácie v oblasti všetkých vyššie uvedených tovarov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Aparati in instrumenti merjenje, zaznavanje, regulacijo, distribucijo ali kontrolo statične električne energije ali ionizacijo materialov; Električni aparati in instrumenti ter aparati za ionizacijo (ne za čiščenje zraka), vsi za kontrolo ali odstranitev statične električne energije; Pištole, palice, šobe, vse prirejene za uporabo s prej navedenimi aparati in instrumenti; Merilniki za odkrivanje statične elektrike; Električni napajalni aparati, sestavljeni iz transformatorjev in usmernikov; Deli, pribor in programska oprema za navedene izdelke; Elektronske in naložljive publikacije v zvezi z vsemi prej omenjenimi izdelki.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Apparater och instrument för mätning, detektering, reglering, distribution eller kontroll av statisk elektricitet eller materialjonisering; Elektriska apparater och instrument och joniseringsapparater (ej för luftbehandling), alla för användning i kontroll eller eliminering av statisk elektricitet; Pistoler, stänger, munstycken, alla anpassade för användning med nämnda apparater och instrument; Mätare för lokalisering av statisk elektricitet; Elektriska nätaggregat bestående av transformatorer och likriktare; Delar, komponenter och programvara för nämnda varor; Elektroniska och nedladdningsbara publikationer relaterade till alla nämnda varor.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>11</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Апарати и оборудване за стерилизация; Стерилизатори за въздух; Йонизиращи апарати за обработване на въздух, Йонизиращи апарати за преработване на въздуха; Йонизиращи уреди за обработване на въздуха; Промишлени въздушни завеси за сушене на продукти; Части, елементи и принадлежности за всички гореизброени стоки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Sterilizační přístroje a zařízení; Sterilizátory vzduchu; Ionizační přístroje na úpravu vzduchu nebo vody, Ionizační přístroje na úpravu vzduchu; Ionizační pistole na čištění vzduchu; Průmyslové vzduchové závěsy pro sušení produktů; Části a příslušenství kteréhokoli výše uvedeného zboží.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Apparater og udstyr til sterilisering; Luftsteriliseringsapparater; Ioniseringsapparater til behandling af luft eller vand, Ioniseringsapparater til behandling af luft; Ioniseringspistoler til behandling af luft; Industrilufttæpper til produkttørring; Dele og tilbehør til alle ovennævnte varer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Sterilisierapparate und -ausrüstungen; Luftsterilisatoren; Ionisationsgeräte zur Behandlung von Luft oder Wasser, Ionisierungsapparate für die Luftaufbereitung; Ionenpistolen zur Aufbereitung der Luft; Industrielle Luftschleier zur Produkttrocknung; Teile und Bestandteile für alle vorstehend genannten Waren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συσκευές και εξοπλισμός αποστείρωσης· Αέρα (Εγκαταστάσεις αποστείρωσης του -)· Συσκευές ιονισμού για την επεξεργασία του αέρα ή του νερού, Συσκευές ιονισμού για την επεξεργασία του αέρα· Πιστόλια ιονισμού για την επεξεργασία του αέρα· Βιομηχανικά αεροπετάσματα για ξήρανση προϊόντων· Μέρη και εξαρτήματα για όλα τα προαναφερθέντα είδη.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Apparatus and installations for sterilizing; air sterilizers; air ionization apparatus, ionization apparatus for the treatment of air; ionising guns for the treatment of air; industrial air curtains for product drying; parts and fittings for any of the aforesaid goods.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Aparatos y equipos de esterilización; Esterilizadores de aire; Aparatos de ionización para el tratamiento del aire o del agua, Aparatos de ionización para tratar el aire; Pistolas ionizantes para el tratamiento del aire; Cortinas de aire industrial para el secado de productos; Partes y piezas para todo lo mencionado.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Steriliseerimisseadmed ja -vahendid; Õhusterilisaatorid; Õhu- või veeioniseerimisaparaadid, Õhuioniseerimisaparaadid; Ioniseerivad püstolid õhu töötlemiseks; Toodete kuivatamise tööstuslikud õhkkardinad; Osad ja lisandid igale eelpoolmainitud kaubale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Sterilointilaitteet ja -välineet; Ilman sterilointilaitteet; Ilman- tai vedenkäsittelyyn tarkoitetut ionointilaitteet, Ionisointilaitteet ilman käsittelyyn; Ionisoivat pistoolit ilman käsittelyyn; Teolliset ilmaverhot tuotteiden kuivatukseen; Kaikkien edellä mainittujen tavaroiden osat ja tarvikkeet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Appareils et équipements de stérilisation; Stérilisateurs d'air; Appareils d'ionisation pour le traitement d'air ou d'eau, Appareils d'ionisation pour le traitement de l'air; Pistolets ionisants pour traitement de l'air; Rideaux d'air industriels pour le séchage de produits; Pièces et accessoires pour les produits susmentionnés.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Sterilizacijski uređaji i oprema; Sterilizatori zraka; Zrak (ionizacjski uređaji za obradu zraka ili vode), Ionizacijski uređaji za obradu zraka ili vode; Ionizirajući raspršivači za obradu zraka; Industrijske zračne zavjese za sušenje proizvoda; Dijelovi i oprema za svu navedenu robu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Sterilizáló készülékek és berendezések; Légfertőtlenítők; Ionizáló készülékek a levegő vagy a víz kezelésére, Ionizáló készülékek a levegő kezelésére; Ionizáló pisztolyok levegő kezelésére; Ipari légfüggönyök termékek szárításához; A fent említett áruk bármelyikének részei és szerelvényei.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi ed apparecchiature di sterilizzazione; Sterilizzatori dell'aria; Apparecchi di ionizzazione per il trattamento dell'aria o dell'acqua, Apparecchi di ionizzazione per il trattamento dell'aria; Cannelli di ionizzazione per il trattamento dell'aria; Barriere d'aria industriali per l'essiccazione del prodotto; Parti ed accessori per tutti i suddetti articoli.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Sterilizavimo aparatai ir įranga; Oro sterilizatoriai; Oro ar vandens jonizatoriai, Jonizavimo aparatai orui valyti; Jonizuojantys oro priežiūros pistoletai; Pramoninės oro užuolaidos produktų džiovinimui; Bet kurių aukščiau nurodytų prekių detalės ir priedai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Sterilizēšanas iekārtas un aprīkojums; Gaisa sterilizatori; Jonizācijas iekārtas gaisa un ūdens apstrādei, Jonizācijas aparāts gaisa apstrādei; Jonizācijas pistoles gaisa attīrīšanai; Rūpnieciski gaisa aizkari produktu žāvēšanai; Detaļas un armatūra jebkurai no iepriekšminētajām precēm.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Apparat u tagħmir ta' l-isterilizzazzjoni; Sterilizzaturi tal-arja; Apparat ta' jonizzazzjoni għat-trattament tal-arja jew tal-ilma, Apparat ta' jonizzazzjoni għat-trattament tal-arja; Pistoli jonizzanti għat-trattament tal-arja; Purtieri tal-arja industrijali għat-tnixxif ta' prodott; Partijiet u fittings għal kwalunkwe mill-oġġetti msemmija qabel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Sterilisatieapparatuur en -uitrusting; Luchtsterilisatoren; Ionisatie-apparatuur voor water- of luchtbehandeling, Ionisatieapparaten voor luchtbehandeling; Ionisatiepistolen voor de behandeling van lucht; Industriële luchtgordijnen voor het drogen van producten; Onderdelen en hulpstukken voor alle voorgenoemde producten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Urządzenia i sprzęt do sterylizacji; Sterylizatory powietrza; Urządzenia jonizujące do oczyszczania powietrza lub wody, Aparaty jonizujące do oczyszczania powietrza; Pistolety jonizujące do oczyszczania powietrza; Przemysłowe kurtyny powietrze do suszenia produktów; Części i wyposażenie do któregokolwiek z uprzednio wymienionych towarów.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Aparelhos e equipamentos de esterilização; Esterilizadores de ar; Aparelhos de ionização para o tratamento do ar e da água, Aparelhos de ionização para o tratamento do ar; Armas ionizantes para o tratamento do ar; Cortinas de ar industriais para secagem de produtos; Peças e componentes de todos os artigos atrás referidos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate si echipamente de sterilizare; Sterilizatoare de aer; Aparate de ionizare pentru tratarea aerului sau apei, Aparate de ionizare pentru tratarea aerului; Pistoale de ionizare pentru tratarea aerului; Perdele de aer industriale pentru uscarea produselor; Piese, racorduri şi accesorii pentru toate bunurile menţionate anterior.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Sterilizačné zariadenia a vybavenie; Sterilizátory vzduchu; Ionizátory na úpravu vzduchu a vody, Ionizačné zariadenia na úpravu vzduchu; Ionizačné pištole na úpravu vzduchu; Priemyselné vzduchové závesy na sušenie produktov; Súčiastky a armatúry pre akýkoľvek z vyššie uvedených tovarov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Naprave in oprema za sterilizacijo; Sterilizatorji zraka; Ionizatorji za obdelavo zraka ali vode, Ionizacijski aparati za obdelavo zraka; Ionizacijske pištole za obdelavo zraka; Industrijske zračne zavese za sušenje izdelkov; Deli in sestavni deli za katerokoli od predhodno omenjenega blaga.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Steriliseringsapparater och -utrustning; Luftsteriliseringsapparater; Joniseringsapparater för luft- eller vattenbehandling, Joniseringsapparater för luftbehandling; Joniseringskanoner för behandling av luft; Industriella luftgardiner för torkning av produkter; Delar och tillbehör till alla nämnda varor.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>37</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Ремонт, поддръжка или монтаж на машини за почистване, машини за почистване на паяжини, машини за почистване на пластове, машини за елиминиране на статично електричество, оборудване за въздушна обработка, залепващи ролки за машини за почистване, инсталации за обезпрашаване, машини или инструменти, работещи със сгъстен въздух, помпи, компресори, вентилатори, апарати и уреди за измерване, засичане, регулиране, разпределение или контролиране на статично електричество или йонизация на материали, охлаждащи апарати, инсталации за филтриране на въздух, апарати за пречистване на въздух и машини, сушилни апарати, апарати за йонизация и/или части за тях; Консултации и консултации във връзка с горепосочените услуги.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Opravy, údržba nebo instalace čisticích strojů, strojů na čištění sítí, strojů na čištění tabulí, strojů na eliminaci statiky, vybavení pro manipulaci se vzduchem, přilnavých válců na čištění strojů, instalací na odstraňování prachu, strojů nebo nářadí na stlačený vzduch, čerpadel, kompresorů, dmychadel, přístrojů a nástrojů pro měření, detekci, regulaci, distribuci nebo řízení statické elektřiny nebo ionizaci materiálů, chladicích přístrojů, instalací pro filtraci vzduchu, přístrojů a nástrojů pro čištění vzduchu, vysoušecích přístrojů, ionizačních přístrojů a/nebo jejich částí; Konzultace a poradenství vztahující se k výše uvedeným službám.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Reparation, vedligeholdelse eller installation af rengøringsmaskiner, maskiner til rengøring af baner, maskiner til rengøring af ark, maskiner til eliminering af statisk elektricitet, luftbehandlingsudstyr, klæberuller til rengøringsmaskiner, anlæg til fjernelse af støv, trykluftdrevne maskiner eller værktøj, pumper, kompressor, blæsere, apparater og instrumenter til måling, påvisning, regulering, distribution eller styring af statisk elektricitet eller ionisering af materialer, køleapparater, luftfiltreringsanlæg, luftrensningsapparater og maskiner, tørreapparater, ioniseringsapparater, og/eller dele dertil; Konsulent- og rådgivningsvirksomhed vedrørende alle førnævnte tjenesteydelser.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Reparatur, Wartung oder Installation von Reinigungsmaschinen, Bahnreinigungsmaschinen, Bogenreinigungsmaschinen, Maschinen zur Eliminierung statischer Elektrizität, Luftbehandlungsanlagen, Klebewalzen für Reinigungsmaschinen, Entstaubungsanlagen, Druckluftmaschinen oder -werkzeugen, Pumpen, Kompressoren, Gebläsen, Geräten und Instrumenten zum Messen, Erfassen, Regeln, Verteilen oder Kontrollieren der statischen Elektrizität oder Ionisierung von Materialien, Kühlgeräten, Luftfilteranlagen, Luftreinigungsgeräten und -maschinen, Trocknungsgeräten, Ionisierungsgeräten und/oder Teilen dafür; Beratung in Bezug auf die vorstehend genannten Leistungen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Επισκευή, συντήρηση ή εγκατάσταση σε σχέση με μηχανές καθαρισμού, μηχανές καθαρισμού πηνίων, μηχανές καθαρισμού φύλλων, μηχανές ηλεκτροστατικής αποφόρτισης, εξοπλισμό χειρισμού αέρα, αυτοκόλλητους κυλίνδρους για μηχανές καθαρισμού, εγκαταστάσεις απομάκρυνσης σκόνης, μηχανές ή εργαλεία πεπιεσμένου αέρα, αντλίες, συμπιεστές, φυσητήρες, συσκευές και όργανα για μέτρηση, ανίχνευση, ρύθμιση, διανομή ή έλεγχο στατικού ηλεκτρισμού ή ιονισμού υλικών, ψυκτικές συσκευές, εγκαταστάσεις διήθησης αέρα, συσκευές και μηχανές καθαρισμού αέρα, συσκευές ξήρανσης, συσκευές ιονισμού, και/ή μέρη αυτών· Υπηρεσίες παροχής συμβουλών σε σχέση με τις προαναφερόμενες υπηρεσίες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Repair, maintenance or installation of cleaning machines, web cleaning machines, sheet cleaning machines, static elimination machines, air handling equipment, adhesive rollers for cleaning machines, dust removing installations, compressed air machines or tools, pumps, compressors, blowers, apparatus and instruments for measuring, detecting, regulating, distributing or controlling static electricity or ionization of materials, cooling apparatus, air filtering installations, air purifying apparatus and machines, drying apparatus, ionization apparatus, and/or parts therefor; consultancy and advisory services in relation to any of the aforementioned services.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Reparación, mantenimiento o instalación de máquinas limpiadoras, máquinas de limpieza de redes, máquinas de limpieza de láminas, máquinas de eliminación de electricidad estática, equipo de manejo de aire, rollos adhesivos para máquinas de limpieza, instalaciones para la eliminación de polvo, máquinas o herramientas de aire comprimido, bombas, compresores, sopladores, aparatos e instrumentos para medir, detectar, regular, distribuir o controlar electricidad estática o ionización de materiales, aparatos de refrigeración, instalaciones de filtrado de aire, aparatos y máquinas de purificación de aire, aparatos de secado, aparatos de ionización, o partes de los mismas; Servicios de consultas y de asesoramiento relacionados con los servicios mencionados.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Järgmiste kaupade remont, hooldus või paigaldamine: puhastusseadmed, võrgupuhastid, lehepuhastid, staatilise elektri eemaldamise seadmed, õhukäitlusseadmed, puhastusseadmete kleepuvad rullid, tolmueemaldusseadmed, suruõhuseadmed või tööriistad, pumbad, kompressorid, puhurid, staatilise elektri või materjalide ioniseerimise mõõtmise, tuvastamise, reguleerimise, jaotamise või kontrollimise seadmed ja vahendid, jahutusseadmed, õhufiltrimisseadmed, õhupuhastusseadmed ja -vahendid, kuivatusseadmed, ioniseerimisseadmed ja/või nende osad; Konsultatsiooni- ja nõustamisteenused seoses eespool nimetatud teenustega.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Seuraavien korjaus, huolto tai asennus: puhdistuskoneet, liitoslevyjen puhdistuskoneet, arkkien puhdistuskoneet, staattisuuden poistokoneet, ilmankäsittelylaitteet, liimarullat puhdistuskoneisiin, pölynpoistolaitteistot, paineilmakoneet tai -työkalut, pumput, kompressorit, puhaltimet, laitteet ja kojeet staattisen sähkön tai materiaalien ionisoinnin mittaukseen, havaitsemiseen, säätelyyn, jakeluun tai hallintaan, jäähdytyslaitteet, ilmansuodatuslaitteistot, ilmanpuhdistuslaitteet ja -koneet, kuivauslaitteet, ionisointilaitteet ja/tai niiden osat; Konsultointi- ja neuvontapalvelut, jotka liittyvät edellä mainittuihin palveluihin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Réparation, entretien ou installation de machines de nettoyage, machines pour le nettoyage de bandes, machines pour le nettoyage de feuilles, machines pour l'élimination de l'électricité statique, équipements de traitement de l'air, rouleaux adhésifs pour machines de nettoyage, installations de dépoussiérage pour le nettoyage, machines ou outils à air comprimé, pompes, compresseurs, souffleuses, appareils et instruments pour le mesurage, la détection, le réglage, la distribution ou le contrôle de l'électricité statique ou de l'ionisation de matériaux, appareils de refroidissement, installations de filtrage d'air, appareils et machines de purification de l'air, séchoirs [appareils], appareils d'ionisation et/ou pièces des produits précités; Services d'assistance et de conseils liés à tous les services précités.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Popravljanje, održavanje ili ugradnja strojeva za čišćenje, strojeva za čišćenje mreže, strojeva za čišćenje listova, strojeva za eliminaciju statičkog elektriciteta, opreme za rukovanje zrakom, ljepljivih valjaka za strojeve za čišćenje, uređaja za usisavanje prašine, strojeva ili alata na komprimirani zrak, pumpi, kompresora, puhala, uređaja i instrumenata za mjerenje, detektiranje, reguliranje, distribuiranje ili upravljanje statičkim elektricitetom ili ionizacijom materijala, rashladnih uređaja, instalacija za filtriranje zraka, uređaja i strojeva za pročišćavanje zraka, uređaja za sušenje, uređaja za ionizaciju i/ili njihovih dijelova; Savjetovanje vezano uz prethodno navedene usluge.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Az alábbiak javítása, karbantartása vagy telepítése: tisztító gépek, hálós tisztító gépek, lepedőtisztító gépek, statikus eltávolító gépek, légkezelő berendezések, ragasztóhengerek tisztító gépekhez, poreltávolító berendezések, sűrített levegős gépek vagy szerszámok, szivattyúk, kompresszorok, fúvók, készülékek és eszközök méréshez, detektáláshoz, szabályozáshoz anyagok, statikus elektromosság vagy ionizálás, hűtőberendezések, légszűrő berendezések, légtisztító berendezések és gépek, szárító készülékek, ionizáló készülékek és / vagy ezek alkatrészei; Konzultációs és tanácsadási szolgáltatások a fent említett szolgáltatásokkal kapcsolatban.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Riparazione, manutenzione o installazione di macchine per la pulizia, macchine per la pulizia del nastro, macchine per la pulizia dei fogli, macchine per l'eliminazione dell'elettricità statica, apparecchiature per il trattamento dell'aria, rulli adesivi per macchine per la pulizia, impianti per la rimozione della polvere, macchine o utensili ad aria compressa, pompe, compressori, soffianti, apparecchi e strumenti per misurare, rilevare, regolare, distribuire o controllare l'elettricità statica o la ionizzazione dei materiali, apparecchi di raffreddamento, impianti di filtraggio dell'aria, apparecchi e macchine per la purificazione dell'aria, apparecchi di essiccazione, apparecchi di ionizzazione, e/o parti di essi; Consulenza relativa a tutti i suddetti servizi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Remontas, techninė priežiūra ar montavimas tokių kaip valymo mašinos, interneto valymo mašinos, lakštų valymo mašinos, statinio šalinimo mašinos, vėdinimo įrenginiai, valomųjų mašinų lipnūs volai, dulkių valymo įrenginiai, suslėgto oro mašinos arba įrankiai, siurbliai, kompresoriai, pūstuvai, aparatai ir prietaisai, skirti matuoti, aptikti, reguliuoti, paskirstyti ar valdyti medžiagų statinę elektrą ar jonizaciją, aušinimo aparatai, oro filtravimo įrenginiai, oro valymo aparatai ir mašinos, džiovinimo aparatai, jonizavimo aparatai ir (arba) jų dalys; Konsultacijų ir patarimų paslaugos, susijusios su pirmiau nurodytomis prekėmis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Tīrīšanas iekārtu, tīkla tīrīšanas mašīnu, lokšņu tīrīšanas iekārtu, statiskās atdalīšanas iekārtu, gaisa apstrādes iekārtu, tīrīšanas iekārtu lipīgo veltņu, putekļu noņemšanas iekārtu, saspiesta gaisa iekārtu vai instrumentu, sūkņu, kompresoru, pūtēju, aparātu un instrumentu remonts, apkope vai uzstādīšana statiskās elektrības vai materiālu jonizācijas, dzesēšanas aparātu, gaisa filtrēšanas iekārtu, gaisa attīrīšanas aparātu un iekārtu, žāvēšanas aparātu, jonizācijas aparātu un / vai to daļu mērīšanai, noteikšanai, regulēšanai, sadalei vai kontrolei; Konsultāciju un padomu pakalpojumi saistībā ar iepriekš minētajiem pakalpojumiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">It-tiswija, il-manutenzjoni jew l-installazzjoni ta' magni għat-tindif, magni għat-tindif tal-web, magni għat-tindif tal-karta, magni għall-eliminazzjoni tal-istatika, magni għat-trattament tal-arja, rombli adeżivi għat-tindif tal-magni, installazzjonijiet għat-tneħħija tat-trab, magni jew għodod tal-arja kkompressata, pompi, kumpressuri, blowers, apparat u strumenti għall-kejl, għad-ditezzjoni, għar-regolazzjoni, għad-distribuzzjoni jew għall-kontroll tal-elettriku statiku jew il-jonizzazzjoni ta' materjali, apparat għat-tkessiħ, installazzjonijiet għall-filtrazzjoni tal-arja, apparat u magni għall-purifikazzjoni tal-arja, apparat għat-tnixxif, apparat għall-jonizzazzjoni, u/jew partijiet għalihom; Servizzi ta' konsulenza u għoti ta' pariri fir-rigward tas-servizzi msemmija qabel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Reparatie, onderhoud of installatie van reinigingsmachines, papierrolreinigingsmachines, drukplaatreinigingsmachines, machines voor het elimineren van statische elektriciteit, luchtbehandelingsapparaten, kleefrollers voor reinigingsmachines, stofverwijderingsinstallaties, luchtdrukmachines of -gereedschappen, pompen, compressoren, blaasmachines, apparaten en instrumenten voor het meten, detecteren, regelen, verdelen of beheersen van statische elektriciteit of ionisatie van materialen, koelapparaten, luchtfilterinstallaties, luchtzuiveringsapparaten en -machines, droogapparaten, ionisatietoestellen en/of onderdelen daarvoor; Raadgeving en advisering met betrekking tot de voornoemde diensten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Naprawa, konserwacja lub instalacja maszyn czyszczących, maszyn do czyszczenia siatek, maszyn do czyszczenia arkuszy, maszyn do eliminacji zakłóceń statycznych, sprzętu do obróbki powietrza, rolek z klejem do maszyn czyszczących, instalacji do usuwania kurzu, maszyn lub narzędzi na sprężone powietrze, pomp, sprężarek, dmuchaw, urządzeń i przyrządów mierzenia, wykrywania, regulacji, dystrybucji lub kontrolowania elektryczności statycznej lub jonizacji materiałów, urządzeń chłodzących, instalacji do filtrowania powietrza, urządzeń i maszyn do oczyszczania powietrza, urządzeń do suszenia, urządzeń do jonizacji i/lub części do nich; Usługi konsultacyjne i doradcze w zakresie wyżej wymienionych usług.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Reparação, manutenção ou instalação de máquinas de limpeza, máquinas para limpeza de folhas contínuas, máquinas para limpeza de folhas, máquinas para eliminação de eletricidade estática, equipamentos de tratamento do ar, rolos adesivos destinados a máquinas de limpeza, instalações para remoção de poeiras, máquinas ou ferramentas de ar comprimido, bombas, compressores, sopradores, aparelhos e instrumentos para medição, deteção, regulação, distribuição ou controlo da eletricidade estática ou da ionização de materiais, aparelhos de arrefecimento, instalações de filtração do ar, aparelhos e máquinas para a purificação do ar, aparelhos de secagem, aparelhos de ionização e/ou peças para os mesmos; Serviços de consultadoria e assessoria relacionados com os serviços atrás referidos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Reparații, întreținere sau instalare de mașini de curățat, mașini pentru curățarea benzilor, mașini pentru curățarea foilor, mașini pentru eliminarea electricității statice, echipamente pentru manipularea aerului, role adezive pentru curățat mașini, instalații de aspirat, mașini sau instrumente cu aer comprimat, pompe, compresoare, burdufuri, aparate și instrumente pentru măsurarea, detectarea, reglarea, distribuirea sau controlul electricității statice sau ionizarea materialelor, aparate pentru răcire, instalații de filtrare a aerului, aparate și mașini de purificare a aerului, instalații de uscare, aparate de ionizare și/sau piese pentru acestea; Servicii de consultanţă şi de asistenţă cu privire la serviciile susmenţionate.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Opravy, údržba alebo inštalácia tovaru, akým sú čistiace stroje, stroje na čistenie pletiva, stroje na čistenie listov, stroje na odstraňovanie statickej elektriny, vzduchotechnické zariadenia, lepiace valčeky na čistiace stroje, zariadenia na odstraňovanie prachu, stroje alebo náradie na stlačený vzduch, čerpadlá, kompresory, dúchadlá, prístroje a nástroje na meranie, detekciu, reguláciu, distribúcia alebo kontrolu statickej elektriny alebo ionizácie materiálov, chladiace prístroje, zariadenia na filtrovanie vzduchu, prístroje a stroje na čistenie vzduchu, sušiace prístroje, ionizačné prístroje a/alebo ich časti; Konzultačné a poradenské služby v oblasti vyššie uvedených služieb.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Popravila, vzdrževanje ali montaža strojev za čiščenje, strojev za čiščenje mreže, strojev za čiščenje plošč, strojev za odstranitev statike,, opreme za čiščenje zraka, lepljivih valjev za stroje za čiščenje, napeljav za odstranjevanje prahu, strojev ali orodja na stisnjen zrak, črpalk, kompresorjev, pihalnikov, aparatov in instrumentov za merjenje, zaznavanje, regulacijo, distribucijo ali kontrolo statične električne energije ali ionizacijo materialov, hladilnih aparatov, napeljav za filtriranje zraka, naprav in strojev za prečiščevanje zraka, sušilnih aparatov, ionizacijskih aparatov in/ali delov zanje; Posvetovalne in svetovalne storitve v zvezi z omenjenimi storitvami.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Reparation eller underhåll, underhåll eller installation av rengöringsmaskiner, maskiner för rengöring av pappersbanor, maskiner för rengöring av valsmattor, maskiner för eliminering av statisk elektricitet, lufthanteringsutrustning, vidhäftande valsar för rengöringsmaskiner, installationer för borttagning av damm för rengöring, tryckluftsmaskiner eller verktyg, pumpar, kompressorer, blåsmaskiner, apparater och instrument för mätning, detektering, reglering, distribution eller kontroll av statisk elektricitet eller materialjonisering, kylapparater, luftfiltreringsinstallationer, luftreningspreparat och maskiner, torkningsinstallationer, joniseringsapparater, och/eller delar till dessa; Konsultation och rådgivning om nämnda tjänster.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PriorityDetails>
<Priority>
<PriorityCountryCode>GB</PriorityCountryCode>
<PriorityNumber>UK00003437152</PriorityNumber>
<PriorityDate>2019-10-17</PriorityDate>
<PriorityPartialIndicator>false</PriorityPartialIndicator>
<PriorityStatusCode>Claimed</PriorityStatusCode>
</Priority>
</PriorityDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/183</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-09-24</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>188563</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>10650</Identifier>
</RepresentativeKey>
<RepresentativeKey>
<Identifier>88066</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<MarkRecordDetails>
<MarkRecord>
<BasicRecord>
<RecordIdentifier>018555865</RecordIdentifier>
<BasicRecordKind>Representative - Replacement of representative</BasicRecordKind>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>10650</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<RecordCurrentStatusCode>Not to be published</RecordCurrentStatusCode>
<RecordCurrentStatusDate>2020-10-01</RecordCurrentStatusDate>
</BasicRecord>
</MarkRecord>
<MarkRecord>
<BasicRecord>
<RecordIdentifier>018574767</RecordIdentifier>
<BasicRecordKind>Representative - Replacement of representative</BasicRecordKind>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>10650</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<RecordCurrentStatusCode>Not to be published</RecordCurrentStatusCode>
<RecordCurrentStatusDate>2020-10-06</RecordCurrentStatusDate>
</BasicRecord>
</MarkRecord>
</MarkRecordDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
