<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-05T16:31:33</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018226736</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018226736</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-16</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-07-31</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>it</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-16</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-05</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>FARMAMED</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Препарати за устна хигиена; Козметични средства; Парфюмерия; Препарати за вагинални промивки за целите на личната хигиена или дезодориране; Пасти за зъби и течности за плакнене на уста [немедицински]; Почистващи лосиони; Препарати за почистване на тялото и за грижа за красотата.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Přípravky pro ústní hygienu; Kosmetické přípravky; Parfémy; Vaginální výplachy pro intimní hygienu nebo deodorační použití; Přípravky na čištění zubů a ústní vody; Čisticí mléka; Přípravky pro osobní hygienu a kosmetické přípravky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Præparater til mundhygiejne; Kosmetik; Parfumerivarer; Vaginale skyllepræparater til personlig hygiejne eller deodorisering; Tandplejemidler og mundskyllemidler [ikke medicinske]; Renselotioner; Præparater til rengøring af kroppen og skønhedspleje.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Präparate für die Mundhygiene; Kosmetika; Parfümeriewaren; Vaginalspülungen zur Intimreinigung oder für desodorierende Zwecke; Nicht medizinische Zahn- und Mundpflegemittel; Reinigungslotionen; Körperreinigungs- und Körperpflegepräparate.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Προϊόντα στοματικής υγιεινής· Καλλυντικά· Αρωματισμού (Προϊόντα -)· Προϊόντα κολπικών πλύσεων για χρήση στην ατομική υγιεινή ή για αποσμητική χρήση· Οδοντόκρεμες και στοματικά διαλύματα [μη φαρμακευτικά]· Λοσιόν καθαρισμού· Παρασκευάσματα καθαρισμού σώματος και φροντίδας ομορφιάς.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Oral hygiene preparations; Cosmetics; Perfumery; Vaginal washes for personal sanitary or deodorant purposes; Dentifrices and mouthwashes; Cleansing lotions; Body cleaning and beauty care preparations.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Productos para la higiene bucal; Cosméticos; Productos de perfumería; Duchas vaginales para la higiene íntima o en cuanto desodorantes; Dentífricos y enjuagues bucales; Lociones limpiadoras; Preparaciones para la limpieza y cuidado del cuerpo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Suuhügieenivahendid; Kosmeetikavahendid; Parfümeeriatooted; Tupeloputusvedelikud isikliku hügieeni või desodoreerimise tarbeks; Hambapuhastusained ja suuveed; Puhastusvedelikud, -losjoonid; Puhastus- ja iluhooldustooted kehale.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Suuhygieniavalmisteet; Kosmetiikka; Hajuvedet; Emätinkylvyt henkilökohtaiseen hygieniaan tai hajunpoistoon; Hampaidenpuhdistusaineet ja suuvedet [lääkeaineita sisältämättömät]; Puhdistusemulsiot; Vartalon puhdistus- ja kauneudenhoitovalmisteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Préparations pour l'hygiène buccale; Cosmétiques; Produits de parfumerie; Bains vaginaux pour la toilette intime ou en tant que déodorants; Dentifrices et bains de bouche; Lotions nettoyantes; Préparations de nettoyage corporel et de soins de beauté.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Pripravci za oralnu higijenu; Kozmetički proizvodi; Mirisi; Tekućine za vaginalno ispiranje za osobnu higijenu ili dezodoriranje; Sredstva za čišćenje zubi i vodice za ispiranje usta [bez ljekovitog učinka]; Losioni za čišćenje; Pripravci za čišćenje i njegu tijela.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Szájhigiénés készítmények; Kozmetikai szerek; Illatszer készítmények; Hüvelyöblítők személyi higiéniai vagy szagtalanítási célokra; Fogtisztító szerek és szájvizek; Tisztító oldatok; Testápolási és szépségápolási készitmények.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Prodotti per l'igiene orale; cosmetici; Prodotti di profumeria; Detergenti intimi personali per l'igiene e per deodorare; dentifrici e collutori; Lozioni detergenti; Preparati per la pulizia del corpo e per la cura della bellezza.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Burnos higienos preparatai; Kosmetika; Kvepalai; Makšties plovimo skysčiai (asmeninės higienos ar dezodoravimo reikmėms); Dantų valymo priemonės ir burnos skalikliai; Valomieji losjonai; Kūno valomieji ir grožio priežiūros preparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Mutes higiēnas līdzekļi; Kosmētikas līdzekļi; Smaržas; Maksts skalošanas līdzekļi intīmai higiēnai un dezodorēšanai; Līdzekļi zobu tīrīšanai un mutes dobuma skalošanai [nemedicīniski]; Attīroši losjoni; Ķermeņa kopšanas un skaistumkopšanas līdzekļi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Preparazzjonijiet għall-iġjene tal-ħalq; Kożmetiċi; Prodotti ta' fwejjaħ; Ħasil vaġinali għas-sanità personali jew għal skopijiet deodoranti; Dentifriċi u likwidi għall-ħasil tal-ħalq [mhux immedikati]; Lozjonijiet għat-tindif; Preparazzjonijiet għat-tindif tal-ġisem u għall-kura tas-sbuħija.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Producten voor mondhygiëne; Cosmetica; Parfumerieën; Vaginale baden voor persoonlijke verzorging of het deodoriseren; Tandreinigings- en mondspoelmiddelen [niet medicinaal]; Reinigingslotion; Reinigings- en schoonheidspreparaten voor het lichaam.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Środki do higieny jamy ustnej; Kosmetyki; Produkty perfumeryjne; Płyny do przemywania pochwy do higieny intymnej lub dezodoryzacji; Środki do czyszczenia zębów i płyny do płukania jamy ustnej; Płyny oczyszczające; Preparaty do mycia i pielęgnacji ciała.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Produtos de higiene oral; Cosméticos; Produtos de perfumaria; Preparações para lavagem vaginal para uso higiénico ou desodorizante pessoal; Dentifrícios e elixires bocais [não medicinais]; Loções de limpeza; Produtos para limpeza corporal e cuidados de beleza.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Preparate pentru igiena orală; Cosmetice; Parfumerie (Produse de -); Soluții pentru spălături vaginale, pentru igienă intimă sau odorizare; Produse pentru curățarea dinților și ape de gură; Loțiuni de curățare; Preparate pentru curățarea și îngrijirea corpului.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Prípravky na ústnu hygienu; Kozmetické prípravky; Voňavkárske výrobky; Vaginálne výplachové roztoky na osobnú hygienu alebo dezodoráciu; Prípravky na čistenie zubov a ústne vody [neliečivé]; Čistiace vody a mlieka; Telové čistiace prípravky a skrášľovacie prípravky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Sredstva za ustno higieno; Kozmetični izdelki; Parfumerijski izdelki; Tekočine za izpiranje nožnice za osebno higieno ali odišavljenje; Sredstva za čiščenje zob in ustne vode [brez zdravilnih učinkovin]; Čistilni losjoni; Preparati za čiščenje telesa in lepotilno nego.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Preparat för munhygien; Kosmetika; Parfymerivaror; Preparat för vaginal hygien för personligt bruk eller i deodorantsyfte; Tandrengöringsmedel och munvatten; Rengöringslotioner; Preparat för kroppsrengöring och skönhetsvård.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Фармацевтични препарати; Фармацевтични препарати и натурални средства за лечение; Медицински спирт; Санитарни препарати и изделия; Дезинфектанти и антисептици; Стоматологични препарати и изделия и лечебни средства за почистване на зъби; Лечебни и хигиенизиращи сапуни и детергенти; Абсорбиращи артикули за лична хигиена; Аптечки за първа медицинска помощ [пълни]; Пластири, превързочни материали; Медицински превръзки, превързочни материали покрития и апликатори; Антисептични почистващи средства; Антибактериални детергенти.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Farmaceutika; Farmaceutické přípravky a přírodní léčiva; Alkohol pro farmaceutické účely; Hygienické přípravky a výrobky; Dezinfekční a antiseptické přípravky; Zubní přípravky a výrobky a léčebné zubní pasty; Léčebná a dezinfekční mýdla a čisticí přípravky; Absorpční výrobky pro osobní hygienu; Vybavené lékárničky; Náplasti, obvazový materiál; Obvazy, obvazový materiál a aplikátory léčebných přípravků; Antiseptické čisticí přípravky; Baktericidní čisticí prostředky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Farmaceutiske præparater; Farmaceutiske præparater og naturlægemidler; Alkohol til farmaceutiske formål; Hygiejniske præparater og artikler; Desinficerende og antiseptiske midler; Tandpræparater og -artikler samt medicinske tandpastaer; Medicinske og desinficerende sæber og rensemidler; Absorberende artikler til personlig hygiejne; Førstehjælpskasser med indhold; Plastre, forbindsstoffer; Medicinske plaster, forbindsstoffer og applikatorer; Antiseptiske rensemidler; Bakteriedræbende rengøringsmidler.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Pharmazeutische Erzeugnisse; Arzneimittel und natürliche Heilmittel; Alkohol für pharmazeutische Zwecke; Hygienepräparate und -artikel; Desinfektionsmittel und Antiseptika; Zahnmedizinische Präparate und Erzeugnisse sowie medizinische Zahnputzmittel; Medizinische und desinfizierende Seifen sowie Detergenzien; Absorbierende Erzeugnisse für die Körperhygiene; Gefüllte Verbandkästen; Pflaster; Medizinische Verbandmaterialien, Abdeckmaterialien und Applikatoren; Antiseptische Reinigungsmittel; Keimtötende Detergenzien.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Φαρμακευτικά (Προϊόντα -)· Φαρμακευτικά προϊόντα και φυσικές θεραπείες· Φαρμακευτικό οινόπνευμα· Παρασκευάσματα υγειονομικά και είδη αυτών· Απολυμαντικά και αντισηπτικά· Οδοντιατρικά παρασκευάσματα και είδη, και φαρμακευτικά οδοντοσκευάσματα· Φαρμακευτικά και απολυμαντικά σαπούνια και απορρυπαντικά· Απορροφητικά είδη για προσωπική υγιεινή· Κουτιά πρώτων βοηθειών, πλήρη· Λευκοπλάστης με γάζα· Ιατρικές γάζες, καλύμματα και εξαρτήματα εφαρμογής· Αντισηπτικά προϊόντα καθαρισμού· Μικροβιοκτόνα απορρυπαντικά.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Pharmaceuticals; Pharmaceuticals and natural remedies; Alcohol for pharmaceutical purposes; Sanitary preparations and articles; Disinfectants and antiseptics; Dental preparations and articles, and medicated dentifrices; Medicated and sanitising soaps and detergents; Absorbent articles for personal hygiene; First-aid boxes, filled; Plasters, materials for dressings; Medical dressings, coverings and applicators; Antiseptic cleansers; Germicidal detergents.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Productos farmacéuticos; Remedios naturales y farmacéuticos; Alcohol para uso farmacéutico; Preparaciones sanitarias y productos de las mismas; Desinfectantes y antisépticos; Preparaciones y artículos dentales, así como dentífricos medicinales; Jabones y detergentes medicinales y desinfectantes; Productos absorbentes para la higiene personal; Botiquines de primeros auxilios; Emplastos, material para apósitos; Apósitos, vendas y aplicadores médicos; Limpiadores antisépticos; Detergentes germicidas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Farmaatsiapreparaadid; Farmatseutilised ja looduslikud ravimid; Alkohol farmaatsias kasutamiseks; Hügieenipreparaadid ja -tooted; Desinfektsioonivahendid ja antiseptikumid; Hambaravipreparaadid ja -tooted ning ravitoimega hambapuhastusained; Ravitoimega ja desinfitseerivad seebid ja pesuained; Absorbeerivad tooted isiklikuks hügieeniks; Täidetud esmaabikarbid; Plaastrid, sidemematerjalid; Meditsiinilised sidemed, katted ja aplikaatorid; Antiseptilised puhastusvahendid; Bakteritsiidsed pesuvahendid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Farmaseuttiset valmisteet; Lääkkeet ja luonnonlääkkeet; Lääkealkoholi; Saniteettivalmisteet ja -tarvikkeet; Desinfiointiaineet ja antiseptiset aineet; Hammaslääkinnälliset valmisteet ja tuotteet sekä lääkeaineita sisältävät hampaidenpuhdistusaineet; Lääkeaineita sisältävät ja desinfioivat saippuat ja puhdistusaineet; Imukykyiset henkilökohtaiseen hygieniaan tarkoitetut tuotteet; Ensiapupakkaukset [valmiiksi varustettuina]; Laastarit, sidontatarvikkeet; Lääkinnälliset sidontatarvikkeet, suojat ja asettimet; Antiseptiset puhdistusvalmisteet; Pieneliöitä tuhoavat pesuaineet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Produits pharmaceutiques; Produits pharmaceutiques et remèdes naturels; Alcools à usage pharmaceutique; Préparation et articles d’hygiène; Désinfectants et antiseptiques; Préparations et articles dentaires, et dentifrices médicinaux; Savons et détergents désinfectants et médicinaux; Articles absorbants destinés à l'hygiène personnelle; Pharmacies portatives; Emplâtres, matériel pour pansements; Pansements, protections et applicateurs médicaux; Nettoyants antiseptiques; Détergents germicides.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Farmaceutski pripravci; Farmaceutski proizvodi i prirodna ljekovita sredstva; Medicinski alkohol; Sanitarni pripravci i proizvodi; Dezinfekcijska i antiseptička sredstva; Zubarski pripravci, proizvodi i medicinske paste za zube; Medicinski i dezinfekcijski sapuni i deterdženti; Upijajući proizvodi za osobnu higijenu; Kutije prve pomoći koje se prodaju napunjene; Flasteri, zavojni materijali; Medicinski povoji, pokrovi i aplikatori; Antiseptička sredstva za čišćenje; Germicidni deterdženti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Gyógyszerészeti készítmények; Gyógyszerek és természetes gyógykészítmények; Orvosi alkohol; Egészségügyi készítmények és cikkek; Fertőtlenítők és fertőzésgátlók; Fogászati készítmények és árucikkek, gyógyhatású fogkrémek; Gyógyszeres és fertőtlenítő szappanok és tisztítószerek; Felszívó árucikkek a személyi higiénéhez; Elsősegély dobozok, feltöltve; Tapaszok, kötszeranyagok; Gyógyászati kötszerek és applikátorok; Antiszeptikus tisztítószerek; Csíraölő, fertőtlenítő hatású tisztítószerek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Prodotti farmaceutici; Medicamenti farmaceutici e naturali; Alcool per uso farmaceutico; preparati e prodotti per l'igiene; Disinfettanti ed antisettici; preparati e articoli odontoiatrici e dentifrici medicati; saponi e detergenti medicinali e igienizzanti; articoli assorbenti per l'igiene personale; kit di pronto soccorso; cerotti; Bende mediche, fasciature ed applicatori; Detergenti antisettici; Detergenti germicidi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Vaistai; Farmaciniai ir natūralūs vaistiniai preparatai; Spiritas (farmacijos reikmėms); Higienos preparatai ir gaminiai; Dezinfekantai ir antiseptikai; Dantų priežiūros preparatai ir priemonės, medicininės dantų valymo priemonės; Gydomieji ir dezinfekciniai muilai bei plovikliai; Absorbuojančios priemonės asmeninei higienai; Pirmosios pagalbos dėžutės (pilnos); Pleistrai, tvarsliava; Medicininė tvarsliava, uždangalai ir kompresai; Antiseptiniai valikliai; Baktericidiniai plovikliai (detergentai).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Farmaceitiskie produkti; Farmaceitiskie un dabiskie ārstniecības līdzekļi; Alkohols medicīniskiem nolūkiem; Sanitārie līdzekļi un izstrādājumi; Dezinfekcijas un antiseptiskie līdzekļi; Zobārstniecības preparāti un izstrādājumi, ārstnieciskas zobu pastas un pulveri; Ārstnieciskās un dezinficējošās ziepes un mazgāšanas līdzekļi; Absorbējoši personiskās higiēnas līdzekļi; Nokomplektētas pirmās palīdzības aptieciņas; Plāksteri, pārsienamie materiāli; Medicīniskie pārsēji, pārklāji un aplikatori; Antiseptiskie attīrīšanas līdzekļi; Baktericīdi mazgāšanas līdzekļi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Preparazzjonijiet farmaċewtiċi; Farmaċewtiċi u rimedji naturali; Alkoħol mediċinali; Prodotti u preparazzjonijiet sanitarji; Diżinfettanti u antisettiċi; Preparazzjonijiet u oġġetti għas-snien, u dentifriċi medikati; Sapunijiet u deterġenti li jimmedikaw u jtejbu l-iġjene; Oġġetti assorbenti għall-iġjene personali; Kaxex tal-ewwel għajnuna, mimlijin; Impjastri; Infaxxar, oġġetti li kgħattu w applikaturi mediċi; Preparazzjonijiet tat-tindif antisettiċi; Deterġenti ġermiċidjali.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Farmaceutische producten; Farmaceutische en natuurlijke geneesmiddelen; Alcohol voor farmaceutisch gebruik; Hygiënische preparaten en artikelen; Ontsmettingsmiddelen en antiseptica; Tandheelkundige preparaten en producten, en medicinale tandpasta; Medicinale en steriliserende zepen en detergenten; Absorberende producten voor persoonlijke hygiëne; EHBO-dozen [gevuld]; Pleisters, verbandmiddelen; Verbandartikelen, pleisters en medische applicators; Antiseptische reinigingsmiddelen; Kiemdodende reinigingsmiddelen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Preparaty farmaceutyczne; Farmaceutyki i naturalne środki lecznicze; Alkohol leczniczy; Preparaty i artykuły higieniczne; Środki dezynfekcyjne i antyseptyczne; Preparaty i artykuły dentystyczne oraz lecznicze środki do czyszczenia zębów; Mydła i detergenty lecznicze i odkażające; Substancje chłonne do higieny osobistej; Apteczki pierwszej pomocy, wyposażone; Plastry, materiały opatrunkowe; Opatrunki medyczne, materiały opatrunkowe i aplikatory; Antyseptyczne preparaty oczyszczające; Detergenty bakteriobójcze.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Produtos farmacêuticos; Produtos farmacêuticos e remédios naturais; Álcool para fins farmacêuticos; Preparações e artigos de higiene; Desinfetantes e antissépticos; Preparações e artigos dentários, e dentífricos medicinais; Sabões e detergentes higiénicos e medicinais; Artigos absorventes para higiene pessoal; Caixas de primeiros socorros; Emplastros; Curativos, ligaduras e aplicadores médicos; Preparações de limpeza antissépticas; Detergentes germicidas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Preparate farmaceutice; Remedii naturale și farmaceutice; Alcool medicinal; Preparate și articole sanitare; Dezinfectanți și antiseptice; Preparate și articole dentare și produse medicinale pentru îngrijirea dinților; Săpunuri și detergenți medicinali și dezinfectanți; Articole absorbante pentru igiena personală; Truse portabile de medicamente; Plasturi, materiale pentru pansamente; Pansamente, bandaje și plasturi medicali; Produse de curățare antiseptice; Detergenți germicizi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Farmaceutické prípravky; Farmaceutické a prírodné liečivá; Alkoholy na farmaceutické použitie; Hygienické prípravky a výrobky; Dezinfekčné a antiseptické prípravky; Dentálne prípravky a potreby, liečivé prípravky na čistenie zubov; Mydlá a detergenty s liečivými a dezinfekčnými účinkami; Absorbčné výrobky na osobnú hygienu; Prenosné lekárničky (plné); Náplasti, obväzový materiál; Zdravotnícke obväzové materiály, obklady a aplikátory; Antiseptické čistiace prípravky; Germicídne čistiace prostriedky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Farmacevtski pripravki; Farmacevtski proizvodi in naravna zdravila; Medicinski alkohol; Sanitarni pripravki in izdelki; Dezinfekcijska in antiseptična sredstva; Zobni pripravki in izdelki ter zobne paste z zdravilnimi učinkovinami; Mila in detergenti z zdravilnimi in razkuževalnimi učinkovinami; Proizvodi za vpijanje za osebno higieno; Škatle prve pomoči, polne; Obliži, obvezilni material; Obvezilni material, obliži in aplikatorji za oskrbo ran; Antiseptični proizvodi za čiščenje; Dezinfekcijski detergenti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Läkemedel; Läkemedel och naturläkemedel; Alkohol för farmaceutiska ändamål; Sanitära preparat och -artiklar; Desinfektions- och antiseptiska medel; Dentala preparat och artiklar samt medicinska tandpulver, -krämer och -pastor; Medicinska och desinficerande tvålar och rengöringsmedel; Absorberande artiklar för personlig hygien; Första förbandslådor, utrustade; Plåster, förbandsmaterial; Medicinska förband, -höljen och -skydd; Antiseptiska rengöringsmedel; Bakteriedödande rengöringsmedel.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>8</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Ръчни инструменти за хигиената и красотата на хора и животни; Бръсначи; Инструменти за маникюр и педикюр; Уреди за фризиране; Уреди за подстригване и обезкосмяване; Пинцети за отстраняване на косми; Пили за нокти от хартия с корундово покритие; Нокторезачки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Ruční hygienické a kosmetické náčiní pro lidi a zvířata; Holicí strojky, elektrické i neelektrické; Nástroje na manikúru a pedikúru; Potřeby na úpravu vlasů (účesu); Nástroje na stříhání vlasů a na odstraňování ochlupení; Epilační pinzety; Smirkové pilníky na nehty; Kleštičky na nehty.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Håndredskaber til hygiejne- og skønhedspleje af mennesker og dyr; Barbermaskiner og -knive; Redskaber til manicure og pedicure; Instrumenter og redskaber til hårstyling; Redskaber til klipning, skæring og fjernelse af hår; Pincetter til hårfjerning; Neglefile med sandpapir; Negleklippere.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Handbetätigte Geräte zur Körper- und Schönheitspflege für Menschen und Tiere; Rasierapparate; Maniküre- und Pediküregeräte; Hairstylinggeräte; Haarschneide- und Haarentfernungsgeräte; Pinzetten zum Epilieren; Sandpapierfeilen; Nagelknipser.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Χειροκίνητα σύνεργα υγιεινής και ομορφιάς για ανθρώπους και ζώα· Ξυράφια· Εργαλεία μανικιούρ και πεντικούρ· Συσκευές για το φορμάρισμα των μαλλιών· Εργαλεία κοπής μαλλιών και αποτρίχωσης· Αποτρίχωση (τσιμπιδάκια -ης)· Λίμες νυχιών επικαλυμμένες με σμυρίδα· Νυχοκόπτες.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Hand-operated hygienic and beauty implements for humans and animals; Razors; Manicure and pedicure tools; Hair styling appliances; Hair cutting and removal implements; Hair-removing tweezers; Emery boards; Nail clippers.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Instrumentos de higiene y belleza manuales para personas y animales; Maquinillas de afeitar; Utensilios de manicura y pedicura; Utensilios de peluquería; Utensilios para cortar el pelo y para la depilación; Pinzas de depilar; Limas de cartón; Cortaúñas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Käsitsi käitatavad inimeste ja loomade hügieeni- ja iluhooldusvahendid; Habemenoad; Maniküüri- ja pediküürivahendid (tööriistad); Soengu tegemise vahendid; Juukselõikus- ja karvaärastusvahendid (tööriistad); Karvaärastuspintsetid; Küüneviilid; Küünelõikurid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Käsikäyttöiset hygienian- ja kauneudenhoitovälineet ihmisiä ja eläimiä varten; Parranajovälineet; Käsien- ja jalkojenhoitovälineet; Hiusmuotoiluvälineet; Hiustenleikkuu- ja karvojenpoistovälineet; Karvanpoistopinsetit; Kynsiviilat; Kynsileikkurit.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Instruments actionnés à la main d’hygiène et de beauté pour les humains et les animaux; Rasoirs; Outils de manucure et de pédicure; Appareils de coiffure; Instruments pour couper et enlever les cheveux ou les poils; Pinces à épiler; Limes émeri en carton; Coupe-ongles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Ručni pribor za higijenu i uljepšavanje ljudi i životinja; Britve; Pribor za manikuru i pedikuru; Uređaji za oblikovanje kose; Pribor za šišanje kose i uklanjanje dlačica; Pincete za uklanjanje dlačica; Turpije za nokte; Grickalice za nokte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kézi működtetésű higiéniai és szépségápolási eszközök emberek és állatok számára; Borotvák; Manikűr- és pedikűreszközök; Hajformázó eszközök; Borotválkozó és szőrtelenítő eszközök; Szőrtelenítő csipeszek; Dörzspapír borítású körömreszelők; Körömcsipeszek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Strumenti igienici e di bellezza azionati manualmente per esseri umani e animali; Rasoi; Arnesi per la cura delle mani e dei piedi; Attrezzature per l'acconciatura dei capelli; Utensili per tagliare i capelli e per la depilazione; Pinzette per depilare; Limette per unghie; Tagliaunghie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Rankiniai higienos ir grožio priežiūros įrankiai žmonėms ir gyvūnams; Skustuvai; Manikiūro ir pedikiūro įrankiai; Plaukų modeliavimo reikmenys; Plaukų kirpimo ir šalinimo įrankiai; Plaukų šalinimo žnyplės; Dildės; Nagų karpikliai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Ar roku darbināmi higiēnas un skaistumkopšanas instrumenti cilvēkam un dzīvniekiem; Skuvekļi; Manikīra un pedikīra instrumenti; Ierīces frizūru veidošanai; Instrumenti matu griešanai un ķermeņa apmatojuma likvidēšanai; Pincetes matiņu likvidēšanai; Smilšpapīra plāksnītes; Nagu knaiblītes nagu apgriešanai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Strumenti iġjeniċi u tas-sbuħija mħaddma bl-idejn għall-bnedmin u l-annimali; Magni tal-leħja; Għodda għat-trattament ta' sbuħija tad-dwiefer tal-idejn u tas-saqajn; Tagħmir għall-istil tax-xagħar; Strumenti biex jinqata' u jitneħħa x-xagħar; Pinzetti għat-tneħħija tax-xagħar; Lima għad-dwiefer taż-żmerill; Qattiegħa tad-dwiefer.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Handbediende instrumenten voor de hygiëne en de schoonheidsverzorging voor mens en dier; Scheerapparaten, al dan niet elektrisch; Manicure- en pedicure-instrumenten; Styling toestellen voor het haar; Instrumenten voor het knippen en verwijderen van haar; Epileertangetjes; Nagelvijlen; Nagelknippers.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Ręczne przybory higieniczne i do pielęgnacji urody dla ludzi i zwierząt; Brzytwy; Przybory do manicure i pedicure; Przybory do układania włosów; Przybory do obcinania i usuwania włosów; Pęsety do depilacji; Pilniczki kartonowe ze szmerglem; Obcinacze do paznokci.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Utensílios para os cuidados de higiene e beleza acionados manualmente para uso humano e animal; Lâminas; Instrumentos para manicura e pedicura; Utensílios para pentear o cabelo; Utensílios para o corte e remoção de cabelo; Pinças para depilar; Limas de cartão para as unhas; Corta-unhas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Instrumente pentru igienă și frumusețe pentru oameni și animale, acționate manual; Lame de ras; Ustensile pentru manechiură și pedichiură; Aparate pentru aranjarea părului; Instrumente pentru tunderea și îndepărtarea părului; Pensete pentru îndepărtarea părului; Pile de unghii; Clești pentru unghii.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Ručné hygienické a kozmetické nástroje pre ľudí a zvieratá; Britvy, holiace strojčeky (elektrické aj neelektrické); Nástroje pre manikúru a pedikúru; Prístroje a nástroje na úpravu vlasov; Náradie na strihanie, holenie a odstraňovanie vlasov a chlpov; Epilačné pinzety; Papierové pilníky na nechty; Nožničky na strihanie nechtov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Ročni pripomočki za higiensko in lepotilno nego za ljudi in živali; Brivniki; Priprave za manikuro in pedikuro; Priprave za urejanje pričeske; Priprave za striženje in odstranjevanje dlak; Pincete za odstranjevanje dlak; Kartonske pile s smirkovim papirjem; Ščipalke za nohte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Handdrivna hygien- och skönhetsredskap för människor och djur; Rakhyvlar och -apparater; Redskap för manikyr och pedikyr; Hårfriseringsredskap; Redskap för hårklippning och hårborttagning; Hårborttagningspincetter; Sandpappersfilar; Nagelklippare.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Очила, слънчеви очила и контактни лещи; Устройства за измерване, откриване, наблюдение и контрол; Апарати за измерване на температура за домашна употреба; Везни; Измервателни уреди за бебета; Прецизни везни.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Brýle, sluneční brýle a kontaktní čočky; Měřicí, detekční, monitorovací a kontrolní zařízení; Přístroje k měření teploty pro domácnost; Váhy; Váhy pro kojence; Přesné váhy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Briller, solbriller og kontaktlinser; Apparater til måling, detektering, overvågning og kontrol; Apparater til temperaturmåling til husholdningsbrug; Vægte; Vægte til spædbørn; Møntvægte.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Brillen, Sonnenbrillen und Kontaktlinsen; Mess-, Erkennungs-, Überwachungs- und Kontrollgeräte; Temperaturmessgeräte für Haushaltszwecke; Waagen; Babywaagen; Präzisionswaagen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Γυαλιά οράσεως, γυαλιά ηλίου και φακοί επαφής· Συσκευές μέτρησης, ανίχνευσης, παρακολούθησης και ελέγχου· Συσκευές μέτρησης θερμοκρασίας για οικιακή χρήση· Ζυγαριές· Ζυγαριές βρεφών· Ακριβείας ζυγοί.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Glasses, sunglasses and contact lenses; Measuring, detecting, monitoring and controlling devices; Temperature measuring apparatus for household use; Scales; Baby scales; Precision balances.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Gafas, gafas de sol y lentes de contacto; Dispositivos de medición, detección, supervisión y control; Aparatos de medida de la temperatura para uso doméstico; Balanzas; Pesabebés; Balanzas de precisión.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Prillid, päikeseprillid ja kontaktläätsed; Mõõte-, tuvastus-, seire- ja juhtseadmed; Majapidamises kasutatavad temperatuuri mõõteseadmed; Kaalud; Imikukaalud; Täppiskaalud.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Silmälasit, aurinkolasit ja piilolasit; Mittaus-, jäljitys-, seuranta- ja ohjauslaitteet; Lämpötilaa mittaavat laitteet talouskäyttöön; Vaa’at; Vauvojen vaa'at; Tarkkuusvaa'at.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Lunettes, lunettes de soleil et lentilles de contact; Appareils de mesurage, de détection, de surveillance et de contrôle; Thermomètres à usage domestique; Balances; Pèse-bébés; Trébuchets [balances].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Naočale, sunčane naočale i kontaktne leće; Uređaji za mjerenje, otkrivanje, praćenje i kontroliranje; Uređaji za mjerenje temperature za kućansku uporabu; Vage; Vage za bebe; Precizne vage.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Szemüvegek, napszemüvegek és kontaktlencsék; Mérő-, észlelő-, felügyeleti és szabályozó eszközök; Hőmérő készülékek háztartási használatra; Kiegyensúlyozó készülékek, mérlegek; Csecsemőmérlegek; Precíziós mérlegek.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Occhiali, occhiali da sole e lenti a contatto; Dispositivi di misura, rilevamento, sorveglianza e controllo; Termometri per uso domestico; Bilance; Bilance per neonati; Bilance di precisione.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Akiniai, akiniai nuo saulės ir glaustiniai (kontaktiniai) lęšiai; Matavimo, aptikimo, stebėjimo ir valdymo prietaisai; Buitiniai temperatūros matavimo prietaisai; Svarstyklės; Kūdikių svarstyklės; Tiksliosios svarstyklės.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Brilles, saules brilles un kontaktlēcas; Mērīšanas, indikatīvie, uzraudzības un kontroles ierīces; Temperatūras mērierīces mājsaimniecības vajadzībām; Balansēšanas ierīces; Zīdaiņu svari; Precīzijas svari.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Nuċċalijiet, nuċċalijiet tax-xemx u lentijiet tal-kuntatt; Tagħmir għall-kejl, l-osservazzjoni, il-monitoraġġ u l-kontroll; Apparat għall-kejl tat-temperatura għall-użu domestiku; Apparat għall-użin; Mwieżen tat-trabi; Mwieżen ta' preċiżjoni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Brillen, zonnebrillen en contactlenzen; Meet-, detectie-, bewakings- en regelapparaten; Thermometers voor huishoudelijk gebruik; Weegschalen; Babyweegschalen; Precisieweegschalen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Okulary, okulary słoneczne i soczewki kontaktowe; Urządzenia mierzące, wykrywające, monitorujące i kontrolujące; Urządzenia do pomiaru temperatury do użytku domowego; Urządzenia do wyważania; Wagi dla niemowląt; Wagi precyzyjne.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Óculos, óculos de sol e lentes de contacto; Aparelhos de medição, deteção, monitorização e controlo; Aparelhos de medição da temperatura para uso doméstico; Balanças; Balanças para bebés; Balanças de precisão.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Ochelari, ochelari de soare și lentile de contact; Dispozitive de măsurare, detectare, monitorizare și control; Aparate pentru măsurarea temperaturii, de uz casnic; Balanțe; Cântare pentru bebeluși; Balanțe de precizie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Okuliare, slnečné okuliare a kontaktné šošovky; Meracie, detekčné, monitorovacie a kontrolné prístroje; Prístroje na meranie teploty na použitie v domácnosti; Váhy; Detské váhy; Presné váhy.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Očala, sončna očala in kontaktne leče; Naprave za merjenje, odkrivanje, spremljanje in nadzor; Aparati za merjenje temperature za gospodinjsko uporabo; Tehtnice; Tehtnice za dojenčke; Precizne tehtnice.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Glasögon, solglasögon och kontaktlinser; Anordningar för mätning, detektering, övervakning och kontroll; Temperaturmätningsapparater för hushållsanvändning; Vågar; Babyvågar; Precisionsvågar.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>10</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Медицински и ветеринарни апарати и инструменти; Оборудване за диагностициране, прегледи и наблюдение; Апарати за масаж; Апарати за защита на слуха; Слухови апарати; Помощни средства за хранене и биберони; Сексуални помощни средства; Противозачатъчни средства [приспособления]; Материали и продукти за зашиване и затваряне на рани; Инструменти за ортопедията; Спринцовки за инжекции; Термометри за температура; Подкожни игли; Апарати за измерване на кръвно налягане; Небулизатори; Пулверизатори за респираторна терапия; Апарати за впръскване на аерозоли за медицински цели; Електронни нервни стимулатори за медицинска употреба; Електронни апарати за стимулиране за физиотерапия; Апарати за електрическа мускулна стимулация.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Lékařské a veterinární přístroje a nástroje; Zařízení pro diagnostiku, vyšetřování a monitorování; Masážní přístroje; Prostředky na ochranu sluchu; Naslouchátka; Pomůcky na krmení a dudlíky; Sexuální pomůcky; Antikoncepční prostředky, nechemické; Materiály a potřeby na šití ran; Ortopedické nástroje; Injekční stříkačky; Lékařské teploměry; Injekční jehly; Přístroje na měření krevního tlaku; Nebulizátory; Nebulizátory pro respirační léčbu; Aerosolové dávkovače pro lékařské účely; Elektronické nervové stimulátory pro lékařské účely; Elektronické stimulační přístroje pro fyzioterapii; Přístroje a zařízení na elektrickou stimulaci svalů.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Medicinske og veterinære apparater og instrumenter; Udstyr til diagnostik, undersøgelse og monitorering; Massageapparater; Udstyr til beskyttelse af hørelsen; Hjælpemidler for hørelsen; Hjælpemidler til madning og sutter; Sexhjælpemidler; Svangerskabsforebyggende udstyr; Sutur og sårlukkende materieler og produkter; Ortopædiske instrumenter; Sprøjter til injektion; Kliniske termometre; Hypodermiske nåle; Blodtryksmålere; Nebulisatorer; Forstøvere til respirationsterapi; Aerosolapparater til medicinsk brug; Elektroniske nervestimulatorer til medicinske formål; Elektroniske stimulationsapparater til fysioterapi; Apparater til elektrisk muskelstimulation.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Medizinische und veterinärmedizinische Apparate und Instrumente; Diagnose-, Untersuchungs- und Überwachungsgeräte; Massagegeräte; Gehörschutzgeräte; Hörgeräte; Hilfen zur Nahrungsaufnahme und Schnuller; Sexhilfen; Empfängnisverhütende Vorrichtungen; Chirurgische Naht- und Wundverschlussmaterialien und -produkte; Orthopädische Geräte; Injektionsspritzen; Fieberthermometer; Subkutannadeln; Blutdruckmessgeräte; Nebulisatoren; Vernebelungsgeräte für die Atemtherapie; Aerosolzerstäuber für medizinische Zwecke; Elektronische Nervenstimulatoren für medizinische Zwecke; Elektronische Stimulationsgeräte für die Physiotherapie; Apparate für elektrische Muskelstimulation.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ιατρικές και κτηνιατρικές συσκευές και όργανα· Εξοπλισμός διάγνωσης,εξέτασης και παρακολούθησης/ελέγχου· Συσκευές μασαζ· Συσκευές προστασίας ακοής· Βοηθήματα ακοής· Βοηθήματα διατροφικά και πιπίλες· Βοηθήματα του σεξ· Συσκευές αντισύλληψης· Υλικά και προιόντα χειρουργικών ραμμάτων και επούλωσης πληγών· Ορθοπεδικά όργανα· Σύριγγες ενέσεων· Ιατρικά θερμόμετρα· Υποδερμικές βελόνες· Πιεσόμετρα· Ψεκαστήρες· Ψεκαστήρες (νεφελοποιητές) για τη θεραπεία αναπνευστικών προβλημάτων· Ψεκαστήρες αερολυμάτων για ιατρική χρήση· Ηλεκτρονικοί διεγέρτες νεύρων για ιατρική χρήση· Ηλεκτρονικές συσκευές διέγερσης για φυσιοθεραπεία· Συσκευές μυϊκής ηλεκτροδιέγερσης.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Medical and veterinary apparatus and instruments; Diagnostic, examination, and monitoring equipment; Massage apparatus; Hearing protection devices; Hearing aids; Feeding aids and pacifiers; Sex aids; Contraceptives, non-chemical; Suture and wound closing materials and products; Orthopaedic instruments; Syringes for injections; Clinical thermometers; Hypodermic needles; Sphygmotensiometers; Nebulisers; Nebulizers for respiration therapy; Aerosol dispensers for medical purposes; Electronic nerve stimulators for medical use; Electronic stimulation apparatus for physiotherapy; Apparatus for electrical muscle stimulation.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Aparatos e instrumentos médicos y veterinarios; Equipos de diagnóstico, examen y monitorización; Aparatos de masaje; Dispositivos de protección auditiva; Audífonos de corrección auditiva; Chupetes y utensilios para ayudar en la alimentación; Artículos sexuales; Contraceptivos que no sean químicos; Productos y materiales de sutura y para cerrar heridas; Instrumentos ortopédicos; Jeringas para inyecciones; Termómetros clínicos; Agujas hipodérmicas; Esfigmomanómetros; Nebulizadores; Nebulizadores para terapia de respiración; Pulverizadores de aerosol para uso médico; Estimuladores nerviosos electrónicos para uso médico; Aparatos electrónicos de estimulación para fisioterapia; Aparatos de electroestimulación muscular.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Meditsiinilised ja veterinaarsed seadmed ja riistad; Diagnoosi-, testimis- ja jälgimisseadmed; Massaažiaparaadid; Kuulmist kaitsvad seadmed; Kuuldeaparaadid; Toitmisvahendid ja lutid; Seksi abivahendid; Kontratseptiivid, v.a keemilised; Haavaõmblus- ja haavasulgemismaterjalid ja -tooted; Ortopeedilised seadmed; Süstlad; Kliinilised termomeetrid; Süstlanõelad; Arteriaalvererõhumõõturid, sfügmomanomeetrid; Nebulisaatorid; Nebulisaatorid hingamisraviks; Meditsiinilised aerosoolipihustid; Elektroonilised närvistimulaatorid meditsiiniliseks kasutuseks; Füsioteraapias kasutatavad elektroonilised stimuleerimisseadmed; Aparaadid elektriliseks lihasstimulatsiooniks.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Lääketieteelliset ja eläinlääketieteelliset laitteet ja välineet; Diagnostiset välineet ja tutkimus- ja seurantavälineet; Hierontalaitteet; Kuulosuojaimet; Kuulolaitteet; Apuvälineet ruokintaan ja tutit; Seksiapuvälineet; Ehkäisyvälineet; Haavan ompelemis- ja sulkemismateriaalit ja -tuotteet; Ortopediset laitteet; Injektioneulat; Kliiniset lämpömittarit; Hypodermiset neulat; Verenpainemittarit; Sumuttimet; Sumuttimet hengityshoitoon; Aerosolisäiliöt lääketieteellisiin tarkoituksiin; Elektroniset hermostimulaattorit lääketieteellisiin tarkoituksiin; Elektroniset stimulaatiolaitteet fysioterapiaan; Lihasten sähköstimulointilaitteet.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Appareils et instruments médicaux et vétérinaires; Équipement de diagnostic, d'examen et de surveillance; Appareils de massage; Dispositifs de protection acoustique; Appareils auditifs; Aides à l'alimentation et tétines; Jouets sexuels; Contraceptifs non chimiques; Matières et produits de suture et de fermeture des blessures; Instruments orthopédiques; Bocks à injections; Thermomètres médicaux; Aiguilles hypodermiques; Sphygmotensiomètres; Nébuliseurs; Nébuliseurs pour thérapie respiratoire; Appareils destinés à la projection d'aérosols à usage médical; Neurostimulateurs électroniques à usage médical; Appareils électroniques de stimulation pour la physiothérapie; Appareils pour la stimulation électrique des muscles.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Medicinski i veterinarski uređaji i instrumenti; Oprema za dijagnostiku, preglede i nadzor; Uređaji za masažu; Naprave za zaštitu sluha; Slušna pomagala; Pomagala za hranjenje i dude; Seksualna pomagala; Kontracepcijske naprave; Materijali i proizvodi za šivanje i zatvaranje rana; Ortopedski instrumenti; Brizgalice za klistir; Klinički termometri; Hipodermijske igle; Sfigmomanometri; Nebulizatori; Nebulizatori za terapiju disanja; Aerosoli za medicinske potrebe; Elektronički stimulatori živaca za medicinske svrhe; Elektronički uređaj za stimulaciju u fizioterapiji; Uređaji za električnu stimulaciju mišića.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Gyógyászati és állatgyógyászati berendezések és készülékek; Diagnosztikai, vizsgálati és felügyeleti berendezések; Masszázsberendezések; Hallásvédő eszközök; Hallókészülékek; Etetési segédeszközök és cumik; Szexuális segédeszközök; Fogamzásgátló eszközök; Varró és sebzáró anyagok és termékek; Ortopédiai berendezések, felszerelések; Injekciós fecskendők; Klinikai hőmérők; Injekciós tűk; Vérnyomásmérő készülékek; Porlasztók [orvosi]; Porlasztók légzésterápiához; Aeroszolos adagolók orvosi használatra; Elektronikus idegstimulátorok gyógyászati célokra; Fizioterápiás elektronikus stimuláló készülékek; Berendezések elektromos izomstimulációhoz.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi e strumenti medici e veterinari; Attrezzatura per diagnostica, esami e monitoraggio; Apparecchi per il massaggio; Dispositivi per la protezione dell'udito; Sussidi per l'udito; Apparecchi per il nutrimento e l'allattamento, Succhiotti per neonati; Sussidi sessuali; Dispositivi contraccettivi; Materiali e prodotti di sutura e chiusura delle ferite; Strumenti ortopedici; Siringhe per iniezioni; Termometri clinici; Aghi ipodermici; Sfigmomanometri; Nebulizzatori; Nebulizzatori per terapia respiratoria; Erogatori ad aerosol per uso medico; Elettrostimolatori per uso medico; Apparati per elettrostimolazione per fisioterapia; Apparecchi per l'elettrostimolazione muscolare.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Medicinos ir veterinarijos aparatai ir instrumentai; Diagnozavimo, tyrimo ir stebėjimo įranga; Masažavimo aparatai; Klausos apsaugos aparatai; Klausos aparatai; Pagalbinės maitinimo priemonės ir žindukai; Sekso reikmenys; Kontraceptinės priemonės; Žaizdų siuvimo ir uždarymo medžiagos ir priemonės; Ortopediniai instrumentai; Injekcijų švirkštai; Klinikiniai termometrai; Poodinių injekcijų adatos; Sfigmotenzimetrai; Nebulizatoriai; Nebulizatoriai kvėpavimo terapijos reikmėms; Aerozoliniai dalytuvai (medicinos reikmėms); Elektroniniai nervų stimuliatoriai medicinos reikmėms; Elektroniniai stimuliavimo aparatai fizioterapijos reikmėms; Elektrinės raumenų stimuliacijos aparatai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Medicīnas un veterinārās ierīces un instrumenti; Diagnostikas, medicīniskās ekspertīzes un uzraudzības iekārtas; Masāžas aparāti; Dzirdes aizsardzības ierīces; Dzirdes aparāti; Barošanas palīglīdzekļi un knupīši; Seksa palīglīdzekļi; Kontracepcijas līdzekļi, izņemot ķīmiskos līdzekļus; Šuvju materiāli un brūču ārstēšanas materiāli un izstrādājumi; Ortopēdiski instrumenti; Subkutāno injekciju šļirces; Klīniskie termometri; Šļirce zemādas injekcijām; Asinsspiediena mērierīces; Inhalatori (nebulaizeri); Nebulaizeri, kas paredzēti elpošanas slimību terapijai; Aerosolu izsmidzināšanas ierīces medicīniskiem nolūkiem; Elektroniski nervu stimulatori medicīniskiem nolūkiem; Elektroniski stimulācijas aparāti fizioterapijai; Elektriskā muskuļu stimulēšanas aparatūra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Apparat u strumenti mediċi u veterinarji; Tagħmir għad-djanjosi, eżaminazzjoni u monitoraġġ; Apparat għall-massaġġi; Mezzi għall-protezzjoni tas-smigħ; Mezzi għall-għajnuna fis-smigħ; Mezzi għall-għajnuna fit-tmigh u gażażi; Mezzi għall-għajnuna fis-sess; Mezzi kontraċettivi; Materjali u prodotti tas-sutura u għeluq ta' feriti; Strumenti ortopediċi; Siringi għal injezzjonijiet; Termometri kliniċi; Labar ipodermiċi; Sfigmomanometri; Nebulizzaturi; Nebulizzaturi għat-terapija tar-respirazzjoni; Dispensers tal-ajrusol għal skopijiet mediċi; Stimulaturi elettroniċi tan-nervituri għal skopijiet mediċi; Apparat għall-istimulazzjoni elettronika għall-fiżjoterapija; Apparat għall-istimulazzjoni elettrika tal-muskoli.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Geneeskundige en diergeneeskundige apparaten en instrumenten; Diagnostische, onderzoeks- en bewakingsapparaten en instrumenten; Massageapparaten; Gehoorbeschermers; Hoorapparaten; Hulpmiddelen bij het voeden en spenen; Seksuele hulpmiddelen; Anticonceptiemiddelen, niet chemisch; Materialen en instrumenten voor het hechten en dichten van wonden; Orthopedische apparaten; Injectiespuiten; Koortsthermometers; Hypodermale naalden; Bloeddrukmeetapparaten; Verstuivers; Verstuivers voor ademhalingstherapie; Spuitbussen voor medisch gebruik; Elektronische neurostimulatoren voor medische doeleinden; Elektronische stimulatieapparaten voor fysiotherapie; Apparaten voor elektrische stimulatie voor spieren.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Aparaty i instrumenty medyczne i weterynaryjne; Urządzenia do diagnostyki, badania i kontroli; Urządzenia do masażu; Aparaty do ochrony słuchu; Aparaty słuchowe; Artykuły do karmienia i smoczki; Akcesoria wspomagające współżycie seksualne; Artykuły antykoncepcyjne; Produkty i materiały do zszywania i zamykania ran; Instrumenty ortopedyczne; Strzykawki do zastrzyków; Termometry lekarskie; Igły iniekcyjne; Aparaty do pomiaru ciśnienia tętniczego krwi; Nebulizatory; Nebulizatory do terapii oddechowej; Rozpylacze aerozoli do celów medycznych; Elektroniczne stymulatory nerwów do celów medycznych; Sprzęt do stymulacji elektronicznej do fizjoterapii; Urządzenia do elektrycznej stymulacji mięśni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Aparelhos e instrumentos médicos e veterinários; Equipamento para diagnóstico, exame e monitorização; Aparelhos de massagem; Dispositivos para proteção auditiva; Auxiliares auditivos; Auxiliares de alimentação e chupetas; Auxiliares sexuais; Dispositivos contracetivos; Materiais e produtos de sutura e fecho de feridas; Instrumentos ortopédicos; Seringas para injeções; Termómetros clínicos; Agulhas hipodérmicas; Esfigmo-tensiómetros [medidores de tensão arterial]; Nebulizadores; Nebulizadores para terapia respiratória; Distribuidores de aerossóis para uso médico; Estimuladores eletrónicos do sistema nervoso para uso médico; Aparelhos de estimulação eletrónicos para fisioterapia; Aparelhos para estimulação elétrica muscular.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate și instrumente medicale și veterinare; Echipament pentru diagnosticare, examinare și monitorizare; Aparate de masaj; Dispozitive pentru protecția auzului; Dispozitive auditive; Instrumente ajutătoare pentru hrănire și suzete; Instrumente ajutătoare pentru sex; Dispozitive contraceptive; Materiale și produse pentru sutură și închiderea rănilor; Aparate ortopedice; Seringi pentru injecții; Termometre clinice; Ace hipodermice; Sfigmomanometre; Nebulizatoare; Nebulizatoare pentru terapia respiratorie; Aparate pentru aerosoli de uz medical; Aparate de electrostimulare nervoasă de uz medical; Aparate electronice de stimulare pentru fizioterapie; Aparate pentru stimularea electrică a mușchilor.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Lekárske a zverolekárske prístroje a nástroje; Diagnostické, skúmacie a monitorovacie zariadenia; Masážne prístroje; Chrániče sluchu; Načúvacie pomôcky; Pomôcky na kŕmenie, cumle; Erotické pomôcky; Antikoncepčné prostriedky (nechemické); Materiály a potreby na chirurgické šitie; Ortopedické zariadenia; Injekčné striekačky; Lekárske teplomery; Hypodermické ihly; Krvné tlakomery; Nebulizátory; Nebulizátory (rozprašovače) na respiračnú liečbu; Aerosólové dávkovače na lekárske použitie; Elektrické stimulátory nervov na lekárske účely; Elektronické stimulačné prístroje na fyzioterapiu; Prístroje na elektrickú stimuláciu svalov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Medicinske in veterinarske naprave in instrumenti; Diagnostične, preiskovalne in kontrolne naprave; Masažne naprave; Naprave za zaščito sluha; Slušni pripomočki; Pripomočki za hranjenje in dude; Seksualni pripomočki; Kontracepcijski pripomočki; Proizvodi in materiali za šivanje in zapiranje ran; Ortopedski instrumenti; Brizgalke; Termometri za merjenje telesne temperature; Injekcijske igle; Aparati za merjenje krvnega pritiska; Nebulizatorji; Nebulizatorji za respiratorno terapijo; Razpršilci aerosolov za medicinske namene; Elektronski živčni stimulatorji za medicinsko uporabo; Elektrostimulatorji za fizioterapijo; Aparati za električno stimulacijo mišic.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Medicinska och veterinära apparater och instrument; Utrustning för diagnostik, undersökning och övervakning; Massageapparater; Hörselskyddsanordningar; Hörselhjälpmedel; Hjälpmedel för matning och nappar; Sexhjälpmedel; Preventivmedel, inte kemiska; Suturer samt produkter för förslutning av sår och skador; Ortopediska instrument; Sprutor för injektioner; Febertermometrar; Injektionsnålar; Blodtrycksmätare; Nebulisatorer; Sprayanordningar för andningsterapi; Aerosolbehållare för medicinska ändamål; Elektroniska nervstimulatorer för medicinskt bruk; Elektroniska stimuleringsapparater för fysioterapi; Apparater för elektrisk muskelstimulering.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>21</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Почистващи артикули за зъби; Комплекти за грижа за зъбите, състоящи се от четки за зъби и конци; Копринени конци за зъболекарски цели; Четки за зъби; Четки за вежди; Ръчни четки за зъби; Гребени; Четки за коса; Четки за нокти; Пулверизатори за домакинска употреба.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Pomůcky ústní hygieny; Soupravy na zubní péči zahrnující zubní kartáčky a nitě; Zubní nit; Zubní kartáčky; Kartáčky na obočí; Ruční zubní kartáčky; Hřebeny; Kartáče na vlasy; Kartáčky na nehty; Rozprašovače pro domácnost.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Artikler til tandrensning; Mundplejesæt bestående af tandbørster og tandtråd; Tandtråd; Tandbørster; Øjenbrynsbørster; Manuelle tandbørster; Kamme; Hårbørster; Neglebørster; Forstøvere til husholdningsbrug.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Artikel für die Zahnreinigung; Mundpflegesets bestehend aus Zahnbürsten und Zahnseide; Zahnseide; Zahnbürsten; Augenbrauenbürsten; Manuelle Zahnbürsten; Kämme; Haarbürsten; Nagelbürsten; Zerstäuber für Haushaltszwecke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Είδη οδοντιατρικού καθαρισμού· Σετ στοματικής υγιεινής αποτελούμενα από οδοντόβουρτσες και οδοντικό νήμα· Νήμα οδοντικό· Βουρτσες (Οδοντό -)· Βουρτσάκια για τα φρύδια· Χειροκίνητες οδοντόβουρτσες· Χτένες· Βούρτσες μαλλιών· Βούρτσες μαλλιών, νυχιών και οδοντόβουρτσες· Ψεκαστήρες για οικιακή χρήση.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Dental cleaning articles; Oral care kits comprising toothbrushes and floss; Floss for dental purposes; Toothbrushes; Eyebrow brushes; Manual toothbrushes; Combs; Hairbrushes; Nail brushes; Nebulizers for household use.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Artículos de limpieza dental; Estuches de cuidado bucal compuestos de cepillos de dientes e hilo dental; Hilo dental; Cepillos de dientes; Cepillos para las cejas; Cepillos de dientes manuales; Peines; Cepillos para el cabello; Cepillos de uñas; Pulverizadores de uso doméstico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Hambapuhastustarbed; Hambaharjadest ja hambaniidist koosnevad suuhoolduskomplektid; Hambaniit; Hambaharjad; Kulmuharjad; Mitteelektrilised hambaharjad; Kammid; Juukseharjad; Küüneharjad; Majapidamises kasutatavad pihustid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Hampaiden puhdistusvälineet; Hammashoitotarvikkeet, jotka koostuvat hammasharjoista ja hammaslangasta; Hammaslanka; Hammasharjat; Kulmakarvasiveltimet; Käsikäyttöiset hammasharjat; Kammat; Hiusharjat; Kynsiharjat; Sumuttimet kotitalouskäyttöön.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Articles de nettoyage dentaire; Nécessaires de soins buccaux composés de brosses à dents et de fil dentaire; Fil dentaire; Brosses à dents; Brosses à sourcils; Brosses à dents manuelles; Peignes; Brosses à cheveux; Brosses à ongles; Nébuliseurs à usage domestique.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Artikli za čišćenje zubi; Setovi za njegu usne šupljine koji uključuju četkice i konac za zube; Konac za njegu zubi; Četkice za zube; Četkice za obrve; Ručne četkice za zube; Češljevi; Četke za kosu; Četke za nokte; Nebulizatori za kućansku upotrebu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Fogtisztító cikkek; Fogkeféket és fogselymeket tartalmazó szájápoló készletek; Fogselyem; Fogkefék; Szemöldökkefék; Fogkefe; Fésűk; Hajkefék; Körömkefék; Párásítók, inhalálók háztartási használatra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Articoli per pulire i denti; Kit per la cura dei denti comprendenti spazzolino e filo interdentale; Filo interdentale; Spazzolini da denti; Spazzole per sopracciglia; Spazzolini da denti manuali; Spazzolini per protesi dentarie; Pettini; Spazzole per capelli; Spazzolini per unghie; Nebulizzatori per uso domestico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Dantų valymo priemonės; Burnos priežiūros rinkiniai, sudaryti iš dantų šepetėlių ir tarpdančių siūlų; Tarpdančių valymo siūlai; Dantų šepetukai; Antakių šepetėliai; Rankiniai dantų šepetėliai; Šukos; Plaukų šepečiai; Nagų šepetukai; Buitiniai purkštuvai.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Zobu tīrīšanas piederumi; Mutes kopšanas piederumu komplekti, kuros ietilpst zobu birstes un zobu diegs; Zobu diegi; Zobu sukas; Uzacu birstītes; Rokas zobu sukas; Ķemmes; Matu sukas; Nagu birstītes; Smidzinātāji, kas paredzēti izmantošanai mājsaimniecībā.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Oġġetti għat-tindif dentali; Kitts għall-kura tal-ħalq li jinkludu xkupilji tas-snien u floss; Ħajt għal skopijiet ta' tindif dentali; Xkupilji tas-snien; Xkupilji tal-ħuġbejn; Xkupilji manwali tas-snien; Pettnejiet; Xkupilji tax-xagħar; Xkupilji tad-dwiefer; Atomizzaturi għall-użu domestiku.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Artikelen voor het schoonmaken van de tanden; Mondverzorgingssets bestaande uit tandenborstels en tandzijde; Tandzijde; Tandenborstels; Wenkbrauwborsteltjes; Tandenborstels (Handmatige -); Kammen; Haarborstels; Nagelborstels; Nevelspuiten voor huishoudelijk gebruik.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Artykuły do czyszczenia zębów; Zestawy do pielęgnacji jamy ustnej składające się ze szczoteczek do zębów i nici dentystycznych; Nici dentystyczne; Szczoteczki do zębów; Szczoteczki do brwi; Szczoteczki do zębów do szczotkowania ręcznego; Grzebienie; Szczotki do włosów; Szczoteczki do paznokci; Nebulizatory do celów domowych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Artigos de limpeza dental; Kits de saúde oral com escovas de dentes e fio dental; Fio dental; Escovas de dentes; Escovas para sobrancelhas; Escovas de dentes manuais; Pentes; Escovas de cabelo; Escovas para unhas; Ambientadores para uso doméstico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Articole pentru curățarea dentară; Truse de îngrijire dentară conținând periuțe de dinți și ață dentară; Ață dentară; Periuțe de dinți; Sprâncene (Periuțe pentru -); Periuțe de dinți manuale; Piepteni; Perii pentru păr; Unghii (Perii de -); Pulverizatoare de uz casnic.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Predmety na ústnu hygienu; Súpravy pre starostlivosť o ústnu dutinu obsahujúce zubné kefky a nite; Dentálne nite; Zubné kefky; Štetce na obočie; Ručné zubné kefky; Hrebene; Kefy na vlasy; Kefky na nechty; Rozprašovače do domácnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Pripomočki za čiščenje zob; Kompleti za ustno nego, ki vsebujejo zobne ščetke in nitko; Zobna nitka; Zobne ščetke; Krtačke za obrvi; Ročne zobne ščetke; Glavniki; Krtače za lase; Krtačke za nohte; Razpršilci za gospodinjske namene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Artiklar för tandrengöring; Munvårdssatser bestående av tandborstar och tandtråd; Tandtråd för dentala ändamål; Tandborstar; Ögonbrynsborstar; Manuella tandborstar; Kammar; Hårborstar; Nagelborstar; Sprayapparater för hushållsbruk.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/076</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-04-22</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/146</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-04</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>9932</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>10860</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
