<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-11-06T13:19:09</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018224431</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018224431</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-09</ApplicationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<MarkCurrentStatusCode milestone="2" status="1">Application under examination</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-04-17</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>momcando</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162205149</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/224/018224431/000162205149.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>02.09.01</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.05.12</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Öle, Lotionen, Cremes und Puder zur Körper- und Schönheitspflege; Kosmetische Öle für den Körper; natürliche Öle für kosmetische Zwecke; alle vorgenannten Waren insbesondere für Babys, Kleinkinder, Schwangere und Mütter.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Nahrungsergänzungsmittel; Vitaminpräparate; alkoholfreie Getränke auf pflanzlicher Basis zur Vorbeugung von Koliken; alkoholfreie Getränke für Schwangere und Mütter auf der Basis von Spurenelementen, Vitamine und Mineralstoffen; diätetische Erzeugnisse für medizinische Zwecke.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>20</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Möbel; Babywippen; Wickelkommoden; Beistellbetten; Gitterbetten; Stillkissen; Unterstützungskissen; Sitzkissen; Babymatratzen; Matratzen; Wickelauflagen; Tische für Kinder; Sessel für Kinder; Hocker für Kinder; Wiegen; Schaukelstühle; Hochstühle; Laufgitter.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>25</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Bekleidungsstücke; Schuhwaren; Kopfbedeckungen; Baby- und Kinderbekleidungsstücke; T-Shirts; Ponchos.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>28</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Spielzeug; Turn- und Sportartikel; Babyspielzeug.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>29</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Nahrungsmittel, bestehend im Wesentlichen aus Früchten, unter Beigabe von Kohlehydraten, Ballaststoffen, Vitaminen, Spurenelementen und Mineralstoffen; Früchtepürree; Fruchtgelee; Fruchtleder; Fruchtmus.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>30</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Nahrungsmittel, bestehend im Wesentlichen aus Getreide, Reis, Nudeln, Teigwaren und Schokolade, unter Beigabe von Früchten, Kohlehydraten, Ballaststoffen, Vitaminen, Spurenelementen und Mineralstoffen; Konditorwaren, Getreidepräparate, feine Backwaren, Schokolade, Pralinen, Süßwaren, nämlich Süßwaren aus getrocknetem Fruchtpüree, Süßwaren aus Fruchtmus, Früchte aus Gelee, Süßwaren aus Fruchtgelee, Früchtebrote, Süßwaren aus Früchtepürree und Zuckerwaren, auch unter Beigabe von Früchten, jeweils angereichert mit Vitaminen, Spurenelementen und Mineralstoffen.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>35</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf Öle, Lotionen, Cremes und Puder zur Körper- und Schönheitspflege, kosmetischen Ölen für den Körper, natürlichen Ölen für kosmetische Zwecke, alle vorgenannten Waren insbesondere für Babys, Kleinkinder, Schwangere und Mütter; Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf Nahrungsergänzungsmitteln, Vitaminpräparaten, alkoholfreien Getränken auf pflanzlicher Basis zur Vorbeugung von Koliken, alkoholfreien Getränken für Schwangere und Mütter auf der Basis von Spurenelementen, Vitamine und Mineralstoffen, diätetischen Erzeugnissen für medizinische Zwecke; Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf Früchtepürree, Fruchtgelee, Fruchtleder, Fruchtmus; Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf Bücher, Zeitschriften, Informationsblättern, Newsletter, Autoaufklebern, Taschen aus Stoff, Leinentaschen, Taschen, Babytrageschlaufen; Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf Möbel, Babywippen, Wickelkommoden, Beistellbetten, Gitterbetten, Stillkissen, Unterstützungskissen, Sitzkissen, Babymatratzen, Matratzen, Wickelauflagen, Tische für Kinder, Sessel für Kinder, Hocker für Kinder, Wiegen, Schaukelstühle, Hochstühle, Laufgitter; Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf Flaschen aus Kunststoff, Flaschen aus Glas, Flaschen, leere Flaschen, biologisch abbaubaren Flaschen, Bekleidungsstücken, Schuhwaren, Kopfbedeckungen, Baby- und Kinderbekleidungsstücken, T-Shirts, Ponchos, Spielzeug, Turn- und Sportartikeln, Babyspielzeug; Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf Nahrungsmittel, bestehend im Wesentlichen aus Früchten, Getreide, Reis, Nudeln, Teigwaren und Schokolade, unter Beigabe von Früchten, Kohlehydraten, Ballaststoffen, Vitaminen, Spurenelementen und Mineralstoffen, Konditorwaren, Getreidepräparaten, feine Backwaren, Schokoladen, Pralinen, Süßwaren, nämlich Süßwaren aus getrocknetem Fruchtpüree, Süßwaren aus Fruchtmus, Früchte aus Gelee, Fruchtgelee, Früchtebrote, Früchtepürree und Zuckerwaren, auch unter Beigabe von Früchten, jeweils angereichert mit Vitaminen, Spurenelementen und Mineralstoffen; Einzelhandelsdienstleistungen, auch online, in Bezug auf alkoholfreien Getränken, Fruchtsäften, Getränken auf pflanzlicher Basis, Energiegetränken, Sirupe, Pulver und Tabletten zur Zubereitung von Getränken; Werbung.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>41</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Organisation, Veranstaltung und Durchführung von Schulungen, Ausbildungen sowie Informationsveranstaltungen in Bezug auf Schwangerschaft, Babys, Kinder, Familie- und Ernährung; Durchführung von Online-Schulungen in Bezug auf Schwangerschaft, Babys, Kinder, Familie- und Ernährung.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>1078319</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>87067</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
