<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-08-12T09:10:20</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018224189</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018224189</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-09</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-08-11</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-09</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-12</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>WATERLIQ</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>1</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Хигиенни защитни покрития (химически продукти) за повърхности от стъкло, метал, пластмаса, кожа, дърво, камък и керамика, по-специално за унищожаване на микроорганизми като бактерии, вируси, микроби, гъбички и водорасли; Препарати за запечатване на повърхности (химически продукти) със самодезинфекциращо се действие.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Hygienické ochranné nátěry (chemické výrobky) pro povrchy z kamene, betonu a keramiky, zejména pro ničení mikroorganismů jako bakterie, viry, zárodky, houby a řasy; Přípravky pro pečetění povrchů (chemické výrobky) se samodezinfekčním účinkem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Hygiejnesikrende belægninger (kemiske produkter) til sten-, beton- og keramikoverflader, især til udryddelse af mikroorganismer som bakterier, vira, kim, svampe og alger; Overfladeforseglingsmidler (kemiske produkter) med selvdesinficerende virkning.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Hygieneschutzbeschichtungen (chemische Erzeugnisse) für Stein-, Beton- und Keramikoberflächen, insbesondere zur Vernichtung von Mikroorganismen wie Bakterien, Viren, Keime, Pilze und Algen; Oberflächenversiegelungsmittel (chemische Erzeugnisse) mit selbstdesinfizierender Wirkung.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Προστατευτικές επιστρώσεις υγιεινής (χημικά προϊόντα) για επιφάνειες από λίθο, σκυρόδεμα και κεραμικά υλικά, ειδικότερα για την εξουδετέρωση μικροοργανισμών όπως βακτήρια, ιοί, μικρόβια, μύκητες και άλγη· Προϊόντα σφράγισης επιφανειών (χημικά προϊόντα) με αυτοαπολυμαινόμενη δράση.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Protective hygienic coatings (chemicals) for stone, concrete and ceramic surfaces, in particular for destroying microorganisms, including bacteria, viruses, germs, fungi and algae; Surface sealants (chemicals) with self-disinfecting properties.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Revestimientos higiénicos de protección (productos químicos) para superficies de piedra y cerámica, en particular para eliminar microorganismos como bacterias, virus, gérmenes, hongos y algas; Materiales para precintar superficies (productos químicos) con efecto desinfectante.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kivist, betoonist ja keraamiliste pindade hügieenilised kaitsepinded (keemiatooted), eelkõige mikroorganismide, nt bakterite, viiruste, pisikute, seente ja vetikate hävitamiseks; Isedesinfitseeriva toimega pinnahermeetikud (keemiatooted).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Hygieniasuojapinnoitteet (kemialliset tuotteet) kivi-, betoni- ja keramiikkapinnoille, erityisesti bakteerien, virusten, itiöiden sienten ja levien kaltaisten mikro-organismien hävittämiseksi; Pintojen tiivistysaineet (kemialliset tuotteet), joilla on itsesteriloiva vaikutus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Revêtements de protection hygiénique (produits chimiques) pour les surfaces en pierre, béton et céramique, en particulier pour détruire les microorganismes tels que bactéries, virus, germes, champignons et algues; Produits de scellement de surfaces (produits chimiques) à effet auto-désinfectant.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Higijenski zaštitni premazi (kemijski proizvodi) za kamene površine, betonske površine i keramičke površine, posebno za uništavanje mikroorganizama poput bakterija, virusa, klica, gljivica i algi; Površinska zaštitna sredstva (kemijski proizvodi) sa samodezinficirajućim djelovanjem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Higiéniai védőbevonatok (vegyi termékek) kő, beton és kerámia felületek számára, különösen mikroorganizmusok, úgymint baktériumok, vírusok, csírák, gombák és algák megsemmisítésére; Felületnemesítő szerek (vegyi termékek) önfertőtlenítő hatással.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Rivestimenti di protezione igienizzanti (prodotti chimici) per superfici in pietra, calcestruzzo e ceramica, in particolare per la distruzione di microrganismi come batteri, virus, germi, funghi e alghe; Prodotti sigillanti per superfici (prodotti chimici) con effetto disinfettante.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Higieninės apsaugos dangos (chemijos gaminiai) akmens, betono ir keramikos paviršiams dengti, ypač tokiems mikroorganizmams kaip bakterijos, virusai, mikrobai, grybeliai ir dumbliai naikinti; Paviršių sandarinimo priemonės (chemijos produktai), darančios savaiminio dezinfekavimosi poveikį.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Higiēnas aizsargpārklājumi (ķīmiski izstrādājumi) akmens, betona un keramikas virsmām, jo īpaši mikroorganismu, piemēram, baktēriju, vīrusu, mikrobu, sēnīšu un aļģu, iznīcināšanai; Virsmu hermetizēšanas līdzekļi (ķīmiski izstrādājumi) ar pašdezinficējošu iedarbību.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Kisjiet protettivi iġjeniċi (prodotti kimiċi) għal uċuħ magħmula mill-ħġieġ, metall, plastik, ġilda, injam, ġebel u ċeramika, speċjalment għall-qirda ta' mikroorganiżmi bħal batterji, vajrusis, mikrobi, faqqiegħ u alka; Preparazzjonijiet għall-issiġillar ta' wċuħ (prodotti kimiċi) b'effett b'awtodiżinfettanti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Hygiënebeschermende coatings (chemische producten) voor oppervlakken van steen, beton en keramiek, met name voor vernietiging van micro-organismen zoals bacteriën, virussen, kiemen, schimmels en algen; Oppervlakafdichtingsmiddelen (chemische producten) met zelfontsmettend vermogen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Higieniczne powłoki ochronne (wyroby chemiczne) do powierzchni kamiennych, betonowych i ceramicznych, w szczególności do niszczenia mikroorganizmów, takich jak bakterie, wirusy, zarodniki, grzyby i algi; Szczeliwa do powierzchni (wyroby chemiczne) o działaniu samoodkażającym.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Revestimentos de proteção higiénica (produtos químicos) para superfícies de pedra, betão e cerâmica, em especial para destruição de microrganismos, tais como bactérias, vírus, germes, fungos e algas; Produtos para selagem de superfícies (produtos químicos) com ação autodesinfetante.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Stratificări de protecţie igienică (produse chimice) pentru suprafeţe din piatră, beton şi ceramică, în special pentru distrugerea microorganismelor cum ar fi bacteriile, virusurile, germenii, ciupercile şi algele; Produse de etanşare a suprafeţelor (produse chimice) cu acţiune dezinfectantă.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Hygienické ochranné povrchové úpravy (chemikálie) pre sklené, betónové a keramické povrchy, predovšetkým na likvidáciu mikroorganizmov, ako sú baktérie, vírusy, zárodky, huby a riasy; Prípravky na pečatenie povrchov (chemické výrobky) so samodezinfekčným účinkom.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Higienske zaščitne prevleke (kemični izdelki) za kamnite, betonske in keramične površine, zlasti za uničevanje mikroorganizmov, npr. bakterij, virusov, klic, gliv in alg; Sredstva za zapiranje površin (kemični izdelki) s samodezinfekcijskim delovanjem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Hygienskyddsbeläggningar (kemiska produkter) för sten-, betong- och keramiska ytor, speciellt för förintandet av mikroorganismer som bakterier, virus, baciller, svamp och alger; Ytbeläggningsmedel (kemiska produkter) med självdesinficerande effekt.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>3</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Полиращи препарати; Почистващи препарати за стъкло, метал, камък, плочки, зидани стени; Почистващи съединения за премахване на петна; Препарати за отпушване на канали; Почистващи средства за домакински цели.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Přípravky pro obnovení vzhledu; Čisticí prostředky na sklo, na kov, na kámen, na dlaždice, na zdivo; Čisticí směsi na odstraňování skvrn; Přípravky na čištění odpadů; Čisticí prostředky pro použití v domácnosti.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Pudsemidler; Rengøringsmidler til glas, til metal, til sten, til fliser, til murværk; Rengøringspræparater til pletrensning; Rengøringspræparater til afløbsrør; Rengøringspræparater til husholdningsbrug.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Reinigungsmittel; Reinigungsmittel für Glas, für Metall, für Stein, für Fliesen, für Mauerwerk; Reinigungsmittel zur Fleckenentfernung; Reinigungsmittel für Abflussrohre; Reinigungsmittel für den Haushalt.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Στιλβωτικά παρασκευάσματα· Προϊόντα καθαρισμού για γυαλί, για μέταλλο, για πέτρα, για πλακίδια, για λιθοδομή· Συνθέσεις καθαρισμού για την αφαίρεση κηλίδων· Παρασκευάσματα καθαρισμού αγωγών αποχέτευσης· Παρασκευάσματα καθαρισμού.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Furbishing preparations; Cleaning preparations for glass, for metal, for stone, for tiles, for masonry; Cleaning compositions for spot removal; Drain cleaning preparations; Cleaning agents for household purposes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Preparaciones para bruñir; Preparaciones de limpieza para vidrio, metal, piedra, azulejos, mampostería; Composiciones de limpieza quitamanchas; Preparaciones para limpiar desagües; Productos de limpieza para uso doméstico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Poleerpreparaadid, -ained; Klaasi, metalli, kivi, plaatide, müüritise puhastusvahendid; Puhastussegud plekkide eemaldamiseks; Äravoolutorude puhastusained; Olmelised puhastusained.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Kiillotusvalmisteet; Puhdistusaineet lasia, metallia, kiviä, laattoja ja muureja varten; Puhdistusyhdisteet tahranpoistoon; Laskuputkien puhdistusaineet; Puhdistusaineet kotitaloustarkoituksiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Matières à astiquer; Détergents pour verre, métal, pierre, carrelages, maçonnerie; Compositions nettoyantes pour l'élimination de taches; Préparations nettoyantes pour canalisations; Agents nettoyants pour le ménage.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Pripravci za obnavljanje i poliranje; Sredstva za čišćenje stakla, metala, kamena, pločica, zidova; Mješavine za čišćenje i uklanjanje mrlja; Sredstva za čišćenje odvoda; Sredstva za čišćenje u kućanstvu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Polírozó készítmények; Tisztítószerek üveg, fém, kő, csempe és fal tisztításához; Folteltávolító tisztítóanyagok; Lefolyócső-tisztító készítmények; Tisztítószerek háztartási használatra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Sostanze per pulire; Prodotti per la pulizia di vetri, di metalli, di pietra, di piastrelle, di muratura; Composti per la pulizia smacchianti; Prodotti per la pulizia di scarichi; Sostanze detergenti per uso domestico.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Poliravimo preparatai; Stiklo, metalo, akmens, plytelių, mūro valymo priemonės; Dėmių valymo ir šalinimo mišiniai; Nuotekų vamzdžių valymo preparatai; Valymo medžiagos buities reikmėms.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Pulēšanas līdzekļi; Stikla, metāla, akmens, flīžu, mūra mazgāšanas līdzeklis; Tīrīšanas maisījumi plankumu noņemšanai; Notekūdeņu cauruļu tīrīšanas līdzekļi; Tīrīšanas līdzekļi mājsaimniecības nolūkiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Preparazzjonijiet għal-lostrar; Preparazzjonijiet għat-tindif tal-ħġieġ, metall, ġebel, madum, xogħol tal-ġebel; Kompożizzjonijiet tat-tindif għat-tneħħija ta' tbajja'; Preparazzjonijiet għat-tindif tal-pajpijiet tal-iskart; Aġenti tat-tindif għal skopijiet domestiċi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Boenmiddelen; Reinigingsmiddelen voor glas, metaal, steen, tegels, metselwerk; Reinigingssamenstellingen voor het verwijderen van vlekken; Reinigingsmiddelen voor afvoeren; Schoonmaakmiddelen voor huishoudelijk gebruik.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Preparaty do polerowania; Środki do czyszczenia szkła, metalu, kamienia, płytek, murów; Mieszanki czyszczące do usuwania plam; Preparaty do oczyszczania rur odpływowych; Środki czyszczące do celów gospodarstwa domowego.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Matérias para polir; Produtos de limpeza de vidro, metal, pedra, ladrilhos, para alvenaria; Composições de limpeza para remoção de manchas; Preparações para limpeza de canos de esgoto; Produtos de limpeza.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Lustruit (Preparate pentru -); Produse de curățare pentru sticlă, metal, piatră, plăci ceramice, zidărie; Soluţii de curăţare pentru îndepărtarea petelor; Preparate pentru curăţarea scurgerilor; Substanţe de curăţare pentru uz casnic.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Leštiace prípravky; Čistiace prípravky na sklo, na kov, na kameň, na dlaždice, na murivo; Čistiace zlúčeniny na odstraňovanie škvŕn; Prípravky na čistenie odtokov; Čistiace činidlá pre domáce použitie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Polirni pripravki; Čistilna sredstva za steklo, za kovino, za kamen, za ploščice, za zidove; Čistilna sredstva za odstranjevanje madežev; Pripravki za čiščenje odtočne cevi; Čistilni pripravki za gospodinjske namene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Polermedel; Rengöringsmedel för glas, metall, sten, kakelplattor, murbruk; Rengöringssammansättningar för fläckborttagning; Rengöringsmedel för avloppsrör; Rengöringssubstanser för hushållsbruk.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>5</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Дезинфектанти; Хигиенни кърпички за домакинска употреба; Дезинфектанти за плувни басейни; Дезинфектанти за медицинска употреба; Дезинфектанти за хигиенни цели; Дезинфектанти за медицински апарати и инструменти; Препарати за пречистване на въздуха; Препарати за хигиена; Хранителни добавки за медицински цели; Хранителни добавки за медицински цели; Хранителни добавки за ветеринарна употреба.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Dezinfekční přípravky; Dezinfekční látky k použití v domácnosti; Dezinfekční přípravky do bazénů; Dezinfekční přípravky pro lékařské použití; Dezinfekční prostředky pro hygienické účely; Dezinfekční přípravky na lékařské nástroje a přístroje; Přípravky na dezinfikování vzduchu; Hygienické přípravky; Výživové doplňky; Výživové doplňky; Potravní doplňky pro veterinární účely.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Desinfektionsmidler; Desinfektionsmidler til husholdningsbrug; Desinfektionsmidler til svømmebassiner; Desinfektionsmidler til medicinske formål; Desinfektionsmidler til hygiejniske formål; Desinfektionsmidler til medicinske instrumenter og apparater; Præparater til luftsterilisering; Hygiejnepræparater; Næringstilskud; Næringstilskud; Kosttilskud til veterinære formål.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Desinfektionsmittel; Desinfektionsmittel für Haushaltszwecke; Desinfektionsmittel für Schwimmbecken; Desinfektionsmittel für medizinische Zwecke; Desinfektionsmittel für hygienische Zwecke; Desinfektionsmittel für medizinische Geräte und Instrumente; Präparate zur Desinfektion der Luft; Hygienepräparate; Nahrungsergänzungsmittel; Nahrungsergänzungsstoffe; veterinärmedizinische Nahrungsergänzungsmittel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Απολυμαντικά· Απολυμαντικά για οικιακή χρήση· Απολυμαντικά για πισίνες· Απολυμαντικά για ιατρικούς σκοπούς· Απολυμαντικά για υγειονομική χρήση· Απολυμαντικά προϊόντα για ιατρικά εργαλεία και συσκευές· Παρασκευάσματα απολύμανσης αέρα· Παρασκευάσματα υγιεινής· Συμπληρώματα διατροφής· Συμπληρώματα διατροφής· Διατροφικά συμπληρώματα για κτηνιατρική χρήση.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Disinfectants; Sanitizers for household use; Disinfectants for swimming pools; Disinfectants for medical use; Disinfectants for hygiene purposes; Disinfectants for medical apparatus and instruments; Air sanitizing preparations; Preparations for hygiene; Nutritional supplements; Nutritional supplements; Food supplements for veterinary use.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Desinfectantes; Desinfectantes para uso doméstico; Desinfectantes para piscinas; Desinfectantes para uso médico; Desinfectantes para uso higiénico; Desinfectantes para equipos e instrumentos médicos; Preparaciones para desinfectar el aire ambiental; Preparaciones higiénicas; Suplementos nutricionales; Suplementos nutricionales; Suplementos dietéticos para uso veterinario.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Desinfektsioonivahendid; Desinfitseerivad ained majapidamises kasutamiseks; Ujumisbasseinide desinfektsioonivahendid; Meditsiinilised desinfektsiooniained; Hügieenilised desinfektsioonivahendid; Meditsiiniseadmete ja -riistade desinfitseerimisvahendid; Õhudesinfektsioonipreparaadid; Hügieenitarbed; Toidulisandid; Toidulisandid; Veterinaarsed toidulisandid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Desinfiointiaineet; Desinfiointiaineet kotitalouskäyttöön; Uima-altaiden desinfiointiaineet; Desinfiointiaineet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Desinfiointiaineet hygieenisiin tarkoituksiin; Lääketieteellisten välineiden ja laitteiden desinfiointiaineet; Ilmanpuhdistusvalmisteet; Hygieniavalmisteet; Lisäravintoaineet; Lisäravintoaineet; Ravintolisät eläinlääkintätarkoituksiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Désinfectants; Désinfectants à usage ménager; Désinfectants pour piscines; Désinfectants à usage médical; Désinfectants à usage hygiénique; Désinfectants pour instruments et appareils médicaux; Préparations pour l’assainissement de l’air; Produits pour l' hygiène; Compléments nutritionnels; Compléments nutritionnels; Compléments alimentaires à usage vétérinaire.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Dezinfekcijska sredstva; Dezinfekcijska sredstva za kućnu uporabu; Dezinfekcijska sredstva za bazene; Dezinficijensi za primjenu u medicini; Dezinfekcijska sredstva za higijenske namjene; Sredstva za dezinfekciju medicinskih uređaja i instrumenata; Preparati za dezinfekciju zraka; Higijenski proizvodi; Hranjivi dodaci; Hranjivi dodaci; Dodaci prehrani za veterinarske potrebe.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Fertőtlenítőszerek; Fertőtlenítők háztartási használatra; Fertőtlenítők úszómedencékhez; Fertőtlenítő szerek gyógyászati használatra; Fertőtlenítőszerek higiéniai célokra; Fertőtlenítőszerek orvosi műszerekhez és készülékekhez; Légfertőtlenítő készítmények; Egészségügyi készítmények; Táplálékkiegészítők; Táplálékkiegészítők; Étrend- és táplálékkiegészítők állatgyógyászati célokra.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Disinfettanti; Disinfettanti per uso domestico; Disinfettanti per piscine; Disinfettanti per uso medico; Disinfettanti per uso igienico; Disinfettanti per apparati e strumenti medici; Preparati disinfettanti per l'aria; Prodotti per l'igiene; Additivi nutrizionali per uso medico; Additivi nutrizionali per uso medico; Supplementi alimentari per uso veterinario.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Dezinfekavimo preparatai; Buitiniai dezinfektantai; Baseinų dezinfekavimo preparatai; Dezinfekavimo preparatai medicinos reikmėms; Dezinfekavimo priemonės (higienos reikmėms); Medicininių aparatų ir instrumentų dezinfekavimo preparatai; Oro sanitarijos preparatai; Sanitariniai preparatai; Mitybos papildai; Mitybos papildai; Dietiniai papildai veterinarijos reikmėms.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Dezinfekcijas līdzekļi; Dezinfekcijas līdzekļi mājsaimniecības nolūkiem; Peldbaseiniem paredzēti dezinfekcijas līdzekļi; Dezinficējoši līdzekļi medicīniskai izmantošanai; Dezinfekcijas līdzekļi higiēniskiem nolūkiem; Dezinfektanti medicīniskiem instrumentiem un iekārtām; Gaisa dezinfekcijas līdzekļi; Sanitārie līdzekļi; Uztura bagātinātāji; Uztura bagātinātāji; Barības piedevas izmantošanai veterinārijā.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Diżinfettanti; Materjal biex itejjeb l-iġjene għall-użu domestiku; Diżinfettanti għall-pixxini; Diżinfettanti għal skopijiet mediċi; Diżinfettanti għal skopijiet ta' iġjene; Diżinfettanti għal strumenti u apparat mediku; Preparazzjonijiet tas-sanitizzazzjoni tal-arja; Preparazzjonijiet sanitarji; Supplimenti ta' nutrizzjoni; Supplimenti ta' nutrizzjoni; Supplimenti dijetetiċi għal skopijiet veterinarji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Ontsmettingsmiddelen; Sanitaire doekjes voor huishoudelijk gebruik; Ontsmettingsmiddelen voor zwembaden; Ontsmettingsmiddelen voor medische doeleinden; Desinfecterende middelen voor hygiënisch gebruik; Ontsmettingsmiddelen voor medische apparaten en instrumenten; Luchtzuiveringspreparaten; Producten voor de hygiëne; Voedingssupplementen; Voedingssupplementen; Voedingssupplementen voor veterinaire doeleinden.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Środki odkażające; Środki odkażające do użytku domowego; Środki do dezynfekcji basenów; Środki dezynfekcyjne do celów medycznych; Środki dezynfekcyjne do celów higienicznych; Środki odkażające do przyrządów i aparatury medycznej; Preparaty do dezynfekcji powietrza; Preparaty sanitarne; Odżywcze suplementy diety; Odżywcze suplementy diety; Suplementy diety do celów weterynaryjnych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Desinfectantes; Soluções desinfetantes para uso doméstico; Desinfetantes para piscinas; Desinfetantes para uso médico; Desinfetantes para uso higiénico; Desinfetantes para aparelhos e instrumentos médicos; Produtos para higienização do ar; Produtos para higiene; Suplementos nutricionais; Suplementos nutricionais; Suplementos dietéticos para uso veterinário.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Dezinfectante; Produse dezinfectante de uz menajer; Produse dezinfectante pentru bazine de înot; Dezinfectanţi de uz medical; Dezinfectante folosite pentru igienă; Dezinfectanţi pentru instrumente şi aparate medicale; Preparate pentru igienizarea aerului; Preparate igienice; Suplimente nutritive; Suplimente nutritive; Suplimente dietetice de uz veterinar.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Dezinfekčné prostriedky; Dezinfekčné látky na domáce účely; Dezinfekčné prípravky do bazénov; Dezinfekčné prípravky na lekárske účely; Dezinfekčné prípravky na hygienické použitie; Dezinfekčné prostriedky na lekárske nástroje a prístroje; Prípravky na dezinfekciu vzduchu; Hygienické prípravky; Výživové doplnky; Výživové doplnky; Potravinové doplnky na zverolekárske účely.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Dezinfekcijska sredstva; Dezinfekcijska sredstva za gospodinjsko uporabo; Razkužila za plavalne bazene; Dezinfekcijska sredstva za medicinsko uporabo; Razkužila za higienske namene; Dezinfekcijska sredstva za medicinske aparate in instrumente; Pripravki za razkuževanje zraka; Sanitarna sredstva; Hranilni dodatki; Hranilni dodatki; Prehranski dodatki za veterinarske namene.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Desinfektionsmedel; Steriliseringspreparat för hushållsändamål; Desinfektionsmedel för simbassänger; Desinfektionsmedel för medicinskt bruk; Desinfektionsmedel för hygieniska ändamål; Desinfektionsmedel för medicinska instrument och apparater; Preparat för luftsterilisering; Preparat för hygien; Näringstillskott; Näringstillskott; Kosttillskott för veterinärt bruk.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>35</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Търговски услуги на дребно, на едро, онлайн или по пощата, също и чрез интернет, във връзка с хигиенни защитни покрития, повърхностни уплътняващи агенти, почистващи препарати, почистващи препарати за стъкло, за метал, за камък, за плочки, за зидария, почистващи препарати за премахване на петна, препарати за почистване на тръби за отпадъчни води, миещи препарати за домакинството, дезинфектанти, препарати за дезинфектанти за домакински цели, дезинфектанти за плувни басейни, дезинфектанти за медицински цели; Търговски услуги на дребно, на едро, онлайн или по пощата, също и чрез интернет, във връзка с дезинфектанти за хигиенни цели, дезинфектанти за медицински уреди и инструменти, препарати за дезинфекция на въздуха, продукти за хигиената, хранителни добавки, хранителни вещества, ветеринарномедицински хранителни добавки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Maloobchodní, velkoobchodní, on-line nebo zásilkový prodej, rovněž prostřednictvím internetu, zaměřený na hygienické ochranné nátěry, povrchové tmely, čisticí prostředky pro použití v domácnosti, čisticí prostředky na sklo, na kov, na kámen, na dlaždice, na zdivo, čisticí prostředky na odstraňování skvrn, prostředky na čištění odpadního potrubí, čisticí prostředky pro domácnost, dezinfekční přípravky, dezinfekční přípravky k použití v domácnosti, dezinfekční přípravky určené pro bazény, dezinfekční přípravky pro lékařské účely; Maloobchodní, velkoobchodní, on-line nebo zásilkový prodej, rovněž prostřednictvím internetu, zaměřený na dezinfekční přípravky pro hygienické účely, dezinfekční přípravky pro lékařské přístroje a nástroje, přípravky na dezinfikování vzduchu, hygienické přípravky, potravní doplňky, výživové doplňky, veterinární potravní doplňky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Detail-, engros-, online- eller postordrehandel, også via internettet, i forbindelse med beskyttende hygiejnebeklædninger, overfladeforseglingsmidler, rengøringsmidler, rengøringsmidler til glas, til metal, til sten, til fliser, til murværk, rengøringspræparater til pletfjerning, præparater til rensning af afløbsrør, rengøringsmidler til husholdningsbrug, desinfektionsmidler, desinfektionsmidler til husholdningsformål, desinfektionsmidler til swimmingpooler, desinfektionsmidler til medicinske formål; Detail-, engros-, online- eller postordrehandel, også via internettet, i forbindelse med desinfektionsmidler til hygiejniske formål, desinfektionsmidler til medicinske enheder og instrumenter, præparater til luftsterilisering, præparater til sundhedspleje, kosttilskud, kosttilskud, veterinærmedicinske kosttilskud.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Einzel-, Groß-, Online- oder Versand-Handelsdienstleitungen, auch über das Internet, in Bezug auf Hygieneschutzbeschichtungen, Oberflächenversiegelungsmittel, Reinigungsmittel, Reinigungsmittel für Glas, für Metall, für Stein, für Fliesen, für Mauerwerk, Reinigungsmittel zur Fleckenentfernung, Reinigungsmittel für Abflussrohre, Reinigungsmittel für den Haushalt, Desinfektionsmittel, Desinfektionsmittel für Haushaltszwecke, Desinfektionsmittel für Schwimmbecken, Desinfektionsmittel für medizinische Zwecke; Einzel-, Groß-, Online- oder Versand-Handelsdienstleitungen, auch über das Internet, in Bezug auf Desinfektionsmittel für hygienische Zwecke, Desinfektionsmittel für medizinische Geräte und Instrumente, Präparate zur Desinfektion der Luft, Hygienepräparate, Nahrungsergänzungsmittel, Nahrungsergänzungsstoffe, veterinärmedizinische Nahrungsergänzungsmittel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Υπηρεσίες πώλησης λιανικής, χονδρικής, επιγραμμικής ή μέσω ταχυδρομικών παραγγελιών, παρεχόμενες και μέσω του Διαδικτύου, σε σχέση με επιστρώσεις για την προστασία της υγιεινής, παρασκευάσματα στεγάνωσης επιφανειών, προϊόντα καθαρισμού, προϊόντα καθαρισμού για γυαλί, για μέταλλο, για πέτρα, για πλακίδια, για λιθοδομή, προϊόντα καθαρισμού για την αφαίρεση λεκέδων, προϊόντα καθαρισμού για σωλήνες αποχέτευσης, προϊόντα καθαρισμού για οικιακή χρήση, απολυμαντικά, απολυμαντικά για οικιακή χρήση, απολυμαντικά για πισίνες, απολυμαντικά για ιατρική χρήση· Υπηρεσίες πώλησης λιανικής, χονδρικής, επιγραμμικής ή μέσω ταχυδρομικών παραγγελιών, παρεχόμενες και μέσω του Διαδικτύου, σε σχέση με απολυμαντικά για χρήσεις υγιεινής, απολυμαντικά για ιατρικές συσκευές και εργαλεία, παρασκευάσματα για την απολύμανση του αέρα, παρασκευάσματα υγιεινής, συμπληρώματα διατροφής, ουσίες για τη συμπλήρωση της διατροφής, κτηνιατρικά συμπληρώματα διατροφής.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Retailing, wholesaling, online or mail order, including via the internet, relating to protective hygiene coatings, surface sealants, cleaning preparations, cleaning preparations for glass, for metal, for stone, for tiles, for masonry, cleaning preparations for spot removal, drain cleaning preparations, household cleaning preparations, disinfectants, disinfectants for household purposes, disinfectants for swimming pools, disinfectants for medical purposes; Retailing, wholesaling, online or mail order, including via the internet, relating to disinfectants for sanitary purposes, disinfectants for medical devices and instruments, air sanitising preparations, sanitary preparations, food supplements, nutritional supplements, food supplements for veterinary use.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios de venta minorista, venta mayorista, venta en línea o venta por correspondencia, prestados también vía internet, de revestimientos de protección de la higiene, selladores para superficies, preparaciones de limpieza, preparaciones de limpieza para vidrio, metal, piedra, azulejos, mampostería, preparaciones de limpieza de manchas, preparaciones de limpieza para tubos de desagüe, preparaciones de limpieza doméstica, desinfectantes, desinfectantes para uso doméstico, desinfectantes para piscinas, desinfectantes de uso médico; Servicios de venta minorista, venta mayorista, venta en línea o venta por correspondencia, prestados también vía internet, de desinfectantes higiénicos, desinfectantes para dispositivos e instrumentos médicos, preparaciones para desinfectar el aire, preparaciones sanitarias, complementos dietéticos, complementos nutricionales, complementos dietéticos veterinarios.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Hügieeniliste kaitsekatete, pinda tihendavate ainete, puhastusvahendite, klaasi, metalli, kivi, kivide, plaatide, müüritise puhastusvahendite, plekkide puhastusvahendite, äravoolutorude puhastusvahendite jaemüügi, hulgimüügi, sidus- või postimüügiteenused, sh Interneti kaudu , Majapidamispuhastusvahendid, desinfektsioonivahendid, majapidamises kasutatavad desinfektsioonivahendid, basseinide desinfitseerimisvahendid, meditsiinilised desinfitseerimisvahendid; Jaemüügi-, hulgimüügi-, sidus- või postimüügiteenused, sh Interneti kaudu, seoses hügieeniliste desinfektsioonivahendite, meditsiiniseadmete ja -instrumentide desinfitseerimisvahenditega, õhu desinfitseerimise preparaatide, hügieenipreparaatide, toidulisandite, toidulisandite, veterinaarsete toidulisanditega.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Vähittäis-, tukku-, online- tai postimyyntipalvelut, myös Internetin välityksellä, seuraavilla tavaroilla: hygieniset suojapinnoitteet, pintakäsittelyaineet, puhdistusaineet, puhdistusaineet lasia, metallia, kiviä, laattoja ja muureja varten, puhdistusaineet tahranpoistoon, viemäriputkien puhdistusaineet, kotitalouden puhdistusaineet, desinfiointiaineet, desinfiointiaineet kotitaloustarkoituksiin, uima-altaiden desinfiointiaineet, desinfiointiaineet lääketieteellisiin tarkoituksiin; Vähittäis-, tukku-, online- tai postimyyntipalvelut, myös Internetin välityksellä, seuraavilla tavaroilla: desinfiointiaineet hygienisiin tarkoituksiin, desinfiointiaineet lääketieteellisiä laitteita ja välineitä varten, ilmanpuhdistusvalmisteet, terveydenhoitotuotteet, ravintolisät, lisäravintoaineet, eläinlääketieteelliset ravintolisät.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Services de vente au détail, en gros, en ligne ou par correspondance, également sur l'internet, en relation avec des revêtements de protection hygiénique, détergents, détergents pour verre, métal, pierre, carrelages, maçonnerie, détergents détachants, détergents pour tuyaux d'évacuation, détergents ménagers, désinfectants, désinfectants à usage ménager, désinfectants pour piscines, désinfectants à usage médical; Services de vente au détail, en gros, en ligne ou par correspondance, également sur l'internet, en relation avec des désinfectants à usage hygiénique, désinfectants pour équipements et instruments médicaux, préparations de désinfection de l'air, préparations d'hygiène, compléments alimentaires, substances de complémentation alimentaire, compléments alimentaires vétérinaires.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Usluge maloprodaje, veleprodaje, internetske usluge prodaje i usluge prodaje putem pošte, također i putem interneta, u vezi s higijenskim zaštitnim slojevima, sredstvima za zaštitu površina, sredstvima za čišćenje, sredstvima za čišćenje stakla, metala, kamena, pločica, zidova, sredstvima za čišćenje za odstranjivanje mrlja, sredstvima za čišćenje odvodnih cijevi, sredstvima za čišćenje kućanstva, dezinfekcijskim sredstvima, dezinfekcijskim sredstvima za kućanske potrebe, dezinfekcijskim sredstvima za bazene, dezinfekcijskim sredstvima za medicinske potrebe; Usluge maloprodaje, veleprodaje, internetske usluge prodaje i usluge prodaje putem pošte, također i putem interneta, u vezi s dezinfekcijskim sredstvima za higijenske potrebe, dezinfekcijskim sredstvima za medicinske uređaje i instrumente, preparatima za dezinfekciju zraka, higijenskim preparatima, dodacima prehrani, hranjivim tvarima kao dodacima prehrani, veterinarskim dodacima prehrani.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kis-, nagy-, online- vagy csomagküldő kereskedelmi szolgáltatások, interneten keresztül is, a következőkre vonatkozóan: higiéniás védőbevonatok, felületi tömítőanyagok, tisztítószerek, tisztítószerek üveg, fém, kő, csempe és fal tisztításához, folteltávolító tisztítószerek, tisztítószerek lefolyócsövekhez, háztartási tisztítószerek, fertőtlenítőszerek, fertőtlenítő készítmények háztartási használatra, fertőtlenítőszerek úszómedencékhez, fertőtlenítőszerek orvosi célokra; Kis-, nagy-, online- vagy csomagküldő kereskedelmi szolgáltatások, interneten keresztül is, a következőkre vonatkozóan: fertőtlenítőszerek higiéniás célokra, fertőtlenítőszerek orvosi eszközökhöz és műszerekhez, légfertőtlenítő készítmények, egészségügyi készítmények, étrend-kiegészítők, tápanyag-kiegészítők, állatgyógyászati táplálék-kiegészítők.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Servizi di vendita al dettaglio, all'ingrosso, on-line o per corrispondenza, anche via Internet, in relazione a rivestimenti di protezione igienica, sigillanti per superfici, prodotti per la pulizia, prodotti per la pulizia di vetri, di metalli, di pietra, di piastrelle, di muratura, prodotti per la pulizia smacchianti, prodotti per la pulizia di tubazioni di scarico, prodotti per la pulizia della casa, disinfettanti, disinfettanti per uso domestico, prodotti disinfettanti per piscine, disinfettanti per uso medico; Servizi di vendita al dettaglio, all'ingrosso, on-line o per corrispondenza, anche via Internet, di disinfettanti per uso igienico, disinfettanti per apparecchi e strumenti medici, preparati disinfettanti per l'aria, preparati per l'igiene, integratori nutrizionali, integratori alimentari, integratori alimentari per uso veterinario.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Mažmeninės, didmeninės prekybos, prekybos prijungties režimu ar prekybos paštu paslaugos, taip pat teikiamos internetu, susijusios su higieninėmis apsauginėmis dangomis, paviršių sandarinimo priemonėmis, valymo priemonėmis, stiklo, metalo, akmens, plytelių, mūro valymo priemonėmis, valymo priemonėmis dėmėms šalinti, nutekamųjų vamzdžių valymo priemonėmis, valymo priemonėmis namų apyvokos reikmėms, dezinfekavimo priemonėmis, dezinfekavimo priemonėmis namų apyvokos reikmėms, baseinų dezinfekavimo priemonėmis, dezinfekavimo priemonėmis medicinos reikmėms; Mažmeninės, didmeninės prekybos, prekybos prijungties režimu ar prekybos paštu paslaugos, taip pat teikiamos internetu, susijusios su dezinfekavimo priemonėmis higienos reikmėms, medicinos prietaisų ir instrumentų dezinfekavimo priemonėmis, oro dezinfekavimo preparatais, higienos preparatais, maisto papildais, maisto papildų medžiagomis, veterinariniais papildais.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Mazumtirdzniecības, vairumtirdzniecības vai sūtījumtirdzniecības pakalpojumi, arī internetā, saistībā ar higiēniskiem aizsargpārklājumiem, virsmas blīvēšanas līdzekļiem, tīrīšanas līdzekļiem, stikla, metāla, akmens, flīžu, mūra tīrīšanas līdzekļiem, traipu tīrīšanas līdzekļiem, kanalizācijas cauruļu tīrīšanas līdzekļiem, mājsaimniecības tīrīšanas līdzekļiem, dezinfekcijas līdzekļiem, dezinfekcijas līdzekļiem mājsaimniecības vajadzībām, dezinfekcijas līdzekļiem peldbaseiniem, dezinfekcijas līdzekļiem medicīniskām vajadzībām; Mazumtirdzniecības, vairumtirdzniecības, tiešsaistes vai sūtījumtirdzniecības pakalpojumi, arī internetā, saistībā ar higiēnas vajadzībām paredzētiem dezinfekcijas līdzekļiem, medicīnas ierīču un instrumentu dezinfekcijas līdzekļiem, gaisa dezinfekcijas līdzekļiem, higiēnas preparātiem, uztura bagātinātājiem, uztura piedevām, veterināriem uztura bagātinātājiem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Servizzi tal-bejgħ bl-imnut, bl-ingrossa, onlajn u b'ordni bil-posta, anki minn fuq l-internet, b'rabta ma' kisjiet għall-protezzjoni iġjenika, preparazzjonijiet għas-siġillar ta' wċuħ, preparazzjonijiet tat-tindif, preparazzjonijiet għat-tindif tal-ħġieġ, metall, ġebel, madum, xogħol tal-ġebel, kompożizzjonijiet tat-tindif għat-tneħħija ta' tbajja', preparazzjonijiet għat-tindif tal-pajpijiet tad-drenaġġ, preparazzjonijiet tat-tindif għall-użu domestiku, diżinfettanti, diżinfettanti għall-użu domestiku, diżinfettanti għall-użu f'pixxini, diżinfettanti għal skopijiet mediċi; Servizzi tal-bejgħ bl-imnut, bl-ingrossa, onlajn u b'ordni bil-posta, anki minn fuq l-internet, b'rabta ma' diżinfettanti għal skopijiet iġjeniċi, diżinfettanti għal tagħmir u strumenti mediċi, preparazzjonijiet għad-diżinfezzjoni tal-arja, preparazzjonijiet sanitarji, supplimenti tal-ikel, supplimenti nutrittivi, supplimenti tal-ikel veterinarji.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Detail-, groot-, online- of verzendhandelsdiensten, ook via internet, met betrekking tot hygiënebeschermende coatings, middelen voor afdichting van oppervlakken, reinigingsmiddelen, reinigingsmiddelen voor glas, metaal, steen, tegels, metselwerk, reinigingsmiddelen voor vlekverwijdering, reinigingsmiddelen voor afvoerbuizen, reinigingsmiddelen voor huishoudelijk gebruik, ontsmettingsmiddelen, ontsmettingsmiddelen voor huishoudelijk gebruik, ontsmettingsmiddelen voor zwembaden, ontsmettingsmiddelen voor medisch gebruik; Detail-, groot-, online- of verzendhandelsdiensten, ook via internet, met betrekking tot ontsmettingsmiddelen voor hygiënisch gebruik, ontsmettingsmiddelen voor medische toestellen en instrumenten, preparaten voor desinfectie van lucht, hygiënische producten, voedingssupplementen, voedseladditieven, diergeneeskundige voedingssupplementen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Usługi handlu detalicznego, hurtowego, online lub wysyłkowego, także przez internet, w odniesieniu do towarów, takich jak powłoki higieniczne ochronne, uszczelniacze powierzchni, środki czyszczące, środki do czyszczenia szkła, metalu, kamienia, płytek, murów, środki czyszczące do usuwania plam, środki czyszczące do rur odpływowych, środki czyszczące do celów gospodarstwa domowego, środki odkażające, środki odkażające do użytku domowego, środki do dezynfekcji basenów, środki dezynfekcyjne do celów medycznych; Usługi handlu detalicznego, hurtowego, online lub wysyłkowego, także przez internet, w odniesieniu do towarów, takich jak środki dezynfekcyjne do celów higienicznych, środki dezynfekcyjne do urządzeń i przyrządów medycznych, preparaty do dezynfekcji powietrza, preparaty higieniczne, suplementy diety, suplementy diety, weterynaryjne suplementy diety.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Serviços de comércio retalhista e grossista, online e de venda por catálogo, prestados inclusive via Internet, relacionados com revestimentos de proteção higiénica, selantes de superfície, preparações para limpeza, produtos de limpeza de vidros, para metais, para pedra, para ladrilhos, para alvenaria, produtos de limpeza para remoção de manchas, preparações para limpar tubos de descarga, produtos de limpeza para uso doméstico, desinfetantes, desinfetantes para uso doméstico, produtos desinfetantes para piscinas, desinfetantes para uso medicinal; Serviços de comércio retalhista e grossista, online e de venda por catálogo, prestados inclusive via Internet, relacionados com desinfetantes para fins higiénicos, desinfetantes para equipamento e instrumentos médicos, produtos para higienização do ar, produtos higiénicos, suplementos nutricionais, suplementos alimentares, suplementos alimentares para uso veterinário.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Servicii de vânzare cu amănuntul, cu ridicata, online sau prin corespondență, inclusiv prin internet, în legătură cu stratificări de protecție igienică, produse de etanșare a suprafețelor, produse de curățare, produse de curățare pentru sticlă, metal, piatră, plăci ceramice, zidărie, produse de curățare pentru îndepărtarea petelor, produse de curățare pentru țevi de scurgere, produse de curățare pentru menaj, dezinfectante, produse dezinfectante pentru menaj, dezinfectante pentru piscine, dezinfectante de uz medical; Servicii de vânzare cu amănuntul, cu ridicata, online sau prin corespondență, inclusiv prin internet, în legătură cu dezinfectante de uz igienic, dezinfectante pentru aparate și instrumente medicale, produse pentru dezinfectarea aerului, produse igienice, suplimente nutritive, suplimente nutritive, suplimente alimentare veterinare.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Maloobchodné, veľkoobchodné, on-line alebo poštové zásielkové služby, aj cez internet, týkajúce sa hygienických ochranných vrstiev, prostriedkov na utesnenie povrchov, čistiacich prostriedkov, čistiacich prostriedkov na sklo, na sklo, na kameň, na dlaždice, na murivo, čistiacich prípravkov na odstraňovanie škvŕn, čistiacich prípravkov na odpadové rúry, čistiacich prípravkov pre domácnosť, dezinfekčných prostriedkov, dezinfekčných prostriedkov na použitie v domácnosti, dezinfekčných prostriedkov pre bazény, dezinfekčných prostriedkov na lekárske účely; Maloobchodné, veľkoobchodné, on-line alebo poštové zásielkové služby, aj cez internet, týkajúce sa dezinfekčných prostriedkov na hygienické účely, dezinfekčných prostriedkov na lekárske prístroje a nástroje, prípravkov na dezinfekciu vzduchu, hygienických prípravkov, výživových doplnkov, potravinové doplnkov, zverolekárskych výživových doplnkov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Maloprodajne, veleprodajne, spletne storitve ali storitve prodaje po pošti, tudi prek interneta, v zvezi s higienskimi zaščitnimi premazi, površinskimi tesnilnimi sredstvi, čistilnimi sredstvi, čistilnimi sredstvi za steklo, za kovino, za kamen, za ploščice, za zidove, čistilnimi sredstvi za odstranjevanje madežev, čistilnimi sredstvi za odtočne cevi, čistilnimi sredstvi za gospodinjstvo, dezinfekcijskimi sredstvi, dezinfekcijskimi sredstvi za gospodinjstvo, dezinfekcijskimi sredstvi za plavalne bazene, dezinfekcijskimi sredstvi za medicinske namene; Maloprodajne, veleprodajne, spletne storitve ali storitve prodaje po pošti, tudi prek interneta, v zvezi z dezinfekcijskimi sredstvi za higienske namene, dezinfekcijskimi sredstvi za medicinske naprave in instrumenti, pripravki za dezinfekcijo, sanitarnimi proizvodi, prehranskimi dopolnili, prehranskimi dopolnili, veterinarskimi prehranskimi dopolnili.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Detalj-, gross-, direktanslutna eller postorderhandelstjänster, även via Internet, avseende hygienskyddsbeläggningar, ytförseglingsmedel, rengöringsmedel, rengöringsmedel för glas, metall, sten, kakelplattor, murbruk, rengöringsmedel för fläckborttagning, preparat för rengöring av avloppsrör, hushållsrengöringsmedel, desinfektionsmedel, desinfektionsmedel för hushållsändamål, desinfektionsmedel för simbassänger, desinfektionsmedel för medicinska ändamål; Detalj-, gross-, direktanslutna eller postorderhandelstjänster, även via Internet, avseende desinfektionsmedel för hygieniska ändamål, desinfektionsmedel för medicinska anordningar och instrument, luftdesinfektionspreparat, hygienpreparat, näringstillskott, näringstillskott, veterinärt kosttillskott.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/082</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-04</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/152</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-08-12</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>815062</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>11153</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
