<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-11-16T12:24:25</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018224188</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018224188</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-09</ApplicationDate>
<ApplicationLanguageCode>de</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>en</SecondLanguageCode>
<MarkCurrentStatusCode milestone="22" status="5">Application opposed</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-08-05</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>KABU</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Разклонителни кутии [електричество]; Съединителни кутии [електричество]; Съединители за електрически линии; Електроизолационни тръби; Изолационни тръби за електрически кабели; Идентифициращи нишки за електрически проводници; Идентифициращи обвивки за електрически проводници; Съединители за проводници [електричество]; Обвивки за електрически кабели; Терминали [електричество]; Кабелопроводи [електричество]; Електропроводи (Материали за -) [проводници, кабели]; Тръби за електрически цели (доколкото са включени в клас 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Odbočné krabice [elektrotechnika]; Spojovací skříně [elektrotechnika]; Spojky pro elektrická vedení; Elektrická vedení; Vedení elektrických kabelů; Identifikační vlákna pro elektrické vodiče; Identifikační opláštění elektrických vodičů; Spojky vodičů [elektrotechnika]; Opláštění elektrických kabelů; Koncovky [elektrotechnika]; Vedení [elektřina]; Materiály pro elektrická vedení [vodiče, kabely]; Trubky pro elektrické účely (zařazené do třídy 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Forgreningsdåser til elektriske formål; Samledåser [tilslutningsdåser], elektriske; Forbindelsesstykker til elektriske ledninger; Elektriske ledninger; Rør til elektriske kabler; Identifikationstråde til elektriske kabler; Identifikationshylstre til elektriske kabler; Forbindelsesklemmer [elektriske]; Kapper til elektriske ledninger; Elektriske terminaler; Ledningskanaler [elektriske]; Materiel til elektriske hovedledninger [tråd, kabler]; Rør til elektriske formål (indeholdt i klasse 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Abzweigdosen, -kästen [Elektrizität]; Anschlussdosen, -kästen [Elektrizität]; Anschlussteile für elektrische Leitungen; Kabelkanal, elektrisch; Kabelkanäle für Elektrokabel; Kabelkennfäden für elektrische Leitungen; Kabelkennmäntel für elektrische Leitungen; Kabelklemmen [Elektrizität]; Kabelmäntel für elektrische Leitungen; Klemmen [Elektrizität]; Leitungsrohre, elektrisch; Material für elektrische Leitungen [Drähte, Kabel]; Rohre für elektrische Zwecke [soweit in Klasse 9 enthalten].</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Κουτιά διακλάδωσης [ηλεκτρισμός]· Κουτιά συνδέσεων· Συνδέσεις ηλεκτρικών δικτύων· Αγωγοί ηλεκτρικού δικτύου· Αγωγοί για ηλεκτρικά καλώδια· Εντοπισμού νήματα για ηλεκτρικά καλώδια· Καλώδια ηλεκτρικά (κουτιά εντοπισμού -ών -ων)· Συρμάτων συνδέσεις [ηλεκτρισμός]· Καλώδια ηλεκτρικά (Περιβλήματα για -)· Ακροδέκτες [ηλεκτρισμός]· Αγωγοί ηλεκτρικού ρεύματος· Υλικά για δίκτυα ηλεκτρισμού [σύρματα, καλώδια]· Σωλήνες για ηλεκτρική χρήση (εφόσον περιλαμβάνονται στην κλάση 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Branch boxes [electricity]; Junction boxes [electricity]; Connections for electric lines; Electricity conduits; Conduit for electric cables; Identification threads for electric wires; Identification sheaths for electric wires; Wire connectors [electricity]; Sheaths for electric cables; Terminals [electricity]; Ducts [electricity]; Electricity mains (Materials for -) [wires, cables]; Pipes for electrical purposes (included in class 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Cajas de derivación [electricidad]; Cajas de empalme [electricidad]; Acometidas de líneas eléctricas; Conductos eléctricos; Conductos para cables eléctricos; Bridas de identificación para hilos eléctricos; Fundas de identificación para hilos eléctricos; Bornes de presión [electricidad]; Fundas para cables eléctricos; Terminales eléctricos; Conducciones eléctricas; Material para conducciones eléctricas [hilos, cables]; Tubos para uso eléctrico (comprendidos en la clase 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Harukarbid [elektrotehnika]; Ühenduskarbid [elektrotehnika]; Elektriliiniklemmid; Elektrijuhttorud; Elektrikaablite kanalid; Elektrijuhtmete märgistussooned; Elektrijuhtmete märgistuskatted; Juhtmeühendusklemmid [elektrotehnika]; Elektrikaablikestad; Terminalid [elektrotehnika]; Juhtmed [elektrotehnika]; Elektriliinimaterjalid [juhtmed, kaablid]; Torud elektripaigaldusmaterjalina (mis kuuluvad klassi 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Jakorasiat [sähkö]; Liitäntärasiat (sähkön); Liittimet sähköjohtoja varten; Sähkökaapelijohdot; Sähkökaapeleiden kanavat; Säikeet (Tunniste -), sähköjohtoihin; Tunnistevaipat sähköjohtoja varten; Johdinliittimet [sähkövarusteina]; Vaipat sähkökaapeleihin; Liitäntäkappaleet (Sähkö -); Johdot (Sähkö -); Sähköjakeluverkkokaapelit; Putket sähkökäyttöön (luokassa 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Boîtes de branchement [électricité]; Boîtes de jonction [électricité]; Raccords de lignes électriques; Conduites d'électricité; Conduites pour câbles électriques; Fils d'identification pour fils électriques; Gaines d'identification pour fils électriques; Serre-fils [électricité]; Gaines pour câbles électriques; Bornes [électricité]; Canalisations électriques; Matériel pour conduites d'électricité [fils, câbles]; Tubes à usage électrique (compris dans la classe 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Razvodne kutije [električna struja]; Električne razvodne kutije; Priključci električnih vodova; Vodovi [električni]; Cijevi za električne kabele; Identifikacijske niti za električne žice; Identifikacijski omotači za električne žice; Stezaljke [električne stezaljke]; Omotači za električne kabele; Električni terminali; Električni vodovi; Materijali za električne mreže [žice, kablovi]; Cijevi u električne svrhe (ako su obuhvaćene razredom 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Elágazódobozok [villamosság]; Elágazódobozok [elektromosság]; Csatlakozások elektromos vezetékekhez; Vezetékek, elektromos; Kábeltokok elektromos kábelekhez; Azonosító fonalak, zsinórok elektromos vezetékekhez; Azonosító héjak, hüvelyek elektromos vezetékekhez; Huzalcsatlakozók [elektromosság]; Köpenyek/burkolatok elektromos kábelekhez; Csatlakozások, kábelsaruk [villamosság]; Vezetékcsatornák, kábelcsatornák [elektromosság]; Anyagok elektromos hálózatokhoz, fővezetékekhez [huzalok, kábelek]; Csövek elektronikus célokra (amennyiben a 9. osztályba tartoznak).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Cassette di derivazione [elettricità]; Scatole di giunzione [elettricità]; Connessioni di linee elettriche; Condotte per l'elettricità; Canaline per cavi elettrici; Fili d'identificazione per fili elettrici; Guaine d'identificazione per fili elettrici; Serrafili [elettricità]; Guaine per cavi elettrici; Morsetti [elettricità]; Condotte elettriche; Materiale per condotte per l'elettricità [fili, cavi]; Tubi per uso elettrico (compresi nella classe internazionale 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Atšakų dėžutės [elektra]; Skirstomosios dėžutės [elektra]; Elektros linijų sujungikliai; Elektros izoliaciniai vamzdeliai; Elektros kabelių vamzdeliai; Elektros laidų identifikavimo siūlai; Elektros laidų identifikavimo apvalkalai; Laidų jungtys [elektra]; Elektros kabelių apvalkalai; Gnybtai [elektra]; Kanalai [elektra]; Elektros linijų medžiagos [laidai, kabeliai]; Vamzdžiai elektros instaliavimo reikmėms (priskirti 9 klasei).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Sadales pultis [elektrības]; Sadales kārbas [elektrība]; Elektrisko līniju savienojumi; Kabeļkanāli elektrības vadiem; Elektrisko kabeļu caurules; Pavedieni elektrības vadu identificēšanai; Apvalki elektrības vadu identificēšanai; Vadu savienotāji [elektrības]; Elektrisko kabeļu apvalki; Termināli [elektrības]; Elektriskie kabeļi; Elektrības tīklu materiāli (vadi, kabeļi); Caurules elektrotehniskām vajadzībām (kas iekļautas 9. klasē).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Kaxex ħerġin mill-mejns [tal-elettriku]; Kaxex ta' konnessjonijiet [tal-elettriċita]; Konnessjonijiet għal linji elettriċi; Kondjuwits tal-elettriku; Kondjuwit għal kejbils tal-elettriku; Ħjut identifikaturi għal wajers tal-elettriku; Kisi ta' identifikazzjoni għall-fili elettriċi; Konnetturi tal-wajers (elettriċità); Għant għall-fili tal-elettriku; Terminali [elettriċità]; Tubi [għall-elettriċita]; Materjali għall-mejns tal-elettriku (linji); Pajpijiet għal skopijiet elettriċi (sakemm inklużi fil-klassi 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Verdeeldozen [elektriciteit]; Aansluitdozen [elektriciteit]; Verbindingen voor elektrische leidingen; Elektriciteitsleidingen; Leidingen voor elektrische kabels; Identificatiedraden voor elektrische draden; Identificatiehulzen voor elektrische draden; Draadklemmen [elektriciteit]; Moffen [omhulsels] voor elektrische kabels; Aansluitklemmen [elektriciteit]; Leidingstelsels voor elektrische kabels; Materiaal voor elektrische leidingen [draden, kabels]; Buizen voor elektrische doeleinden (voor zover begrepen in klasse 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Puszki odgałęźne [elektryczność]; Puszki przyłączeniowe [elektryczność]; Złącza do przewodów elektrycznych; Przewody elektryczne; Rurki izolacyjne na kable elektryczne; Nici identyfikacyjne do przewodów elektrycznych; Powłoki do identyfikacji przewodów elektrycznych; Złączki do przewodów [elektryczność]; Powłoki [osłony] kabli elektrycznych; Końcówki [elektryczność]; Kanały elektroinstalacyjne; Materiały na przewody instalacji elektrycznych [kable]; Rury do celów elektrycznych (ujęte w klasie 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Caixas de derivação ou ramificação [eletricidade]; Caixas de junção [eletricidade]; Ligações de linhas elétricas; Condutas elétricas; Passagens de cabos para cabos elétricos; Fios de identificação para fios elétricos; Baínhas de identificação para fios elétricos; Aperta-fios [eletricidade]; Bainhas para cabos elétricos; Bornes [eletricidade]; Canalizações elétricas; Materiais para condução elétrica [fios, cabos]; Tubos para fins elétricos (incluídos na classe 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Cutii de derivaţie [electricitate]; Cutii de joncţiune [electricitate]; Racorduri de linii electrice; Conductoare de electricitate; Canale de cabluri electrice; Fire de identificare pentru fire electrice; Învelişuri de identificare pentru fire electrice; Conexiuni de cablu [electricitate]; Învelişuri pentru cabluri electrice; Borne [electricitate]; Conducte [electricitate]; Materiale pentru reţeaua de electricitate [fire, cabluri]; Conducte de uz electric (incluse în clasa 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Odbočnice, odbočné krabice (elektrotechnika); Spojovacie skrinky (elektrotechnika); Spojky elektrického vedenia; Elektroinštalačné rúrky; Potrubie elektrických káblov; Značkovacie vlákna na elektrické drôty; Identifikačné puzdrá na elektrické drôty; Svorky (elektrotechnika); Plášte elektrických káblov; Koncovky (elektrotechnika); Rozvodové systémy elektrického vedenia; Materiály na elektrické vedenie (drôty, káble); Rúry na elektrické účely (zaradené do triedy 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Priključne omarice [elektrika]; Priključne doze [elektrika]; Priključki za električne linije; Električni vodi; Vodniki za električne kable; Identifikacijske niti za električne žice; Identifikacijske prevleke za električne žice; Konektorji za žice [elektrika]; Ovoji za električne kable; Električni terminali; Električni vodi; Materiali za električno napeljavo [žice, kabli]; Cevi za električne namene (ki jih obsega razred 9).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Förgreningsdosor [el]; Förbindelsedosor [el]; Anslutningar för elektriska ledningar; Elektriska ledningar; Ledningar för elektriska kablar; Märktrådar för elektriska ledningar; Märkhylsor för elektriska ledningar; Trådklämmor [el]; Hylsor för elektriska kablar; Polklämmor; Matarledningar [el]; Material för elektriska huvudledningar [tråd, kablar]; Rör för elektriska ändamål (ingående i klass 9).</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>17</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Каучук, гутаперча, гума, амиант, Слюда и продукти от тези материали, които не са включени в други класове, Именно стоки за топлоизолация, Артикули, направени от гума за уплътнение, Артикули за съединяване, направени от гума, Стоки, изработени от синтетичен каучук, за уплътнение, Електрически изолационни продукти от слюда, Стоки от гума за съединяване на тръби; Формувани пластмаси за производството; Материали за запушване, уплътняване и изолиране; Неметални гъвкави тръби; Съединения, не от метал, за гъвкави тръби; Набивки, уплътнители, салници; Разширяващи се уплътнители за запълване на фуги; Изолиращи ленти; Композиции, състави за уплътнителни шнурове, ленти [напр. за врати на автомобили]; Материали за уплътняване; Уплътнителни пръстени; Уплътнителни шнурове, ленти [напр. за врати на автомобили]; Филтриращи материали [полуобработени пенопласти или пластмаси]; Шарнирни клапани от каучук; Маншони, каучукови, за защита на машинни елементи; Каучукови пръстени; Каучукови тапи; Вулканит [ебонит, твърд каучук]; Изолатори; Изолационна лента; Изолатори за електрически мрежи; Изолационни тъкани; Изолатори (електричество, топлина, шум), Изолационни тъкани; Кабели (Изолатори за -); Кабелни защитни канали от пластмаса; Кабелни защитни и изолационни гъвкави канали от пластмаса; Филми от пластмаса, с изключение на такива за амбалаж; Армиращи материали за тръбопроводи, неметални; Тръбни уплътнители; Гума, необработена или полуобработена; Гума, необработена или полуобработена; Тръби от пластмаса; Фитинги, не от метал за твърди тръби; Маншони, неметални; Съединения, не от метал, за гъвкави тръби; Звукоизолационни материали; Маркучи от текстилен материал; Синтетичен каучук; Клапани от естествен каучук или вулканизирано влакно [нишка]; Тръби (цеви) свързващи за радиатори на превозни средства; Фитинги, не от метал, за гъвкави тръби; Неметални връзки за съединяване на тръби; Водонепропускливи уплътнители; Гъвкави тръби, тръби, маркучи и фитинги за тях, включително клапи, и фитинги за твърди тръби, всички неметални; Съединители (Неметални -) за маркучи; Неметални свръзки за тръби; Неметални свързващи устройства за тръби.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Kaučuk, gutaperča, guma, azbest, Slída a výrobky z těchto materiálů, které nejsou zahrnuty do jiných tříd, Jmenovitě výrobky pro tepelnou izolaci, Gumové výrobky jako těsnění, Gumové výrobky na spojování, Výrobky ze syntetického kaučuku jako těsnění, Elektroizolační výrobky ze slídy, Gumové výrobky na spojování potrubí; Polotovary z plastických hmot pro použití ve výrobě; Materiály těsnicí, ucpávací a izolační; Ohebné trubky nekovové; Spojky pro ohebná potrubí, ne kovové; Těsnění; Výplně do dilatačních spojů; Samolepicí textilní pásky; Zateplovací hmoty; Těsnicí materiály; Těsnicí kroužky; Těsnicí pásky proti průvanu; Filtrační materiály [pěny jako polotovary nebo fólie z plastických hmot]; Pryžové zpětné klapky; Pryžové manžety na ochranu částí strojů; Pryžové kroužky; Pryžové zátky; Ebonit [vulkanit]; Izolační zařízení, izolátory; Izolační pásky; Izolační materiály pro elektrická vedení; Izolační tkaniny; Izolační materiály [elektřina, teplo, zvuk], Izolační materiály; Izolační materiály na kabely; Ochranné trubky na kabely z plastické hmoty; Ohebné trubky na ochranu kabelů a izolaci z plastické hmoty; Fólie z plastických hmot, nikoliv na balení; Vyztužovací materiály na potrubí, ne kovové; Těsnění na potrubí; Guma v surovém stavu nebo jako polotovar; Kaučuk, v surovém stavu nebo jako polotovar; Plastové trubky; Armatury na pevná potrubí, ne kovové; Objímky na potrubí, ne kovové; Spojky pro ohebná potrubí, ne kovové; Zvukově izolační materiály; Hadice z textilních materiálů; Syntetický kaučuk; Klapky z přírodního kaučuku nebo vulkanizovaného vlákna; Spojovací hadice pro chladiče automobilů; Armatury na ohebná potrubí, ne kovové; Nekovové spojovací objímky na trubky; Voděodolná těsnění; Ohebné trubky, potrubí, hadice, jejich příslušenství [včetně ventilů] a příslušenství k neohebným trubkám, vše nekovové; Nekovové hadicové spojky; Nekovové potrubní spoje; Nekovové spojky na trubky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Kautsjuk, guttaperka, gummi, asbest, Glimmer samt varer fremstillet heraf og ikke indeholdt i andre klasser, Nemlig varer til varmeisolering, Artikler fremstillet af gummi til tætningsformål, Gummiartikler til sammenføjningsformål, Artikler fremstillet af syntetisk gummi til tætningsformål, Glimmerprodukter til elektrisk isolering, Artikler af gummi til brug ved forbindelse af rør; Plastic i ekstruderet form til brug i fabrikation; Tætnings-, paknings- og isoleringsmaterialer; Bøjelige slanger, ikke af metal; Forbindelsesled, ikke af metal, til rør; Pakninger; Tætninger til ekspansionsforbindelser; Lærredstape; Tætningslistematerialer; Tætningsmaterialer; Vandtætningsringe; Tætningsbånd; Filtrermaterialer i form af halvforarbejdet plastic, skum eller film; Klapventiler af gummi; Muffer af gummi til beskyttelse af maskindele; Gummiringe; Gummipropper; Ebonit; Isolatorer; Isoleringsbånd; Isolatorer til elektriske ledninger; Isolerende stoffer; Isolatorer (elektricitet, varme, lyd), Isoleringsmateriale; Isolatorer til kabler; Kabelrør af plastic; Slanger til kabelbeskyttelse og isoleringsslanger af plastic; Plasticfilm, ikke til emballering; Forstærkningsmateriale, ikke af metal, til rør; Fugetætninger til rør; Gummi, rå eller halvforarbejdet; Gummi, råvarer eller halvforarbejdet; Plasticrør; Fittings, ikke af metal, til stive rør; Rørmuffer, ikke af metal; Forbindelsesled, ikke af metal, til rør; Lydisolerende materialer; Slanger af tekstilmateriale; Syntetisk gummi; Ventiler af gummi eller vulkaniseret fiber; Forbindelsesrør til kølere i køretøjer; Fittings, ikke af metal, til bøjelige rør; Ikke-metalliske koblingsmuffer til rør; Vandtætte pakninger; Fleksible rør, slanger og tilbehør hertil (inklusive ventiler), samt tilbehør til stive rør, ingen af disse af metal; Forbindelsesanordninger (ikke-metalliske) til slanger; Ikke-metalliske rørkoblinger; Rørkoblinger, ikke af metal.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Kautschuk, Guttapercha, Gummi, Asbest, Glimmer und Waren daraus, soweit sie nicht in anderen Klassen enthalten sind, nämlich Waren für die Wärmeisolierung, Waren aus Gummi zum Abdichten, Waren aus Gummi für Dichtungszwecke, Waren aus synthetischem Gummi zum Abdichten, Waren aus Glimmer zur elektrischen Isolierung, Waren aus Gummi zur Verbindung von Rohren; Waren aus Kunststoffen [Halbfabrikate]; Dichtungs-, Packungs- und Isoliermaterial; Schläuche [nicht aus Metall]; Anschlussstücke, nicht aus Metall, für Rohre; Dichtungen; Dichtungen für Dehnungsfugen; Dichtungsklebebänder; Dichtungsmassen; Dichtungsmittel; Dichtungsringe; Dichtungsstreifen; Filtermaterial [Kunststoff- oder Schaumstoffhalbfabrikate]; Gummiklappen [Gummiventile]; Gummimuffen zum Schutz von Maschinenteilen; Gummiringe; Gummistöpsel; Hartgummi [Ebonit]; Isolatoren; Isolierband; Isolatoren für elektrische Leitungen; Isoliergewebe; Isoliermittel [Elektrizität, Wärme, Schall], Isoliermaterial; Isoliermaterial für Kabel; Kabelschutzrohr aus Kunststoff; Kabelschutz- und Isolierschläuche aus Kunststoff; Kunststofffolien, außer für Verpackungszwecke; Leitungsarmierungen, nicht aus Metall; Leitungsdichtungen; roher oder teilweise bearbeiteter Gummi; roher oder teilweise bearbeiteter Kautschuk; Rohre aus Kunststoff; Rohrleitungsverbindungen, nicht aus Metall; Rohrmuffen, nicht aus Metall; Rohrverbindungsstücke, nicht aus Metall; Schalldämmungsmittel; Schläuche aus textilem Material; synthetischer Gummi; Ventile aus Gummi oder Vulkanfiber; Verbindungsschläuche für Kraftfahrzeugkühler; Verbindungsstücke, nicht aus Metall, für flexible Rohre; Verbindungsmuffen für Rohre, nicht aus Metall; wasserundurchlässige Dichtungen; Flexible Leitungen, Röhren, Schläuche und Anschlussstücke hierfür [einschließlich Ventile] sowie Anschlussstücke für Hartrohre, alle nicht aus Metall; Nicht metallische Schlauchanschlüsse; Nicht metallische Rohranschlüsse; Nicht metallische Rohrfittings.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Καουτσούκ, γουταπέρκα, ελαστικό κόμμι, αμίαντο, Μαραμαρυγίας (μίκα) και είδη από αυτά τα υλικά μη περιλαμβανόμενα σε άλλες κλάσεις, Συγκεκριμένα είδη για θερμομόνωση, Στεγανοποιητικά είδη κατασκευασμένα από καουτσούκ, Είδη αρμογεμίσματος από καουτσούκ, Στεγανοποιητικά είδη από συνθετικό καουτσούκ, Προϊόντα ηλεκτρικής μόνωσης από μαρμαρυγία (μίκα), Είδη από καουτσούκ που χρησιμοποιούνται στη σύνδεση σωλήνων· Προϊόντα από ημικατεργασμένες πλαστικές ύλες· Υλικά έμφραξης, στεγανοποίησης και μόνωσης· Εύκαμπτοι σωλήνες μη μεταλλικοί· Προσαρμογές, μη μεταλλικές, για εύκαμπτους σωλήνες· Αρμοί· Επενδύσεις αρμών εκτατών· Ταινίες για αγωγούς· Στεγανοποίησης (Ύλες -)· Έμφραξη (υλικά -ης)· Δακτύλιοι στεγανότητας· Ταινίες στεγανότητας για πόρτες και παράθυρα· Διηθητικές (ύλες -) [πλαστικές ή ημιεπεξεργασμένες σπογγώδεις ύλες]· Βαλβίδες από καουτσούκ· Ζεύξεις από καουτσούκ για τη προστασία τμημάτων μηχανών· Δακτύλιοι από καουτσούκ· Πώματα από καουτσούκ· Καουτσούκ σκληρυμένο [εβονίτης]· Μονωτήρες· Ταινίες μονωτικές· Ηλεκτρικού δικτύου (Μονωτές για αγωγούς -)· Υφάσματα μονωτικά· Μονωτικά [ηλεκτρικού ρεύματος, θερμότητας, ήχου], Υφάσματα μονωτικά· Καλώδια (Μονωτικά για -)· Σωλήνες προστασίας καλωδίων από πλαστικές ύλες· Εύκαμπτοι σωλήνες προστασίας καλωδίων και μόνωσης από πλαστικό· Πλαστικές ταινίες εκτός συσκευασίας· Ενισχυτικά αγωγών [μη μεταλλικά]· Σωλήνων (συζεύξεις)· Κόμμι ελαστικό ακατέργαστο ή ημικατεργασμένο· Κόμμι ελαστικό ακατέργαστο ή ημικατεργασμένο· Πλαστικοί σωλήνες· Εξαρτήματα, μη μεταλλικά, για άκαμπτους σωλήνες· Σωλήνων χιτώνες μη μεταλλικοί· Προσαρμογές, μη μεταλλικές, για εύκαμπτους σωλήνες· Ηχομόνωση (υλικά -ης)· Σωλήνες από ύφασμα· Καουτσούκ συνθετικό· Βαλβίδες από καουτσούκ ή από βουλκανισμένες ίνες· Εύκαμπτοι σωλήνες σύνδεσης για ψυγεία οχημάτων· Εξαρτήματα, μη μεταλλικά, για εύκαμπτους σωλήνες· Μη μεταλλικά χιτώνια συζεύξεων για αγωγούς· Στεγανοποίησης (Παρεμβύσματα -)· Εύκαμπτοι σωλήνες, αγωγοί, μάνικες και εξαρτήματα αυτών (συμπεριλαμβανομένων βαλβίδων), και εξαρτήματα για άκαμπτους σωλήνες, στο σύνολό τους μη μεταλλικά· Σύνδεσμοι (μη μεταλλικοί) για εύκαμπτους σωλήνες· Μη μεταλλικές συνδέσεις σωλήνων· Μη μεταλλικές συνδέσεις σωληνώσεων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Rubber, gutta-percha, gum, asbestos, Mica and goods made from these materials, not included in other classes, Namely goods for heat insulation, Articles made of rubber for sealing, Articles made of rubber for jointing purposes, Articles made of synthetic rubber for sealing, Electrical insulating mica products, Articles of rubber for use in connecting pipes; Plastics in extruded form for use in manufacture; Packing, stopping and insulating materials; Flexible pipes, not of metal; Junctions, not of metal, for flexible pipes; Joint packings; Expansion joint fillers; Duct tapes; Weatherstripping compositions; Caulking materials; Sealing rings; Draught excluder strips; Filtering materials [semi-processed foams or films of plastic]; Clack valves of rubber; Sleeves of rubber for protecting parts of machines; Rings of rubber; Rubber stoppers; Ebonite [vulcanite]; Insulators; Insulating tapes; Insulators for electric mains; Insulating fabrics; Insulators (electricity, heat, sound), Insulating materials; Cables (Insulators for -); Cable protection tubes of plastic; Cable protection tubes and insulation tubes of plastic; Plastic film, not for wrapping; Reinforcing materials, not of metal, for pipes; Pipe gaskets; Gum, raw or semi-worked; Rubber, raw or semi-worked; Pipes of plastic; Fittings, not of metal, for rigid pipes; Pipe jackets, not of metal; Junctions, not of metal, for flexible pipes; Soundproofing materials; Hoses of textile material; Synthetic rubber; Valves of india-rubber or vulcanized fiber [fibre]; Connecting hoses for vehicle radiators; Fittings, not of metal, for flexible pipes; Non-metallic coupling sleeves for tubes; Waterproof packings; Flexible pipes, tubes, hoses and fittings therefor (including valves), and fittings for rigid pipes, all non-metallic; Connectors (Non-metallic -) for hoses; Non-metallic couplings for pipes; Non-metallic couplings for tubes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Caucho, gutapercha, goma, amianto, Mica y productos de estas materias no comprendidos en otras clases, En concreto productos para aislamiento térmico, Artículos de caucho para sellar, Artículos hechos de caucho para juntas, Artículos hechos de caucho sintético para sellar, Productos de mica de aislamiento eléctrico, Artículos de caucho para su uso en la conexión de tuberías; Productos de materias plásticas semielaborados; Materiales para calafatear, estopar y aislar; Tubos flexibles no metálicos; Racores no metálicos para tuberías; Empaques de juntas; Rellenos para juntas de expansión; Cinta adhesiva para conductos; Materiales para calafatear; Materiales para estopar; Anillos sellantes; Burletes; Materiales filtrantes [materias plásticas o espumas semielaboradas]; Válvulas de charnela de caucho; Manguitos de goma para proteger partes de máquinas; Anillos de caucho; Tapones de caucho para insertar en botellas; Caucho endurecido [ebonita]; Aisladores; Cintas aislantes; Aislantes para conductos eléctricos; Tejidos aislantes; Materiales aislantes (para electricidad, calor, ruido), Materiales aislantes; Aislantes para cables; Tubos de plástico para protección de cables; Mangueras de plástico para protección y aislamiento de cables; Películas de materias plásticas que no sean para embalar; Armaduras no metálicas para conductos; Juntas para tuberías; Goma en bruto o semielaborada; Caucho en bruto o semielaborado; Tubos de materias plásticas; Guarniciones no metálicas para tuberías rígidas; Mangas no metálicas para tubos; Racores no metálicos para tuberías; Materiales de insonorización; Mangueras de materias textiles; Caucho sintético; Válvulas de caucho o fibra vulcanizada; Tubos de conexión para radiadores de vehículos; Guarniciones no metálicas para tuberías flexibles; Manguitos de acoplamiento no metálicos para tuberías; Empaques de impermeabilidad; Tubos flexibles, tubos, mangueras y sus accesorios [incluidas las válvulas], y accesorios para tuberías rígidas, que no sean de metal; Acoplamientos (no metálicos) para mangueras; Acoplamientos de tuberías no metálicos; Acoplamientos no metálicos para tubos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kautšuk, gutapertš, kumm, asbest, Vilgukivi ja sellest materjalist tooted, mis ei kuulu teistesse klassidesse, Nimelt soojustuskaubad, Tihendavad kummitooted, Kummist ühendusvahendid, Sünteetilisest kummist tihendid, Vilgukivist elektriisolatsioonitooted, Kummist tooted voolikute ühendamiseks; Tootmises kasutatavad pressplastid; Täite-, tihendus- ja isoleermaterjalid; Mittemetallist paindtorud; Paindtoruliitmikud, v.a metallist; Liitmikutihendid; Paisumisvuukide täitematerjalid; Toruteibid; Tihtimisained; Tihtimismaterjalid; Tihendusrõngad; Tihtimisribad; Filtermaterjalid [pooltöödeldud plastkile või vahtplast]; Pöördklapid (kummist); Masinaosade kummist kaitsemuhvid; Kummirõngad; Kummikorgid, kummipunnid; Eboniit [rohke väävlisisaldusega kummi]; Isolaatorid; Isoleerpaelad; Elektriliiniisolaatorid; Isoleerriie; Elektri-, soojus-, heliisolatsioonimaterjalid, Isoleermaterjalid; Kaabliisolaatorid, kaabliisolatsioonimaterjalid; Plastist kaablikaitsetorud; Plastist kaablikaitse- ja -isoleerimisvoolikud; Plastkile, v.a pakkematerjal; Torustikuarmatuurid, v.a metallist; Torude ühendustihendid; Töötlemata või pooltöödeldud kummi; Töötlemata või pooltöödeldud kautšuk, toorkummi; Plastmasstorud; Jäikade torude tarvikud, v.a metallist; Torumuhvid, v.a metallist; Paindtoruliitmikud, v.a metallist; Helikindlad materjalid; Voolikud (tekstiilist), tekstiilvoolikud; Sünteeskautšuk, sünteetiline kautšuk; Klapid [looduslikust kautšukist või vulkaankiust]; Lõdvikud (sõidukiradiaatorite); Paindtorutarvikud, v.a metallist; Torude mittemetallist ühendusmuhvid; Vettpidavad, veekindlad tihendusmaterjalid; Paindtorud, voolikud ja nende tarvikud (sh ventiilid) ning torupaigaldised, kõik v.a metallist; Voolikute ühendusmuhvid (mittemetallist); Torumuhvid, toruliitmikud (v.a metallist); Mittemetallist torumuhvid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Kumi, guttaperkka, luonnonkumi, asbesti, Kiille ja näistä tehdyt tavarat, jotka eivät sisälly muihin luokkiin, Nimittäin tavarat lämmöneristämiseen, Kumista valmistetut tiivisteet, Kumista tehdyt tuotteet liitosten tekemistä varten, Synteettisestä kumista tehdyt tuotteet tiivistämistä varten, Kiilletuotteet sähköeristykseen, Kumituotteet käytettäviksi putkien liittämisessä; Muovit suulakepuristetussa muodossa teollisuuskäyttöön; Tiivistys- ja eristysaineet; Taipuisat putket, ei-metalliset; Ei-metalliset putkiliitokset taipuisille putkille; Tiivisteet; Laajennussaumojen täyteaineet; Putkiteipit; Tiivistysseokset; Tilke; Tiivisterenkaat; Tiivistenauhat; Suodatinaineet [puolivalmisteiset vaahtomuovit tai muovikelmut]; Läppäventtiilit, kumia; Kumivaipat koneenosien suojaamiseen; Kumiset renkaat; Kumitapit; Eboniitti; Eristimet; Eristysnauha; Eristeet sähköjohtoja varten; Eristysaineet; Eristeet [sähkö, lämpö, ääni], Eristysaineet; Kaapelieristeet; Muoviset kaapelinsuojaputket; Kaapelinsuoja- ja eristysletkut muovista; Muovikelmut muuhun kuin pakkaamiseen; Putkivahvisteet, ei-metalliset; Putkitiivisteet; Kumi jalostamattomana tai puolivalmisteena; Kumi, raakana tai puolivalmisteena; Muoviputket; Liittimet, ei-metalliset, jäykkiä putkia varten; Ei-metalliset putkimuhvit; Ei-metalliset putkiliitokset taipuisille putkille; Ääneneristysaineet; Letkut kangasmateriaaleista; Keinokumi; Venttiilit, kautsua tai vulkaanikuitua; Ajoneuvojen jäähdyttimien liitäntäletkut; Ei-metalliset liittimet taipuisille putkille; Muut kuin metalliset liitäntäholkit putkia varten; Vedenpitävät tiivisteet; Taipuisat putkijohdot, putket ja letkut sekä niiden sovitteet (mukaan lukien venttiilit) sekä jäykkien putkien sovitteet, kaikki muusta kuin metallista; Letkuliittimet (ei-metalliset); Ei-metalliset putkiliittimet; Ei-metalliset liittimet putkiin.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Caoutchouc, gutta-percha, gomme, amiante, Mica et produits en ces matières non compris dans d'autres classes, À savoir bardage pour l'isolation thermique, Articles en caoutchouc pour scellement, Articles en caoutchouc à des fins de jointoiement, Articles en caoutchouc synthétique pour scellement, Produits en mica pour isolation électrique, Articles en caoutchouc pour le raccord de conduites; Produits en matières plastiques mi-ouvrées; Matières à calfeutrer, à étouper et à isoler; Tuyaux flexibles non métalliques; Raccords non métalliques pour tuyaux; Joints; Garnitures pour joints de dilatation; Rubans adhésifs en toile; Matières à calfeutrer; Matières à étouper; Bagues d'étanchéité; Bourrelets d'étanchéité; Matières filtrantes [matières plastiques ou mousses mi-ouvrées]; Clapets en caoutchouc; Manchons en caoutchouc pour la protection de parties de machines; Anneaux en caoutchouc; Bouchons en caoutchouc; Ébonite; Isolants électriques; Bandes isolantes; Isolateurs pour conduites d'électricité; Tissus isolants; Produits isolants [électricité, chaleur, bruit], Matériaux isolants; Isolants pour câbles; Tubes de protection de câbles en matières plastiques; Gaines pour câbles et tuyaux d'isolation en matières plastiques; Pellicules en matières plastiques autres que pour l'emballage; Armatures non métalliques pour conduites; Joints pour conduites; Gomme brute ou mi-ouvrée; Caoutchouc brut ou mi-ouvré; Tuyaux en matières plastiques; Garnitures non métalliques pour tuyaux rigides; Manchons de tuyaux non métalliques; Raccords non métalliques pour tuyaux; Matériaux insonorisants; Tuyaux en matières textiles; Caoutchouc synthétique; Valves en caoutchouc ou en fibre vulcanisée; Tuyaux de raccordement pour radiateurs de véhicules; Garnitures non métalliques pour tuyaux flexibles; Manchons d'accouplement non métalliques pour tubes; Garnitures d'étanchéité; Tuyaux, tubes, tuyaux en caoutchouc flexibles et leurs parties constitutives (y compris soupapes), et parties constitutives pour tuyaux rigides, non métalliques; Raccords non métalliques pour tuyaux flexibles; Raccords non métalliques pour tuyaux; Raccords non métalliques pour tubes.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Guma, gutaperka, biljna smola, azbest, Liskun [tinjac] i proizvodi od tih materijala koji nisu obuhvaćeni drugim razredima, Naime proizvodi za toplinsku izolaciju, Artikli od gume za brtvljenje, Artikli od gume za potrebe brtvljenja, Artikli od sintetičke gume za brtvljenje, Proizvodi od tinjca za električnu izolaciju, Artikli od gume za spajanje cijevi; Poluobrađena plastika; Materijali za nepropusno zatvaranje, brtvljenje i izolaciju; Nemetalne savitljive cijevi; Nemetalni priključci za savitljive cijevi; Brtve; Punila za dilatacijske spojeve; Ljepljive trake; Sastavi za brtvene trake radi izolacije od vremenskih uvjeta; Brtveni materijali; Brtveni prsteni; Traka za izolaciju od propuha; Filtrirni materijali [poluobrađene pjenaste plastike ili plastične folije]; Preklopni ventili, gumeni; Naglavci, gumeni za zaštitu dijelova strojeva; Prstenovi od gume; Gumeni odbojnici; Ebonit [tvrđa guma]; Izolacijski materijali; Izolacijske trake i vrpca; Izolatori za električne vodove; Izolacijske tkanine; Izolacijski materijal [elektricitet, toplina, buka], Tkanine (Izolacijske -); Izolatori za kablove; Plastična zaštitna cijev za kabele; Plastična zaštitna i za izolaciju crijeva za kabele; Omotači, plastični [ne za ambalažu]; Armature (nemetalne armature za cjevovode); Brtve za cijevi; Guma, sirova ili poluobrađena; Guma, sirova ili poluobrađena; Plastične cijevi; Nemetalni elementi za krute cijevi; Nemetalni cijevni omoti; Nemetalni priključci za savitljive cijevi; Materijali za zvučnu izolaciju; Tekstilna crijeva; Sintetička guma; Ventili od gume ili vulkaniziranog vlakna; Priključne cijevi za hladnjake motornih vozila; Nemetalni elementi za savitljive cijevi; Nemetalni naglavci za spajanje cijevi; Brtvene obloge; Savitljivi cjevovodi, cijevi, crijeva te pripadajući priključci (uključujući ventile) i svi nemetalni priključci za nesavitljive cijevi; Spojnice (Nemetalne -) za crijeva; Nemetalne spojke za cijevi; Spojevi za cijevi (Nemetalni -).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Kaucsuk, guttapercha, gumi, azbeszt, Csillám és az ezen anyagokból készült, egyéb osztályokba nem sorolt termékek, Nevezetesen termékek a hőszigeteléshez, Gumiáruk tömítési célokra, Gumiáruk illesztési célokra, Szintetikus gumiból készült áruk tömítéshez, Elektromos szigetelő termékek csillámpalából, Gumiáruk csövek összekötéséhez, illesztéséhez; Sajtolt műanyag ipari célra; Tömítő-, kitömő- és szigetelőanyagok; Nem fémből készült rugalmas csövek; Csatlakozások nem fémből flexibilis csövekhez; Tömítések, szigetelések; Dilatációs hézagkitöltők; Szigetelőszalagok; Időjárásvédő szigetelőanyagok; Tömítések; Tömítőgyűrűk; Léghuzat elleni tömítőszalagok; Szűrőanyagok [félig megmunkált habok vagy műanyag fóliák]; Csapószelepek, visszacsapó szelepek gumiból; Gumikarmantyúk gépalkatrészek védelmére; Gumigyűrűk; Ütközők gumiból; Ebonit [keménygumi]; Szigetelők; Szigetelőszalagok; Szigetelőanyagok elektromos vezetékekhez; Szigetelőanyagok; Szigetelőanyagok [áram, hő, hang], Szigetelőanyagok; Kábelszigetelő anyagok; Kábelvédő cső műanyagból; Műanyagból készült kábelvédő és szigetelő tömlők; Műanyag fóliák nem csomagolási célokra; Erősítő anyagok csövekhez, nem fémből; Csőtömítések; Nyers vagy félig feldolgozott kaucsuk; Gumi, nyers vagy félig feldolgozott állapotban; Műanyag csövek; Szerelvények, nem fémből, merev csövekhez; Csőburkolatok, nem fémből; Csatlakozások nem fémből flexibilis csövekhez; Hangszigetelő anyagok; Textilszövetből készült tömlők; Szintetikus gumi; Szelepek gumiból vagy vulkánfíberből; Csatlakozócsövek járművek hűtőihez; Szerelvények, nem fémből, hajlékony csövekhez; Nem fém tengelykapcsoló hüvelyek csövekhez; Vízhatlan tömítések; Rugalmas csövek, tömlők és ezekhez való szerelvények (a szelepeket is beleértve), valamint szerelvények merev csövekhez, egyik sem fémből; Nem fém kötőelemek tömlőkhöz; Csőcsatlakozások (Nem fém -); Nem fém csatlakozók tömlőkhöz.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Caucciù, guttaperca, gomma, amianto, mica e prodotti in tali materie non compresi in altre classi, Ovvero articoli per l'isolamento del calore, Articoli in gomma per chiusura a tenuta, Articoli in gomma per giunzione, Articoli in gomma sintetica per chiusura a tenuta, Prodotti in mica per l'isolamento elettrico, Articoli in gomma per collegamento di tubi; Prodotti in materie plastiche semilavorate; Materie per turare, stoppare e isolare; Tubi flessibili non metallici; Raccordi non metallici per tubi; Giunti; Guarnizioni per giunti ad espansione; Nastri per condotti; Materie per turare le fessure; Materie per guarnizione ermetica; Anelli di tenuta; Guarnizioni per serramenti; Materie filtranti [materie plastiche o schiume semilavorate]; Valvole di gomma; Manicotti di gomma per la protezione di parti di macchine; Anelli di gomma; Tappi di gomma; Gomma indurita [ebanite]; Isolanti; Nastri isolanti; Isolatori per condotte per l'elettricità; Tessuti isolanti; Isolanti [elettricità, calore, acustica], Materiali isolanti; Isolanti per cavi; Tubi di protezione cavi in plastica; Tubi flessibili in plastica isolanti e per la protezione dei cavi; Pellicole di plastica non per imballaggio; Armature per condutture non metalliche; Giunti per condotte; Gomma, grezza o semilavorata; Gomma grezza o semilavorata; Tubi di plastica; Raccordi, non metallici, per tubi rigidi; Manicotti per tubi non metallici; Raccordi non metallici per tubi; Materiali per l'insonorizzazione; Tubi in materie tessili; Gomma sintetica; Valvole di gomma o di fibra vulcanizzata; Tubi di raccordo per radiatori di veicoli; Raccordi, non metallici, per tubi flessibili; Manicotti di collegamento non metallici per condotti; Guarnizioni di tenuta; Tubi, tubature e condutture flessibili e loro accessori, incluse le valvole, e accessori per tubi rigidi, tutti non metallici; Connettori per tubi flessibili (Non metallici -); Connettori non metallici per tubi; Accoppiamenti non metallici per tubi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Kaučiukas, gutaperčia, guma, asbestas, Žėrutis ir gaminiai iš šios medžiagos, nepriskirti kitoms klasėms, Būtent šilumos izoliacijos prekės, Sandarinamieji gumos gaminiai, Prekės iš gumos sujungimo reikmėms, Sintetinės gumos gaminiai sandarinimo reikmėms, Žėručio elektros izoliacijos gaminiai, Guminiai vamzdžių sujungimo gaminiai; Plastikų pusgaminiai; Užpildai, sandarinimo ir izoliacinės medžiagos; Nemetaliniai lankstieji vamzdžiai; Ne metaliniai lanksčiųjų vamzdžių sujungimai; Tarpikliai; Išlyginamųjų pjūvių sandarinimo tarpikliai; Vamzdžių izoliacinės juostelės; Plyšių kamšymo medžiagos; Kamšymo medžiagos; Vandeniui nelaidūs sandarinimo žiedai; Plyšių sandarikliai; Filtravimo medžiagos [iš dalies apdirbti putplasčiai ar plastiko plėvelės]; Vožtuvai (Guminiai -); Guminės movos mašinų dalims apsaugoti; Guminiai žiedai; Guminiai kamščiai (dangteliai); Ebonitas; Izoliatoriai; Izoliacinės juostos; Elektros perdavimo linijų izoliatoriai; Izoliaciniai audiniai; Izoliacijos medžiagos [elektros, šilumos, garso], Izoliaciniai audiniai; Kabelių izoliatoriai; Plastikiniai kabelių apsaugos vamzdžiai; Plastikiniai kabelių apsaugos ir izoliacijos vamzdžiai; Plastikų plėvelės (išskyrus naudojamas vyniojimui); Ne metalinės armuojamosios vamzdžių medžiagos; Vamzdžių tarpikliai; Natūrali ar iš dalies apdirbta guma; Kaučiukas (Natūralusis ar iš dalies apdirbtas -); Plastikiniai vamzdžiai; Ne metalinės standžiųjų vamzdžių jungtys; Ne metalinės vamzdžių įmovos; Ne metaliniai lanksčiųjų vamzdžių sujungimai; Garso izoliavimo medžiagos; Žarnos (Tekstilinės -); Sintetinis kaučiukas; Natūraliojo kaučiuko ar vulkanizuoto pluošto vožtuvai; Jungiamosios žarnos transporto priemonių radiatoriams; Ne metalinės lanksčiųjų vamzdžių jungtys; Ne metalinės vamzdžių sujungimo movos; Vandeniui nelaidūs tarpikliai; Lankstieji vamzdžiai, vamzdeliai, žarnos ir jų priedai (įskaitant vožtuvus) ir standžiųjų vamzdžių priedai, visi ne iš metalo; Žarnų jungtys (ne metalinės); Vamzdžių movos ne iš metalo; Ne metalinės vamzdžių movos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Gumija, kaučuks, azbests, Vizla un tādas preces no šīm vielām, kas nav iekļautas citās kategorijās, Proti, siltumizolācijas preces, Izstrādājumi no gumijas blīvēšanas nolūkiem, Preces no gumijas savienošanas nolūkiem, Sintētiskās gumijas izstrādājumi blīvēšanas nolūkiem, Vizlas izstrādājumi elektroizolācijas nolūkiem, Gumijas izstrādājumi, kas paredzēti cauruļu savienošanai; Plastmasu pusfabrikāti; Drīvēšanas, blīvēšanas un izolācijas materiāli; Lokanas nemetāliskas caurules; Nemetāliski elastīgo cauruļu savienojumelementi; Blīves; Paplāksnes siltumizplešanās kompensēšanai; Sudraba līmlenta; Blīvēšanas slokšņu materiāli pret vēju un lietu; Drīvēšanas materiāli; Starpliku gredzeni; Vilkmes nodalīšanas joslas; Filtrēšanas materiāls [plastmasas vai putu polistirola starpprodukti]; Gumijas ventiļi; Gumijas uzmavas mašīnu daļu aizsardzībai; Gumijas gredzeni; Gumijas buferi [atdures]; Ebonīts; Izolatori; Izolācijas lentes; Maģistrālo elektrolīniju izolatori; Izolācijas audumi; Izolācijas līdzekļi [elektriskie, siltuma, skaņas], Izolācijas audumi; Kabeļu izolācija; Kabeļu aizsargcaurules no plastmasas; Kabeļu aizsardzības un izolācijas caurules no plastmasas; Plastmasas plēves, kas nav paredzētas iesaiņošanai; Nemetāliska cauruļvadu armatūra; Cauruļvadu blīves; Neapstrādāta vai daļēji apstrādāta gumija; Kaučuks (daļēji apstrādāts vai neapstrādāts); Caurules no plastmasas; Nelokāmu cauruļu piederumi, kas nav no metāla; Nemetāliskas cauruļu uzmavas; Nemetāliski elastīgo cauruļu savienojumelementi; Skaņu izolējoši materiāli; Šļūtenes no tekstilmateriāliem; Sintētiskais kaučuks; Vārsti no kaučuka vai vulkanizētas šķiedras; Transportlīdzekļu radiatoru savienojuma caurules; Elastīgu cauruļu piederumi, kas nav no metāla; Nemetāliskas savienotājuzmavas caurulēm; Ūdensizturīgi blīvēšanas materiāli; Elastīgas caurules, caurules, šļūtenes un to daļas [tai skaitā vārsti], piederumi cietajām caurulēm [visi minētie nemetāliski]; Nemetāliski šļūteņu savienotāji; Nemetāliski cauruļu savienojumi; Nemetāliski savienojumi caurulēm.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Lastku, guttaperka, gomma, asbestos, Majka u prodotti minn dawn il-materjali mhux inklużi fi klassijiet oħra, Jiġifieri prodotti għall-insulazzjoni termali, Oġġetti magħmula mil-lastku biex jissiġillaw, Oġġetti magħmula mil-lastku għal skopijiet ta' tgħaqqid, Oġġetti magħmula minn lastku sintetiku għas-siġillar, Prodotti tal-majka tal-iżolazzjoni mill-elettriku, Oġġetti tal-lastku għall-użu fl-ikkonnettjar tal-pajpijiet; Plastik mogħti s-sura ta' xi ħaġa, għall-użu fil-manifattura; Materjal użat għall-ippakkjar, għall-mili u bħala iżolatur; Pajpijiet flessibli, mhux tal-metall; Ġogi, mhux tal-metall, għall-pajpijiet flessibbli; Siġilli għall-ġonot; Stukkjar tal-ġogi li jespandu; Tejp għall-pajpijiet; Kompożizzjonijiet għall-istrixxar ta' kontra l-elementi tat-temp; Materjali tal-istukkjar; Ħoloq għall-issiġillar; Strippi għall-ilqugħ tal-kurrenti tal-arja; Materjali għal użu bħala filtri (materjali tal-plastik jew tal-fowm pproċessati parzjalment); Valvoli tal-lastku b'ċappetta fuq ġenb wieħed li jintrefgħu bil-moviment tal-likwidu (clack); Għotjien tubulari tal-lastku għall-protezzjoni ta' partijiet ta' magni; Ċrieki tal-lastku; Waqfiet tal-lastku; Vulkanit; Iżolaturi; Tejps u strixxi li jservu għall-iżolament; Iżolaturi tal-mejns tal-elettriku; Tessuti ta' iżolament; Prodotti iżolanti [elettriku, sħana, storbju], Tessuti ta' iżolament; Kejbils (Iżolaturi għal -); Pajpijiet protettivi għall-kejbils, tal-plastik; Pajpijiet flessibli tal-plastik għall-protezzjoni ta' kejbils u għall-insulazzjoni; Folji fini (tal-plastik) mhux għall-ippakkjar; Materjali li jinfurzaw, mhux tal-metall, għall-pajpijiet; Ħoloq tal-lastku għas-siġill ta' pajpijiet; Gomma, mhux maħduma jew parzjalment maħduma; Gomma fl-istat oriġinali jew maħduma parzjalment; Pajpijiet tal-plastik; Fitings, mhux tal-metall, għall-pajpijiet riġidi; Manxò għall-pajpijiet mhux tal-metall; Ġogi, mhux tal-metall, għall-pajpijiet flessibbli; Materjali għall-iżolament tal-ħsejjes; Manki magħmula minn materjali tessili; Lastku sintetiku; Valvoli tal-gomma tal-indja jew tal-fibra vulkanizzata; Pajpijiet għall-konnessjoni għar-radjaturi tal-vetturi; Fittjaturi, mhux tal-metall, għal pajpijiet flessibbli; Kisjiet tal-igganċjament mhux metalliċi għall-pajpijiet; Ippakkjar li minnu ma jgħaddix ilma; Pajpijiet flessibbli, tubi, pajpijiet u fittings għalihom (inklużi valvoli), u fittings għal pajpjiet riġidi, kollha kemm huma mhux tal-metall; Konnetturi (mhux metalliċi) għall-manek; Igganċjar mhux tal-metall għall-pajpijiet; Igganċjar mhux tal-metall għat-tubi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Rubber, guttapercha, gummi, asbest, Mica en hieruit vervaardigde producten voor zover niet begrepen in andere klassen, Te weten goederen voor de warmte-isolatie, Rubber voor het afdichten, Rubber voor voegdoeleinden, Rubber (Synthetisch -) voor het afdichten, Mica (Producten van -) voor elektrische isolatie, Rubber voor het aansluiten van buizen; Halfbewerkte plastic producten; Dichtings-, pakking- en isolatiemateriaal; Niet-metalen buigzame buizen; Buiskoppelingen, niet van metaal, voor buigzame buizen; Pakkingen; Pakkingen voor expansievoegen; Duct tape; Dichtingsmateriaal; Breeuwmateriaal; Afsluitringen; Tochtstrips; Filtreermateriaal [halfbewerkte plastic of schuimmaterialen]; Rubber kleppen; Rubberhulzen voor de bescherming van machinedelen; Rubberringen; Rubber stoppen; Eboniet; Isolatoren; Isolatietape; Isolatoren voor elektriciteitsleidingen; Isolerende weefsels; Isolerende middelen [elektriciteit, warmte, geluid], Isolatiematerialen; Isolatiemateriaal voor kabels; Kabelbeschermingsbuizen van kunststof; Kabelbeschermings- en isolatieslangen van kunststof; Plastic folie [film], niet voor verpakking; Armaturen, niet van metaal, voor leidingen; Pakkingen voor leidingen; Gom, onbewerkt of halfbewerkt; Rubber [grondstof of halffabrikaat]; Plastic buizen; Beslag, niet van metaal, voor onbuigzame pijpen; Buismoffen, niet van metaal; Buiskoppelingen, niet van metaal, voor buigzame buizen; Geluidwerende materialen; Slangen van textiel; Rubber [synthetisch]; Ventielen van rubber of gevulcaniseerde vezels; Verbindingsbuizen voor radiatoren van voertuigen; Beslag, niet van metaal, voor buigzame pijpen; Koppelingbussen, niet van metaal, voor buizen; Afdichtingsmateriaal; Buigzame pijpen, buizen, slangen en armaturen hiervoor (inclusief kleppen), en beslag voor onbuigzame buizen, alle niet van metaal; Koppelingen (Niet-metalen -) voor slangen; Verbindingsstukken voor pijpen (Niet-metalen -); Aansluitstukken (Niet-metalen -) voor buizen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Kauczuk, gutaperka, guma, azbest, Mika i produkty z tych surowców nieujęte w innych klasach, Mianowicie towary do izolacji termicznej, Wyroby z kauczuku do uszczelniania, Artykuły połączeniowe wykonane z gumy, Artykuły wykonane z kauczuku syntetycznego do uszczelniania, Produkty z miki do izolacji elektrycznej, Artykuły z kauczuku do łączenia rur; Tworzywa sztuczne w formie wyciśniętej stosowane w produkcji; Materiały wypełniające, uszczelniające, pakuły, materiały izolacyjne; Rury giętkie niemetalowe; Złączki, niemetalowe, do rur elastycznych; Szczeliwa do złączy; Wypełnienia do szczelin kompensacyjnych; Srebrna taśma klejąca; Materiały do uszczelniania okien i drzwi; Materiały do uszczelniania; Pierścienie uszczelniające; Uszczelnienia przeciw przeciągom w postaci taśm; Materiały filtracyjne [półprodukty w postaci pianki lub folii z tworzyw sztucznych]; Zawory klapowe gumowe; Tuleje gumowe do osłony części maszyn; Pierścienie gumowe; Korki gumowe; Kauczuk wulkanizowany [ebonit]; Izolatory; Taśmy izolacyjne; Izolatory do przewodów elektrycznych; Tkaniny izolacyjne; Materiały do izolacji [elektrycznej, termicznej, akustycznej], Tkaniny izolacyjne; Izolatory do kabli; Rury ochronne do kabli z tworzywa sztucznego; Rury ochronne do kabli i rury izolacyjne z tworzywa sztucznego; Folie z tworzyw sztucznych nie do pakowania; Materiały zbrojeniowe niemetalowe do rur; Uszczelki do rur; Żywica naturalna w stanie surowym lub półobrobionym; Guma surowa lub półprzetworzona; Rury z tworzywa sztucznego; Kształtki, niemetalowe, do rur sztywnych; Niemetalowe osłony do rur; Złączki, niemetalowe, do rur elastycznych; Dźwiękoszczelne materiały; Węże z materiałów tekstylnych; Kauczuk syntetyczny; Zawory z kauczuku naturalnego lub z włókna wulkanizowanego; Przewody giętkie do chłodnic pojazdów; Kształtki, niemetalowe, do rur elastycznych; Niemetalowe połączenia rurowe tulejowe; Uszczelnienia wodoodporne; Giętkie rury, rurki, węże i wyposażenie do nich [w tym zawory] oraz wyposażenie do rur sztywnych, wszystkie niemetalowe; Niemetalowe łączniki do węży; Łączniki rurowe niemetalowe; Złącza niemetalowe do rur.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Borracha, guta-percha, goma, amianto, Mica e produtos nestas matérias não compreendidos noutras classes, Especificamente produtos para isolamento térmico, Artigos de borracha para vedação, Artigos de borracha para junções, Artigos em borracha sintética para vedar, Produtos de mica para isolamento elétrico, Artigos de borracha para utilização em ligação de tubos; Produtos em matérias plásticas semi-acabadas para uso na indústria; Matérias para calafetar, vedar e isolar; Tubos flexíveis não metálicos; Uniões não metálicas para tubos; Juntas; Guarnições para juntas de expansão; Fitas adesivas; Substâncias para calafetar; Materiais para calafetar; Anéis estanques; Calafetamento; Materiais para filtragem [espumas ou películas de plástico semiprocessadas]; Válvulas de passagem em borracha; Mangas em borracha para proteção de componentes de máquinas; Anéis em borracha; Rolhas em borracha; Borracha endurecida [ebonite]; Isolantes; Fitas isoladoras; Isoladores para condutas de eletricidade; Tecidos isolantes; Isolantes [eletricidade, calor, som], Materiais isolantes; Isolantes para cabos; Tubos de proteção de cabos em matérias plásticas; Tubos flexíveis em matérias plásticas para a proteção e isolamento de cabos; Películas em matérias plásticas sem ser para embalagens; Materiais de reforço, não metálicos, para tubos; Juntas para tubos; Goma, em bruto ou semitrabalhada; Borracha em bruto ou semi-trabalhada; Tubos plásticos; Acessórios, não metálicos, por tubos rígidos; Mangas de tubos [não metálicas]; Uniões não metálicas para tubos; Materiais para insonorização; Mangueiras em materiais têxteis; Borracha sintética; Válvulas em borracha ou em fibra vulcanizada; Tubos de união para radiadores de veículos; Acessórios, não metálicos, para tubos flexíveis; Mangas de acoplamento não metálicas para tubos; Embalagens estanques; Tubos flexíveis, condutas, mangueiras e partes dos mesmos (incluindo válvulas) e acessórios para tubos rígidos, sendo todos não metálicos; Conectores não metálicos para mangueiras; Ligações de tubos não metálicas; Juntas para tubos não metálicas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Cauciuc, gutaperca, guma, amianta, Mică şi produse din aceste materiale care nu sunt incluse în alte clase, Şi anume produse pentru termoizolaţie, Articole confecţionate din cauciuc pentru etanşare, Articole din cauciuc pentru îmbinări, Articole confecţionate din cauciuc sintetic pentru etanşare, Produse cu mică pentru izolare electrică, Articole din cauciuc pentru conectarea ţevilor; Produse din materiale plastice semiprelucrate; Materiale de călăfătuire, etanşare şi izolare; Conducte flexibile nemetalice; Racorduri, nu din metal, pentru ţevi flexibile; Garnituri de etanşare; Rosturi de dilatare (Umpluturi pentru -); Benzi adezive izolatoare; Etanşare (Materiale de -); Călăfătuire (Materiale pentru -); Inele de etanşare; Burleţi pentru etanşare; Filtrante (materiale -) [materiale plastice sau spongioase semiprelucrate]; Clapete din cauciuc; Manşoane din cauciuc pentru protecţia organelor de maşini; Inele din cauciuc; Dopuri din cauciuc; Ebonită; Izolatoare; Benzi izolante; Izolatori electrici; Ţesături izolante; Izolatori, Ţesături izolante; Cabluri (Izolatoare pentru -); Conducte din plastic pentru protejarea cablurilor; Furtunuri din plastic pentru protejarea cablurilor şi de izolare; Pelicule din materiale plastice, altele decât cele pentru ambalaje; Armături nemetalice pentru conducte; Garnituri de etanşare pentru conducte; Gumă, brută sau semi-prelucrată; Gumă brută sau semiprelucrată; Tevi din plastic; Racorduri nemetalice pentru ţevi rigide; Manşoane nemetalice pentru ţevi; Racorduri, nu din metal, pentru ţevi flexibile; Izolaţie fonică (Materiale pentru -); Furtunuri din materiale textile; Cauciuc sintetic; Valve din cauciuc sau din fibre vulcanizate; Furtune (tuburi) de legatura pentru radiatoare de vehicule; Fitinguri, nu din metal, pentru ţevi flexibile; Manşoane de cuplare nemetalice pentru tuburi; Etanşare (Garnituri de -); Conducte, tuburi, furtunuri flexibile şi accesoriile lor (inclusiv supape) şi fitinguri pentru conducte rigide, toate nemetalice; Racorduri nemetalice pentru furtun; Racorduri de ţevi nemetalice; Racorduri nemetalice pentru tuburi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Kaučuk, gutaperča, guma, azbest, Sľuda a výrobky z týchto materiálov nezahrnuté v iných triedach, Menovite tovary na tepelnú izoláciu, Gumené utesňovacie výrobky, Výrobky z gumy na spojovacie účely, Výrobky zo syntetickej gumy určené na utesňovanie, Elektrické izolačné výrobky zo sľudy, Gumené prvky na spájanie potrubí; Plastové výlisky ako polotovary; Tesniace, upchávacie a izolačné materiály; Ohybné rúry a hadice s výnimkou kovových; Nekovové spojky na ohybné potrubia; Tesnenia; Tesnenia dilatačných spojov; Textilné lepiace pásky; Tesniace hmoty; Tesniace hmoty; Tesniace krúžky; Páskové tesnenia (dverí alebo okien); Filtračné materiály (polospracované peny alebo plasty); Gumené záklopky; Gumové objímky na ochranu častí strojov; Gumové krúžky; Zátky (Gumové -); Vulkanit (ebonit); Izolačné materiály; Izolačné pásy; Izolanty na elektrické vedenia; Izolačné tkaniny; Izolačné materiály [elektrina, teplo, zvuk], Izolačné hmoty; Izolačné materiály na káble; Káblové priechodky z plastu; Hadice na ochranu káblov a izolačné hadice z plastu; Plastové fólie, nie na balenie; Nekovové vystužovacie materiály na potrubia; Tesnenia na potrubia; Guma (surovina alebo polotovar); Kaučuk (surovina alebo polotovar); Rúry z plastu; Nekovové súčiastky na pevné potrubia; Nekovové objímky na potrubia; Nekovové spojky na ohybné potrubia; Zvukovoizolačné materiály; Hadice z textilných materiálov; Syntetický kaučuk; Gumové alebo vulkanfíbrové záklopky; Spájacie rúry chladičov; Nekovové súčiastky na ohybné potrubia a hadice; Nekovové spojovacie puzdrá pre rúry; Tesniace obloženia; Nekovové ohybné potrubia, rúry, hadice a ich príslušenstvo (vrátane ventilov) a kovania na pevné potrubia; Nekovové spojky na hadice; Nekovové spojky na potrubia; Nekovové spojky pre potrubia.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Kavčuk, gutaperča, guma, azbest, Sljuda in izdelki iz teh snovi, ki jih ne obsegajo drugi razredi, In sicer izdelki za toplotno izolacijo, Izdelki iz gume za tesnjenje, Izdelki iz gume za tesnilne namene, Izdelki iz sintetične gume za tesnjenje, Električni izolacijski izdelki iz sljude, Izdelki iz gume za spajanje cevi; Polizdelki iz umetnih snovi za rabo v proizvodnji; Tesnilni, mašilni in izolacijski material; Gibke nekovinske cevi; Spojke, nekovinske, za gibke cevi; Tesnila za spoje; Raztezne fuge; Izolirni trak; Tesnilne mase, za zaščito pred vremenskimi vplivi; Tesnilni materiali; Obročki za tesnjenje; Tesnilni trakovi (za preprečevanje prepiha); Filtrirni materiali [delno obdelane pene ali folije iz plastike]; Zaklopni ventili iz gume; Gumijasti ovoji za zaščito strojnih delov; Obroči iz gume; Zamaški iz gume; Vulkanit [ebonit]; Izolatorji; Izolirni trakovi in jermeni; Izolatorji za električne vodnike; Izolacijski materiali; Izolacijska sredstva [elektrika, toplota, zvok], Izolacijski materiali; Izolacijska sredstva za kable; Cevi za zaščito kablov iz umetnih snovi; Gibke cevi za zaščito kablov in izolacijske gibke cevi iz umetnih snovi; Plastične folije, razen za ovijanje; Ojačevalni materiali, nekovinski, za cevi; Cevna tesnila; Guma, surova ali delno obdelana; Guma, surova ali delno predelana; Plastične cevi; Fitingi, nekovinski, za toge cevi; Cevni ovoji, nekovinski; Spojke, nekovinske, za gibke cevi; Zvočno izolacijski materiali; Cevi iz tekstilnih materialov; Sintetična guma; Ventili iz indiagume ali vulkaniziranega vlakna; Vezne cevi za hladilnike avtomobilov; Sestavni deli, nekovinski, za gibke cevi; Nekovinske spojne puše za cevi z zunanjim nazivnim premerom; Vodotesna tesnila; Gibke cevi, cevi, gumijaste cevi in oprema zanje [vključno z ventili] ter oprema za toge cevi, vse nekovinsko; Konektorji (nekovinski) za gibke cevi; Nekovinske spojke za cevi; Spojke za cevi (nekovinske).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Gummi, guttaperka, kautschuk, asbest, Glimmer och varor av dessa material ej ingående i andra klasser, Nämligen varor för värmeisolering, Artiklar av gummi för tätning, Artiklar av gummi för skarvningsändamål, Artiklar av syntetgummi för tätning, Elektriskt isolerande glimmerprodukter, Gummiartiklar för användning vid anslutning av rör; Plast i halvfabrikat; Tätnings-, packnings- och isoleringsmaterial; Flexibla ledningar och rör, ej av metall; Förgreningar, inte av metall, för flexibla rör; Packningar; Tätningsmassor för expansionsfogar; Silvertejp; Tätningsmaterial för dörrar och fönster; Tätningsmassor; Tätningsringar; Tätningslister; Filtermaterial (plastskum eller -film i halvfabrikat); Klaffventiler av gummi; Muff av gummi för skydd av maskindelar; Ringar av gummi; Gummiproppar; Ebonit; Elektriska isolatorer; Isoleringstejp och -band; Isolatorer för elektriska huvudledningar; Isoleringsväv; Isolatorer, Vävda tyger för isoleringsändamål; Isolatorer för kablar; Kabelskyddsrör av plast; Kabelskydds- och isoleringsslangar av plast; Plastfilm, inte för inslagning; Armeringsmaterial, inte av metall, för rör; Rörpackningar; Gummi, rå eller delvis bearbetat; Kautschuk rå eller delvis bearbetad; Plaströr; Rörkopplingar, inte av metall, för styva rör; Rörmuffar, inte av metall; Förgreningar, inte av metall, för flexibla rör; Material för ljudisolering; Slangar av textilmaterial; Syntetiskt gummi; Ventiler av rågummi eller vulkanfiber; Fordon, kylarslangar för; Rörkopplingar, inte av metall, för böjliga rör; Icke-metalliska kopplingshylsor för rör; Vattentäta packningar; Flexibla ledningar, rör och slangar samt delar därtill, inklusive ventiler, och delar till styva rör, allt av icke-metalliska material; Slangkopplingar, inte av metall; Icke metalliska kopplingar för rör; Rörkopplingar, inte av metall.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>19</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Неметални строителни материали; Твърди и гъвкави тръби (не от метал) за строителни цели; Асфалт; Подпочвени тръби от пластмаса като строителен материал; Водосточни олуци [тръби], неметални; Разклонителни тръби, неметални; Олуци, неметални; Дренажни тръби, неметални; Тръби (Напорни -) [неметални]; Огнеупорни строителни материали, не метални; Филтри на изкуствена [полиетиленова] основа; Решетъчни конструкции, неметална; Защитни тръби за кабели, не от метал; Дроселни клапи, не от метал, за дренажни тръби или водопроводи; Контролни и промивни шахти от пластмаса като строителен материал; Въздухопроводи, неметални, за вентилационни и климатични инсталации; Тръби, По-специално тръби за кабели; Шахти (не от метал); Капаци за люкове и ревизионни отвори, неметални; Водопроводни тръби, неметални; Принадлежности за горепосочените стоки, включени в клас 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Stavební materiály nekovové; Trubky a ohebné trubky pro stavebnictví (nekovové); Asfalt; Trubky pro vsakovací zářezy z plastické hmoty jako stavební materiály; Okapové roury, ne kovové; Větvené potrubí, ne kovové; Střešní okapy, ne kovové; Odtokové trubky, ne kovové; Přívodní potrubí, ne kovová; Žáruvzdorné stavební materiály, ne kovové; Geotextilie; Mříže, ne kovové; Kabelové trubky z nekovových materiálů; Klapkové ventily, nekovové, pro drenážní trubky nebo rozvody vody; Kontrolní a vyplachovací šachty z plastické hmoty jako stavební materiály; Potrubí pro ventilační a klimatizační zařízení, ne kovová; Potrubí, Zejména trubky pro kabely; Dálkové vedení (nekovové); Poklopy průlezů, ne kovové; Vodovodní potrubí, ne kovové; Příslušenství pro výše uvedené zboží , zařazené do třídy 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Byggematerialer (ikke af metal); Rør og slanger (ikke af metal) til bygningsbrug; Asfalt; Afløbsrør af plastic i form af byggematerialer; Nedløbsrør, ikke af metal; Forgreningsrør, ikke af metal; Tagrender, ikke af metal; Afløbsrør, ikke af metal; Rør til kanaler for tilløbsvand, ikke af metal; Ildfaste konstruktionsmaterialer, ikke af metal; Geotekstiler; Tremmeværk, ikke af metal; Kabelkanaler af ikke-metalliske materialer; Spjældventiler, ikke af metal, til drænrør eller vandledninger; Kontrol- og skylleskakter af plastic i form af byggematerialer; Rør, ikke af metal, til ventilations- og luftkonditioneringsinstallationer; Rør, Særlig kabelrør; Fjernkabler (ikke af metal); Mandehulsdæksler, ikke af metal; Vandledninger, ikke af metal; Tilbehør til førnævnte varer, indeholdt i klasse 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Baumaterialien [nicht aus Metall]; Rohre und Schläuche [nicht aus Metall] für Bauzwecke; Asphalt; Sickerleitungsrohre aus Kunststoff als Baumaterial; Abflussrohre, nicht aus Metall; Abzweigrohre, nicht aus Metall; Dachrinnen, nicht aus Metall; Drainagerohre, nicht aus Metall; Druckrohrleitungen, nicht aus Metall; feuerfeste Baumaterialien, nicht aus Metall; Geotextilien; Gitter, nicht aus Metall; Kabelschutzrohre, nicht aus Metall; Klappenventile, nicht aus Metall, für Drainagerohre oder Wasserleitungen; Kontroll- und Spülschacht aus Kunststoff als Baumaterial; Leitungen für Lüftungs- und Klimaanlagen, nicht aus Metall; Rohre, insbesondere Kabelrohre; Schächte, nicht aus Metall; Schachtdeckel, nicht aus Metall; Wasserleitungen, nicht aus Metall; Zubehör für vorgenannte Waren, soweit in Klasse 19 enthalten.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Υλικά κατασκευών, μη μεταλλικά· Μη μεταλλικοί άκαμπτοι και εύκαμπτοι σωλήνες οικοδομών· Άσφαλτος· Στραγγιστικοί αγωγοί από πλαστικό ως υλικά κατασκευής· Σωλήνες υδροροής μη μεταλλικοί· Διακλάδωση (αγωγοί -ης) [μη μεταλλικοί]· Υδρορροές (για στέγες), όχι από μέταλλο· Αγωγοί αποχέτευσης μη μεταλλικοί· Υδροσωλήνες, μη μεταλλικοί· Πυρίμαχα υλικά κατασκευών, μη μεταλλικά· Γεωυφάσματα· Πλέγματα μη μεταλλικά· Αγωγοί καλωδίων από μη μεταλλικά υλικά· Βαλβίδες κλαπέτα, μη μεταλλικές, για σωλήνες αποχέτευσης ή αγωγούς υδροδότησης· Φρεάτια ελέγχου και απορροής από πλαστικό, ως υλικό κατασκευών· Καλώδια μη μεταλλικά για εγκαταστάσεις εξαερισμού και κλιματισμού· Σωλήνες, Ειδικότερα αγωγοί καλωδίων· Συστήματα ζεύξεων (μη μεταλλικά)· Καλύμματα φρεατίων επιθεώρησης [μη μεταλλικά]· Μη μεταλλικοί υδραγωγοί· Εξαρτήματα για τα προαναφερθέντα είδη, περιλαμβανόμενα στην κλάση 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Building materials (non-metallic); Rigid pipes and flexible tubes (non-metallic) for building; Asphalt; Drain conduit pipes of plastic being building materials; Gutter pipes, not of metal; Branching pipes, not of metal; Gutters (Roof -), not of metal; Drain pipes, not of metal; Penstock pipes, not of metal; Refractory construction materials, not of metal; Geotextiles; Latticework, not of metal; Cable ducts made of non-metallic materials; Drain traps (valves), not of metal, for drainpipes or water-pipes; Inspection and flushing chambers of plastic being building materials; Ducts, not of metal, for ventilating and air-conditioning installations; Pipes, In particular conduits for cables; Trunking (non-metallic); Manhole covers, not of metal; Water-pipes, not of metal; Accessories for the aforesaid goods, included in class 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Materiales de construcción no metálicos; Tuberías y mangueras no metálicos para la construcción; Asfalto; Tuberías de plástico de drenaje para construcción; Tubos de canalones no metálicos; Tubos de empalmes no metálicos; Canalones de tejados, que no sean de metal; Tuberías de desagüe no metálicas; Tuberías forzadas no metálicas; Materiales de construcción refractarios no metálicos; Geotextiles; Enrejados [celosías] no metálicos; Conductos de cables que no sean de materiales metálicos; Válvulas de chapaleta, no metálicas, para tubos de drenaje y tuberías de agua; Registros de control y descarga de plástico para construcción; Conductos no metálicos para instalaciones de ventilación y aire acondicionado; Tubos, En particular conductos; Enlaces (que no sean metálicos); Tapas no metálicas para bocas de inspección; Tuberías de agua no metálicas; Accesorios para todos estos productos, comprendidos en la clase 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Mittemetallist ehitusmaterjalid; Mittemetallist paindtorud ja voolikud (ehitusmaterjal); Asfalt; Plastist nõrgveetorustikud ehitusmaterjalina; Äravoolutorud, v.a metallist; Harutorud, v.a metallist; Katuserennid, v.a metallist; Drenaažitorud, v.a metallist; Lüüsitorud, v.a metallist; Tule-, korrosioonikindel ehitusmaterjal, v.a metallist; Geotekstiilid; Võred, võrestikud, v.a metallist; Muust kui metallist valmistatud kaablikanalid; Drenaažitorude või veetorustike mittemetallist klappventiilid; Plastist kontroll- ja pesemiskaevud ehitusmaterjalina; Ventilatsiooni- ja õhukonditsiooniseadmete juhttorud, v.a metallist; Torud, Eelkõige kaablitorud; Õhutorustikud (muust kui metallist); Kaevuluugid, v.a metallist; Veetorud, v.a metallist; Eelnimetatud kaupade tarvikud, mis kuuluvad klassi 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Rakennustarvikkeet (ei-metalliset); Ei-metalliset putket ja letkut rakennustarkoituksiin; Bitumi; Suotojohtoputket muovista rakennusaineina; Syöksytorviputket, ei-metalliset; Haaraputket, ei-metalliset; Räystäskourut, ei-metalliset; Viemäriputket, ei-metalliset; Painejohtoputket, ei-metalliset; Tulenkestävät rakennusaineet, ei-metalliset; Geotekstiilit; Ei-metalliset säleiköt; Muut kuin metalliset kaapelikanavat; Läppäventtiilit muusta kuin metallista viemäriputkiin tai vesijohtoihin; Muoviset tarkastus- ja huuhtelukaivot rakennusaineina; Hormit (Ilmanvaihto -), ei-metalliset; Putket, Erityisesti kaapeliputket; Väylöitykset (muut kuin metalliset); Viemäriluukut, ei-metalliset; Vesijohdot, ei-metalliset; Edellä mainittujen tuotteiden tarvikkeet luokassa 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Matériaux de construction non métalliques; Tubes et tuyaux (non métalliques) pour la construction; Asphalte; Tuyaux de drainage en matières plastiques en tant que matériaux de construction; Tuyaux de descente non métalliques; Tuyaux d'embranchement non métalliques; Gouttières non métalliques; Tuyaux de drainage non métalliques; Conduites forcées non métalliques; Matériaux de construction réfractaires non métalliques; Géotextiles; Treillis non métalliques; Tuyaux de câbles en matériaux non métalliques; Vannes à clapets non métalliques pour tuyaux de drainage ou conduites d'eau; Puits de contrôle et de rinçage en matières plastiques, en tant que matériaux de construction; Conduits non métalliques pour installations de ventilation et de climatisation; Tuyaux, En particulier tuyaux pour câbles; Jonctions (non métalliques); Couvercles de trous d'homme non métalliques; Conduites d'eau non métalliques; Accessoires des produits précités, compris dans la classe 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Građevinski materijali (nemetalni); Cijevi i crijeva (nemetalne) za potrebe gradnje; Asfalt; Plastične cijevi za filtriranje kao građevni materijal; Cijevi, nemetalne za slivnike; Dvojne cijevi, nemetalne; Nemetalni krovni oluci; Drenažne nemetalne cijevi; Cjevovodi, tlačni, nemetalni; Vatrostalni, nemetalni građevinski materijali; Geotekstili; Rešetke, nemetalne; Kabelski vodovi od nemetalnih materijala; Zaklopni ventili, nemetalni za drenažne ili vodovodne cijevi; Kontrolna okna i okna za ispiranje od plastike kao građevni materijal; Nemetalni cjevovodi za ventilacijske i klimatizacijske instalacije; Tajice, Osobito kabelske cijevi; Šahte (ne od metala); Poklopci, nemetalni za otvore u podu; Cjevovodi za vodu, nemetalni; Oprema za sve prethodno navedene proizvode, ako su obuhvaćeni razredom 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Nem fém építőanyagok; Csövek és tömlők (nem fémből) építési célra; Aszfalt; Szivárgócsövek műanyagból építőanyagként; Vízelvezető csövek, nem fémből; Elágazócsövek, ágcsövek, nem fémből; Ereszcsatornák, nem fémből; Lefolyócsövek, szennyvízcsatornák, nem fémből; Zsilipcsövek, nem fémből; Tűzálló építőanyagok, nem fémből; Geotextilek [építkezésekhez]; Rácsozatok nem fémből; Nem fémes anyagokból készült kábelcsatornák; Csapószelepek, nem fémből, vízelvezető csövekhez vagy vízvezetékekhez; Ellenőrző és öblítő akna műanyagól építőanyagként; Csövek nem fémből, szellőztető és légkondicionáló berendezésekhez; Csövek, vezetékek, Különösen kábelcsövek; Csővezeték (nem fémből); Csatornafedők, nem fémből; Vízvezetékek, nem fémből; Fent említett termékek tartozékai, amelyek a 19. osztályba tartoznak.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Materiali da costruzione non metallici; Tubi rigidi e flessibili (non metallici) da costruzione; Asfalto; Tubi di conduttura di drenaggio in plastica come materiali da costruzione; Tubi di discesa non metallici; Tubi di raccordo non metallici; Canaletti di scolo non metallici; Tubi di drenaggio non metallici; Condotte forzate non in metallo; Materiali da costruzione refrattari non metallici; Geotessili; Graticolati non metallici; Condotte per cavi in materiali non metallici; Valvole a farfalla, non di metallo, per tubi di drenaggio o condotte dell'acqua; Pozzi di controllo e di risciacquo in materiale plastico come materiale da costruzione; Condotti non metallici per impianti di ventilazione di climatizzazione; Tubi, In particolare tubi per cavi; Circuiti (non in metallo); Coperchi di tombini non metallici; Condotte d'acqua non metalliche; Accessori per suddetti articoli, compresi nella classe 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Statybinės medžiagos (nemetalinės); Vamzdžiai ir lankstieji vamzdžiai (ne metalo) statybos reikmėms; Asfaltas; Plastikiniai drenažo vamzdžiai kaip statybinės medžiagos; Ne metaliniai nuotekų vamzdžiai; Ne metaliniai šakoti vamzdžiai; Ne metaliniai stogo latakai; Ne metaliniai drenažo vamzdžiai; Ne metaliniai slėginiai vamzdžiai; Ugniai atsparios statybinės medžiagos [ne metalinės]; Geotekstilinė medžiaga; Ne metalinės grotelės; Nemetaliniai kabeliniai kanalai; Drenažo vamzdžių ar vandentiekio vamzdynų suveriamieji vožtuvai, ne metalo; Tikrinimo (priežiūros) ir plovimo šachtos iš plastiko kaip statybinės medžiagos; Ne metaliniai ventiliacijos ir oro kondicionavimo įrengimų vamzdžiai; Vamzdžiai, Ypač kabelių vamzdžiai; Vamzdynas (ne metalinis); Ne metaliniai liukų dangčiai; Ne metaliniai vandentiekio vamzdžiai; Aukščiau išvardytų prekių įranga, priskirta 19 klasei.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Nemetāliski būvmateriāli; Caurules un šļūtenes (nav no metāla), kas paredzēti būvniecībai; Asfalts; Drenāžas caurules no plastmasas kā būvmateriāli; Nemetāla notekcaurules; Cauruļu atzari, ne no metāla; Jumta notekcaurules (nemetāla); Drenāžas caurules (nemetāla); Nemetāliskas spiedvadu caurules; Nemetāliski uguns izolācijas materiāli celtniecības vajadzībām; Ģeotekstīlijas; Nemetāla režģis; Nemetālisku materiālu kabeļcaurules; Nemetāla vārstaizvari drenāžas caurulēm vai ūdensvadiem; Kontroles un skalošanas šahtas no plastmasas, kā būvmateriāli; Cauruļvadi ventilācijas un gaisa kondicionēšanas iekārtām (nemetāla); Caurules, Jo īpaši kabeļu aizsargcaurules; Tekne (nemetāliska); Lūku vāki (nemetāla); Nemetāla ūdensvadi; Iepriekšminēto izstrādājumu piederumi (ietverti 19. klasē).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Materjali tal-bini (mhux tal-metall); Pajpijiet u pajpijiet flessibbli (mhux tal-metall) għal skopijiet ta' bini; Asfalt; Pajpijiet protettivi għall-kejbils, tal-plastik bħala materjal tal-bini; Pajpijiet tad-dranaġġ, mhux metalliċi; Fergħat tal-pajpijiet, mhux tal-metall; Kanali (tal-bjut) mhux tal-metall; Pajpijiet tad-drenaġġ mhux tal-metall; Pajpijiet għar-regolaturi tal-ħruġ tal-ilma, mhux tal-metall; Materjali tal-kostruzzjoni refrattarji, mhux tal-metall; Drapp poruż għall-filtrazzjoni ta' ħamrija; Kannizzati mhux tal-metall; Pajpijiet u tubi tal-kejbil magħmula minn materjali mhux metalliċi; Valvoli bil-flaps, mhux tal-metall, għall-katusi tad-dranaġġ jew pajpijiet tal-ilma; Xaft tal-ispezzjoni u flushing, tal-plastik, bħala materjal tal-bini; Kanali, mhux tal-metall, għal installazzjonijiet tal-ventilazzjoni u tal-kondizzjonar tal-arja; Pajpijiet, Speċjalment kondjuwits; Trunking (mhux metalliku); Għata tal-kavitajiet tal-ispezzjonar, mhux tal-metall; Pajpijiet tal-ilma, mhux tal-metall; Aċċessorji għall-oġġetti kollha msemmija, inklużi fi klassi 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Bouwmaterialen, niet van metaal; Buizen en buigzame buizen, niet van metaal, voor de bouw; Asfalt; Afvoerleidingsbuizen van kunststof als bouwmaterialen; Afvoerpijpen, niet van metaal; Aftakpijpen, niet van metaal; Dakgoten, niet van metaal; Draineerbuizen, niet van metaal; Persleidingen, niet van metaal; Vuurvaste bouwmaterialen, niet van metaal; Geotextiel; Traliewerk, niet van metaal; Kabelleidingen van materialen niet van metaal; Kleppen, niet van metaal, voor drainagebuizen of waterleidingen; Controle- en spoelschacht van kunststof als bouwmateriaal; Leidingen, niet voor metaal, voor ventilatie- en airconditioning-installaties; Buizen, Met name kabelbuizen; Kabelgoten (niet van metaal); Deksels, niet van metaal, voor mangaten; Waterleidingen, niet van metaal; Accessoires voor de voornoemde goederen, begrepen in klasse 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Materiały budowlane niemetalowe; Rury i rury giętkie do celów budowlanych (niemetalowe); Asfalt; Rury do ciągów drenarskich z tworzyw sztucznych, jako materiały budowlane; Rury (Spustowe -) niemetalowe; Kształtki rurowe rozgałęzieniowe niemetalowe; Rynny (Dachowe -) niemetalowe; Rury drenażowe niemetalowe; Rurociągi zasilające, niemetalowe; Ogniotrwałe materiały budowlane, niemetalowe; Geotekstylia; Kratownice niemetalowe; Kanały kablowe z materiałów niemetalowych; Zawory klapowe, nie z metalu, do rur drenażowych lub wodociągów; Studzienki kontrolne i płuczkowe z tworzywa sztucznego, jako materiał budowlany; Kanały [dukty] niemetalowe dla instalacji wentylacyjnych i klimatyzacyjnych; Rury, W szczególności rurki izolacyjne; Postumenty (niemetalowe); Włazy (Pokrywy do -) niemetalowe; Rury wodociągowe niemetalowe; Akcesoria do uprzednio wymienionych towarów ujęte w klasie 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Materiais de construção não metálicos; Tubos rígidos e flexíveis (não metálicos) para construção; Asfalto; Tubos de infiltração em matérias plásticas enquanto material de construção; Tubos de caleiras [não metálicos]; Tubos de ramificação não metálicos; Caleiras, não metálicas; Tubos de drenagem [não metálicos]; Condutas forçadas [não metálicas]; Materiais de construção refratários, não metálicos; Geotêxteis; Grades não metálicas; Calhas de cabos feitas de materiais não metálicos; Válvulas de charneira, não metálicas, para tubos de drenagem ou condutas de água; Caixas de controlo e de lavagem em matérias plásticas enquanto material de construção; Condutas não metálicas para instalações de ventilação e climatização; Tubos, Em especial condutas de cabos; Condutas (não metálicas); Tampas de caixas de visita [não metálicas]; Condutas de água não metálicas; Acessórios para todos os equipamentos atrás referidos, compreendidos na classe 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Materiale de construcţie nemetalice; Conducte rigide şi conducte flexibile nemetalice pentru construcţii; Asfalt; Tuburi de infiltraţie din plastic sub formă de materiale de construcţie; Burlane de scurgere, nemetalice; Derivaţie (ţevi de - nemetalice); Jgheaburi nemetalice de acoperiş; Evacuare (conducte de - nemetalice); Conducte forţate [nemetalice]; Materiale de construcţie, refractare, nemetalice; Geotextile; Grile nemetalice; Tevi pentru protectia cablurilor, nu din metal; Sifoane de evacuare nemetalice pentru conducte de scurgere sau conducte de apă; Puţuri de inspecţie şi de spălat din plastic sub formă de materiale de construcţie; Conducte nemetalice pentru instalaţii de ventilaţie şi climatizare; Ţevi, În special tuburi pentru cabluri; Puţuri (nemetalice); Vizitare (Capace nemetalice pentru guri de -); Conducte de apă, nemetalice; Accesorii pentru produsele menţionate anterior, în măsura în care sunt cuprinse în clasa 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Nekovové stavebné materiály; Rúry a hadice (nekovové) na stavebné účely; Asfalt; Drenážne vedenia z plastu ako stavebný materiál; Nekovové odkvapové rúry; Odbočky, prípojky potrubia (nekovové); Nekovové strešné odkvapové žľaby; Drenážne nekovové rúry; Nekovové tlakové potrubia; Žiaruvzdorné nekovové stavebné materiály; Geotextílie; Rámové konštrukcie (nekovové); Káblové vedenia z nekovových materiálov; Klapkové ventily, nie z kovu alebo plastu, pre drenážne rúry alebo vodovody; Kontrolné a oplachovacie šachty z plastu ako stavebný materiál; Nekovové ventilačné a klimatizačné potrubia; Rúry, Predovšetkým káblové priechodky; Káblovody (nekovové); Poklopy (nekovové); Nekovové vodovodné potrubia; Príslušenstvo pre uvedené výrobky zahrnuté v 19. triede.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Nekovinski gradbeni materiali; Toge cevi in gibke cevi (nekovinske) za gradbene namene; Asfalt; Drenažne cevi iz umetnih snovi kot gradbeni material; Kanalizacijske cevi, ne iz kovine; Odcepne cevi, ne iz kovine; Žlebovi (strešni), ne iz kovine; Drenažne cevi, ne iz kovine; Nekovinski tlačni cevovodi; Ognjevarni gradbeni materiali, nekovinski; Geotekstilije; Nekovinske mreže; Kablovodi, izdelani iz nekovinskih materialov; Zaklopni ventili, nekovinski ali umetnih snovi, za drenažne cevi ali vodovode; Kontrolni in čistilni jašek iz umetnih snovi kot gradbeni material; Nekovinski vodi za ventilacijske in klimatizacijske naprave; Cevi, Zlasti cevi za kable; Glavni vodi (nekovinski); Pokrovi za kanale, ne iz kovine; Vodovodne cevi, ne iz kovine; Oprema za prej omenjeni izdelek, vključena v razred 19.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Byggnadsmaterial (ej av metall); Rör och slangar (ej av metall) för byggnation; Bitumen; Dräneringsrör av plast som byggmaterial; Stuprännor, inte av metall; Förgreningsrör, inte av metall; Hängrännor, inte av metall; Avloppsrör, inte av metall; Rör för reglerbart vattenutsläpp, inte av metall; Eldfasta konstruktionsmaterial, inte av metall; Geotextilier; Gallerverk, inte av metall; Kabelkanaler tillverkade av icke-metalliska material; Klaffventiler, ej av metall, för dräneringsrör eller vattenledningar; Kontroll- och spolningsschakt av plast som byggmaterial; Rörtrummor för ventilations- och luftkonditioneringsinstallationer, inte av metall; Rör, Speciellt kabelrör; Kabelkanaler (ej av metall); Manhålsluckor, inte av metall; Vattenledningar, inte av metall; Tillbehör till nämnda varor, ingående i klass 19.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PriorityDetails>
<Priority>
<PriorityCountryCode>DE</PriorityCountryCode>
<PriorityNumber>3020191153413</PriorityNumber>
<PriorityDate>2019-11-26</PriorityDate>
<PriorityPartialIndicator>false</PriorityPartialIndicator>
<PriorityStatusCode>Claimed</PriorityStatusCode>
</Priority>
</PriorityDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/084</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-05-06</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>100982</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>10685</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
<OppositionDetails>
<Opposition>
<OppositionIdentifier>003127566</OppositionIdentifier>
<OppositionDate>2020-08-05</OppositionDate>
<ProceedingLanguageCode>en</ProceedingLanguageCode>
<OppositionGroundText>
Likelihood of confusion</OppositionGroundText>
<EarlierMarkDetails>
<EarlierMark>
<EarlierMarkCountryCode>EM</EarlierMarkCountryCode>
<ApplicationNumber>018034236</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2019-03-11</ApplicationDate>
<RegistrationNumber>018034236</RegistrationNumber>
<RegistrationDate>2019-06-25</RegistrationDate>
<MarkFeature>Word</MarkFeature>
<WordMarkSpecification>
           <MarkVerbalElementText>CABU</MarkVerbalElementText>
          </WordMarkSpecification>
</EarlierMark>
</EarlierMarkDetails>
<OpponentDetails>
<OpponentKey>
<Identifier>989886</Identifier>
</OpponentKey>
</OpponentDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>15926</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</Opposition>
</OppositionDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
