<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Transaction xmlns="http://euipo.europa.eu/trademark/data" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://euipo.europa.eu/trademark/data http://euipo.europa.eu/schemas/trademark/EM-TM-TradeMark-V3-4.xsd">
<TransactionHeader>
		<SenderDetails>
			<RequestProducerDateTime>2020-09-15T17:20:12</RequestProducerDateTime>
		</SenderDetails>
	</TransactionHeader>
<TradeMarkTransactionBody>
<TransactionContentDetails>
<TransactionIdentifier>018224437</TransactionIdentifier>
<TransactionCode>EM-Trade Mark</TransactionCode>
<TransactionData>
<TradeMarkDetails>
<TradeMark operationCode="Insert">
<RegistrationOfficeCode>EM</RegistrationOfficeCode>
<ApplicationNumber>018224437</ApplicationNumber>
<ApplicationDate>2020-04-09</ApplicationDate>
<RegistrationDate>2020-09-11</RegistrationDate>
<ApplicationLanguageCode>en</ApplicationLanguageCode>
<SecondLanguageCode>es</SecondLanguageCode>
<ExpiryDate>2030-04-09</ExpiryDate>
<MarkCurrentStatusCode milestone="23" status="1">Registered</MarkCurrentStatusCode>
<MarkCurrentStatusDate>2020-09-15</MarkCurrentStatusDate>
<KindMark>Individual</KindMark>
<MarkFeature>Figurative</MarkFeature>
<TradeDistinctivenessIndicator>false</TradeDistinctivenessIndicator>
<WordMarkSpecification>
<MarkVerbalElementText>W</MarkVerbalElementText>
</WordMarkSpecification>
<MarkImageDetails>
<MarkImage>
<MarkImageIdentifier identifierKindCode="EM">000162207150</MarkImageIdentifier>
<MarkImageFileFormat>JPG</MarkImageFileFormat>
<MarkImageURI>file://018/224/018224437/000162207150.JPG</MarkImageURI>
<MarkImageCategory>
         <CategoryCodeDetails>
          <CategoryCode>02.01.23</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.03.02</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.05.21</CategoryCode>
          <CategoryCode>27.99.23</CategoryCode>
         </CategoryCodeDetails>
        </MarkImageCategory>
</MarkImage>
</MarkImageDetails>
<GoodsServicesDetails>
<GoodsServices>
 <ClassificationVersion/>
 <ClassDescriptionDetails>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>9</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Апарати за записване, предаване или възпроизвеждане на звук или образ; Магнитни носители на данни, уреди за обработка на данни; Софтуер и компютърни софтуерни приложения (с възможност за изтегляне), включително софтуерни приложения с възможност за изтегляне, за търговия на едро и търговия на дребно на стоки; Софтуерни приложения с възможност за изтегляне, за електронна обработка на плащания; Компютърни софтуерни платформи, записани или с възможност за изтегляне.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Přístroje pro záznam, převod, reprodukci zvuku nebo obrazu; Magnetické nosiče dat, zařízení ke zpracování dat a počítače; Software a počítačové softwarové aplikace (ke stažení), zahrnující softwarové aplikace ke stažení pro velkoobchodní prodej a maloobchodní prodej výrobků; Softwarové aplikace s možností stažení pro elektronické zpracování plateb; Platformy počítačového softwaru, nahrané nebo ke stažení.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Apparater til optagelse, transmission og gengivelse af lyd eller billede; Magnetiske databærere, databehandlingsudstyr og computere; Software og computersoftwareapplikationer (downloadable), inklusive downloadable softwareapplikationer til engros- og detailsalg af varer; Downloadable softwareapplikationer til elektronisk behandling af betalinger; Computersoftwareplatforme, optagne eller downloadable.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Geräte zur Aufzeichnung, Übertragung und Wiedergabe von Ton und Bild; Magnetaufzeichnungsträger, Datenverarbeitungsgeräte und Computer; Herunterladbare Software und Computersoftwareanwendungen, einschließlich herunterladbare Softwareanwendungen für Großhandels- und Einzelhandelsdienstleistungen in Bezug auf Waren; Herunterladbare Softwareanwendungen für die elektronische Zahlungsverarbeitung; Gespeicherte oder herunterladbare Software-Plattformen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Συσκευές για την εγγραφή, τη μετάδοση, την αναπαραγωγή ήχου και εικόνας· Φορείς μαγνητικών δεδομένων, εξοπλισμός επεξεργασίας δεδομένων και ηλεκτρονικοί υπολογιστές· Εφαρμογές λογισμικού και λογισμικού ηλεκτρονικών (τηλεφορτώσιμες), όπου περιλαμβάνονται τηλεφορτώσιμες εφαρμογές λογισμικού για τη χονδρική και λιανική πώληση προϊόντων· Τηλεφορτώσιμες εφαρμογές λογισμικού για ηλεκτρονική επεξεργασία πληρωμών· Εγγεγραμμένες ή τηλεφορτώσιμες πλατφόρμες λογισμικού ηλεκτρονικών υπολογιστών.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Apparatus for recording, transmission or reproduction of sound or images; magnetic data carriers, data processing equipment and computers; software and computer software applications (downloadable), including downloadable software applications for the wholesale and retail of goods; downloadable software applications for electronic processing of payments; computer software platforms (recorded or downloadable).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Aparatos de grabación, transmisión o reproducción de sonido o imágenes; Soportes de datos magnéticos, equipos para el tratamiento de datos y ordenadores; Software y aplicaciones de software descargables, incluyendo aplicaciones de software descargables para la venta mayorista y minorista de productos; Aplicaciones de software descargables para el procesamiento electrónico de pagos; Plataformas de software, grabado o descargable.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Heli või kujutise salvestamise, edastamise ja taasesitamise aparatuur; Magnetandmekandjad, infotöötlusseadmed ja arvutid; Arvutitarkvara ja allalaaditavad arvutitarkvararakendused (allalaaditavad), sh kaupade jae- ja hulgimüügi allalaaditavad arvutitarkvararakendused; Maksete elektroonilise töötlemise allalaaditavad arvutitarkvararakendused; Salvestatud või allalaaditavad arvutitarkvaraplatvormid.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Äänen ja kuvien tallennus-, siirto- ja toistolaitteet; Magneettiset tietovälineet, tietojenkäsittelylaitteet ja tietokoneet; Ohjelmistot ja tietokoneohjelmistosovellukset (ladattavat), mukaan lukien ladattavat ohjelmistosovellukset tavaroiden tukku- ja vähittäismyyntiä varten; Ladattavat ohjelmistosovellukset maksujen elektroniseen käsittelyyn; Tallennetut tai ladattavat tietokoneohjelmistoalustat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Appareils pour l'enregistrement, la transmission, la reproduction du son ou des images; Supports d'enregistrement magnétiques, équipement pour le traitement de l'information et les ordinateurs; Logiciels et applications logicielles (téléchargeables), y compris applications logicielles téléchargeables pour la vente en gros et au détail de produits; Applications logicielles téléchargeables pour le traitement électronique de paiements; Plateformes informatiques sous forme de logiciels enregistrés ou téléchargeables.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Aparati za snimanje, prijenos ili reprodukciju zvuka ili slike; Magnetni nosači podatka, uređaji za obradu podataka i računala; Softverske i računalne softverske aplikacije (koje se mogu preuzimati), uključujući softverske aplikacije koje se mogu preuzimati za veleprodaju i maloprodaju proizvoda; Softverske aplikacije koje se mogu preuzeti za elektroničku obradu plaćanja; Računalne softverske platforme, snimljene ili koje se može preuzimati s interneta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Hangok vagy képek rögzítésére, továbbítására, másolására szolgáló készülékek; Mágneses adathordozók, adatfeldolgozó készülékek és számítógépek; Szoftverek és (letölthető) számítógépes szoftveralkalmazások, beleértve a letölthető szoftveralkalmazásokat áruk nagy- és kiskereskedelmére; Letölthető szoftveralkalmazások fizetések elektronikus feldolgozására; Számítógépes szoftverplatformok, rögzített vagy letölthető formában.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Apparecchi per la registrazione, la trasmissione, la riproduzione del suono o delle immagini; Supporti di registrazione magnetica, corredo per il trattamento dell'informazione e gli elaboratori elettronici; Software e applicazioni software (scaricabili), comprese le applicazioni software scaricabili per la vendita all'ingrosso e al dettaglio di prodotti; Applicazioni software scaricabili per l'elaborazione elettronica di pagamenti; Piattaforme software per computer, registrabili o scaricabili.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Garso ar vaizdo įrašymo, perdavimo ar atkūrimo aparatūra; Magnetinės duomenų laikmenos, duomenų apdorojimo įranga ir kompiuteriai; Programinė įranga ir kompiuterių programinė įranga (atsisiunčiama), įskaitant parsisiunčiamąsias programinės įrangos programas didmeninei ir mažmeninei prekybai; Atsisiunčiamos programinės įrangos programos elektroniniam mokėjimų apdorojimui; Kompiuterių programinės įrangos platformos (įrašytos ar parsisiunčiamosios).</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Aparāti skaņas vai attēlu ierakstam, pārraidei vai reproducēšanai; Magnētiskie datu nesēji, datu apstrādes iekārtas; Programmatūra un datoru lietojumprogrammatūras [lejupielādējamas], ieskaitot lejupielādējamas programmatūras lietojumprogrammas preču vairumtirdzniecībai un mazumtirdzniecībai; Lejupielādējamas programmatūras lietojumprogrammas maksājumu elektroniskai apstrādei; Ierakstītas vai lejupielādējamas datorprogrammatūras platformas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Apparat biex tirrekordja, għat-trasmissjoni u riproduzzjoni ta' ħsejjes u stampi; Tagħmir għar-reġistrazzjoni manjetika, apparat għat-trattament ta' l-informazzjoni u tal-kompjuters; Softwer u applikazzjonijiet ta' softwer tal-kompjuter (li jistgħu jitniżżlu), inklużi applikazzjonijiet ta' softwer li jistgħu jitniżżlu għall-bejgħ bl-ingrossa u l-bejgħ bl-imnut ta' prodotti; Applikazzjonijiet ta' softwer li jistgħu jitniżżlu għall-ipproċessar elettroniku ta' pagamenti; Pjattaforma ta' softwer tal-kompjuter, li tirrekordja jew titniżżel.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Apparaten voor het opnemen, het overbrengen en het weergeven van geluid of beeld; Magnetische gegevensdragers, gegevensverwerkende apparatuur en computers; Software en softwareapplicaties (downloadbaar), waaronder downloadbare softwareapplicaties voor detail- en groothandel in goederen; Downloadbare softwareapplicaties voor het elektronisch verwerken van betalingen; Computersoftwareplatforms, geregistreerd of downloadbaar.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Urządzenia do nagrywania, transmisji lub reprodukcji dźwięku lub obrazu; Magnetyczne nośniki danych, sprzęt do przetwarzania danych oraz komputery; Oprogramowanie i aplikacje komputerowe (do pobrania), w tym aplikacje do pobrania do handlu hurtowego i detalicznego towarami; Aplikacje do pobrania do elektronicznego przetwarzania płatności; Platformy oprogramowania komputerowego, nagrane lub do pobrania.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Aparelhos para o registo, a transmissão, a reprodução do som ou de imagens; Suportes de registo magnético, equipamento para o tratamento da informação e computadores; Software e aplicações de software (descarregáveis), incluindo aplicações de software descarregáveis para a venda por grosso e a retalho de produtos; Aplicações de software descarregáveis para processamento eletrónico de pagamentos; Aplicações informáticas gravadas ou descarregáveis.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Aparate pentru înregistrarea, transmiterea, reproducerea sunetului sau imaginilor; Suporturi magnetice de inregistrare, echipamente pentru prelucrarea informatiilor si calculatoare; Software și aplicații software de calculator (descărcabile), inclusiv aplicații software descărcabile pentru vânzarea cu ridicata și vânzarea cu amănuntul de produse; Aplicații software descărcabile pentru prelucrarea electronică a plăților; Platforme de software de calculator înregistrat sau descărcabil.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Prístroje na nahrávanie, prenos alebo reprodukciu zvuku alebo obrazu; Magnetické nosiče údajov, zariadenia na spracovanie dát a počítače; Softvér a počítačové softvérové aplikácie (s možnosťou stiahnutia) vrátane softvérových aplikácií s možnosťou stiahnutia na veľkoobchodný a maloobchodný predaj tovaru; Softvérové aplikácie s možnosťou stiahnutia na elektronické spracovanie platieb; Platformy počítačového softvéru, nahrané alebo na stiahnutie.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Aparati za snemanje, prenos in reprodukcijo zvoka in slike; Magnetni podatkovni nosilci, oprema za obdelavo podatkov in računalniki; Aplikacije programske opreme in računalniške programske opreme (prenosljive), vključno s prenosljivimi aplikacijami programske opreme za veleprodajo in maloprodajo izdelkov; Prenosljive aplikacije programske opreme za elektronsko obdelavo plačil; Platforme računalniške programske opreme, posnete ali naložljive.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Apparater för inspelning, upptagning, sändning eller återgivning av ljud och bilder; Magnetiska databärare, databehandlingsutrustningar och datorer; Programvara och datorprogramvarutillämpningar (nedladdningsbara), inbegripet nedladdningsbara programvaruapplikationer för grosshandel och detaljhandel med varor; Nedladdningsbara programvaruapplikationer för elektronisk behandling av betalningar; Datorprogramplattformar, lagrade eller nedladdningsbara.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>35</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Реклама; Управление на търговски сделки; Търговска администрация; Административна дейност; Онлайн услуги за търговия на дребно и на едро, предоставяни чрез глобална компютърна мрежа, свързани с храни, напитки и стоки за лична хигиена и домакинска хигиена; Компютъризирани онлайн услуги за поръчка на дребно и на едро на стоки, свързани с храни, напитки и потребителски стоки; Организация и представяне на статии от други; Бизнес посредничество за покупка и продажба на стоки; Насърчаване на продажбите [за трети лица]; Реклама за трети лица чрез електронни онлайн комуникационни мрежи; Предоставяне на онлайн база данни с възможност за търсене, свързани с продукти на трети страни за промоционални услуги; Бизнес посреднически услуги за продажба и покупка на стоки; Компютъризирани онлайн поръчки; Програми за лоялност за потребители; Съставяне на азбучни списъци с информация за търговски или рекламни цели; Придобиване и предоставяне на бизнес и търговска информация, включително предоставяне на информация за потребителски продукти, свързани с храни и напитки.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Propagační činnost, reklama; Pomoc při řízení obchodní činnosti; Obchodní administrativa; Kancelářské práce; On-line maloobchodní a velkoobchodní služby poskytované prostřednictvím globální počítačové sítě týkající se potravin, nápojů a výrobků pro osobní hygienu a hygienu v domácnosti; Počítačové on-line objednací služby pro maloobchodní a velkoobchodní prodej výrobků týkající se potravin, nápojů a spotřebních výrobků; Organizování a prezentace výrobků druhých; Obchodní zprostředkovatelské služby s koupí a prodejem výrobků; Podpora prodeje jiných osob; Reklama pro třetí osoby prostřednictvím on-line elektronických komunikačních sítí; Poskytování on-line databáze s možností hledání týkající výrobků třetích stran pro propagační služby; Obchodní zprostředkovatelské služby v oboru prodeje a nákupu výrobků; Počítačové on-line objednávky; Spotřebitelské věrnostní programy; Sestavování katalogů informací pro obchodní či reklamní účely; Získávání a poskytování obchodních a komerčních informací, včetně poskytování informací o spotřebních výrobcích vztahujících se k potravinám a nápojům.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Annonce- og reklamevirksomhed; Forretningsledelse; Forretningsadministration; Varetagelse af kontoropgaver; Onlinedetail- og engrossalg via et globalt computernetværk af fødevarer, drikke og varer til personlig hygiejne og husholdningshygiejne; Computerbaseret onlinebestilling til detail- og engrossalg af varer inden for fødevarer, drikke og forbrugervarer; Organisering og præsentation af tredjeparters artikler; Erhvervsmæssig formidling ved køb og salg af produkter; Salgsfremmende foranstaltninger for andre; Reklamer for andre via elektroniske onlinekommunikationsnetværk; Formidling af en onlinedatabase med søgefunktion for tredjepartsprodukter til salgsfremme; Forretningsmæssig mæglervirksomhed vedrørende salg og køb af varer; Computerstyret onlinebestilling; Forbrugerloyalitetsprogrammer; Indeksering af information til kommercielle eller reklamemæssige formål; Erhvervelse og udbydelse af virksomheds- og forretningsoplysninger, inklusive tilvejebringelse af forbrugerorienteret produktinformation vedrørende næringsmidler og drikke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Werbung; Geschäftsführung; Unternehmensverwaltung; Büroarbeiten; Online-Einzel- und -Großhandelsdienstleistungen über ein weltweites Computernetz in Bezug auf Nahrungsmittel, Getränke und Waren für die persönliche Hygiene und Haushaltshygiene; Computergestützte Online-Bestelldienste für den Einzel- und Großhandel mit Waren in Bezug auf Nahrungsmittel, Getränke und Konsumgüter; Organisation und Präsentation von Artikeln für Dritte; Geschäftsvermittlung für Kauf und Verkauf von Waren; Verkaufsförderung [Sales promotion] [für Dritte]; Werbung für Dritte via elektronische Online-Kommunikationsnetzwerke; Bereitstellung einer durchsuchbaren Online-Datenbank in Bezug auf Produkte Dritter für Werbezwecke; Vermittlungsdienste in Geschäftsangelegenheiten für den Verkauf und Kauf von Waren; Computergestützte Online-Bestelldienste; Kundentreueprogramme; Zusammenstellung von Informationsverzeichnissen für Geschäfts- und Werbezwecke; Erwerb und Bereitstellung von geschäftlichen und kommerziellen Dienstleistungen, einschließlich Erteilung von Auskünften in Bezug auf Konsumgüter in Bezug auf Lebensmittel und Getränke.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Διαφήμιση· Διοίκηση επιχειρήσεων· Διαχείριση επιχειρήσεων· Εργασίες γραφείου· Υπηρεσίες επιγραμμικής λιανικής και χονδρικής πώλησης παρεχόμενες μέσω παγκόσμιου δικτύου ηλεκτρονικών υπολογιστών σε σχέση με τρόφιμα, ποτά και είδη ατομικής υγιεινής και οικιακής υγιεινής· Υπηρεσίες επιγραμμικής παραγγελίας με τη βοήθεια ηλεκτρονικού υπολογιστή για τη λιανική και χονδρική πώληση ειδών σε σχέση με τρόφιμα, ποτά και είδη ευρείας κατανάλωσης· Οργάνωση και παρουσίαση ειδών τρίτων· Επιχειρηματική διαμεσολάβηση με αγορά και πώληση προϊόντων· Προώθηση πωλήσεων [για τρίτους]· Διαφήμιση για λογαριασμό τρίτων μέσω ηλεκτρονικών επιγραμμικών δικτύων επικοινωνίας· Παροχή επιγραμμικής βάσης δεδομένων με δυνατότητα αναζήτησης προϊόντων τρίτων για υπηρεσίες προώθησης· Υπηρεσίες επιχειρηματικής διαμεσολάβησης για την αγορά και πώληση ειδών· Υπηρεσίες παραγγελιών επί γραμμής μέσω ηλεκτρονικού υπολογιστή· Προγράμματα πελατειακής πίστης· Σύσταση ευρετηρίων πληροφοριών για εμπορικούς ή διαφημιστικούς σκοπούς· Απόκτηση και παροχή επιχειρηματικών και εμπορικών πληροφοριών, όπου περιλαμβάνεται η παροχή πληροφοριών για καταναλωτικά προϊόντα σε σχέση με τρόφιμα και ποτά.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Advertising; business management; business administration; office functions; online retail and wholesale services provided through a global computer network relating to food, beverages and goods for personal hygiene and household hygiene; computerized online ordering services for the retail and wholesale of goods relating to food, beverages and consumer goods; organization and presentation of articles from others; intermediary business services for sale and purchase of products; sales promotion for others; advertising for others via the online electronic communication network; providing a searchable online database relating to third-party products for promotional services; business intermediary services for sale and purchase of goods; online computer orders; consumer loyalty program; compiling indexes of information for commercial or advertising purposes; acquisition and provision of business and commercial information, including provision of consumer product information relating to food and drink.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Publicidad; Gestión de negocios comerciales; Administración comercial; Trabajos de oficina; Servicios de venta minorista y mayorista en línea prestados a través de una red informática mundial de alimentos, bebidas y productos de higiene personal e higiene doméstica; Servicios informatizados de pedidos en línea para la venta mayorista y minorista de alimentos, bebidas y productos de consumo; Organización y presentación de artículos de terceros; Intermediarios de negocios en la compra y la venta de productos; Promoción de ventas para terceros; Publicidad a través de una red electrónica de comunicaciones en línea por cuenta de terceros; Facilitación de una base de datos consultable en línea relacionada con productos de terceros para fines promocionales; Servicios de intermediario de negocios para la compraventa de productos; Pedidos en línea informáticos; Programas de fidelidad de consumidores; Compilación de índices de información con fines comerciales o publicitarios; Adquisición y provisión de información de negocios y comercial, incluyendo la provisión de información de productos de consumo relacionados con alimentos y bebidas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Reklaam; Ärijuhtimine; Ärikorraldus; Kontoriteenused; Toidu, jookide ning isikliku ja majapidamishügieeniga seotud sidusad jae- ja hulgimüügiteenised, mida pakutakse ülemaailmse arvutivõrgu kaudu; Toidu, jookide ja tarbekaupade jae- ja hulgimüügiga seotud arvutistatud sidustellimisteenused; Kolmandate isikute kaupade korrastamine ja esitlemine; Ärivahendus koos toodete ostmise ja müümisega; Müügikampaaniad, -reklaam teenusena; Reklaam teenusena elektrooniliste sidussidevõrkude kaudu; Kolmandate isikute müügiedendustoodetega seotud otsivõimalustega veebiandmebaasi pakkumine; Kaupade müügi ja ostu ärivahendusteeenused; Arvutipõhine sidustellimine; Püsikliendiprogrammid; Teaberegistrite koostamine kaubanduslikel või reklaami eesmärkidel; Äriinfo ning kaubandusalase informatsiooni omandamine ja pakkumine, sh toidu ja joogiga seotud tarbekaubateabe pakkumine.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Mainonta; Liikkeenjohto; Yrityshallinto; Toimistotehtävät; Maailmanlaajuisen tietokoneverkon kautta tarjottavat online-vähittäis- ja -tukkumyyntipalvelut, jotka liittyvät ruokaan, juomiin sekä henkilökohtaiseen hygieniaan ja kotitalouden hygieniaan tarkoitettuihin tavaroihin; Tietokoneistetut online-tilauspalvelut ruokaan, juomaan ja kulutustavaroihin liittyvien tavaroiden vähittäis- ja tukkumyyntiä varten; Muiden tahojen tuotteiden järjestäminen ja esittely; Tuotteiden ostoon ja myyntiin liittyvä kaupallinen välitys; Myynninedistäminen [muille]; Mainonta kolmansien osapuolten lukuun online-periaatteella elektronisten viestintäverkkojen välityksellä; Kolmansien osapuolten tuotteita sisältävän online-hakutietokannan tarjoaminen myynninedistämispalveluja varten; Liiketoiminnan välityspalvelut tavaroiden myymistä ja ostamista varten; Tietokoneistettu online-periaatteella suoritettava tilaus; Kanta-asiakasohjelmat; Tietohakemistojen laatiminen kaupallisiin tarkoituksiin ja markkinointitarkoituksiin; Yritys- ja kaupallisten tietojen hankkiminen ja tarjoaminen, mukaan lukien ruokiin ja juomiin liittyvien kulutustavaroita koskevien tietojen tarjoaminen.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Publicité; Gestion des affaires commerciales; Administration commerciale; Travaux de bureau; Services d'un magasin de vente au détail et en gros en ligne, par le biais d'un réseau informatique mondial, d'aliments, de boissons et de produits pour l'hygiène personnelle et l'hygiène ménagère; Services de commande en ligne informatisée pour la vente au détail et en gros de produits en lien avec des aliments, boissons et produits de consommation; Organisation et présentation d'articles de tiers; Intermédiaires commerciaux pour l'achat et la vente de produits; Promotion des ventes pour des tiers; Publicité pour le compte de tiers via des réseaux de communication électroniques en ligne; Fourniture d'une base de données explorable en ligne relative à des produits de tiers pour des services promotionnels; Services d'intermédiaires commerciaux pour la vente et l'achat de produits; Commande en ligne par ordinateur; Programmes de fidélisation de la clientèle; Compilation d'index d'informations à des fins commerciales ou publicitaires; Acquisition et fourniture d'informations professionnelles et commerciales, y compris fourniture d'informations concernant des produits de consommation tels que des aliments et des boissons.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Oglašavanje; Vođenje komercijalnih poslova; Komercijalna administracija; Uredski poslovi; Usluge mrežne maloprodaje i veleprodaje pružene putem globalne računalne mreže u vezi s hranom, pićima i proizvodima za osobnu higijenu te kućansku higijenu; Računalne usluge mrežnog naručivanja za maloprodaju i veleprodaju proizvoda povezane s hranom, pićima i potrošačkim proizvodima; Organizacija i predstavljanje predmeta drugih; Poslovno posredovanje za kupoprodaje proizvoda; Promicanje prodaje za treće osobe; Širenje promidžbe za treće preko elektroničkih online komunikacijskih mreža; Ponuda pretražive mrežne baze podataka u vezi s proizvodima trećih strana za usluge promidžbe; Usluge poslovnog posredovanja za prodaju i kupovinu proizvoda; Računalno naručivanje na mreži; Programi za vjernost kupaca; Prikupljanje indeksa informacija za komercijalne ili reklamne svrhe; Stjecanje i pružanje poslovnih i komercijalnih informacija, uključujući pružanje informacija o potrošačkim proizvodima u vezi s hranom i pićem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Reklámozás; Kereskedelmi ügyletek; Kereskedelmi adminisztráció; Irodai munkák; Online kis- és nagykereskedelmi szolgáltatások globális számítógépes hálózaton keresztül ételekkel, italokkal, valamint személyes higiéniai és háztartási higiéniai termékekkel kapcsolatban; Számítógépes online rendelési szolgáltatások ételekkel, italokkal és fogyasztási cikkekkel kapcsolatos termékek kis- és nagykereskedelmére; Mások cikkeinek szervezése és bemutatása; Üzleti közvetítés termékek vásárlásával és értékesítésével; Értékesítési promóciós szolgáltatások; Reklámozás mások számára elektronikus online kommunikációs hálózaton keresztül; Kereshető online adatbázis biztosítása harmadik fél termékeihez promóciós célokra; Üzleti közvetítő szolgáltatások termékek értékesítéséhez és vásárlásához; Számítógépesített online rendelési szolgáltatások; Vásárlói hűségprogramok; Adatindexek összeállítása kereskedelmi vagy reklámcéllal; Üzleti és kereskedelmi információk megszerzése és biztosítása, beleértve az ételekkel és italokkal kapcsolatos fogyasztói termékinformációk biztosítását.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Pubblicità; Gestione di affari commerciali; Amministrazione commerciale; Lavori di ufficio; Servizi di vendita al dettaglio e all'ingrosso online forniti attraverso una rete informatica globale relativa a prodotti alimentari, bevande e prodotti per l'igiene personale e l'igiene della casa; Servizi di ordinazione online computerizzati per la vendita al dettaglio e all'ingrosso di prodotti alimentari, bevande e beni di consumo; Organizzazione e presentazione di prodotti di terzi; Intermediari commerciali per l'acquisto e la vendita di prodotti; Promozione delle vendite per i terzi; Pubblicità per conto terzi tramite reti di comunicazioni elettroniche on-line; Fornitura di una banca dati di ricerca online relativa a prodotti di terzi per servizi promozionali; Servizi di intermediazione commerciale per la vendita e l'acquisto di merci; Ordinazioni informatiche on line; Programmi fedeltà per clienti; Compilazione di indici di informazioni per scopi commerciali o pubblicitari; Acquisizione e fornitura di informazioni aziendali e commerciali, compresa la fornitura di informazioni sui prodotti di consumo in relazione a cibi e bevande.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Reklama; Verslo vadyba; Verslo tvarkyba; Įstaigų veikla; Mažmeninės ir didmeninės prekybos internetu paslaugos, teikiamos per pasaulinį kompiuterių tinklą, susijusios su maistu, gėrimais ir asmeninės bei buitinės higienos prekėmis; Kompiuterizuotos internetinės užsakymo paslaugos mažmeninei ir didmeninei prekybai prekėmis, susijusiomis su maistu, gėrimais ir vartojimo prekėmis; Trečiųjų straipsnių organizavimas ir pristatymas; Verslo tarpininkavimas perkant ir parduodant produktus; Prekių pardavimo skatinimas [kitiems]; Reklama elektroniniais prijungtiniais ryšių tinklais tretiesiems asmenims; Internetinės duomenų bazės, susijusios su trečiosiomis šalimis, reklaminių paslaugų teikimas; Tarpininkavimo paslaugos, susijusios su prekių pardavimu ir pirkimu; Kompiuterinių užsakymų per internetą paslaugos; Klientų lojalumo programos; Informacijos indeksų sudarymas (komercijos ar reklamos reikmėms); Verslo ir komercinės informacijos įsigijimas ir teikimas, įskaitant informacijos apie vartojimo produktus, susijusius su maistu ir gėrimais, teikimą.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Reklāma; Darījumu vadīšana; Uzņēmumu pārvaldīšana; Biroja darbi; Tiešsaistes mazumtirdzniecības un vairumtirdzniecības pakalpojumi, kas tiek nodrošināti, izmantojot globālo datortīklu saistībā ar pārtiku, dzērieniem un personīgās higiēnas un mājsaimniecības higiēnas precēm; Datorizēti tiešsaistes pasūtīšanas pakalpojumi preču, kas saistītas ar pārtiku, dzērieniem un patēriņa precēm, mazumtirdzniecībai un vairumtirdzniecībai; Trešo personu rakstu organizēšana un prezentēšana; Biznesa starpniecība produktu pārdošanā un iepirkšanā; Preču noieta veicināšana trešajām personām; Reklāma trešajām personām, izmantojot elektroniskos tiešsaistes sakaru tīklus; Tiešsaistes datu bāzes nodrošināšana, kas attiecas uz trešo personu produktiem reklāmas pakalpojumiem; Uzņēmējdarbības starpniecības pakalpojumi preču pirkšanai un pārdošanai; Datorizēta tiešsaistes pasūtīšana; Patērētāju lojalitātes programmas; Informācijas rādītāju vākšana komerciāliem vai reklāmas nolūkiem; Uzņēmējdarbības un komerciālās informācijas iegūšana un nodrošināšana, ieskaitot informācijas sniegšanu par patēriņa precēm saistībā ar pārtiku un dzērieniem.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Reklamar; Il-ġestjoni ta' negozju; L-amministrazzjoni ta' negozju; Funzjonijiet ta' uffiċċju; Servizzi ta' bejgħ bl-imnut u ta' bejgħ bl-ingrossa onlajn ipprovduti permezz ta' netwerk informatiku globali marbuta mal-ikel, xorb u oġġetti għall-iġjene personali u għall-iġjene fid-dar; Servizzi kompjuterizzati ta' ordnijiet onlajn għall-bejgħ bl-imnut u bl-ingrossa ta' oġġetti marbuta mal-ikel, xorb u oġġetti tal-konsumatur; L-organizzazzjoni u l-preżentazzjoni ta' artikli minn partijiet terzi; Negozju intermedjarju għax-xiri u l-bejgħ ta' prodotti; Il-promozzjoni tal-bejgħ għal oħrajn; Reklamar għal terzi persuni permezz ta' netwerks elettroniċi tal-komunikazzjoni onlajn; Il-provvista ta' bank ta' data onlajn li wieħed jista' jfittex fiha marbuta ma' prodotti ta' partijiet terzi għal servizzi promozzjonali; Servizzi ta' intermedjarji fin-negozju għall-bejgħ u x-xiri ta' oġġetti; Ordnijiet kompjuterizzati onlajn; Programmi ta' lealtà tal-konsumaturi; Il-kompilazzjoni ta' indiċi tal-informazzjoni għal skopijiet kummerċjali jew ta' reklamar; L-akkwist u l-provvista ta' informazzjoni dwar in-negozju u informazzjoni kummerċjali, inkluża l-provvista ta' informazzjoni dwar il-prodotti tal-konsumaturi b'rabta mal-ikel u x-xorb.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Reclame; Beheer van commerciële zaken; Zakelijke administratie; Administratieve diensten; Onlinedetail- en groothandel, aangeboden via een wereldwijd computernetwerk, op het gebied van voedsel, dranken en artikelen voor de persoonlijke hygiëne en de huishoudelijke hygiëne; Geautomatiseerde onlinebesteldiensten voor de detail- en groothandel in waren op het gebied van voedsel, dranken en consumptiegoederen; Het organiseren en presenteren van artikelen van derden; Merchandising; Verkooppromotie [voor derden]; Reclame voor derden via elektronische onlinecommunicatienetwerken; Het aanbieden van een doorzoekbare onlinedatabase met producten van derden voor promotionele doeleinden; Zakelijke bemiddeling bij de inkoop en verkoop van waren; Geautomatiseerde onlinebesteldiensten; Klantenbindingsacties; Samenstellen van indexen over informatie voor commerciële of reclamedoeleinden; Her verwerven en aanbieden van zakelijke en commerciële informatie, waaronder het aanbieden van informatie over consumentenproducten op het gebied van voedsel en dranken.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Reklama; Zarządzanie w działalności gospodarczej; Administrowanie działalności gospodarczej; Prace biurowe; Usługi handlu detalicznego i handlu hurtowego online świadczone przez światową sieć komputerową w związku z żywnością, napojami i towarami do higieny osobistej i dbania o dom; Skomputeryzowane usługi zamawiania online w zakresie handlu detalicznego i hurtowego towarami w związku z żywnością, napojami i towarami konsumenckimi; Organizowanie i prezentowanie artykułów na rzecz innych osób; Pośrednictwo w zakupach i sprzedaży; Promocja sprzedaży dla osób trzecich; Reklama dla osób trzecich za pośrednictwem elektronicznych sieci komunikacyjnych online; Udostępnianie bazy danych online z możliwością przeszukiwania produktów innych osób do celów promocyjnych; Usługi pośrednictwa handlowego w zakresie sprzedaży i kupna towarów; Skomputeryzowane składanie zamówień online; Konsumenckie programy lojalnościowe; Sporządzanie indeksów informacji do celów handlowych lub reklamowych; Pozyskiwanie i udostępnianie informacji biznesowych i handlowych, w tym udostępnianie informacji dotyczących produktów konsumenckich związanych z żywnością i napojami.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Publicidade; Gestão de negócios comerciais; Administração comercial; Trabalhos de escritório; Serviços de venda a retalho e por grosso em linha, prestados através de uma rede informática mundial, de alimentos, bebidas e produtos para a higiene pessoal e para a limpeza da casa; Serviços de encomenda informatizada em linha para a venda a retalho e por grosso de produtos relacionados com alimentos, bebidas e produtos de consumo; Organização e apresentação de artigos de terceiros; Mediação de negócios comerciais através da compra e venda de produtos; Promoção de vendas [para terceiros]; Publicidade, por conta de outrem, através de redes de comunicação electrónicas; Fornecimento de uma base de dados pesquisável em linha de produtos de terceiros para serviços promocionais; Serviços de intermediário comercial para a venda e compra de produtos; Encomendas informatizadas em linha; Programas de fidelização de consumidores; Compilação de índices de informações para fins comerciais ou publicitários; Aquisição e fornecimento de informações empresariais e comerciais, incluindo fornecimento de informações sobre produtos de consumo, especificamente sobre alimentos e bebidas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Publicitate; Gestiunea afacerilor comerciale; Administraţie comercială; Lucrări de birou; Servicii online asigurate de vânzare cu amănuntul și de vânzare cu ridicata printr-o rețea informatică mondială în legătură cu alimente, băuturi și produse pentru igiena personală și igiena casei; Servicii de comenzi online pe calculator pentru comerțul cu amănuntul și cu ridicata cu produse referitoare la alimente, băuturi și produse de larg consum; Organizare și prezentare de articole de la alte persoane; Intermediere de afaceri pentru achiziţionarea şi vânzarea de produse; Promovarea vânzărilor pentru terţi; Publicitate pentru terţi prin intermediul reţelelor electronice online de comunicare; Furnizarea unei baze de date online cu funcție de căutare referitoare la produsele terților pentru servicii promoționale; Servicii de intermediere în afaceri pentru vânzarea și cumpărarea de produse; Comenzi online prin intermediul calculatorului; Programe de fidelitate clienţi; Compilare de indexuri de informaţii în scopuri comerciale sau publicitare; Achiziționare și furnizare de informații pentru afaceri și comerciale, inclusiv furnizarea de informații despre produse de larg consum referitoare la alimente și băuturi.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Reklamné služby; Obchodný manažment, obchodná správa; Obchodná administratíva; Kancelárske práce; On-line maloobchodné a veľkoobchodné služby poskytované prostredníctvom počítačových sietí v oblasti jedla, nápojov a tovaru pre oblasť osobnej hygieny a hygieny v domácnosti; Počítačové on-line objednávkové služby pre maloobchodný a veľkoobchodný predaj tovaru v oblasti jedla, nápojov a spotrebného tovaru; Organizovanie a prezentácia výrobkov od klientov; Podnikateľský sprostredkovateľ pre nákup a predaj tovaru; Podpora predaja (pre tretie osoby); Reklama pre tretie subjekty cez elektronickú online komunikačnú sieť; Poskytovanie on-line prehľadávateľnej databázy produktov tretích strán pre propagačné služby; Obchodné sprostredkovateľské služby pre predaj a nákup tovaru; Počítačové on-line objednávanie; Zákaznícke vernostné programy; Zostavovanie zoznamov informácií na obchodné alebo reklamné účely; Získavanie a poskytovanie obchodných a komerčných informácií vrátane poskytovania informácií o spotrebných produktoch v oblasti jedla a nápojov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Oglasna dejavnost; Vodenje komercialnih poslov; Poslovna administracija; Pisarniški posli; Storitve spletne maloprodaje in veleprodaje prek svetovnega računalniškega omrežja v zvezi s hrano, pijačo in izdelki za osebno higieno in nego gospodinjstva; Računalniške spletne storitve naročanja za maloprodajo in veleprodajo izdelkov v zvezi s hrano, pijačo in potrošniškimi izdelki; Organizacija in predstavitev izdelkov drugih; Poslovno posredništvo pri nabavi in prodaji izdelkov; Pospeševanje prodaje (za druge); Oglasna dejavnost za tretje osebe preko elektronskih spletnih komunikacijskih omrežij; Nudenje iskalne spletne baze podatkov v zvezi z izdelki tretjih oseb za promocijske storitve; Storitve poslovnega posredovanja pri prodaji in nakupu izdelkov; Računalniško podprto spletno naročanje; Programi za zvestobo potrošnikov; Sestavljanje kazalnikov informacij za komercialne ali oglaševalne namene; Pridobivanje in nudenje poslovnih in komercialnih informacij, vključno z nudenjem informacij o potrošniških izdelkih v zvezi s hrano in pijačo.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Annons- och reklamverksamhet; Företagsledning; Företagsadministration; Kontorstjänster; Direktanslutna detalj- och partihandelstjänster tillhandahållna via ett globalt datornät avseende mat, drycker och varor för personlig hygien och hushållshygien; Datoriserade direktanslutna beställningstjänster för detaljhandel och grosshandel med varor avseende mat, drycker och konsumentvaror; Organisering och presentation av andras artiklar; Företagsmellanhänder för inköp och försäljning av varor; Sales promotiontjänster; Reklam för tredje man via elektroniska direktanslutna kommunikationsnätverk; Tillhandahållande av en direktansluten sökbar databas avseende tredje partsprodukter för säljfrämjande tjänster; Företagsmellanhandstjänster för försäljning och inköp av varor; Datoriserad direktansluten beställning; Konsumentlojalitetsprogram; Sammanställning av informationsregister för kommersiella ändamål eller reklamändamål; Förvärv och tillhandahållande av företags- och kommersiell information, inbegripet tillhandahållande av konsumentproduktinformation avseende mat och dryck.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>36</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Застрахователна дейност; Финансови сделки; Парични сделки; Сделки с недвижимо имущество; Разплащателни услуги за електронен портфейл; Услуги за електронно разплащане и транзакции; Услуги за електронно търговско разплащане; Електронна обработка на плащания за покупка на стоки и услуги чрез глобална компютърна мрежа; Обработване на плащания с кредитни карти; Обработване на плащания с дебитни карти; Управление на капитали; Финансови консултации; Електронен трансфер на капитали; Финансова информация; Предоставяне на финансова информация чрез уебсайт; Услуги за трансфер на валута; Услуги по разплащане на сметки; Услуги за плащане на сметки, предоставяни чрез уебсайт.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Pojištění; Služby finanční; Služby peněžní; Služby nemovitostní; Platební služby elektronické peněženky; Elektronické platební a transakční služby; Platební služby pro elektronický obchod; Elektronické zpracování plateb za nákup výrobků a služeb prostřednictvím globální počítačové sítě; Zpracování plateb kreditní kartou; Zpracování plateb debetní kartou; Finanční řízení; Finanční poradenství; Elektronický převod peněžních prostředků; Finanční informace; Poskytování finančních informací prostřednictvím webových stránek; Služby v oblasti převodů měn; Služby v oblasti platby účtů; Služby ohledně placení účtů poskytované prostřednictvím webové stránky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Forsikringsvirksomhed; Finansiel virksomhed; Valutarisk virksomhed; Ejendomsmæglervirksomhed; Betalingsservice vedrørende elektroniske punge; Elektroniske betalinger og transaktioner; Betalingsservice i forbindelse med elektronisk handel; Elektronisk behandling af betalinger for køb af varer og tjenesteydelser via et elektronisk computernetværk; Behandling af betalinger i forbindelse med kreditkort; Behandling af betalinger med debetkort; Finansiel styring; Finansiel rådgivning; Elektroniske overførsler af penge; Finansiel information; Stillen finansiel information til rådighed via et websted; Valutaoverførselsvirksomhed; Tjenesteydelser vedrørende betaling af regninger; Betaling af regninger via et websted.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Versicherungswesen; Finanzwesen; Geldgeschäfte; Immobilienwesen; Finanzdienstleistungen auf dem Gebiet des elektronischen Zahlungsverkehrs; Dienstleistungen in Bezug auf elektronische Zahlungen und Transaktionen; Zahlungsdienste für den elektronischen Handel; Elektronische Bearbeitung von Zahlungen für den Kauf von Waren und Dienstleistungen über ein weltweites Computernetz; Bearbeitung von Zahlungen mit Kreditkarten; Abwickeln von Zahlungen mit Debitkarten; Vermögensverwaltung; Finanzielle Beratung; Elektronischer Kapitaltransfer; Erteilung von Finanzauskünften; Bereitstellung von finanziellen Informationen über eine Web-Site; Währungstransferdienste; Rechnungszahlungsdienstleistungen; Rechnungszahlung über eine Website.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Ασφάλειες· Χρηματοπιστωτικές υποθέσεις· Νομισματικές υποθέσεις· Κτηματομεσιτικές υποθέσεις· Υπηρεσίες πληρωμών με ηλεκτρονικό πορτοφόλι· Υπηρεσίες ηλεκτρονικών πληρωμών και συναλλαγών· Υπηρεσίες πληρωμών ηλεκτρονικού εμπορίου· Ηλεκτρονική επεξεργασία πληρωμών για την αγορά προϊόντων και υπηρεσιών μέσω παγκόσμιου δικτύου ηλεκτρονικών υπολογιστών· Επεξεργασία πληρωμών σε σχέση με πιστωτικές κάρτες· Επεξεργασία πληρωμών μέσω χρεωστικής κάρτας· Χρηματοοικονομική διαχείριση· Συμβουλευτική χρηματοοικονομική· Μεταφορά κεφαλαίων (ηλεκτρονικά)· Πληροφόρηση χρηματοοικονομική· Παροχή χρηματοοικονομικών πληροφοριών μέσω δικτυακού τόπου· Υπηρεσίες μεταφοράς συναλλάγματος· Υπηρεσίες πληρωμής λογαριασμών· Υπηρεσίες πληρωμής λογαριασμών που παρέχονται μέσω ιστοθέσης.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Insurance; financial affairs; monetary affairs; real estate affairs; e-wallet payment services; electronic payment and financial transaction services; electronic commerce payment services; electronic processing of payments for the purchase of goods and services via a global computer network; processing of credit cards payments; processing of debit cards payments; financial management; financial consultancy; electronic funds transfer; financial information; providing financial information via a web site; currency transfer services; bill payment services; bill payment services via a web site.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Seguros; Operaciones financieras; Operaciones monetarias; Negocios inmobiliarios; Servicios de pago de monedero electrónico; Servicios de pago y transacciones electrónicas; Servicios de pago para el comercio electrónico; Procesamiento de pagos electrónicos por la compra de productos y servicios a través de una red informática mundial; Procesamiento de pagos por tarjeta de crédito; Procesamiento de pagos por tarjeta de débito; Gestión financiera; Consultoría financiera; Transferencia electrónica de fondos; Información financiera; Suministro de información financiera por sitios web; Servicios de transferencia de divisas; Servicios de liquidación de facturas; Servicios de pago de facturas prestados a través de un sitio web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Kindlustus; Rahalised tehingud; Finantstehingud; Kinnisvaratehingud; Elektroonilise rahakoti teenused (makseteenused); Elektroonilised makse- ja tehinguteenused; Elektronkaubanduse makseteenused; Kaupade ja teenuste ostumaksete elektrooniline töötlemine ülemaailmse arvutivõrgu kaudu; Krediitkaardimaksete menetlemine; Deebetkaardimaksete töötlemine; Finantsjuhtimine; Finantskonsultatsioonid; Elektroonilised rahaülekanded; Finantsteave, -info, rahandusteave, -info; Veebilehe kaudu finantsinfo pakkumine; Valuutaülekannete teenused; Arvete maksmise teenused; Arvemakseteenused pakutuna veebisaitide kaudu.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Vakuutustoiminta; Rahatalousasiat; Raha-asiat; Kiinteistöasiat; Sähköiseen lompakkoon liittyvät maksupalvelut; Elektroniset maksu- ja tapahtumapalvelut; Sähköisen kaupankäynnin maksupalvelut; Sellaisten maksujen käsittely, jotka liittyvät tavaroiden ja palvelujen ostamiseen maailmanlaajuisen tietokoneverkon välityksellä; Luottokorttimaksujen käsittely; Pankkikorttimaksujen käsittely; Varainhoito; Rahoituskonsultointi; Elektroninen varainsiirto; Rahoitusneuvonta; Taloudellisten tietojen tarjoaminen verkkosivuston kautta; Valuutan siirtopalvelut; Laskujenmaksupalvelut; Verkkosivuston kautta tarjottavat laskujenmaksupalvelut.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Assurances; Affaires financières; Affaires monétaires; Affaires immobilières; Services de paiement par portefeuille électronique; Services de paiements et transactions électroniques; Services de paiements pour le commerce électronique; Traitement électronique de paiements pour l'achat de produits et services par le biais d'un réseau informatique mondial; Traitement de paiements effectués par carte de crédit; Traitement de paiements effectués par carte de débit; Gestion financière; Consultation en matière financière; Transfert électronique de fonds; Informations financières; Informations financières par le biais de sites web; Services de transfert de devises; Services de paiement de factures; Services de paiement de factures fournis par le biais d'un site web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Osiguranje; Financijski poslovi; Monetarni poslovi; Upravljanje nekretninama; Usluge plaćanja elektroničkim novčanikom; Usluge elektroničkog plaćanja i transakcija; Usluge elektroničkog komercijalnog plaćanja; Elektronička obrada plaćanja za kupnju proizvoda i usluga putem globalne računalne mreže; Obrada plaćanja u svezi s kreditnim karticama; Obrada plaćanja debitnim karticama; Financijsko upravljanje; Savjetovanje o financijskim pitanjima; Prijenos elektroničkim putem novčanih sredstava; Financijske obavijesti; Pružanje informacija o financijama putem web-stranice; Usluge prenošenja valuta; Usluge plaćanja računa; Usluge plaćanja računa pružene putem mrežnog mjesta.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Biztosítás; Pénzügyi ügyletek; Valutaügyletek; Ingatlanügyletek; E-pénztárca fizetési szolgáltatások; Elektronikus fizetési és tranzakciós szolgáltatások; Elektronikus kereskedelmi fizetési szolgáltatások; Áruk és szolgáltatások globális számítógépes hálózaton keresztüli vásárlásának elektronikus feldolgozása; Hitelkártyákhoz kapcsolódó kifizetések feldolgozása; Betéti kártyás fizetések feldolgozása; Pénzügyi menedzsment; Pénzügyi tanácsadás; Elektronikus tőkeátutalás; Pénzügyi információs szolgáltatások; Pénzügyi információk nyújtása weboldalon keresztül; Valutaátutalási szolgáltatások; Számlafizetési szolgáltatások; Honlapon keresztül nyújtott számlafizetési szolgáltatások.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Assicurazioni; Affari finanziari; Affari monetari; Affari immobiliari; Servizi di pagamento di portafoglio elettronico; Pagamenti e transazioni elettronici; Servizi di pagamento per il commercio elettronico; Elaborazione elettronica dei pagamenti per l'acquisto di beni e servizi tramite una rete informatica globale; Trattamento di pagamenti con carte di credito; Elaborazione di pagamenti con carte di debito; Amministrazione di patrimoni; Consulenza in materia finanziaria; Trasferimento elettronico di fondi; Informazioni finanziarie; Informazioni finanziarie diffuse tramite siti web; Trasferimenti di valuta; Pagamento di fatture; Servizi di pagamento di fatture disponibili attraverso un sito web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Draudimas; Finansinės operacijos; Piniginės operacijos; Nekilnojamojo turto operacijos; Elektroninės piniginės mokėjimo paslaugos; Elektroninių mokėjimų ir operacijų paslaugos; Elektroninės prekybos mokėjimo paslaugos; Elektroninis prekių ir paslaugų pirkimo per pasaulinį kompiuterių tinklą apdorojimas; Mokėjimų kredito kortelėmis apdorojimas; Mokėjimų debeto kortelėmis apdorojimas; Finansinės veiklos vadyba; Finansinės konsultacijos; Elektroninis lėšų pervedimas; Finansinė informacija; Finansinės informacijos teikimas visuotinio kompiuterių tinklo svetainėse; Valiutos pervedimo paslaugos; Sąskaitų apmokėjimo paslaugos; Sąskaitų apmokėjimo paslaugos, teikiamos per internetinę svetainę.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Apdrošināšana; Finanšu lietas; Darījumi ar naudu; Nekustamā īpašuma lietas; Elektroniskās tirdzniecības maksājumu pakalpojumi; Elektroniski maksājumu un darījumu pakalpojumi; Elektroniskās komercijas maksājumu pakalpojumi; Maksājumu elektroniska apstrāde par precēm un pakalpojumiem, izmantojot globālo datortīklu; Kredītkaršu maksājumu apstrāde; Debetkaršu maksājumu apstrāde; Finanšu pārvaldīšana; Finanšu konsultācijas; Elektroniska naudas līdzekļu pārskaitīšana; Finanšu informācijas sniegšana; Finanšu informācijas nodrošināšana tīmekļa vietnē; Valūtas pārvedumi; Rēķinu apmaksas pakalpojumi; Rēķinu apmaksas pakalpojumi, kas tiek nodrošināti, izmantojot tīmekļa vietni.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Assigurazzjoni; Affarijiet finanzjarji; Affarijiet monetarji; Affarijiet relatati mal-proprjetà immobbli; Servizzi ta' ħlas e-wallet; Servizzi ta' pagamenti u tranżazzjonijiet elettroniċi; Servizzi kummerċjali ta' ħlas elettroniku; L-ipproċessar elettroniku ta' pagamenti għax-xiri ta' oġġetti u servizzi permezz ta' netwerk informatiku globali; Proċessar ta' pagamenti relatati ma' kards tal-kreditu; Ipproċessar ta' pagamenti minn karti tad-debitu; Ġestjoni tal-finanzi; Konsulenza finanzjarja; Trasferimenti [elettroniċi] ta' fondi; Informazzjoni finanzjarja; Forniment ta' informazzjoni finanzjarja permezz ta' sit web; Servizzi ta' trasferiment tal-munita; Servizzi ta' ħlas ta' kontijiet; Servizzi ta' ħlas ta' kontijiet ipprovduti permezz ta' sit web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Verzekeringen; Financiële zaken; Monetaire zaken; Makelaardij in onroerende goederen; Diensten verband houdend met betalingen middels elektronische portemonnees; Elektronische betalingen en transacties; Betaaldiensten op het gebied van elektronische handel; Elektronische verwerking van betalingen voor de aankoop van goederen en diensten via een wereldwijd computernetwerk; Het uitvoeren van credit card betalingen; Het uitvoeren van debitkaart betalingen; Financieel beheer; Advisering op financieel gebied; Elektronische overboeking van gelden; Financiële informatie; Financiële informatie via websites; Diensten inzake het overmaken van valuta; Diensten inzake de betaling van facturen; Betaling van rekeningen via een website.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Ubezpieczenia; Działalność finansowa; Bankowość; Majątek nieruchomy; Usługi płatności w zakresie e-portfela; Usługi elektronicznych płatności i transakcji; Usługi płatności w handlu elektronicznym; Przetwarzanie płatności elektronicznych za zakup towarów i usług za pośrednictwem światowej sieci komputerowej; Przetwarzanie płatności dotyczących kart kredytowych; Przetwarzanie płatności dokonanych za pomocą kart debetowych; Zarządzanie finansami; Doradztwo w sprawach finansowych; Transfer elektroniczny środków pieniężnych; Informacje finansowe; Udostępnianie informacji finansowych za pośrednictwem strony internetowej; Usługi w zakresie przelewów walutowych; Usługi w zakresie regulowania rachunków; Usługi płacenia rachunków za pośrednictwem strony internetowej.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Seguros; Negócios financeiros; Negócios monetários; Negócios imobiliários; Serviços de pagamentos de carteira eletrónica; Serviços de pagamentos e de transacções eletrónicos; Serviços de pagamento de comércio eletrónico; Processamento eletrónico de pagamentos referentes à compra de produtos e serviços através de uma rede informática mundial; Processamento de pagamentos por cartão de crédito; Processamento de pagamentos com cartões de débito; Administração financeira; Consultadoria financeira; Transferência electrónica de fundos; Informação financeira; Fornecimento de informações financeiras através de um website; Serviços de transferência de moeda; Serviços de pagamento de facturas; Serviços de pagamento de faturas fornecidos através de um website.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Asigurări; Afaceri financiare; Afaceri monetare; Afaceri imobiliare; Servicii de plăți cu portofel electronic; Servicii de plăţi şi tranzacţii electronice; Servicii de plată prin comerţ electronic; Procesarea electronică a plăților pentru cumpărarea de produse și servicii dintr-o rețea globală de calculatoare; Procesare de plăţi efectuate prin carduri de credit; Procesare de plăţi cu card de debit; Management financiar; Consultaţii în domeniul financiar; Transfer electronic de fonduri; Informaţii financiare; Furnizare de informaţii financiare prin intermediul unui site; Servicii de transfer de valută; Servicii de plată a facturilor; Servicii de plată a facturilor furnizate pe un site web.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Poisťovníctvo; Finančné služby; Peňažníctvo; Služby v oblasti nehnuteľností; Platobné služby prostredníctvom elektronických peňaženiek; Elektronické platobné a transakčné služby; Platobné služby v elektronickom obchode; Elektronické spracovanie platieb za nákup tovaru a služieb prostredníctvom globálnej počítačovej siete; Spracovanie platieb kreditnými kartami; Spracovanie platieb debetnými kartami; Finančné riadenie; Finančné poradenstvo; Elektronický prevod kapitálu; Finančné informácie; Poskytovanie finančných informácií prostredníctvom webových stránok; Služby v oblasti prevodu mien; Služby spojené s platbami účtov; Služby platby účtov, poskytované prostredníctvom webovej stránky.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Zavarovalništvo; Finančni posli; Denarni posli; Posli v zvezi s posredovanjem nepremičnin; Storitve plačevanja z e-denarnico; Storitve elektronskih plačil in transakcij; Storitve plačevanja pri elektronskem poslovanju; Elektronska obdelava plačil za nakup izdelkov in storitev prek svetovnega računalniškega omrežja; Obdelava plačil s kreditnimi karticami; Obdelava plačil z debetno kartico; Finančno upravljanje; Finančno svetovanje; Denarna nakazila preko elektronskih medijev (SWIFT); Finančno informiranje; Nudenje finančnih informacij preko spletne strani; Storitve prenosa valut; Storitve plačevanja računov; Storitve plačevanja računov, nudene prek spletne strani.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Försäkringsverksamhet; Finansiella tjänster; Monetära tjänster; Fastighetsmäkleri; E-plånboksbetalningstjänster; Elektroniska betalning och transaktion; Betalningstjänster avseende elektronisk handel; Elektronisk behandling av betalningar för köp av varor och tjänster via ett globalt datornätverk; Behandling av betalningar med anknytning till kreditkort; Behandling av betalkortsbetalningar; Finansiell förvaltning; Finansiella konsultationer; Överföringar (Elektroniska penning -); Finansiell information; Upplåtande av finansiell information via en hemsida; Tjänster för överföring av valuta; Tjänster för betalning av räkningar; Fakturabetalningstjänster tillhandahållna via en webbplats.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
  <ClassDescription>
   <ClassNumber>42</ClassNumber>
   <GoodsServicesDescription languageCode="bg">Научни и технологически услуги и свързани с тях изследователски и проектантски услуги; Промишлени анализи и проучвания; Проектиране и разработване на компютърен софтуер и хардуер; Отдаване под наем на компютърен софтуер; Компютърни софтуерни консултации; Консултантски услуги в областта на компютърните технологии; Консултации в областта на компютърната сигурност; Предоставяне на пространство за интернет сайтове (хостинг); Инсталиране на компютърен софтуер; Поддръжка на компютърен софтуер; Софтуер като услуги; Платформа като услуга [PaaS]; Консултантски услуги по дизайн на уебсайтове; Електронно съхранение на данни.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="cs">Vědecké a technologické služby a související výzkum a projektování; Analytické a výzkumné služby v průmyslu; Navrhování a vývoj počítačového hardwaru a softwaru; Software (Pronájem počítačového -); Poradenství v oblasti počítačového softwaru; Poradenství v oblasti počítačových technologií; Poradenství v oblasti zabezpečení počítačů; Hosting webových stránek; Instalace počítačového softwaru; Údržba softwaru; Software jako služba [SaaS]; Platforma jako služba (PAAS); Poradenství v oblasti navrhování webových stránek; Ukládání elektronických dat.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="da">Videnskabelige og teknologiske tjenesteydelser samt forskning og design i forbindelse dermed; Industriel analyse og forskning; Design og udvikling af computer hardware og computer software; Udlejning af computerprogrammer; Rådgivning vedrørende computer software; Rådgivning vedrørende computerteknologi; Rådgivning vedrørende computersikkerhed; Web-hosting for andre; Installation af computersoftware; Vedligeholdelse af computer software; Software as a service [saas]; Platform as a Service [PaaS]; Rådgivning om design af websteder; Elektronisk datalagring.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="de">Wissenschaftliche und technologische Dienstleistungen und Forschungsarbeiten und diesbezügliche Designerdienstleistungen; Industrielle Analyse- und Forschungsdienstleistungen; Entwurf und Entwicklung von Computerhardware und -software; Vermietungsdienste in Bezug auf Computersoftware; Computersoftwareberatung; Beratung auf dem Gebiet der Computertechnologie; Computersicherheitsberatung; Hosting; Installieren von Computerprogrammen; Wartung von Computersoftware; Software as a Service [SaaS]; Platform as a Service [PaaS]; Beratung zur Gestaltung von Webseiten; Elektronische Datenspeicherung.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="el">Τεχνολογικές και επιστημονικές υπηρεσίες και σχετικές υπηρεσίες έρευνας και σχεδιασμού· Υπηρεσίες βιομηχανικής ανάλυσης και έρευνας· Σχεδιασμός και ανάπτυξη υλισμικού και λογισμικού ηλεκτρονικών υπολογιστών· Μίσθωση λογισμικού πληροφορικής· Παροχή συμβουλών σε σχέση με λογισμικό ηλεκτρονικών υπολογιστών· Παροχή συμβουλών σε θέματα τεχνολογίας ηλεκτρονικών υπολογιστών· Παροχή συμβουλών στον τομέα της ασφάλειας των ηλεκτρονικών υπολογιστών· Φιλοξενία ιστοθέσεων· Εγκατάσταση λογισμικού· Συντήρηση λογισμικού· Λογισμικό σαν υπηρεσία· Παροχή πλατφόρμας ως υπηρεσίας· Συμβουλές σε θέματα σχεδιαμού σελίδων· Ηλεκτρονική αποθήκευση δεδομένων.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="en">Scientific and technological services and research and design relating thereto; industrial analysis and research services; design and development of computer hardware and software; rental of computer software; computer software consultancy; computer technology consultancy; computer security consultancy; hosting computer sites [web sites]; installation of computer software; maintenance of computer software; software as a service [SaaS]; platform as a service [PaaS]; web site design consultancy; electronic data storage.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="es">Servicios científicos y tecnológicos, así como servicios de investigación y diseño en estos ámbitos; Servicios de análisis e investigaciones industriales; Diseño y desarrollo de equipos informáticos y de software; Alquiler de software; Consultoría en software; Consultoría en tecnología informática; Servicios de consultoría en materia de seguridad informática; Alojamiento de sitios informáticos; Instalación de software; Mantenimiento de software; Software como servicio [SaaS]; Plataforma como servicio [PaaS]; Consultoría en diseño de sitios web; Almacenamiento electrónico de datos.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="et">Teaduslikud ja tehnoloogilised uuringud ja projekteerimine teenusena; Tööstuslikud analüüsid ja uuringud teenusena; Arvutiriistvara ja -tarkvara projekteerimine ja arendus; Arvutitarkvara üürimine, laenutus; Arvutitarkvarakonsultatsioonid; Arvutitehnoloogilised konsultatsioonid; Arvutiturbekonsultatsioonid; Veebihosting; Tarkvara installeerimine; Arvutitarkvara hooldamine; Pilveteenused [SaaS]; Platvorm teenusena [PaaS]; Veebisaitide projekteerimise konsultatsioonid; Elektrooniline andmesalvestus.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fi">Tieteelliset ja teknologiset palvelut sekä niihin liittyvä tutkimus ja suunnittelu; Teolliset analyysi- ja tutkimuspalvelut; Tietokonelaitteistojen ja -ohjelmistojen suunnittelu ja kehittäminen; Tietokoneohjelmistojen vuokraus; Konsultointi liittyen tietokoneohjelmistoihin; Tietokonetekniikkaa koskeva konsultointi; Konsultointi tietokoneturvallisuuden alalla; Internet-sivustojen isännöinti; Ohjelmistojen asennus; Ohjelmistojen ylläpito; Verkkosovelluspalvelut [SaaS]; Sovellusalusta palveluna (PaaS); Verkkosivujen suunnittelua koskevat konsultointipalvelut; Elektroninen tietojen säilytys.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="fr">Services scientifiques et technologiques ainsi que services de recherches et de conception y relatifs; Services d'analyses et de recherches industrielles; Conception et développement d'ordinateurs et de logiciels; Location de logiciels; Services de conseils en matière de logiciels; Services de conseils en technologies informatiques; Consultation en matière de sécurité informatique; Hébergement de sites informatiques [sites web]; Installation de logiciels; Maintenance de logiciels; Logiciel-service [SaaS]; Plateforme informatique en tant que service [PaaS]; Conseils en conception de sites web; Stockage électronique de données.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hr">Znanstvene i tehnološke usluge kao i pripadajuće usluge istraživanja i koncepcije; Usluge industrijskih analiza i istraživanja; Koncepcija i razvoj računala i računalnih programa [softvera]; Iznajmljivanje softvera; Konzultantske usluge u svezi s računalnim softverom; Savjetodavne usluge u vezi s računalnom tehnologijom; Savjetovanje u svezi s računalnom sigurnosti; Hosting računalnih stranica [internetskih stranica]; Instaliranje računalnog softvera; Održavanje softvera; Softver kao usluga [SaaS]; Platforma kao usluga (PaaS); Savjetovanje u svezi s dizajnom web stranica; Pohrana elektroničkih podataka.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="hu">Tudományos és műszaki szolgáltatások, valamint az idetartozó tervezői és kutatói tevékenység; Ipari elemző és kutató szolgáltatások; Számítástechnikai hardver és szoftver tervezés és fejlesztés; Számítógépes szoftver bérlése, kölcsönzése; Számítógép szoftver tanácsadás; Számítástechnikai tanácsadás; Számítógépes biztonsággal kapcsolatos tanácsadás; Webtárhely biztosítása internetes oldalakhoz; Szoftvertelepítés; Szoftver-karbantartás; Szoftver mint szolgáltatás [SaaS]; Platform-mint-szolgáltatás (PAAS); Honlaptervezési tanácsadás; Elektronikus adattárolás.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="it">Servizi scientifici e tecnologici e servizi di ricerca e progettazione ad essi relativi; Servizi di analisi e di ricerche industriali; Progettazione e sviluppo di hardware e software; Locazione di software informatici; Consulenza in materia di software; Servizi di consulenza informatica; Consulenza in materia di sicurezza informatica; Noleggio di spazi per siti informatici; Installazione di software; Manutenzione di software; Servizi di software [SaaS]; Piattaforma come servizio [PaaS]; Consulenza per il disegno di siti web; Archivio elettronico di dati.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lt">Mokslo ir technologijų paslaugos ir su tuo susiję tyrimai ir projektavimas; Pramoninės analizės ir tyrimų paslaugos; Kompiuterių programinės ir aparatinės įrangos projektavimas ir tobulinimas; Kompiuterių programų nuoma; Kompiuterių programinės įrangos konsultacijos; Kompiuterinių technologijų konsultacijos; Kompiuterių apsaugos konsultacijos; Kompiuterių svetainių [visuotinio kompiuterių tinklo svetainių] priskyrimas; Kompiuterinės programinės įrangos įtaisymas; Kompiuterių programinės įrangos priežiūra; Programinė įranga kaip paslauga [SaaS]; Platforma kaip paslauga [PaaS]; Visuotinio kompiuterių tinklo svetainių projektavimo konsultacijos; Elektroninių duomenų saugojimas.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="lv">Zinātniskie un tehnoloģiskie pakalpojumi, izpēte un projektēšana šajās jomās; Rūpnieciskā izpēte un izstrādnes; Datoru aparatūras un programmatūras projektēšana, izstrāde un pilnveidošana; Datoru programmatūras iznomāšana; Konsultācijas datoru programmatūras jomā; Konsultācijas datortehnoloģiju jomā; Datoru drošības konsultācijas; Tīmekļa vietņu mitināšana; Datoru programmatūras instalēšana; Programmatūras uzturēšana; Programmatūra kā pakalpojums [SaaS]; Platforma kā pakalpojums (PAAS); Konsultācijas par tīmekļa vietņu projektēšanu; Elektroniskā datu uzglabāšana.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="mt">Servizzi xjentifiċi u teknoloġiċi u riċerka u disinn relatati ma' l-istess; Analiżi industrijali u servizzi ta' riċerka; Disinn u żvilupp ta' ħardwer u softwer tal-kompjuter; Kiri ta' softwer tal-kompjuter; Konsulenza (fis-softwer tal-kompjuter); Konsulenza fit-teknoloġija tal-kompjuter; Konsulenza dwar is-sigurtà tal-kompjuter; Żamma ta' siti tal-Internet; Installazzjoni ta' softwer; Manutenzjoni ta' softwer; Softwer bħala servizz [SaaS]; Pjattaforma bħala Servizz (PAAS); Konsultazzjoni dwar disinn ta' websajt; Ħżin ta' data elettroniku.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="nl">Wetenschappelijke en technologische diensten, alsmede bijbehorende onderzoeks- en ontwerpdiensten; Dienstverlening op het gebied van industriële analyse en industrieel onderzoek; Ontwerpen en ontwikkelen van computers en van software; Verhuur van computer software; Advisering op het gebied van software; Advisering op het gebied van computertechnologie; Advisering op het gebied van computerbeveiliging; Webhosting; Installatie van software; Onderhoud van software; Ter beschikking stellen van software [SaaS]; Platform als een dienst (PaaS); Advisering met betrekking tot het ontwerpen van websites; Elektronische data-opslag.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pl">Naukowe i techniczne usługi i badania oraz ich projektowanie; Przemysłowe analizy i usługi badawcze; Projektowanie i rozwój komputerowego sprzętu i oprogramowania; Wypożyczanie oprogramowania komputerowego; Doradztwo w zakresie oprogramowania komputerowego; Usługi doradcze w dziedzinie technologii komputerowej; Doradztwo dotyczące bezpieczeństwa komputerowego; Hosting stron internetowych; Instalacje oprogramowania komputerowego; Konserwacja oprogramowania komputerowego; Oprogramowanie jako usługa [SaaS]; Platforma jako usługa [PaaS]; Doradztwo w zakresie projektowania stron internetowych; Przechowywanie danych elektronicznych.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="pt">Serviços científicos e tecnológicos bem como serviços de pesquisas e de concepção a eles referentes; Serviços de análises e de pesquisas industriais; Concepção e desenvolvimento de computadores e de programas de computadores; Aluguer de software; Consultoria em software; Consultoria em tecnologia informática; Consultadoria em matéria de segurança de computadores; Alojamento de sítios web [web sites]; Instalação de software; Manutenção de software; Software como serviço [SaaS]; Plataformas como um serviço [PaaS]; Consultoria em conceção de websites; Armazenamento eletrónico de dados.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="ro">Servicii ştiinţifice şi tehnologice, precum şi servicii de cercetare şi de creaţie, referitoare la acestea; Servicii de analiză şi cercetare industrială; Crearea şi dezvoltarea calculatoarelor şi a programelor de calculator; Închirierea de programe informatice; Consultanţă în domeniul programelor de calculator; Consultanţă în domeniul tehnologiilor referitoare la calculatoare; Consultanţă în materie de securitate informatică; Găzduirea site-urilor de internet [site-uri web]; Instalarea de programe; Întreţinerea programelor de calculator; Software ca serviciu [SaaS]; Platformă ca serviciu [PaaS]; Consultanţă în materie de design web; Stocarea electronică a datelor.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sk">Vedecké a technologické služby a s nimi súvisiaci výskum a projektovanie; Priemyselné analýzy a priemyselný výskum; Návrh a vývoj počítačového hardvéru a softvéru; Požičiavanie počítačového softvéru; Poradenstvo v oblasti počítačových programov; Poradenstvo v oblasti počítačových technológií; Poradenstvo v oblasti počítačovej bezpečnosti; Hosťovanie na počítačových stránkach (webových stránkach); Inštalácia počítačových programov; Údržba softvéru; Poskytovanie softvéru prostredníctvom internetu (SaaS); Platforma ako služba (Paas); Poradenstvo pri tvorbe webových stránok; Uchovávanie elektronických údajov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sl">Znanstvene in tehnološke storitve ter raziskave in storitve oblikovanja - projektiranja v zvezi s tem; Industrijske analize in raziskave; Oblikovanje in razvoj računalniške strojne in programske opreme; Najem programske opreme; Svetovanje na področju računalniške programske opreme; Svetovanje glede računalniške tehnologije; Storitve svetovanja s področja računalniške varnosti; Gostovanje računalniških strani; Namestitev programske opreme; Vzdrževanje programske opreme; Programska oprema kot storitev [SaaS]; Platforma kot storitev[PaaS]; Svetovanje v zvezi z oblikovanjem spletnih strani; Elektronsko shranjevanje podatkov.</GoodsServicesDescription>
   <GoodsServicesDescription languageCode="sv">Vetenskapliga och teknologiska tjänster och därtill relaterad forskning och design; Industriella analyser och forskningstjänster; Design och utveckling av datahårdvaror och mjukvaror; Uthyrning av programvara; Rådgivning avseende datormjukvara; Konsultationer inom datorteknologi; Konsultation avseende datorsäkerhet; Webbhotelltjänster (hosting); Installation av programvara; Underhåll av programvara; Molntjänster [SaaS]; Plattform som en tjänst (PAAS); Konsultationer avseende webbdesign; Elektronisk datalagring.</GoodsServicesDescription>
  </ClassDescription>
 </ClassDescriptionDetails>
</GoodsServices>
</GoodsServicesDetails>
<PublicationDetails>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/104</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>A.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-06-04</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
       <Publication>
        <PublicationIdentifier>2020/175</PublicationIdentifier>
        <PublicationSection>B.1</PublicationSection>
        <PublicationDate>2020-09-14</PublicationDate>
        <PublicationPage>0</PublicationPage>
       </Publication>
      </PublicationDetails>
<ApplicantDetails>
<ApplicantKey>
<Identifier>161519</Identifier>
</ApplicantKey>
</ApplicantDetails>
<RepresentativeDetails>
<RepresentativeKey>
<Identifier>50991</Identifier>
</RepresentativeKey>
</RepresentativeDetails>
</TradeMark>
</TradeMarkDetails>
</TransactionData>
</TransactionContentDetails>
</TradeMarkTransactionBody>
</Transaction>
